[
    {
        "title": "L'ultima Juve della stagione: le tante novità di Montero in formazione",
        "subtitle": "I bianconeri in campo all'Allianz Stadium contro la squadra di Palladino. Tra assenze, ultime volte e ritorni, queste le scelte del tecnico bianconero",
        "content": "Ultimi 90' della stagione, poi sarà rompete le righe. Questo pomeriggio all'Allianz Stadium la Juventus se la vedrà con il Monza per la gara che chiuderà il campionato. Una partita che vedrà il giro di campo con il trofeo della Coppa Italia, oltre al saluto di Alex Sandro che lascerà la squadra. Ultima partita anche per Paolo Montero sulla panchina bianconera, prima di dare il là all'era Thiago Motta: queste le scelte probabili di formazione del tecnico, che distribuirà l'undici iniziale con il 3-4-3.Juve-Monza, le scelte di Montero: la difesaTra i pali ci sarà Perin: in attesa di sciogliere nodo portiere del prossimo anno, visto l'imminente arrivo di Di Gregorio, sarà l'ex Genoa a difendere la porta bianconera. Quest'anno per lui, oltre alle 5 apparizioni in Coppa Italia, soltanto due presenze in Serie A: nelle gare con Bologna ed Empoli, rispettivamente seconda e terza giornata di campionato.Per quanto riguarda il terzetto difensivo, pronti Danilo come braccetto di destra e Alex Sandro, alla sua partita d'addio, a sinistra (in ballottaggio con Gatti). In mezzo pronto Rugani (fresco di rinnovo), con Bremer che invece, pur convocato, dovrebbe partire dalla panchina. Indisponibile De Sciglio, ma un paio di assenze importanti ci sono anche per quanto riguarda la linea mediana...JuventusAlex Sandro come Nedved? Ci siamo quasi: Juve, gli stranieri con più presenze© RIPRODUZIONE RISERVATA;Centrocampo Juve, due assenze pesantiA centrocampo Montero dovrà fare a meno sia di Rabiot che di Cambiaso. Il primo, infatti, è stato vittima di un affaticamento muscolare alla coscia destra e non è stato neppure convocato. Non ci sarà nemmeno Cambiaso che, reduce dal di rinnovo di contratto con il club insieme a Rugani, salterà la gara causa squalifica.Fagioli, dopo essere ritornato in campo nella parte finale del match col Bologna e reduce dalla convocazione del ct Luciano Spalletti, partirà dal 1' nella sfida contro la squadra di Palladino per mettere minuti nell gambe. Al suo fianco, al centro della linea mediana, pronto Alcaraz. Sulle corsie esterne, invece, Weah schierato a destra e Iling-Junior a sinistra.JuventusCambiaso e Rugani, foto di rito con Giuntoli e firma sul contratto© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve, l'attacco che sfida il MonzaNonostante sia presente nella lista dei convocati, Vlahovic (fresco di riconoscimento come miglior attaccante della Serie A), dovrebbe partire dalla panchina, lasciando spazio a Milik al centro del tridente. l'attaccante polacco è tornato al gol in campionato nell'ultima sfida contro il Bologna, dopo un digiuno (complice anche l'infortunio) di due mesi e dieci giorni.Sulle corsie esterne, invece, nessun dubbio. Pronto Chiesa a giocare sulla fascia destra, mentre sulla sinistra a partire dal 1' sarà Yildiz: anche il fantasista turco ha ritrovato la via della rete contro i rossoblù di Thiago Motta: l'ultima marcatura risaliva al 23 dicembre contro il Frosinone.JUVENTUS (3-4-3): Perin; Danilo, Rugani, Alex Sandro; Weah, Alcaraz, Fagioli, Iling-Junior; Chiesa, Milik, YildizAllenatore: Paolo MonteroJuventusYildiz premiato alla Continassa: è lui la rivelazione Juve della stagione 2023/24 © RIPRODUZIONE RISERVATA;Ultimi 90' della stagione, poi sarà rompete le righe. Questo pomeriggio all'Allianz Stadium la Juventus se la vedrà con il Monza per la gara che chiuderà il campionato. Una partita che vedrà il giro di campo con il trofeo della Coppa Italia, oltre al saluto di Alex Sandro che lascerà la squadra. Ultima partita anche per Paolo Montero sulla panchina bianconera, prima di dare il là all'era Thiago Motta: queste le scelte probabili di formazione del tecnico, che distribuirà l'undici iniziale con il 3-4-3.Juve-Monza, le scelte di Montero: la difesaTra i pali ci sarà Perin: in attesa di sciogliere nodo portiere del prossimo anno, visto l'imminente arrivo di Di Gregorio, sarà l'ex Genoa a difendere la porta bianconera. Quest'anno per lui, oltre alle 5 apparizioni in Coppa Italia, soltanto due presenze in Serie A: nelle gare con Bologna ed Empoli, rispettivamente seconda e terza giornata di campionato.Per quanto riguarda il terzetto difensivo, pronti Danilo come braccetto di destra e Alex Sandro, alla sua partita d'addio, a sinistra (in ballottaggio con Gatti). In mezzo pronto Rugani (fresco di rinnovo), con Bremer che invece, pur convocato, dovrebbe partire dalla panchina. Indisponibile De Sciglio, ma un paio di assenze importanti ci sono anche per quanto riguarda la linea mediana...JuventusAlex Sandro come Nedved? Ci siamo quasi: Juve, gli stranieri con più presenze© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128009734/juve-monza_l_ultima_formazione_della_stagione_le_tante_novita_di_montero",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T08:01:47",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 0,
        "epoch": 1716616907.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.3176666666666666,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9803999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 63,
                "end_char": 72,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9718,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 76,
                "end_char": 91,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 95,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 228,
                "end_char": 240,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 261,
                "end_char": 272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 322,
                "end_char": 335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 391,
                "end_char": 403,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 531,
                "end_char": 538,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 568,
                "end_char": 573,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 660,
                "end_char": 671,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 683,
                "end_char": 688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 770,
                "end_char": 782,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 809,
                "end_char": 816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 833,
                "end_char": 840,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 844,
                "end_char": 850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 957,
                "end_char": 963,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 991,
                "end_char": 1002,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1067,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1092,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Sciglio",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1209,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusAlex",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1309,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1328,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Centrocampo Juve",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1423,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1465,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1497,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1513,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1652,
                "end_char": 1660,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1729,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1771,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1897,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2048,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2084,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 2106,
                "end_char": 2118,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusCambiaso",
                "start_char": 2130,
                "end_char": 2146,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2155,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2174,
                "end_char": 2182,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2218,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MonzaNonostante",
                "start_char": 2258,
                "end_char": 2273,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 2314,
                "end_char": 2322,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2446,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2551,
                "end_char": 2558,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pronto Chiesa",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2691,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 2767,
                "end_char": 2773,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2853,
                "end_char": 2865,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 2920,
                "end_char": 2929,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JUVENTUS",
                "start_char": 2930,
                "end_char": 2938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 2948,
                "end_char": 2953,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2961,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 2963,
                "end_char": 2969,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 2971,
                "end_char": 2982,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 2984,
                "end_char": 2988,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 2990,
                "end_char": 2997,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 2999,
                "end_char": 3006,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 3008,
                "end_char": 3020,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 3022,
                "end_char": 3028,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 3030,
                "end_char": 3035,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "YildizAllenatore",
                "start_char": 3037,
                "end_char": 3053,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paolo MonteroJuventusYildiz",
                "start_char": 3055,
                "end_char": 3082,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 3097,
                "end_char": 3107,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3130,
                "end_char": 3134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Ultimi",
                "start_char": 3160,
                "end_char": 3189,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 3259,
                "end_char": 3274,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3306,
                "end_char": 3311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3411,
                "end_char": 3423,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 3444,
                "end_char": 3455,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 3505,
                "end_char": 3518,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3574,
                "end_char": 3586,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 3714,
                "end_char": 3721,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 3751,
                "end_char": 3756,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 3843,
                "end_char": 3854,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3866,
                "end_char": 3871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3953,
                "end_char": 3965,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 3992,
                "end_char": 3999,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4016,
                "end_char": 4023,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 4027,
                "end_char": 4033,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 4140,
                "end_char": 4146,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 4174,
                "end_char": 4185,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 4245,
                "end_char": 4250,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 4269,
                "end_char": 4275,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 4301,
                "end_char": 4307,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Sciglio",
                "start_char": 4382,
                "end_char": 4392,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusAlex",
                "start_char": 4480,
                "end_char": 4492,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 4505,
                "end_char": 4511,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4529,
                "end_char": 4533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 4567,
                "end_char": 4589,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Di Gregorio, il futuro di Szczesny-Perin e quanto guadagnerà... l'Inter",
        "subtitle": "Il portiere del Monza, votato il migliore della Serie A dalla Lega, è a un passo dai bianconeri. Via uno tra Tek e l’ex Genoa",
        "content": "La stagione di Michele Di Gregorio è stata esaltante ed è culminata con il premio di miglior portiere della Serie A secondo la Lega Calcio: un riconoscimento, forse pure un po’ a sorpresa, per un numero 1 di alta affidabilità, capace di garantire al Monza prestazioni di elevata qualità e picchi da protagonista assoluto a suon di parate decisive. Per Cristiano Giuntoli è l’angelo custode ideale per la porta bianconera del futuro, ma anche del presente: al famoso incontro a cena con l’ad biancorosso Adriano Galliani sono seguiti altri contatti più recenti che hanno portato sempre più avanti la trattativa tra i due club per il passaggio del portiere a Torino. Si lavora a una soluzione contrattuale con una formula che possa garantire al Monza di incassare una ventina di milioni (bonus compresi) di cui una percentuale (il 10 per cento) andrà nelle casse dell’Inter, come da accordo ai tempi del passaggio al club brianzolo.Oggi non ci sarà l’incrocio in campo, molto probabilmente: il titolare dovrebbe essere Sorrentino, ma l’ex portiere del Novara avrà un assaggio di Allianz Stadium dalla panchina, in ogni caso. Il principio di accordo tra la Juventus e il portiere di scuola nerazzurra ci sarebbe già sulla base di un quinquennale (scadenza 2029) con uno stipendio da 2 milioni più bonus.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Pinsoglio l'unico sicuroA questo punto le porte della Juventus diventeranno girevoli, con Carlo Pinsoglio unico sicuro di restare ancora, da terzo portiere, fino al 2025. Gli altri due sono sotto contratto ancora per un altro anno, ma ci potrebbe essere un’uscita eccellente. L’indiziato numero uno resta Mattia Perin, che potrebbe cercare maggiore spazio in un’altra realtà di Serie A. Ma il rinnovo di contratto, siglato da Perin nel 2022, rende lo stipendio dell’ex Genoa ampiamente nei parametri del club bianconero. Discorso diverso per Wojciech Szczesny: il portierone polacco è un top player e come tale è pagato dal club bianconero. Dunque per alleggerire le casse, per la dirigenza sarebbe più funzionale anticipare il futuro e lanciare il tandem Di Gregorio-Perin, ma attenzione: Szczesny si trova molto bene a Torino anche a livello familiare (la moglie è in dolce attesa) e non vuole lasciare la città. Dunque è possibile che, in assenza di offerte clamorose, Di Gregorio possa fare per una stagione da secondo al polacco per poi raccoglierne l’eredità nella stagione successiva. Tutte ipotesi che prenderanno corpo nei prossimi giorni, quando il mercato entrerà nel vivo.© RIPRODUZIONE RISERVATA;La battuta di MottaUno dei principali obiettivi di mercato della Juventus sarà Teun Koopmeiners, fresco della conquista dell’Europa League con l’Atalanta. A tal proposito Bart Baving, fotografato con il trofeo al fianco del suo assistito, ha parlato del futuro del centrocampista olandese a calciomercato.it: «Vediamo... Teun sta disputando una stagione fantastica, ha fatto tanti gol belli e importanti, inoltre è un calciatore con un rendimento costante, quindi sarebbe strano se altri club non lo seguissero. Sappiamo come funziona il calcio. Per ora lui è felicissimo di aver vinto l’Europa League con l’Atalanta e si concentrerà sul terminare bene la Serie A, visto che l’Atalanta può ancora arrivare terza, e poi sull’Europeo. Questo è tutto quello che posso dire per adesso...».Thiago Motta, promesso sposo della Signora per la panchina, ha parlato così del suo futuro prima dell’ultimo match alla guida del Bologna, cavandosela con una battuta: «Voglio continuare ad essere felice con questa squadra ora e finire il lavoro al meglio. Sin dal primo giorno ho dato tutto per questa squadra. Quale sarà il mio futuro? Passo prima da Barcellona, lì dove incontrerò mio padre e mio fratello, poi raggiungerò mia moglie e le bambine a Cascais...». © RIPRODUZIONE RISERVATA;La stagione di Michele Di Gregorio è stata esaltante ed è culminata con il premio di miglior portiere della Serie A secondo la Lega Calcio: un riconoscimento, forse pure un po’ a sorpresa, per un numero 1 di alta affidabilità, capace di garantire al Monza prestazioni di elevata qualità e picchi da protagonista assoluto a suon di parate decisive. Per Cristiano Giuntoli è l’angelo custode ideale per la porta bianconera del futuro, ma anche del presente: al famoso incontro a cena con l’ad biancorosso Adriano Galliani sono seguiti altri contatti più recenti che hanno portato sempre più avanti la trattativa tra i due club per il passaggio del portiere a Torino. Si lavora a una soluzione contrattuale con una formula che possa garantire al Monza di incassare una ventina di milioni (bonus compresi) di cui una percentuale (il 10 per cento) andrà nelle casse dell’Inter, come da accordo ai tempi del passaggio al club brianzolo.Oggi non ci sarà l’incrocio in campo, molto probabilmente: il titolare dovrebbe essere Sorrentino, ma l’ex portiere del Novara avrà un assaggio di Allianz Stadium dalla panchina, in ogni caso. Il principio di accordo tra la Juventus e il portiere di scuola nerazzurra ci sarebbe già sulla base di un quinquennale (scadenza 2029) con uno stipendio da 2 milioni più bonus.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128001931/di_gregorio-juve_il_futuro_di_szczesny-perin_e_quanto_guadagnera_l_inter",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:34:42",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716608082.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.1562666666666667,
        "title_polarity": 0.4676,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gregorio",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Szczesny-Perin",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9984,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tek",
                "start_char": 109,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Michele Di Gregorio",
                "start_char": 15,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega Calcio",
                "start_char": 127,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 250,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 352,
                "end_char": 370,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adriano Galliani",
                "start_char": 503,
                "end_char": 519,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 657,
                "end_char": 663,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 743,
                "end_char": 748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 866,
                "end_char": 871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sorrentino",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1027,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1092,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1314,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RISERVATA;Pinsoglio",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1334,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "girevoli",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1409,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carlo Pinsoglio",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1430,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mattia Perin",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1642,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 1703,
                "end_char": 1711,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 1751,
                "end_char": 1756,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1794,
                "end_char": 1799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wojciech Szczesny",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1884,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gregorio-Perin",
                "start_char": 2081,
                "end_char": 2098,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Szczesny",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2152,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2308,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 2511,
                "end_char": 2536,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MottaUno",
                "start_char": 2548,
                "end_char": 2556,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2599,
                "end_char": 2607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Teun Koopmeiners",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2629,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2659,
                "end_char": 2672,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2679,
                "end_char": 2687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bart Baving",
                "start_char": 2705,
                "end_char": 2716,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Teun",
                "start_char": 2855,
                "end_char": 2859,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3122,
                "end_char": 3135,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3142,
                "end_char": 3150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 3190,
                "end_char": 3197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3211,
                "end_char": 3219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 3258,
                "end_char": 3265,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3319,
                "end_char": 3331,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Signora per la panchina",
                "start_char": 3354,
                "end_char": 3377,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3449,
                "end_char": 3456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Passo",
                "start_char": 3657,
                "end_char": 3662,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 3672,
                "end_char": 3682,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cascais",
                "start_char": 3771,
                "end_char": 3778,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 3786,
                "end_char": 3811,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Michele Di Gregorio",
                "start_char": 3824,
                "end_char": 3843,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 3917,
                "end_char": 3924,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega Calcio",
                "start_char": 3936,
                "end_char": 3947,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4059,
                "end_char": 4064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 4161,
                "end_char": 4179,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adriano Galliani",
                "start_char": 4312,
                "end_char": 4328,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 4466,
                "end_char": 4472,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4552,
                "end_char": 4557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 4675,
                "end_char": 4680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sorrentino",
                "start_char": 4826,
                "end_char": 4836,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 4859,
                "end_char": 4865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 4886,
                "end_char": 4901,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4963,
                "end_char": 4971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5111,
                "end_char": 5123,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le occasioni per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno",
        "subtitle": "Ecco tutti i calciatori ai quali scadrà il contratto fra meno di due mesi (giugno 2024) e che potrebbero lasciare il club di appartenza alla fine di questa stagione (fonte dati valore mercato: Transfermarkt). L'unica eccezione è De Gea, ex portiere del Manchester United, attualmente svincolato",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/calciomercato/2024/05/25-126693581/le_occasioni_mercato_per_ridisegnare_la_juve_i_giocatori_in_scadenza_a_giugno",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:56:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716609360.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.000200000000000052,
        "title_polarity": 0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Transfermarkt",
                "start_char": 193,
                "end_char": 206,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Gea",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 253,
                "end_char": 270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alcaraz e il messaggio a Sinner: “Quando ho saputo del suo infortunio...\"",
        "subtitle": "Il tennista spagnolo parla delle ultime difficili settimane ma è pronto per il Roland Garros dove potrebbe trovare l'azzurro in semifinale",
        "content": "PARIGI (Francia) -  Carlos Alcaraz è pronto ad affrontare il Roland Garros dopo le ultime settimane complicate per via dell'infortunio al braccio. Il tennista spagnolo, testa di serie numero 3 nello slam parigino, è chiamato a difendere la semifinale della passata edizione (persa in 4 set da Djokovic), queste le sue parole in conferenza stampa sulla sua condizioni: “Mi sento meglio. Tutte le sessioni di allenamento che ho svolto a casa e qui sono andate piuttosto bene, mi sento sempre meglio. Quantomeno posso allenarmi e colpire la palla senza avvertire dolore, e questo è sicuramente positivo per me. Onestamente arrivo a questo torneo senza aver giocato molte partite, di certo non quante avrei voluto, ma mi sto concentrando sugli allenamenti. Non mi servono molti match per tornare al 100%, quindi penso che questa settimana trascorsa qui mi stia permettendo di mettermi nelle condizioni di essere pronto per giocare”.Il messaggio a SinnerAlcaraz è dal lato di tabellone di Jannik Sinner e i due potrebbero collidere in una super semifinale. Anche il tennista azzurro ha dovuto passare le ultime settimana a curare l'infortunio all'anca, lo spagnolo ha espresso la sua solidarietà raccontando che: \"Anch’io sto recuperando da un infortunio quindi non so, ogni giocatore che affronterò rappresenterà un ostacolo importante per me. Jannik Sinner sta vivendo una stagione fenomenale quest’anno: per me non importa più di tanto se sta recuperando da un infortunio, penso che abbia la capacità di essere già ad alti livelli qui, come Rafa e come Djokovic. Jannik è una persona eccezionale fuori dal campo, abbiamo condiviso tanti bei momenti e parliamo sempre un po’ quando ci incontriamo. Quando ho saputo del suo infortunio gli ho subito mandato un messaggio e gli ho augurato una pronta guarigione. Sono contento sia qui, è meglio per tutti che tutti i più forti del mondo siano presenti. Gli auguro il meglio per il presente ed il futuro”.Roland GarrosSinner arriva a Parigi tra i sorrisi: si prepara al Roland Garros © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/tennis/2024/05/25-128007856/alcaraz_e_il_messaggio_a_sinner_quando_ho_saputo_del_suo_infortunio_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T07:44:15",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716615855.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.03220000000000008,
        "title_polarity": -0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sinner:",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9987999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 79,
                "end_char": 92,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.09640000000000004,
        "content_NER": [
            {
                "word": "PARIGI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francia",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carlos Alcaraz",
                "start_char": 20,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 61,
                "end_char": 74,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Djokovic",
                "start_char": 293,
                "end_char": 301,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "giocare”",
                "start_char": 919,
                "end_char": 927,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SinnerAlcaraz",
                "start_char": 943,
                "end_char": 956,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 984,
                "end_char": 997,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 1340,
                "end_char": 1353,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rafa",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djokovic",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1559,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland GarrosSinner",
                "start_char": 1948,
                "end_char": 1967,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1983,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2026,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2041,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Sono preoccupato”: Djokovic, il tremolio alla mano fa il giro del mondo",
        "subtitle": "Il tennista serbo a Ginevra ha mostrato chiari segnali di stress e una forma fisica non ottimale: il Roland Garros comincia in salita",
        "content": "GINEVRA (SVIZZERA) - A pochi giorni dall'esordio al Roland Garros (domenica 26 maggio affronterà il francese Herbert), secondo Slam della stagione, Novak Djokovic preoccupa i propri tifosi e tutti gli appassionati. Il tennista serbo, eliminato dal cileno Tabilo in due set al terzo turno degli Internazionali d'Italia, è volato in Svizzera per giocare l'Atp 250 di Ginevra. Una tappa importantissima in vista del grande appuntamento. I segnali, però, sono tutt'altro che confortanti, non tanto dal punto di vista del gioco e dei risultati ma a livello fisico. Il serbo, infatti, dopo aver superato il tedesco Hanfmann e l'olandese Griekspoor, si è arreso in semifinale al ceco Machac. Più che il punteggio e l'eliminazione, però, a fare notizia è stata la condizione del numero uno al mondo che ha mostrato chiari segnali di stress e stanchezza. Ripreso dalle telecamere mentre sorseggia da una borraccia, si vede la mano che trema in maniera evidente.Segui tutto il tennis LIVE sul nostro sitoTennisDjokovic al Foro Italico dopo l'incidente: in testa un casco da ciclistaDjokovic: \"Non mi vedo favorito al Roland Garros\"Al termine della sfida anche Nole, al canale RFJ, si è soffermato sull'episodio e ha commentato: \"Sono preoccupato. Quest’anno non ho giocato per niente bene, a parte qualche partita qua e là. Le cose stanno come stanno. Non mi vedo affatto favorito a Parigi. Cercherò di affrontare il torneo partita per partita. Non ho avuto una bella serata, oggi è stata dura. Mi sono sentito malissimo nella prima metà della partita. Non voglio togliere i meriti a Tomas, che ha giocato bene e si è preso giustamente la vittoria, ma non so cosa pensare di questa partita. Non so nemmeno io come ho vinto il secondo set - prosegue -. I risultati sono stati buoni… Mi aspettavo di giocare più di una partita quando sono arrivato qui, e ne ho giocate tre. Ma vorrei sentirmi meglio. Non è piacevole soffrire così in campo. È difficile concentrarsi sul tennis quando hai altre cose in mente. Spero solo di essere pronto e in salute per il Roland Garros“.Alcaraz e il messaggio a Sinner: “Quando ho saputo del suo infortunio...\"TennisSinner-Djokovic, la classifica ATP live aggiornata aspettando il Roland Garros © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/tennis/2024/05/25-128012282/_sono_preoccupato_djokovic_il_tremolio_alla_mano_fa_il_giro_del_mondo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T08:59:52",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716620392.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Djokovic",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ginevra",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 101,
                "end_char": 114,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "GINEVRA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SVIZZERA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 52,
                "end_char": 65,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Herbert",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Slam",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Novak Djokovic",
                "start_char": 148,
                "end_char": 162,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tabilo",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Internazionali d'Italia",
                "start_char": 294,
                "end_char": 317,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Svizzera",
                "start_char": 331,
                "end_char": 339,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atp 250",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ginevra",
                "start_char": 365,
                "end_char": 372,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hanfmann",
                "start_char": 609,
                "end_char": 617,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Griekspoor",
                "start_char": 631,
                "end_char": 641,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Machac",
                "start_char": 677,
                "end_char": 683,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LIVE",
                "start_char": 974,
                "end_char": 978,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Foro Italico",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1024,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros\"Al",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nole",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1154,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RFJ",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1379,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tomas",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1579,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros“",
                "start_char": 2044,
                "end_char": 2058,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 2059,
                "end_char": 2066,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sinner:",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2091,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2216,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 2219,
                "end_char": 2241,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri e la Juve, c’è una terza via: come potrebbe risolversi la diatriba",
        "subtitle": "La società bianconera contesta al tecnico la violazione del codice etico: con il licenziamento per giusta causa si andrebbe davanti al giudice del lavoro",
        "content": "TORINO - Massimiliano Allegri ridimensiona i fatti e nega ogni addebito. Nella lettera di risposta alla contestazione disciplinare che l’ad della Juventus Maurizio Scanavino gli ha consegnato al momento dell’esonero, venerdì scorso, l’ex tecnico bianconero, attraverso i suoi legali, ha ricostruito gli accadimenti, dando la sua versione dei fatti, e respinto le accuse, senza quindi riconoscersi colpevole di quei comportamenti che potrebbero portare al licenziamento per giusta causa. La Juventus era stata molto fredda nel comunicato dell’esonero, avvenuto \"in seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta\". Nel mirino della società gli sfoghi di Allegri contro gli arbitri, l’espulsione show, gli screzi con Giuntoli, l’aggressione verbale nei confronti del direttore di Tuttosport, l’attrezzatura fotografica danneggiata e le tensioni con gli addetti alla sicurezza.Allegri ha risposto alla Juve: cosa succede oraJuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteriCaso Allegri, la palla passa alla JuveAdesso la palla passa alla Juventus. Allegri ha risposto entro i cinque giorni previsti e il club ora deve decidere quale soluzione adottare sulla base anche della linea difensiva tenuta dall’allenatore, che ha sottolineato di restare a disposizione per eventuali altri chiarimenti. La violazione del codice etico adottato dal club può portare dal richiamo alla multa, fino al licenziamento per giusta causa: i legali bianconeri stanno valutando se ci sono gli estremi per quest’ultimo provvedimento che permetterebbe alla società di risparmiare circa 13 milioni lordi perché interromperebbe il contratto che ancora lega Allegri - e il suo staff - alla Juventus fino al 30 giugno 2025. Un licenziamento per giusta causa innescherebbe però una vertenza davanti al tribunale del lavoro perché Allegri non lo accetterebbe e andrebbe per vie legali: mentre per i calciatori esiste un organo interno allo sport, il Collegio di Garanzia, chiamato a dirimere proprio questo tipo di problematiche, per gli allenatori si procede invece attraverso la giustizia ordinaria.CalcioAllegri-Juventus, che brutta fine© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve-Allegri: i possibili scenariAl di là dei tempi biblici, la Juventus e Allegri si troverebbero in tribunale a dimostrare le reciproche accuse: nel caso in cui i giudici sposassero la tesi dell’allenatore, Allegri vedrebbe riconosciuto lo stipendio fino al 30 giugno 2025 e un risarcimento danni, se invece i giudici dovessero dare ragione alla Juventus, oltre a non dover versare l’anno di ingaggio residuo il club bianconero potrebbe a sua volta chiedere un risarcimento per i danni d’immagine. Esiste però una terza via che permetterebbe di risolvere la diatriba fuori dalle aule dei tribunali: una mediazione tra le parti per una risoluzione consensuale del contratto con un’eventuale buonuscita. Certo, se Allegri dovesse accettare un’altra panchina, la situazione cambierebbe. Bisogna però capire quanta voglia abbia il tecnico livornese di ributtarsi nella mischia e con quali top club (italiani o europei, ma Allegri è nel mirino anche degli arabi) oppure preferisca un anno sabbatico.JuventusAllegri, non solo Yildiz: ricordi tutti i baby che ha fatto esordire? © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - Massimiliano Allegri ridimensiona i fatti e nega ogni addebito. Nella lettera di risposta alla contestazione disciplinare che l’ad della Juventus Maurizio Scanavino gli ha consegnato al momento dell’esonero, venerdì scorso, l’ex tecnico bianconero, attraverso i suoi legali, ha ricostruito gli accadimenti, dando la sua versione dei fatti, e respinto le accuse, senza quindi riconoscersi colpevole di quei comportamenti che potrebbero portare al licenziamento per giusta causa. La Juventus era stata molto fredda nel comunicato dell’esonero, avvenuto \"in seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta\". Nel mirino della società gli sfoghi di Allegri contro gli arbitri, l’espulsione show, gli screzi con Giuntoli, l’aggressione verbale nei confronti del direttore di Tuttosport, l’attrezzatura fotografica danneggiata e le tensioni con gli addetti alla sicurezza.Allegri ha risposto alla Juve: cosa succede oraJuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteriCaso Allegri, la palla passa alla JuveAdesso la palla passa alla Juventus. Allegri ha risposto entro i cinque giorni previsti e il club ora deve decidere quale soluzione adottare sulla base anche della linea difensiva tenuta dall’allenatore, che ha sottolineato di restare a disposizione per eventuali altri chiarimenti. La violazione del codice etico adottato dal club può portare dal richiamo alla multa, fino al licenziamento per giusta causa: i legali bianconeri stanno valutando se ci sono gli estremi per quest’ultimo provvedimento che permetterebbe alla società di risparmiare circa 13 milioni lordi perché interromperebbe il contratto che ancora lega Allegri - e il suo staff - alla Juventus fino al 30 giugno 2025. Un licenziamento per giusta causa innescherebbe però una vertenza davanti al tribunale del lavoro perché Allegri non lo accetterebbe e andrebbe per vie legali: mentre per i calciatori esiste un organo interno allo sport, il Collegio di Garanzia, chiamato a dirimere proprio questo tipo di problematiche, per gli allenatori si procede invece attraverso la giustizia ordinaria.CalcioAllegri-Juventus, che brutta fine© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128005738/allegri_e_la_juve_c_e_una_terza_via_come_potrebbe_risolversi_la_diatriba",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T06:59:15",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716613155.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO -",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 9,
                "end_char": 29,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 146,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maurizio Scanavino",
                "start_char": 155,
                "end_char": 173,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 490,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 630,
                "end_char": 642,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 705,
                "end_char": 713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 813,
                "end_char": 820,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 875,
                "end_char": 883,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 938,
                "end_char": 948,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1041,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1111,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1176,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveAdesso",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1208,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1830,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 2000,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Collegio di Garanzia",
                "start_char": 2112,
                "end_char": 2132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve-Allegri",
                "start_char": 2304,
                "end_char": 2339,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2391,
                "end_char": 2399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2402,
                "end_char": 2409,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2536,
                "end_char": 2543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2675,
                "end_char": 2683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3041,
                "end_char": 3048,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3247,
                "end_char": 3254,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusAllegri",
                "start_char": 3323,
                "end_char": 3338,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3355,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3403,
                "end_char": 3415,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 3435,
                "end_char": 3455,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3572,
                "end_char": 3580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maurizio Scanavino",
                "start_char": 3581,
                "end_char": 3599,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3916,
                "end_char": 3924,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4056,
                "end_char": 4068,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4131,
                "end_char": 4139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4239,
                "end_char": 4246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 4301,
                "end_char": 4309,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 4364,
                "end_char": 4374,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4460,
                "end_char": 4467,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4485,
                "end_char": 4489,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4530,
                "end_char": 4537,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4595,
                "end_char": 4602,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveAdesso",
                "start_char": 4624,
                "end_char": 4634,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4655,
                "end_char": 4663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4665,
                "end_char": 4672,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5249,
                "end_char": 5256,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 5281,
                "end_char": 5289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5419,
                "end_char": 5426,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Collegio di Garanzia",
                "start_char": 5538,
                "end_char": 5558,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5730,
                "end_char": 5742,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Retroscena Lautaro, Inter furiosa: il rinnovo di contratto ora si complica",
        "subtitle": "L’attaccante chiede un ingaggio da top player: la proprietà nerazzurra per restare gli ha offerto otto milioni più bonus",
        "content": "Le parole di giovedì sulla questione rinnovo di Lautaro Martinez, per altro ribadite in due interventi, di Alejandro Camaño agente dell'attaccante argentino, non sono piaciute alla dirigenza dell’Inter. Il contratto di Lautaro è un tema che riempie le giornate nerazzurre dall’autunno scorso. Più volte l’ad Beppe Marotta si è esposto sull’argomento, annunciando l’imminente fumata bianca, e lo stesso giocatore ha ripetuto a più riprese la volontà di voler prolungare il contratto in scadenza nel 2026. Anche la scorsa settimana, al termine di Inter-Lazio e poi in una successiva intervista, Lautaro ha spiegato come manchino pochi dettagli alla firma. Peccato però che i “dettagli” siano alquanto pesanti, visto che Camaño, senza parlare di cifre, ha fatto chiaramente intendere come per il suo assistito - scelto dalla Serie A come Mvp del campionato - si aspetti un trattamento economico da top player europeo. L’ostacolo che sta frenando e rinviando l’intesa è l’ingaggio richiesto dall’entourage di Lautaro.La situazioneOggi l’argentino prende 6 milioni più bonus, l’Inter, che da ormai tre stagioni ha intrapreso un abbattimento dei costi con relativa riduzione del monte ingaggi, sapendo di dover comunque “premiare” i suoi giocatori più importanti, si è spinta a un’offerta di 8 milioni di base, a cui aggiungere bonus, molti legati ai risultati di squadra (non solo a successi finali). Camaño è invece partito da una richiesta di 10 milioni, l’ha confermata più volte e probabilmente la ripeterà anche la prossima settimana, quando si sederà attorno a un tavolo nuovamente con Marotta e Ausilio.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Lato InterIn fondo proprio Camaño giovedì ha fatto capire quale sia il suo pensiero: «Se per tutto il mondo è paragonabile a un Haaland o un Mbappé, si deve partire da qui; in Italia ci sono calciatori che guadagnano di più (Vlahovic 12 nel ’24-25, Osimhen 10, Rabiot e Leao 7, ndr) e hanno fatto di meno. È fondamentale spiegare alla gente che Lautaro sia disponibile a trovare un accordo con i nerazzurri, ma non in un qualsiasi modo». Parole chiare a cui l’agente ha aggiunto un concetto che, a leggerlo con attenzione, potrebbe addirittura far pensare a un “avvertimento” sul pericolo di poter andare via a zero fra due stagioni: «Ci sono due anni per definire la situazione, fino al 2026 solo l’Inter può prendere la decisione di venderlo, lui al momento è super felice dell’attuale contratto».È ovvio che l’Inter non abbia preso bene queste frasi, anche perché Lautaro, da capitano, sa bene quale sia la situazione economica del club da ormai quattro anni e sappia come un’offerta da 8 milioni che con i bonus potrebbe arrivare a toccare i 10, rappresenti un grandissimo sforzo. L’Inter terrà il punto con Camaño e si aspetta un segnale concreto, dunque oltre le parole pubbliche, da parte di Lautaro Martinez. Servirà mettere le cose in chiaro una volta per tutte. E chissà che in questo senso non dia un contributo anche l’avvento di Oaktree che nel suo comunicato del 22 maggio ha già trasmesso le sue indicazioni sul futuro della squadra, spiegando di dedicarsi «a conseguire il miglior risultato per la prosperità a lungo termine dell'Inter concentrandosi su una gestione e una governance solide con una visione di crescita sostenibile e di successo». Insomma, non si vuole indebolire l'Inter, ma nessuno si farà mettere spalle al muro.InterInter, festa a San Siro per lo Scudetto: Inzaghi e Lautaro alzano la Coppa! © RIPRODUZIONE RISERVATA;Le parole di giovedì sulla questione rinnovo di Lautaro Martinez, per altro ribadite in due interventi, di Alejandro Camaño agente dell'attaccante argentino, non sono piaciute alla dirigenza dell’Inter. Il contratto di Lautaro è un tema che riempie le giornate nerazzurre dall’autunno scorso. Più volte l’ad Beppe Marotta si è esposto sull’argomento, annunciando l’imminente fumata bianca, e lo stesso giocatore ha ripetuto a più riprese la volontà di voler prolungare il contratto in scadenza nel 2026. Anche la scorsa settimana, al termine di Inter-Lazio e poi in una successiva intervista, Lautaro ha spiegato come manchino pochi dettagli alla firma. Peccato però che i “dettagli” siano alquanto pesanti, visto che Camaño, senza parlare di cifre, ha fatto chiaramente intendere come per il suo assistito - scelto dalla Serie A come Mvp del campionato - si aspetti un trattamento economico da top player europeo. L’ostacolo che sta frenando e rinviando l’intesa è l’ingaggio richiesto dall’entourage di Lautaro.La situazioneOggi l’argentino prende 6 milioni più bonus, l’Inter, che da ormai tre stagioni ha intrapreso un abbattimento dei costi con relativa riduzione del monte ingaggi, sapendo di dover comunque “premiare” i suoi giocatori più importanti, si è spinta a un’offerta di 8 milioni di base, a cui aggiungere bonus, molti legati ai risultati di squadra (non solo a successi finali). Camaño è invece partito da una richiesta di 10 milioni, l’ha confermata più volte e probabilmente la ripeterà anche la prossima settimana, quando si sederà attorno a un tavolo nuovamente con Marotta e Ausilio.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/25-128007310/retroscena_lautaro_inter_furiosa_il_rinnovo_di_contratto_ora_si_complica",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T07:24:14",
        "scrape_dt": "2024-05-25T13:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716614654.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.9711333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9144000000000001,
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lautaro Martinez",
                "start_char": 48,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alejandro Camaño",
                "start_char": 107,
                "end_char": 123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 219,
                "end_char": 226,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Beppe Marotta",
                "start_char": 308,
                "end_char": 321,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter-Lazio",
                "start_char": 545,
                "end_char": 556,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 593,
                "end_char": 600,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Camaño",
                "start_char": 718,
                "end_char": 724,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 822,
                "end_char": 829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mvp del campionato -",
                "start_char": 835,
                "end_char": 855,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1012,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Camaño",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1402,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ausilio",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1604,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
