[
    {
        "title": "Motta, sarà Juve: addio al Bologna ufficiale, \"Non rinnova il contratto\"",
        "subtitle": "Il tecnico si separa dai rossoblù dopo la cavalcata trionfale in campionato fino al piazzamento in Champions: le parole di Saputo e del club",
        "content": "Thiago Motta sempre più vicino alla Juventus: nella mattinata di oggi il tecnico ha comunicato alla società l’intenzione di non rinnovare il contratto con il Bologna. Preso atto della decisione, il Club ha ringraziato il tecnico per lo straordinario lavoro svolto con una nota: “In questi due anni ho conosciuto un allenatore preparato e vincente che ha dato alla squadra un’identità di gioco brillante. Il traguardo della qualificazione in Champions League consegna lui e tutti i giocatori alla storia del nostro Club. Avrei voluto che rimanesse al Bologna, ma non posso che ringraziare lui e il suo staff per queste stagioni meravigliose e augurargli il meglio per il futuro”.Motta-Juve: i dettagli del contrattoThiago Motta si appresta così a diventare il nuovo tecnico della Juventus per la stagione 2024/2025: l'ex allenatore del Bologna è vicino alla firma di un contratto triennale (fino a giugno 2027) con uno stipendio pari a circa cinque milioni di euro a stagione. Vano il tentativo del presidente Saputo di trattenerlo, ancora per un anno, sulla panchina dei felsinei per giocare la Champions con loro. Riguardo al mercato, Motta potrebbe portarsi dietro, proprio dal Bologna, Riccardo Calafiori, che durante l'anno è stato annoverato come uno dei migliori difensori della Serie A.Da Montero a RabiotThiago Motta ritroverà in bianconero il suo amico Montero, che tornerà probabilmente alla guida della Juve Next Gen: tra i due potrebbe svilupparsi un asse fondamentale tra prima e seconda squadra, così come già successo con Allegri. Inoltre il futuro tecnico bianconero proverà a trattenere Rabiot, ancora in attesa di prolungamento del contratto: nell'intervallo della sfida contro il Bologna, i due si sono incrociati e abbracciati nel corridoio del Dall’Ara, segno che potrebbero continuare insieme l'avventura in bianconero. Per concludere, c'è da aggiungere che Thiago Motta non parteciperà alla consueta conferenza stampa prima della gara tra Genoa e Bologna.JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/23-127931659/motta_sara_juve_addio_al_bologna_ufficiale_non_rinnova_il_contratto_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T11:18:27",
        "scrape_dt": "2024-05-23T14:01:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716455907.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.03333333333333336,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.09980000000000006,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 99,
                "end_char": 108,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 123,
                "end_char": 129,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 158,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Club",
                "start_char": 198,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 441,
                "end_char": 457,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "nostro Club",
                "start_char": 507,
                "end_char": 518,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avrei",
                "start_char": 520,
                "end_char": 525,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 550,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta-Juve",
                "start_char": 678,
                "end_char": 688,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 721,
                "end_char": 726,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 779,
                "end_char": 787,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 835,
                "end_char": 842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vano",
                "start_char": 976,
                "end_char": 980,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1015,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1141,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1207,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RabiotThiago",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1324,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve Next Gen",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1427,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1537,
                "end_char": 1544,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1706,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dall’Ara",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1773,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1892,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1962,
                "end_char": 1967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 1978,
                "end_char": 1993,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2078,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Gasperini genio\": l'elogio di Buffon all'Atalanta che trionfa in Europa",
        "subtitle": "Post su Instagram dell'ex portiere della Juve e della Nazionale, attuale capodelegazione degli azzurri",
        "content": "L'Atalanta ha vinto l'Europa League regalando un successo all'Italia nella vecchia Coppa Uefa che mancava dal 1999. L'ultima squadra trionfale nella seconda manifestazione per club più importante del vecchio continente era stata il Parma di Thuram, Cannavaro e di un certo Buffon.Buffon: \"Solo complimenti e ammirazione per l'Atalanta\"L'attuale capodelegazione dell'Italia ha elogiato la Dea per la sua impresa con un post su Instagram: \"Assistere alla vittoria di un’italiana in questo modo è un'esperienza entusiasmante, quasi paragonabile alla gioia di vedere trionfare la propria squadra del cuore. Solo complimenti e grande ammirazione per l’Atalanta, non solo come squadra, ma anche come società e città! Un plauso speciale va anche al genio che guida la squadra dalla panchina!\".JuventusGasperini, l'Europa League e il primo trionfo: vi ricordate quella Juve? © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/europa-league/2024/05/23-127923094/_gasperini_genio_l_elogio_di_buffon_all_atalanta_che_trionfa_in_europa",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:59:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T14:01:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716447553.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Post su Instagram",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Uefa",
                "start_char": 83,
                "end_char": 93,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thuram",
                "start_char": 241,
                "end_char": 247,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cannavaro",
                "start_char": 249,
                "end_char": 258,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 273,
                "end_char": 279,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta\"L'",
                "start_char": 326,
                "end_char": 337,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 366,
                "end_char": 372,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 388,
                "end_char": 391,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 426,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 647,
                "end_char": 655,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusGasperini",
                "start_char": 786,
                "end_char": 803,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 807,
                "end_char": 820,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 861,
                "end_char": 865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chiellini torna a casa, la Juve lo aspetta: nuovo ruolo in un possibile futuro",
        "subtitle": "Terminata l'avventura statunitense, la leggenda bianconera è pronta a rinascere ma stavolta dietro una scrivania: da conquistare con il lavoro, passo dopo passo...",
        "content": "Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sarà di nuovo a Torino. È finita l’intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un’esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servirà molto per il suo futuro. Futuro che è probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicità, perché in linea con lo stile sabaudo del club non sarà un rientro spettacolarizzato. Anche perché non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parlerà dopo l’estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la società potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all’acquisire l’indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l’organigramma della società, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c’è il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosità: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio, mai allenatore ma sempre dirigenteFigurine a parte, Giorgio Chiellini ha lo spessore e le capacità per ricoprire tanti ruoli all’interno di una società di calcio, ma, per chi lo conosce, non sarebbe una sorpresa ritrovarlo in una posizione apicale alla quale Giorgio ha sempre aspirato, senza farne mistero. Non ha mai visto la panchina come una possibile destinazione post carriera, ma ha progettato, fin da quando giocava, un futuro da dirigente, studiando economia all’Università (si è laureato due giorni prima del suo epico gol di testa al Barcellona nel 2017) e interessandosi all’evoluzione economica del calcio e studiando attentamente il mondo del marketing (a Los Angeles ha chiacchierato spesso con il responsabile marketing dei Lakers, per dire). Ma il suo metodo è sempre di compiere un passo alla volta, anche per tornare a casa.JuventusJuve, quella maglia storica per celebrare il compleanno © RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sarà di nuovo a Torino. È finita l’intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un’esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servirà molto per il suo futuro. Futuro che è probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicità, perché in linea con lo stile sabaudo del club non sarà un rientro spettacolarizzato. Anche perché non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parlerà dopo l’estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la società potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all’acquisire l’indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l’organigramma della società, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c’è il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosità: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/23-127921126/chiellini_torna_a_casa_la_juve_lo_aspetta_nuovo_ruolo_in_un_possibile_futuro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:38:45",
        "scrape_dt": "2024-05-23T14:01:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716446325.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9832000000000001,
        "title_polarity": 0.9984,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "content_polarity": 0.9516,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgio Chiellini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mls",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 652,
                "end_char": 661,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 762,
                "end_char": 780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 858,
                "end_char": 867,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusSe",
                "start_char": 890,
                "end_char": 900,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 901,
                "end_char": 910,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 925,
                "end_char": 933,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1125,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Economia e Commercio non gli",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1313,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1510,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1583,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1612,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "B",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1715,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio",
                "start_char": 2069,
                "end_char": 2099,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giorgio Chiellini",
                "start_char": 2153,
                "end_char": 2170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giorgio",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Università",
                "start_char": 2573,
                "end_char": 2583,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 2771,
                "end_char": 2782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lakers",
                "start_char": 2841,
                "end_char": 2847,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusJuve",
                "start_char": 2944,
                "end_char": 2956,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio Chiellini",
                "start_char": 3010,
                "end_char": 3050,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3108,
                "end_char": 3114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mls",
                "start_char": 3223,
                "end_char": 3226,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 3325,
                "end_char": 3331,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3374,
                "end_char": 3382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3685,
                "end_char": 3694,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3795,
                "end_char": 3813,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3891,
                "end_char": 3900,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusSe",
                "start_char": 3923,
                "end_char": 3933,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3934,
                "end_char": 3943,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3958,
                "end_char": 3966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 4149,
                "end_char": 4158,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Economia e Commercio non gli",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4346,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 4532,
                "end_char": 4543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4572,
                "end_char": 4580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio",
                "start_char": 4609,
                "end_char": 4616,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 4637,
                "end_char": 4645,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 4737,
                "end_char": 4744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "B",
                "start_char": 4747,
                "end_char": 4748,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5102,
                "end_char": 5114,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pagelle Atalanta: Lookman, la serata della vita. Gasperini domina Xabi Alonso",
        "subtitle": "Voti e giudizi dei nerazzurri: Ederson instancabile, Hien insuperabile",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/23-127912856/pagelle_atalanta_lookman_la_serata_della_vita_gasperini_domina_xabi_alonso",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:37:55",
        "scrape_dt": "2024-05-23T14:01:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716449875.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.6664,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pagelle Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 49,
                "end_char": 58,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 66,
                "end_char": 77,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Voti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Gasp, la profezia del Trap e quel pensiero a Ilicic",
        "subtitle": "A Dublino l’apoteosi europea di un percorso che può diventare ancora più da record eguagliando Trapattoni. La mentalità da big, la cena con il Papu, quelle lacrime per Josip",
        "content": "Alza la Coppa, Gian Piero. Alzala e falla vedere al mondo perché hai superato due volte te stesso. Prima della finale, accarezzando l’Europa League, avevi detto: «Non sei un bravo allenatore se ottieni la vittoria, ma lo sei se riesci a superare i tuoi limiti». Ce l’hai fatta e pure in mondovisione, come questa impresa meritava. Il 22 maggio 2024, a Dublino hai scritto la storia: dell’Atalanta, la tua, di Antonio e Luca Percassi che hanno costruito questa società capolavoro; di Bergamo e dei bergamaschi che mai avevano provato una gioia simile nei 117 anni della loro amatissima Dea, da te portata per la quarta volta in Champions League nelle ultime sei stagioni. Hai fermato la corsa dei Bayerpanzer, neocampioni di Germania, presentatisi davanti a te dopo 51 partite di fila senza sconfitta, nuovo record mondiale. Hai infranto il tabù di questa Coppa che per l’Italia resisteva da venticinque anni, da quando la vinse il Parma di Alberto Malesani e il tuo tabù delle finali perché avevi perso le tre di Coppa Italia disputate negli ultimi cinque anni (eppure, per perdere una finale bisogna arrivarci. O no?).Gasp, quante vittorie con l'AtalantaHai schiuso le porte alla sesta squadra tricolore nella prossima Champions League, un altro evento senza precedenti. Di vittorie alla guida dell’Atalanta ne hai firmate 200 in capo a 385 partite, percentuale per gli statistici: 52 per cento. Questa è la più preziosa, la più inseguita, la più esaltante. Te lo dimostra il delirio dei novemila bergamaschi sdilinquiti all’Aviva Stadium e non hai idea, o meglio ce l’hai eccome, di ciò che è accaduto e accadrà a Bergamo, sotto e sopra le Mura, nel maggio d’oro dell’Età dell’oro. Il fatto è che ce ne ha messo la Dea a cercare il tempo perduto rincorrendo la sua prima coppa europea: ci era andata vicina una volta sola, nell’88, con la doppia semifinale in Coppa delle Coppe, avversario il Malines che poi il trofeo lo vinse, battendo l’Ajax nella finale di Strasburgo. Trentasei anni sono stati molto lunghi da passare. Per l’esattezza, 36 anni, 1 mese e 3 giorni. Era il 20 aprile 1988, Bergamo, semifinale di ritorno, Atalanta-Malines 1-2 (Garlini, Rutjes, Emmers), allenatore Mondonico. Lassù, è da ieri sera che Emiliano sta festeggiando insieme con Achille e Cesare Bortolotti, Ivan Ruggeri, Mino Favini, Franco Previtali e tutti gli altri Immortali della Dea. In fondo, per dirla con Proust, interiore o esteriore che sia, il tempo perduto è legato al passato, ma è anche il tempo verso il quale tende il presente. Potrebbe essere più straordinario questo presente, Gian Piero?© RIPRODUZIONE RISERVATA;La profezia del TrapChiamavano l’Atalanta la regina delle provinciali, per via dei 63 campionati di Serie A a girone unico ai quali la squadra ha preso parte; del maggior numero di presenze nel massimo torneo delle squadre che non rappresentano capoluoghi di regione e non hanno mai vinto lo scudetto; del record assoluto di promozioni in Serie A e del maggior numero di vittorie del torneo di Serie B. alla pari del Genoa. Già, proprio il Genoa, il tuo Genoa, Gian Piero, dopo l’Atalanta la squadra che hai guidato per due volte in 297 partite e nel 2016 hai lasciato per andare a Bergamo. Avevi detto: «Siamo all’ultimo miglio di un percorso: la forza morale e mentale dei giocatori, la loro capacità di rigenerarsi ci ha portato a una stagione incredibile».Incredibile. Straordinario. Storico. In questi giorni rimbombano, ridondano persino aggettivi sportivamente né esagerati né eccessivi, considerati i risultati dell’Ottennio Gasp. Potrà diventare decennio, se dal 2025 al 2026 prolungherai il contratto propostoti dai Percassi e, se lo farai, eguaglierai il record bianconero di Trapattoni (‘76-’86). Trapattoni il Grande che nel 2016 ti candidò alla guida della Nazionale: («Gian Piero ha l’esperienza giusta per affrontare un’avventura come questa»). Trapattoni che ti fece esordire nella Juve direttamente dalla Primavera, alla fine degli Anni Settanta, in Coppa Italia: era il 29 giugno 1977, Juventus- Vicenza 2-1. Indossavi la maglia N.10, Gian Piero. Tempo dopo, il Trap fu profetico: «Gasperini era un giovane centrocampista che sapeva pensare calcio, con un certo carattere. Quando smetterà, diventerà un grande allenatore». Ci ha preso in pieno.JuventusGasperini, l'Europa League e il primo trionfo: vi ricordate quella Juve?© RIPRODUZIONE RISERVATA;Gasp mentalityPrima della finale, hai rimarcato: «Dublino è il punto più alto della mia carriera e della storia atalantina. Il Bayer si ferma con la difesa di tutta la squadra: attacchiamo in dieci, ci difendiamo in dieci, è la nostra filosofia». I tuoi ti hanno preso in parola, Gian Piero. Del resto, che cosa aspettarsi di diverso dagli stessi giocatori che, durante l’intervallo della gara di ritorno con il LIverpool, alla tua domanda: volete che ci abbassiamo? Che pensiamo più a difenderci? Ti risposero in coro: no, non se ne parla. È la Gasp mentality, testé magnificata da Stephen Pagliuca che ha sommerso di elogi te e i Percassi per ciò di cui siete stati capaci.La mentalità di un’Atalanta meno di cinque anni fa N.104 del ranking Uefa: a Dublino si è presentata avendo sulla maglia il N.19. Per ora, dato che tu ami la filosofia tibetana: quando arrivi in cima alla montagna, continua a scalare. E, con te, la città di cui sei cittadino onorario. Perché Atalanta-Bayer non è stata soltanto la finale di Europa League. È stata la finale di un popolo, il popolo bergamasco. Che non dice andiamo allo stadio, ma andiamo all’Atalanta. A Dublino, la squadra ha giocato la partita del secolo in nome del milione e duecentomila abitanti di capoluogo e provincia, di padre in figlio, di generazione in generazione foderati di nero e azzurro.© RIPRODUZIONE RISERVATA;La cena con il PapuIl capitano dell’Atalanta quando hai sfiorato la semifinale di Champions League, il 12 agosto 2020 era il Papu Gomez. Sarebbe potuto esserlo per molto tempo ancora se, nel dicembre precedente, la lite con Gasperini durante l’intervallo della partita con il Midtjylland non fosse stata il prodromo della rottura, traumatica e prolungata che portò durante il mercato invernale al trasferimento dell’argentino al Siviglia. Nelle sei stagioni e mezzo disputate a Bergamo, il futuro campione del mondo con l’Albiceleste in Qatar era diventato uno dei simboli dell’Atalanta gasperiniana: 252 presenze, 59 gol, la fascia di capitano, la conquista di un posto nell’Albiceleste, pur al tempo del fenomeno Messi.Dieci giorni fa, dopo quasi tre anni e mezzo, Gasperini e il Papu si sono riabbracciati a cena, in CIttà Alta, nello storico Caffè del Tasso che conta 548 anni di vita e apre i battenti in Piazza Vecchia, secondo Le Corbusier, una delle piazze più belle del mondo. Galeotto l’invito formulato da Marcello Menalli, genoano trapiantato a Bergamo, amico di entrambi e di Tullio Gritti, testimone dell’incontro, alter ego di Gasp. Sui social, i tifosi l’hanno salutato l’incontro con centinaia di commenti positivi. Nel calcio, come nella vita, ci possono essere momenti di tensione, di litigio, di incomprensione e tuttavia non bisogna mai pensare che, prima o poi, sia impossibile ridarsi la mano. Adesso, le parole beneauguranti indirizzate dal Papu prima del fischio d’inizio suonano profetiche, testimonianza di un’amicizia vera, finalmente ritrovata.AtalantaPagelle Atalanta: Lookman, la serata della vita. Gasperini domina Xabi Alonso© RIPRODUZIONE RISERVATA;Pensando a IlicicC’è un altro giocatore, al quale stai sicuramente pensando in queste ore, Gian Piero. Si chiama Josip Ilicic, il tuo Professore, il Magnifico Professore che hai portato in cattedra, proprio ieri, a 36 anni, ufficialmente preconvocato dalla Slovenia per la fase finale dlel’Europeo. Quando hai ricordato il tempo della sua malattia, ti sei commosso: «A un certo punto, Josip ha cominciato ad avere dei sintomi, non stava bene. Lì si è completamente isolato e non sopportava il fatto di non poter tornare a casa, soffriva la lontananza dalla famiglia. Da quel momento, ha avuto difficoltà e noi gli siamo sempre stati vicino. Ricordo la partita di Valencia, dove fece quattro gol: era tra i migliori giocatori in Europa, avrebbe potuto vincere il Pallone d’oro. Quando dovevamo andare a Lisbona contro il Psg, la settimana prima ero andato a trovarlo in una clinica: aveva perso 10-12 kk. Cercai di sollevarlo, mi sembrò di avere fra le mani un manichino».Ilicic, Valencia, i quattro gol dedicati a Bergamo e ai bergamaschi: quella maglietta con la scritta “Mòla mia”, vergata a pennarello e mostrata in mondovisione. Erano gli albori del Covid che a Bergamo ha fatto strage. I camion dell’esercito che portavano via le bare perché non c’era più spazio per tumulare, le hai viste anche tu, Gian Piero e anche tu non le hai mai dimenticate. Hai ricordato alla radio della Serie A: «La città e la provincia sono state fra i primi, grandi focolai. C’è stata una reazione fantastica di tutta la gente, nonostante le difficoltà. All’inizio non si capiva: quando siamo andati a Valencia, siamo stati trattati come portatori di un’infezione locale, soltanto dopo si è compresa la portata del virus. Molte famiglie hanno perso le persone più care; il loro dolore non si cancellerà mai. Il virus era un nemico subdolo, si sentivano sirene ogni tre minuti, gli ospedali erano stracolmi. La paura c’era, così come un po’ di incoscienza. Arrivavamo al campo già cambiati, ognuno doveva usare un solo pallone, portavamo tutti le mascherine. Gli allenamenti erano individuali, i fisioterapisti pulivano ogni pallone. Le prime mascherine ce le hanno calate da un elicottero, in mezzo al campo. È stato un periodo veramente devastante. Non sapevamo se il calcio sarebbe proseguito o meno: c’erano tanti disfattisti, ma devo dire che la Federazione è stata molto brava nella gestione. Il calcio ha aiutato anche le persone a ritrovare il sorriso».© RIPRODUZIONE RISERVATA;L'Atalanta simbolo di BergamoEcco, celebrando l’Atalanta, cercando di capire dove affondi le radici questo fenomeno che dimostra come un altro calcio sia possibile, bisogna ricordare come in quel tempo maledetto di morte e di angoscia, per Bergamo e per i bergamaschi l’Atalanta divenne molto più di una squadra di calcio. Divenne un simbolo della resilienza di un popolo che, per sua natura, lotta sempre e non si arrende mai. Non a caso, s’intitola “Rinascerò, rinascerai” la canzone interpretata da Roby Facchinetti che ne ha composto la musica. Il testo è stato scritto dell’indimenticabile D’Orazio, portato via dal Covid, ma Stefano vive per sempre nel mondo di chi l’ha amato e ama i suoi Pooh. In quel tempo terribile della pandemia, l’Atalanta ha acceso una luce di speranza, con le sue imprese, la generosità dei Percassi, di Gasp, dei giocatori per l’ospedale Giovanni XXIII, avamposto contro il virus. Letteralmente, l’Atalanta non ha mai smesso di correre.Il dentista e gli analgesiciDopo avere seguito la spettacolare esibizione dei nerazzurri con la Roma, Guardiola aveva sbottato: «Ma avete visto come gioca l’Atalanta? La squadra di Gasperini può battere chiunque». Anche i campioni di Germania nella finale di Europa League che partivano quali grandi favoriti. Visto, Gian Piero? Sei diventato il dentista del Grande Catalano, ti ha reso famoso con la sua metafora odontoiatrica, talmente azzeccata da fare il giro del mondo: «Affrontare l’Atalanta è come andare dal dentista: si soffre sempre». E non c’è analgesico che tenga. La verità è semplice: se Sacchi ha rivoluzionato il calcio e Guardiola l’ha cambiato, Gasperini sta accanto a loro, assurgendo a modello di caratura internazionale. La difesa a tre, con gli esterni che salgono a sostegno dell’azione offensiva e pronti a ripiegare sulla linea difensiva, portandola a cinque uomini; la marcatura uomo su uomo; le ripartenze veloci; il difensore centrale pronto ad avanzare a centrocampo; la vocazione offensiva di una squadra che, non paga di avere eliminato il Liverpool, pronti via e contro il Marsiglia ha schierato Koopmeiners, De Ketelaere, Scamacca e Lookman, tutti insieme appassionatamente dal primo minuto, tanto per far capire all’Om l’aria che tirava. Scamacca, ipse dixit: «Non sono mai stato così bene come da quando sono a Bergamo e all’Atalanta». Si vede: 18 gol, 7 assist, la Nazionale riconquistata. I suoi compagni di reparto, prima del calcio d’inizio a Dublino si sono presentati al Bayer con questi curricula: Koopmeiners, 15 gol e 7 assist; Lookman, 12 gol e 8 assist, De Ketelaere 14 gol e 9 assist. La metamorfosi di CDK è stata impressionante: da soggetto misterioso nel Milan a star della Dea. Gian Piero è sempre stato convinto che possa dare ancora di più. Non c’è niente da fare: come ti sistema il dentista di Zingonia, non ti sistema nessuno. Anche in Europa. © RIPRODUZIONE RISERVATA;Alza la Coppa, Gian Piero. Alzala e falla vedere al mondo perché hai superato due volte te stesso. Prima della finale, accarezzando l’Europa League, avevi detto: «Non sei un bravo allenatore se ottieni la vittoria, ma lo sei se riesci a superare i tuoi limiti». Ce l’hai fatta e pure in mondovisione, come questa impresa meritava. Il 22 maggio 2024, a Dublino hai scritto la storia: dell’Atalanta, la tua, di Antonio e Luca Percassi che hanno costruito questa società capolavoro; di Bergamo e dei bergamaschi che mai avevano provato una gioia simile nei 117 anni della loro amatissima Dea, da te portata per la quarta volta in Champions League nelle ultime sei stagioni. Hai fermato la corsa dei Bayerpanzer, neocampioni di Germania, presentatisi davanti a te dopo 51 partite di fila senza sconfitta, nuovo record mondiale. Hai infranto il tabù di questa Coppa che per l’Italia resisteva da venticinque anni, da quando la vinse il Parma di Alberto Malesani e il tuo tabù delle finali perché avevi perso le tre di Coppa Italia disputate negli ultimi cinque anni (eppure, per perdere una finale bisogna arrivarci. O no?).Gasp, quante vittorie con l'AtalantaHai schiuso le porte alla sesta squadra tricolore nella prossima Champions League, un altro evento senza precedenti. Di vittorie alla guida dell’Atalanta ne hai firmate 200 in capo a 385 partite, percentuale per gli statistici: 52 per cento. Questa è la più preziosa, la più inseguita, la più esaltante. Te lo dimostra il delirio dei novemila bergamaschi sdilinquiti all’Aviva Stadium e non hai idea, o meglio ce l’hai eccome, di ciò che è accaduto e accadrà a Bergamo, sotto e sopra le Mura, nel maggio d’oro dell’Età dell’oro. Il fatto è che ce ne ha messo la Dea a cercare il tempo perduto rincorrendo la sua prima coppa europea: ci era andata vicina una volta sola, nell’88, con la doppia semifinale in Coppa delle Coppe, avversario il Malines che poi il trofeo lo vinse, battendo l’Ajax nella finale di Strasburgo. Trentasei anni sono stati molto lunghi da passare. Per l’esattezza, 36 anni, 1 mese e 3 giorni. Era il 20 aprile 1988, Bergamo, semifinale di ritorno, Atalanta-Malines 1-2 (Garlini, Rutjes, Emmers), allenatore Mondonico. Lassù, è da ieri sera che Emiliano sta festeggiando insieme con Achille e Cesare Bortolotti, Ivan Ruggeri, Mino Favini, Franco Previtali e tutti gli altri Immortali della Dea. In fondo, per dirla con Proust, interiore o esteriore che sia, il tempo perduto è legato al passato, ma è anche il tempo verso il quale tende il presente. Potrebbe essere più straordinario questo presente, Gian Piero?© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/23-127914789/gasp_la_profezia_del_trap_il_dentista_di_guardiola_e_quel_pensiero_a_ilicic",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:57:09",
        "scrape_dt": "2024-05-23T14:01:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716440229.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.4406666666666667,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trap",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ilicic",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.6766000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 95,
                "end_char": 105,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Papu",
                "start_char": 143,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Josip",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alzala",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 134,
                "end_char": 147,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 388,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luca Percassi",
                "start_char": 419,
                "end_char": 432,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 483,
                "end_char": 490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 585,
                "end_char": 588,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 627,
                "end_char": 643,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayerpanzer",
                "start_char": 696,
                "end_char": 707,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 724,
                "end_char": 732,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 855,
                "end_char": 860,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 871,
                "end_char": 877,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 931,
                "end_char": 936,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alberto Malesani",
                "start_char": 940,
                "end_char": 956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1025,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AtalantaHai",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1158,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1236,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aviva Stadium",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 1616,
                "end_char": 1623,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mura",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1646,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Età dell’oro",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1682,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1720,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa delle Coppe",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1879,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Malines",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 1942,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strasburgo",
                "start_char": 1963,
                "end_char": 1973,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Malines 1-2",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Garlini",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2155,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rutjes",
                "start_char": 2157,
                "end_char": 2163,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emmers",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2171,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mondonico",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2194,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lassù",
                "start_char": 2196,
                "end_char": 2201,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 2222,
                "end_char": 2230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Achille",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2267,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cesare Bortolotti",
                "start_char": 2270,
                "end_char": 2287,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ivan Ruggeri",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2301,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mino Favini",
                "start_char": 2303,
                "end_char": 2314,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Franco Previtali",
                "start_char": 2316,
                "end_char": 2332,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Immortali della Dea",
                "start_char": 2351,
                "end_char": 2370,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Proust",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 2578,
                "end_char": 2588,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2616,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "TrapChiamavano",
                "start_char": 2630,
                "end_char": 2644,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2647,
                "end_char": 2655,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2721,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2953,
                "end_char": 2960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie B.",
                "start_char": 3008,
                "end_char": 3016,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3031,
                "end_char": 3036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3059,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3068,
                "end_char": 3073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 3075,
                "end_char": 3085,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3094,
                "end_char": 3102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 3196,
                "end_char": 3203,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Straordinario",
                "start_char": 3387,
                "end_char": 3400,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Storico",
                "start_char": 3402,
                "end_char": 3409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ottennio Gasp",
                "start_char": 3538,
                "end_char": 3551,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 3640,
                "end_char": 3648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 3701,
                "end_char": 3711,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 3723,
                "end_char": 3733,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 3785,
                "end_char": 3794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 3798,
                "end_char": 3808,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 3875,
                "end_char": 3885,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3913,
                "end_char": 3917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 3937,
                "end_char": 3946,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Anni Settanta",
                "start_char": 3964,
                "end_char": 3977,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3982,
                "end_char": 3994,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus- Vicenza",
                "start_char": 4019,
                "end_char": 4036,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Indossavi",
                "start_char": 4042,
                "end_char": 4051,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "N.10",
                "start_char": 4062,
                "end_char": 4066,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 4068,
                "end_char": 4078,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trap",
                "start_char": 4095,
                "end_char": 4099,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 4115,
                "end_char": 4124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusGasperini",
                "start_char": 4277,
                "end_char": 4294,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 4298,
                "end_char": 4311,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4352,
                "end_char": 4356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 4432,
                "end_char": 4439,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 4509,
                "end_char": 4514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 4662,
                "end_char": 4672,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LIverpool",
                "start_char": 4794,
                "end_char": 4803,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasp mentality",
                "start_char": 4928,
                "end_char": 4942,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stephen Pagliuca",
                "start_char": 4965,
                "end_char": 4981,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 5014,
                "end_char": 5022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5076,
                "end_char": 5084,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "N.104",
                "start_char": 5108,
                "end_char": 5113,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 5126,
                "end_char": 5130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 5134,
                "end_char": 5141,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "N.19",
                "start_char": 5181,
                "end_char": 5185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Bayer",
                "start_char": 5350,
                "end_char": 5364,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 5399,
                "end_char": 5412,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5517,
                "end_char": 5525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 5529,
                "end_char": 5536,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 5731,
                "end_char": 5756,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "PapuIl capitano dell’Atalanta",
                "start_char": 5769,
                "end_char": 5798,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 5836,
                "end_char": 5852,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Papu Gomez",
                "start_char": 5879,
                "end_char": 5889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 5978,
                "end_char": 5987,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Midtjylland",
                "start_char": 6030,
                "end_char": 6041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Siviglia",
                "start_char": 6183,
                "end_char": 6191,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 6232,
                "end_char": 6239,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Albiceleste",
                "start_char": 6276,
                "end_char": 6287,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 6291,
                "end_char": 6296,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 6332,
                "end_char": 6340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albiceleste",
                "start_char": 6430,
                "end_char": 6441,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Messi",
                "start_char": 6469,
                "end_char": 6474,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 6521,
                "end_char": 6530,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Papu",
                "start_char": 6536,
                "end_char": 6540,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "CIttà Alta",
                "start_char": 6574,
                "end_char": 6584,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caffè del Tasso",
                "start_char": 6600,
                "end_char": 6615,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Piazza Vecchia",
                "start_char": 6664,
                "end_char": 6678,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Le Corbusier",
                "start_char": 6688,
                "end_char": 6700,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Galeotto",
                "start_char": 6740,
                "end_char": 6748,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marcello Menalli",
                "start_char": 6771,
                "end_char": 6787,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 6811,
                "end_char": 6818,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tullio Gritti",
                "start_char": 6843,
                "end_char": 6856,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 6896,
                "end_char": 6900,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Papu",
                "start_char": 7219,
                "end_char": 7223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AtalantaPagelle",
                "start_char": 7327,
                "end_char": 7342,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 7343,
                "end_char": 7351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 7353,
                "end_char": 7360,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 7384,
                "end_char": 7393,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 7401,
                "end_char": 7412,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Pensando",
                "start_char": 7414,
                "end_char": 7445,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "IlicicC’",
                "start_char": 7448,
                "end_char": 7456,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 7528,
                "end_char": 7538,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Josip Ilicic",
                "start_char": 7550,
                "end_char": 7562,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Professore",
                "start_char": 7571,
                "end_char": 7581,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Magnifico Professore",
                "start_char": 7586,
                "end_char": 7606,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Slovenia",
                "start_char": 7694,
                "end_char": 7702,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 7727,
                "end_char": 7734,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Josip",
                "start_char": 7822,
                "end_char": 7827,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 8100,
                "end_char": 8108,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 8165,
                "end_char": 8171,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pallone d’oro",
                "start_char": 8199,
                "end_char": 8212,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lisbona",
                "start_char": 8239,
                "end_char": 8246,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 8257,
                "end_char": 8260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ilicic",
                "start_char": 8408,
                "end_char": 8414,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 8416,
                "end_char": 8424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 8451,
                "end_char": 8458,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mòla mia”",
                "start_char": 8510,
                "end_char": 8519,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 8591,
                "end_char": 8596,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 8603,
                "end_char": 8610,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 8742,
                "end_char": 8752,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 8823,
                "end_char": 8830,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 9024,
                "end_char": 9032,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Arrivavamo",
                "start_char": 9378,
                "end_char": 9388,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federazione",
                "start_char": 9772,
                "end_char": 9783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;L'",
                "start_char": 9884,
                "end_char": 9909,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 9909,
                "end_char": 9917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BergamoEcco",
                "start_char": 9929,
                "end_char": 9940,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 9955,
                "end_char": 9963,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 10147,
                "end_char": 10154,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 10177,
                "end_char": 10185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rinascerò",
                "start_char": 10359,
                "end_char": 10368,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roby Facchinetti",
                "start_char": 10409,
                "end_char": 10425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "D’Orazio",
                "start_char": 10502,
                "end_char": 10510,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 10528,
                "end_char": 10533,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 10538,
                "end_char": 10545,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pooh",
                "start_char": 10603,
                "end_char": 10607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 10651,
                "end_char": 10659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 10730,
                "end_char": 10738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 10743,
                "end_char": 10747,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giovanni XXIII",
                "start_char": 10778,
                "end_char": 10792,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Letteralmente",
                "start_char": 10821,
                "end_char": 10834,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 10838,
                "end_char": 10846,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 10972,
                "end_char": 10976,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 10978,
                "end_char": 10987,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 11033,
                "end_char": 11041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 11057,
                "end_char": 11066,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 11110,
                "end_char": 11118,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 11135,
                "end_char": 11148,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gian Piero?",
                "start_char": 11193,
                "end_char": 11204,
                "label": "PER",
