[
    {
        "title": "Può nascere una Juve alla francese: Giuntoli lo insegue da cinque anni...",
        "subtitle": "Le sterline della Premier fanno volare i prezzi di un obiettivo che sembrava prioritario, l'alternativa è chiara. E anche in difesa...",
        "content": "Occhi puntati sulla Ligue 1. L’orizzonte, a dire il vero, non è inedito per il mercato della Juventus: gli ultimi due acquisti a titolo definitivo del club, Weah e Djalò, sono approdati a Torino direttamente dal massimo campionato transalpino. L’esterno e il centrale, di più, militavano nello stesso club, ovvero il Lille di Paulo Fonseca. Una sorta di “doppietta” che, in vista della prossima stagione, non è escluso possa ripetersi, pur con un’altra società per protagonista. Sotto la lente d’ingrandimento di Cristiano Giuntoli, in questo momento, c’è infatti il Nizza. Già, perché Khephren Thuram da tempo è uno dei nomi prediletti per rinforzare la mediana e le sue quotazioni negli ultimi giorni sono segnalate in forte rialzo. Ma anche perché Jean-Clair Todibo si è iscritto di diritto alla corsa a una maglia per la retroguardia bianconera della prossima stagione.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Le alternative a Calafiori: c'è anche BuongiornoGiuntoli dall’azzurro è passato al bianconero e sta vagliando ogni possibilità in vista di una sessione estiva che si annuncia intensa. La retroguardia perderà quantomeno Alex Sandro, in attesa di chiarire le posizioni di Bremer e del rientrante Huijsen, quindi il direttore tecnico è al lavoro per soppesare i possibili innesti. La pole position, in questo momento, spetta di diritto al bolognese Riccardo Calafiori, ma alla Continassa non intendono presentarsi a fine stagione senza una valida lista di alternative. L’elenco comprende Diomande dello Sporting, Lacroix del Wolfsburg, O’Brien del Lione e anche Buongiorno del Torino, ma adesso soprattutto il transalpino del Nizza, che anche nell’annata agli sgoccioli ha dimostrato di sapersi muovere tanto in una linea a tre quanto in una retroguardia a quattro. Ma nello stesso Nizza, come già anticipato, milita pure uno degli obiettivi principali del mercato bianconero, da cui è atteso – più di tutto – il rinforzo che permetta al centrocampo di alzare l’asticella, dopo anni di livellamento verso il basso del reparto rispetto ai fasti di quasi dieci anni fa.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Thuram è sul mercato. Premier su KoopmeinersThuram assicurerebbe un importante passo avanti in termini di fisicità e di qualità, oltre che di freschezza, dal “basso” dei suoi 23 anni appena. E il tutto, salvo colpi di scena, a prezzo di saldo, soprattutto rispetto alle iniziali richieste che valicavano anche i 40 milioni di euro. Ma il figlio d’arte, nonché fratello dell’interista Marcus, è a un solo anno dalla scadenza di contratto e non pare intenzionato a prolungare con il suo attuale club. Da qui l’esigenza del Nizza di cederlo nell’estate alle porte, onde evitare il rischio di doverlo salutare a zero pochi mesi più tardi. Il punto di caduta tra richieste e offerte potrebbe assestarsi intorno ai 15-20 milioni, anche se molto dipenderà dall’eventuale asta internazionale per assicurarsi il 2001 nato a Reggio Emilia. Le big sulle sue tracce sono numerose, a partire dalle più accreditate squadre di Premier, ma Thuram resta comunque uno dei profili più seguiti dalla Juventus, alle prese con le richieste fuori portata dell’Atalanta per Koopmeiners (almeno 60 milioni e senza contropartite), il cui destino a questo punto potrebbe prevedere Liverpool nel suo domani. Champions LeagueLa Juve in Champions League: possibili urne e avversarie, il quadro aggiornato © RIPRODUZIONE RISERVATA;Occhi puntati sulla Ligue 1. L’orizzonte, a dire il vero, non è inedito per il mercato della Juventus: gli ultimi due acquisti a titolo definitivo del club, Weah e Djalò, sono approdati a Torino direttamente dal massimo campionato transalpino. L’esterno e il centrale, di più, militavano nello stesso club, ovvero il Lille di Paulo Fonseca. Una sorta di “doppietta” che, in vista della prossima stagione, non è escluso possa ripetersi, pur con un’altra società per protagonista. Sotto la lente d’ingrandimento di Cristiano Giuntoli, in questo momento, c’è infatti il Nizza. Già, perché Khephren Thuram da tempo è uno dei nomi prediletti per rinforzare la mediana e le sue quotazioni negli ultimi giorni sono segnalate in forte rialzo. Ma anche perché Jean-Clair Todibo si è iscritto di diritto alla corsa a una maglia per la retroguardia bianconera della prossima stagione.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127757068/puo_nascere_una_juve_alla_francese_giuntoli_lo_insegue_da_cinque_anni_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T16:25:04",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 0,
        "epoch": 1716128704.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.8321999999999999,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.4974,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ligue 1",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 157,
                "end_char": 161,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Fonseca",
                "start_char": 326,
                "end_char": 339,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 513,
                "end_char": 531,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 567,
                "end_char": 572,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Khephren Thuram",
                "start_char": 586,
                "end_char": 601,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Jean-Clair Todibo",
                "start_char": 751,
                "end_char": 768,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 875,
                "end_char": 887,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RISERVATA;Le",
                "start_char": 888,
                "end_char": 900,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 915,
                "end_char": 924,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "BuongiornoGiuntoli",
                "start_char": 936,
                "end_char": 954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1128,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1174,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1199,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Diomande",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1491,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sporting",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lacroix del Wolfsburg",
                "start_char": 1508,
                "end_char": 1529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "O’Brien del Lione",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buongiorno del Torino",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1578,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 1621,
                "end_char": 1626,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 1777,
                "end_char": 1782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "– più di tutto – il rinforzo",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1916,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Thuram",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2093,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "KoopmeinersThuram",
                "start_char": 2120,
                "end_char": 2137,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 2471,
                "end_char": 2477,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 2608,
                "end_char": 2613,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Reggio Emilia",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2915,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 2999,
                "end_char": 3006,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thuram",
                "start_char": 3011,
                "end_char": 3017,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3067,
                "end_char": 3075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3124,
                "end_char": 3132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 3137,
                "end_char": 3148,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 3241,
                "end_char": 3250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions LeagueLa Juve",
                "start_char": 3267,
                "end_char": 3290,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 3294,
                "end_char": 3310,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Occhi",
                "start_char": 3364,
                "end_char": 3392,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ligue 1",
                "start_char": 3407,
                "end_char": 3414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3480,
                "end_char": 3488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 3551,
                "end_char": 3556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3575,
                "end_char": 3581,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 3704,
                "end_char": 3709,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Fonseca",
                "start_char": 3713,
                "end_char": 3726,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3900,
                "end_char": 3918,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 3954,
                "end_char": 3959,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Khephren Thuram",
                "start_char": 3973,
                "end_char": 3988,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Jean-Clair Todibo",
                "start_char": 4138,
                "end_char": 4155,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4262,
                "end_char": 4274,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zhang, la cessione del quinto ma non è Dumfries: social show sui debiti Inter",
        "subtitle": "Dopo la lunga lettera del presidente nerazzurro, sul web impazzano meme e commenti",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/inter/2024/05/19-127731636/zhang_la_cessione_del_quinto_ma_non_dumfries_social_show_sui_debiti_inter",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T21:15:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716146100.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.6663333333333333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001
    },
    {
        "title": "Albanese, Agnelli, l'Inter e la Superlega",
        "subtitle": "Ha lavorato per 13 alla Juve e si occuperà della comunicazione di Oaktree nella fase di acquisizione dell'Inter, mentre i tifosi nerazzurri mormorano...",
        "content": "MILANO - Ha fatto rumore perché, guardata da un'angolazione un po' capziosa, poteva essere venduta come: un uomo di Agnelli alla guida della comunicazione dell'Inter. In realtà è una situazione un po' diversa, anche se fa indubbiamente impressione associare il nome di Claudio Albanese, per 13 anni responsabile della comunicazione della Juventus di Andrea Agnelli, occuparsi direttamente dell'Inter. La colpa è della Fgs Global, la società che offre consulenze di comunicazione, presso la quale Albanese lavora da poco meno di un anno, occupandosi soprattutto di A22, la società che sta lavorando al progetto Superlega, quindi lavorando ancora al fianco di Andrea Agnelli, cui è legato anche da un rapporto di amicizia.InterInter, festa a San Siro per lo Scudetto: Inzaghi e Lautaro alzano la Coppa!Consulente di OaktreeMa il caso vuole che tra i clienti di Fgs Global ci sia anche Oaktree, il fondo di investimento che, nel giro di un giorno, diventerà proprietario della società nerazzurra. Proprio per gestire la delicata fase, peraltro in un settore nel quale Oaktree non ha esperienza diretta (il calcio e in particolare quello italiano), il fondo ha chiesto alla società di consulenza un uomo di fiducia. E la Fgs Global ha scelto Albanese, proprio per la sua conoscenza del mondo del calcio italiano e, trattandosi di un professionista in mezzo a professionisti, nessuno degli interessati ha posto la questione del suo legame con la Juventus e con Agnelli. Senza, tuttavia, fare i conti con certe derive del tifo in Italia. Albanese, insomma, è un consulente di Oaktree che, in questo frangente, si occuperà dell'Inter.InterZhang, la cessione del quinto ma non è Dumfries: social show sui debiti InterVecchie conoscenzeAnche perché Albanese, torinese (e, almeno un tempo, tifoso del Toro) non si occuperà direttamente della comunicazione dell'Inter, ma della comunicazione della proprietà dell'Inter (per fare un paragone con la Juventus è come se facesse il capo della comunicazione di Exor che, solo occasionalmente, si occupa di questioni bianconeri). Piuttosto, è curioso che l'attuale capo della comunicazione dell'Inter, Matteo Pedinotti e Claudio Albanese siano amici perché, all'inizio della loro carriera, hanno lavorato entrambi però la società di comunicazione Buonaparte48, fondata da Carlo Bruno. E, ovviamente, Albanese conosce bene Beppe Marotta per aver lavorato con lui alla Juventus.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127767445/albanese_agnelli_l_inter_e_la_superlega",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:13:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716142380.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.8618666666666667,
        "title_polarity": -0.5873999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Superlega",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9985999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "comunicazione di Oaktree",
                "start_char": 49,
                "end_char": 73,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 160,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Albanese",
                "start_char": 269,
                "end_char": 285,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 338,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 350,
                "end_char": 364,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fgs Global",
                "start_char": 418,
                "end_char": 428,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 496,
                "end_char": 504,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "A22",
                "start_char": 564,
                "end_char": 567,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Superlega",
                "start_char": 610,
                "end_char": 619,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 658,
                "end_char": 672,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "InterInter",
                "start_char": 720,
                "end_char": 730,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 740,
                "end_char": 748,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scudetto:",
                "start_char": 756,
                "end_char": 765,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 766,
                "end_char": 773,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 776,
                "end_char": 783,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa!Consulente",
                "start_char": 794,
                "end_char": 810,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "OaktreeMa",
                "start_char": 814,
                "end_char": 823,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fgs Global",
                "start_char": 859,
                "end_char": 869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 883,
                "end_char": 890,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1072,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fgs Global",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1246,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1441,
                "end_char": 1449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1463,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1530,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 1532,
                "end_char": 1540,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1577,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1621,
                "end_char": 1626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "InterZhang",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1637,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1679,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "InterVecchie conoscenzeAnche",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1732,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1748,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Toro",
                "start_char": 1791,
                "end_char": 1795,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1907,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1945,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Exor",
                "start_char": 1995,
                "end_char": 1999,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2128,
                "end_char": 2133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Pedinotti",
                "start_char": 2135,
                "end_char": 2151,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudio Albanese",
                "start_char": 2154,
                "end_char": 2170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buonaparte48",
                "start_char": 2280,
                "end_char": 2292,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carlo Bruno",
                "start_char": 2305,
                "end_char": 2316,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 2333,
                "end_char": 2341,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beppe Marotta",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2368,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2400,
                "end_char": 2408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2411,
                "end_char": 2423,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Montero, il cuore Juve prende in mano la Prima Squadra: il primo allenamento",
        "subtitle": "Le immagini della seduta di allenamento alla Continassa dell'ex difensore in vista del suo esordio in panchina contro il Bologna",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127743951/montero_il_cuore_juve_prende_in_mano_la_prima_squadra_il_primo_allenamento",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T21:15:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716146100.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.6662666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prima Squadra",
                "start_char": 41,
                "end_char": 54,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Chi non salta è juventino\" e Thuram senior molla uno schiaffo a Marcus",
        "subtitle": "Alla festa dell'Inter simpatico siparietto fra padre e figlio, in nome del rispetto per i colori bianconeri",
        "content": "MILANO - Dalla curva si alza il più classico dei \"Chi non salta è juventino\". Marcus Thuram sta per accennare il salto, ma prima che possa alzarsi da terra, viene schiacciato da uno schiaffo anche abbastanza violento, per quanto provenga da chi gli vuole più bene di tutti, il papà Lilian.Lo schiaffo di LilianSuccede anche questo alla festa dell'Inter, dove Lilian Thuram, ex juventino, indossa la maglia nerazzurra per festeggiare lo scudetto appena vinto dal figlio. I tifosi bianconeri inorridiscono, ma comprendono: i figli sono pezzi di cuore... Ma poi tornano a esaltarsi e applaudire via social l'indimenticato Lilian, perché non ha consentito al figlio Marcus di partecipare al coro contro la Juventus. Va bene la maglia nerazzurra, va bene la festa, ma il rispetto verso l'ex squadra del papà non può mancare.InterZhang, la cessione del quinto ma non è Dumfries: social show sui debiti InterLa festa juventinaSe non altro perché molti anni, a parti invertite, un piccolo Marcus aveva partecipato alla festa scudetto juventina, quando il papà aveva vinto il campionato del 2004-05 e aveva portato tutto la famiglia sul prato del Delle Alpi a festeggiare. Corsi e ricorsi della vita, nella quale l'amore per la Juventus di Lilian non è mai venuto a mancare.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127768085/_chi_non_salta_e_juventino_e_thuram_senior_molla_uno_schiaffo_a_marcus",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:30:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716143400.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.3336666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thuram",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9976,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9990000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Marcus Thuram",
                "start_char": 78,
                "end_char": 91,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lilian",
                "start_char": 282,
                "end_char": 288,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LilianSuccede",
                "start_char": 304,
                "end_char": 317,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lilian Thuram",
                "start_char": 359,
                "end_char": 372,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lilian",
                "start_char": 619,
                "end_char": 625,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 662,
                "end_char": 668,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 702,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "InterZhang",
                "start_char": 819,
                "end_char": 829,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 863,
                "end_char": 871,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "InterLa",
                "start_char": 896,
                "end_char": 903,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "juventinaSe",
                "start_char": 910,
                "end_char": 921,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 981,
                "end_char": 987,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Delle Alpi",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1148,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lilian",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1237,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1279,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dietrofront Marotta: dalla \"giornata tremenda\" all'Inter \"solida con Zhang\"",
        "subtitle": "L'inversione a U delle dichiarazioni del dirigente nerazzurro in poche ore: spariscono le \"vicissitudini di carattere finanziario\", arriva la sicurezza \"malgrado quello che dice la gente che ci vuole male\"",
        "content": "MILANO - A San Siro è il giorno della cerimonia per l'Inter campioen d'Italia, una festa con qualkche nube dopo la lettera del presidente Zhang in merito alla situazione del finanziamento Suning-Oaktree. L'amministratore delegato nerazzurro Giuseppe Marotta aveva usato parole allarmanti nella giornata di sabato per poi cambiare rotta. Nella giornata di sabato l'ad nerazzurro doveva essere ospite fisico al Moby Dick Festival di Noli ma ha dovuto rinunciare collegandosi in remoto spiegando: \"Oggi è una giornata tremenda tra la preparazione della gara di domani e per quello che stiamo vivendo sotto il carattere finanziario. Mi dispiace molto perché avrei avuto piacere ad essere lì”, per poi parlare della sua carriera: \"La mia è stata una vita con più cose belle sotto l’aspetto sportivo e professionale. Ci metto tanta passione e ho ottenuto delle gran belle soddisfazioni. Questo è ‘l’effetto C’, circostanze favorevoli per arrivare al successo, un elemento importante. Ma comunque è sinonimo di ‘Competenza’. Il miracolo in ambito sportivo viene usata spessissimo ma non ho avuto nulla di miracoloso. Le vittorie sono ottenute per qualcosa di programmato - aggiunge - La differenza tra vincere un campionato e una Champions, o comunque arrivare in finale, è legata a fattori differenti. Io penso che il campionato lo vinca generalmente la squadra più forte, perché è un cammino lungo. In Champions c'è anche un discorso di fortuna, perché è fatta di partite secche in cui può accadere di tutto\".Marotta, in tv cambio di rotta su Zhang e futuroMarotta ha parlato ai microfoni di Dazn nel pre-partita contro la Lazio e ha cambiato decisamente registro: \"La questione riguarda i nostri azionisti, non solo non ne siamo a conoscenza bene ma è una questione di correttezza. Posso garantire che la società è molto solida, stiamo portando avanti un percorso virtuoso e non abbiamo nessun problema. Sotto Zhang le cose sono andate molto bene, Steven e la famiglia amano l'Inter e qualsiasi decisione prenderanno sarà per amore e per la storia dell'Inter. Sono molto ottimista che si possa proseguire così\".\"I tifosi devono stare tranquilli, siamo una bella società e realtà. Abbiamo in gruppo solido di giocatori, non c'è nessuna preoccupazione dal punto di vista finanziario ed economico - aggiunge - Sugli investimenti dobbiamo essere bravi noi come manager a fare un mercato creativo, adoperando la leva del coraggio e puntando sui giovani o suoi giocatori di esperienza. In questi due anni abbiamo fatto un saldo positivo con una squadra competitiva. Il coraggio e il lavoro sono le nostre caratteristiche principali\"\"La stabilità della società è garantita dalla presenza di Zhang, lui è con noi. L'abbiamo sentito stamattina ed era contento per i festeggiamenti, purtroppo non ha potuto partecipare ma ci dà sicurezza. Anche se la gente che ci vuole male non lo dice, ma chi ci tifa lo sa. Siamo una società virtuosa, sfido chiunque a controllare i nostri conti. Quello che succede sopra la nostra testa è una questione che non ci riguarda, ma portiamo rispetto. Fino ad oggi il nostro azionista di riferimento è Zhang, e ha dimostrato di volere il bene della nostra società\".InterZhang, la cessione del quinto ma non è Dumfries: social show sui debiti Inter © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/19-127757213/dietrofront_marotta_dalla_giornata_tremenda_all_inter_solida_con_zhang_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T16:29:31",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716128971.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dietrofront Marotta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U",
                "start_char": 15,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "qualkche nube",
                "start_char": 93,
                "end_char": 106,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 138,
                "end_char": 143,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning-Oaktree",
                "start_char": 188,
                "end_char": 202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuseppe Marotta",
                "start_char": 241,
                "end_char": 257,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Moby Dick Festival di Noli",
                "start_char": 409,
                "end_char": 435,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "C",
                "start_char": 901,
                "end_char": 902,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "La differenza",
                "start_char": 1177,
                "end_char": 1190,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1397,
                "end_char": 1406,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "tutto\"",
                "start_char": 1497,
                "end_char": 1503,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 1504,
                "end_char": 1511,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1538,
                "end_char": 1543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "futuroMarotta",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1559,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1591,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1623,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1906,
                "end_char": 1911,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Steven",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1950,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1978,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2049,
                "end_char": 2054,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2685,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 3119,
                "end_char": 3124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "InterZhang",
                "start_char": 3182,
                "end_char": 3192,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 3226,
                "end_char": 3234,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3259,
                "end_char": 3264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Soulé saluta Allegri, Di Francesco lo coccola: \"L'ho fatto sempre giocare\"",
        "subtitle": "Le dichiarazioni dell'attaccante e dell'allenatore dopo la vittoria contro il Monza: \"Dopo la salvezza sono sicuro che l'argentino potrà raggiungere altri traguardi\"",
        "content": "Il Frosinone ha conquistato la prima vittoria in trasferta in campionato nel momento più delicato della stagione. Un 1-0 a Monza, che porta i gialloblù a solo un punto dalla salvezza, che potrà raggiungere all'ultima giornata contro l'Udinese. Ne hanno parlato Soulé e Di Francesco al termine del match ai microfoni di Dazn. L'argentino ha salutato anche Allegri e ha toccato il tema futuro alla Juve.Soulé dopo Monza-Frosinone\"Siamo contenti, abbiamo visto il risultato di Udinese e Empoli e non è andata come volevamo ma oggi serviva la prima vittoria in trasferta, perché altrimenti sarebbe stata dura. Abbiamo una guerra da fare nell'ultima giornata e ce la metteremo tutta per salvarci, anche per tutta questa gente che ci segue sempre e ci aiuta tanto. La settimana prossima non dobbiamo pensare di avere due risultati su tre ma vogliamo vincere per i nostri tifosi, perché meritiamo la salvezza\" - ha spiegato Soulé a Dazn. Poi ha continuato: \"Con Di Francesco ho un bel rapporto, parliamo spesso anche durante la partita. Lo ringrazio per tutta la fiducia che mi ha dato quest'anno e anche perché ci fa giocare bene. Allegri? Mi dispiace per lui, tutti sanno che ha dato tanto alla Juve. Lo ricorderanno come un vincitore, gli faccio un in bocca al lupo. Non penso al futuro, prima penso alla salvezza del Frosinone. Poi si vedrà\".Monza-Frosinone, le dichiarazioni di Di FrancescoAl termine del match anche l'allenatore del Frosinone ha rilasciato alcune dichiarazioni a Dazn: \"Abbiamo impattato benissimo sulla gara e abbiamo trovato subito il gol. Se devo trovare un lato negativo è il non aver chiuso prima la partita, anche perché poi ha preso il palo Colpani e questo ci fa capire che non ci vuole nulla a riaprire un match. Il rapporto bastone e carota con Soulé? Molto più carota perché alla fine lo faccio sempre giocare, alcune volte lo devo frenare perché è esuberante. Ma sta maturando e non gioca per se stesso. E sono convinto che dopo che ci salverà potrà raggiungere altri traguardi\". Poi ha proseguito: \"Sapevo che per la salvezza servivano 4 punti, tre li abbiamo fatti, ora ne manca solo uno. Se giochiamo per il pari rischiamo di farci male, serve una partita intelligente. Se aggiusterei qualcosa guardandomi indietro? Assolutamente no, perché per crescere bisogna passare anche per le sconfitte. Questa squadra ha un’identità ben precisa. Anche con l’Inter avevamo creato tanto, anche se poi abbiamo perso 5-0. Dobbiamo guardare al presente, né al passato né al domani. Su cosa punterò per la prossima giornata? Dovremo fare la stessa partita di oggi. Dovremo essere perfetti nel prepararla. Salvezza Cagliari? Sono contento per loro, ho lasciato bei rapporti. Per il Sassuolo invece sono molto dispiaciuto, lì ho lasciato un pezzo di cuore\".CalcioDa Hartono a Saputo, i paperoni della nuova Serie A: Juve fuori dal podio! © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/frosinone/2024/05/19-127757953/soule_saluta_allegri_di_francesco_lo_coccola_l_ho_fatto_sempre_giocare_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T16:38:53",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716129533.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9991333333333333,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Francesco",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9984,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Francesco",
                "start_char": 269,
                "end_char": 281,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 396,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 401,
                "end_char": 406,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza-Frosinone\"Siamo",
                "start_char": 412,
                "end_char": 433,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 484,
                "end_char": 490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 917,
                "end_char": 922,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 925,
                "end_char": 929,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Di Francesco",
                "start_char": 955,
                "end_char": 967,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza-Frosinone",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1354,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Di FrancescoAl",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1390,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 1479,
                "end_char": 1483,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colpani",
                "start_char": 1664,
                "end_char": 1671,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 1771,
                "end_char": 1776,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2380,
                "end_char": 2385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2630,
                "end_char": 2638,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 2697,
                "end_char": 2705,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalcioDa Hartono",
                "start_char": 2771,
                "end_char": 2787,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 2790,
                "end_char": 2796,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2830,
                "end_char": 2834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2854,
                "end_char": 2866,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Inter-Lazio, pari a San Siro: a Inzaghi sfugge anche il record di Mancini",
        "subtitle": "Dumfries nel finale pareggia i conti dopo la rete del vantaggio firmata da Kamada: i biancocelesti falliscono così il momentaneo sorpasso sulla Roma",
        "content": "Una buona Lazio esce con un pari da San Siro, raggiunta dal gol di Dumfries nel finale dopo essere passata in vantaggio con Kamada nel primo tempo. La squadra di Tudor aggancia la Roma al sesto posto ma fallisce il momentaneo sorpasso sui giallorossi. Con questo pari, Inzaghi non potrà né raggiungere né superare il record di punti di Mancini (stagione 2006-2007), dopo aver mancato il record di Conte con la Juve (stagione 2013-2014). Sarebbero servite due vittore nelle ultime due gare ai nerazzurri per andare a quota 98 punti e superare i 97 dell'ex tecnico della Naizonale: ora Inzaghi al massimo può raggiungere quota 96.InterInter, festa a San Siro per lo Scudetto: Inzaghi e Lautaro alzano la Coppa!Inter-Lazio, la cronacaI nerazzurri partono subito forte con una conclusione di Thuram dopo 3', che viene deviata in corner da Provedel. Due minuti più tardi i biancocelesti passano in vantaggio con Castellanos, ma il gol viene annullato dal Var per un fuorigioco dell'argentino. Al 14' è ancora Castellanos a creare affanno nella retroguardia dell'Inter, con una conclusione respinta da Sommer. Intorno alla mezz'ora Dimarco si scatena e crea una tripla occasione da rete, ma trova il provvidenziale intervento di Provedel a sventare la minaccia. Al 32' la Lazio trova la rete del vantaggio con Daichi Kamada, che calcia dalla distanza e infila la sfera alle spalle di Sommer. Nel finale di primo tempo i campioni d'Italia reagiscono con Dimarco e Barella, ma i loro tentativi risultano imprecisi; si va, dunque, a riposo sul parziale di 0-1.Nella ripresa l'Inter prova subito a mettere pressione agli avversari con alcune iniziative, ma l'occasione più pericolosa arriva con un tiro di Calhanoglu che termina di poco a lato. Al 58' Provedel è ancora decisivo su Barella, mentre nell'azione successiva è il palo a dire di no a Lautaro Martinez. Il gioco diventa spezzettato in seguito alla girandola di sostituzioni effettuata dai due allenatori, che inseriscono forze fresche in campo. Negli ultimi minuti i nerazzurri tentano l'affondo per cercare il pareggio e lo trovano all'87' grazie ad un preciso colpo di testa di Denzel Dumfries su cross di Sanchez. In seguito a questo risultato la Lazio aggancia la Roma al sesto posto con 60 punti (ma i giallorossi giocheranno stasera e sono in vantaggio negli scontri diretti); mentre l'Inter sale a quota 93. Al termine della sfida i nerazzurri di Simone Inzaghi festeggiano la conquista del loro ventesimo scudetto con l'accompagnamento musicale di due tifosi d'eccezione, ovvero Luciano Ligabue e Tananai.InterInzaghi: \"Grazie Milano e grazie ai nostri tifosi\"© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/2024/05/19-127761192/inter-lazio_pari_a_san_siro_a_inzaghi_sfugge_anche_il_record_di_mancini",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T18:03:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716134580.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.9070666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter-Lazio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.7234,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kamada",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 144,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9984,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kamada",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 162,
                "end_char": 167,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 397,
                "end_char": 402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 410,
                "end_char": 414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naizonale",
                "start_char": 569,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 584,
                "end_char": 591,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 648,
                "end_char": 656,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scudetto:",
                "start_char": 664,
                "end_char": 673,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 674,
                "end_char": 681,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 684,
                "end_char": 691,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa!Inter-Lazio",
                "start_char": 702,
                "end_char": 719,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thuram",
                "start_char": 788,
                "end_char": 794,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 835,
                "end_char": 843,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castellanos",
                "start_char": 907,
                "end_char": 918,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Var",
                "start_char": 950,
                "end_char": 953,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Castellanos",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1015,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1062,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sommer",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1102,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimarco",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1133,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1231,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1271,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Daichi Kamada",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1317,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sommer",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1384,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1431,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dimarco",
                "start_char": 1447,
                "end_char": 1454,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barella",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1464,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calhanoglu",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1706,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1750,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Barella",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1779,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro Martinez",
                "start_char": 1836,
                "end_char": 1852,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Denzel Dumfries",
                "start_char": 2131,
                "end_char": 2146,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sanchez",
                "start_char": 2159,
                "end_char": 2166,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 2201,
                "end_char": 2206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2219,
                "end_char": 2223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2343,
                "end_char": 2348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Simone Inzaghi",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2419,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luciano Ligabue",
                "start_char": 2538,
                "end_char": 2553,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tananai",
                "start_char": 2556,
                "end_char": 2563,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "InterInzaghi",
                "start_char": 2564,
                "end_char": 2576,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 2586,
                "end_char": 2592,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2621,
                "end_char": 2633,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "City campione d'Inghilterra: Foden-Rodri show, Guardiola trionfa! Arsenal 2°",
        "subtitle": "I Citizens si sono imposti con il risultato di 3-1 sul West Ham con la doppietta dell'inglese e il gol dello spagnolo: quattro titoli consecutivi per Pep",
        "content": "Il Manchester City è campione d'Inghilterra per la decima volta nella sua storia. La squadra di Guardiola alla fine ha avuto la meglio sull'Arsenal al termine di un campionato sempre in bilico fino all'ultima giornata, che ha decretato il definitivo successo dei Citizens al quarto trionfo consecutivo (mai successo nella storia della Premier League). Il City nel pomeriggio è sceso in campo contro il West Ham imponendosi con il risultato di 3-1. Avvio perfetto da parte dei padroni di casa con la doppietta di Foden tra il 2' e il 18' prima della clamorosa rovesciata di Kudus al 42'. Nel secondo tempo ci ha pensato Rodri, l'eroe del successo in Champions League contro l'Inter, a spazzare via ogni timore con un grande destro preciso che ha di fatto chiuso il match e ogni discorso relativo al titolo. L'Arsenal di Arteta, che ha vinto 2-1 contro l'Everton con i gol di Tomiyasu e Havertz, oltre a vincere doveva sperare che la formazione di Guardiola non si imponesse sugli Hammers.Premier LeagueManchester City campione d’Inghilterra: la festa dei tifosi dopo il trionfo!Premier League, le altre partiteVittoria con brivido del Newcastle in trasferta con il risultato di 4-2 in casa del Brentford: per gli ospiti in gol Barnes, Murphy, Isak e Bruno Guimaraes. Il successo conferisce a Howe il settimo posto in classifica che, qualora il City dovesse vincere in FA Cup contro il Manchester United, varebbe la qualificazione in Conference League. Vince il Liverpool all'ultima di Klopp: i Reds si impongono per 2-0 ad Anfield contro i Wolves con le reti di Mac Allister e Quansah. Il Crystal Palace vince dominando in casa contro l'Aston Villa di Emery con il risultato di 5-0: decisive la tripletta di Mateta e la doppietta di Eze. Il Tottenham di Postecoglou, sfumata la qualificazione in Champions League, vince in trasferta contro lo Sheffield grazie alla doppietta realizzata dall'ex Juventus Kulusevski e al gol di Pedro Porro nel secondo tempo.Sconfitta casalinga per il Brighton di De Zerbi, che lascerà i Seagulls, contro il Manchester United di Ten Hag: decisivi Dalot e l'ex Atalanta Hojlund (al decimo gol in campionato). I Red Devils restano comunque al settimo posto. Il Chelsea, vincendo 2-1 in casa contro il Bournemouth, ottiene la qualificazione alla prossima Conference League. Il Luton retrocede in Championship dopo la sconfitta 2-4 in casa contro il Fulham. Il Nottingham resta in Premier League grazie al successo esterno contro il Burnley con il punteggio di 2-1.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calcio-estero/premier-league/2024/05/19-127758842/city_campione_d_inghilterra_foden-rodri_show_guardiola_trionfa_arsenal_2_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T17:01:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T06:46:27",
        "section": 1,
        "epoch": 1716130860.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9995333333333334,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "City campione d'Inghilterra",
                "start_char": 0,
                "end_char": 27,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Foden-Rodri",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Citizens",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "West Ham",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pep",
                "start_char": 150,
                "end_char": 153,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Manchester City",
                "start_char": 3,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "campione d'Inghilterra",
                "start_char": 21,
                "end_char": 43,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 96,
                "end_char": 105,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Citizens",
                "start_char": 263,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 335,
                "end_char": 349,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "City",
                "start_char": 355,
                "end_char": 359,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "West Ham",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foden",
                "start_char": 512,
                "end_char": 517,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kudus",
                "start_char": 573,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rodri",
                "start_char": 619,
                "end_char": 624,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 649,
                "end_char": 665,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 675,
                "end_char": 680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 808,
                "end_char": 815,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arteta",
                "start_char": 819,
                "end_char": 825,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Everton",
                "start_char": 853,
                "end_char": 860,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tomiyasu",
                "start_char": 874,
                "end_char": 882,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Havertz",
                "start_char": 885,
                "end_char": 892,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 946,
                "end_char": 955,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hammers",
                "start_char": 979,
                "end_char": 986,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier LeagueManchester City campione d’Inghilterra",
                "start_char": 987,
                "end_char": 1039,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "trionfo!Premier League",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1091,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Newcastle",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brentford",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barnes",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Murphy",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1240,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Isak",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bruno Guimaraes",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Howe",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1295,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "City",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FA Cup",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1373,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference League",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1449,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Klopp",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1489,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Reds",
                "start_char": 1493,
