[
    {
        "title": "Italia, Spalletti ne chiama 30 al primo giro per l'Europeo: Locatelli fuori!",
        "subtitle": "Il ct dirama la prima lista per il raduno dal quale usciranno fuori i 26 nomi: lo juventino escluso eccellente, fuori anche Kean e Gatti",
        "content": "Sono 30 i convocati del Commissario Tecnico dell'Italia, Luciano Spalletti, in vista del raduno di preparazione ad Euro 2024, che si terrà ovviamente al Centro Tecnico Federale di Coverciano. Non c'è Ciro Immobile tra gli attaccanti, mentre figura ovviamente Gianluca Scamacca, reduce dalla vittoria in Europea League e che Spalletti aveva elogiato solo qualche giorno fa.Nella lista diramata dal ct azzurro, dalla quale il prossimo 6 giugno verranno fuori i 26 calciatori che prenderanno parte al Campionato Europeo, sono presenti tre calciatori della Juventus: si tratta di Andrea Cambiaso, Nicolò Fagioli e Federico Chiesa. Non sono presenti dunque Federico Gatti e Moise Kean, ma nella lista dei 30 non è presente nemmeno Manuel Locatelli.Italia, Locatelli fuori: la reazione socialIl centrocampista bianconero, che fu grande protagonista nell'Europeo del 2021 vinto con Roberto Mancini, segnando anche una doppietta nella gara del girone contro la Svizzera, non è stato inserito nella lista dei calciatori che prenderanno parte al raduno di Coverciano.La notizia non è stata accolta in maniera particolarmente favorevole dal classe 1998 ex Sassuolo, che ha palesato il suo dispiacere sui propri canali social.Appena la lista è diventata ufficiale, infatti, Locatell ha pubblicato una story sul suo account Instagram: niente scritte, niente foto, solo uno sfondo tutto nero, probabilmente per testimoniare quale sia il suo umore dopo aver ricevuto la notizia.ItaliaItalia, i 30 convocati di Spalletti: 4 posti in bilico per l'Europeo, chi rischia© RIPRODUZIONE RISERVATA;I 30 convocati di SpallettiQuesta la lista integrale dei 30 convocati da Luciano Spalletti.PORTIERI: Gianluigi Donnarumma (Paris Saint Germain), Alex Meret (Napoli), Ivan Provedel (Lazio), Guglielmo Vicario (Tottenham);DIFENSORI: Francesco Acerbi (Inter), Alessandro Bastoni (Inter), Raoul Bellanova (Torino), Alessandro Buongiorno (Torino), Riccardo Calafiori (Bologna), Andrea Cambiaso (Juventus), Matteo Darmian (Inter), Giovanni Di Lorenzo (Napoli), Federico Dimarco (Inter), Gianluca Mancini (Roma), Giorgio Scalvini (Atalanta);CENTROCAMPISTI: Nicolò Barella (Inter), Bryan Cristante (Roma), Nicolò Fagioli (Juventus), Michael Folorunsho (Hellas Verona), Davide Frattesi (Inter), Jorginho (Arsenal), Lorenzo Pellegrini (Roma), Samuele Ricci (Torino);ATTACCANTI: Federico Chiesa (Juventus), Stephan El Shaarawy (Roma), Riccardo Orsolini (Bologna), Giacomo Raspadori (Napoli), Mateo Retegui (Genoa), Gianluca Scamacca (Atalanta), Mattia Zaccagni (Lazio).ItaliaSpalletti conferma: \"Zaniolo non ci sarà agli Europei\"© RIPRODUZIONE RISERVATA;Sono 30 i convocati del Commissario Tecnico dell'Italia, Luciano Spalletti, in vista del raduno di preparazione ad Euro 2024, che si terrà ovviamente al Centro Tecnico Federale di Coverciano. Non c'è Ciro Immobile tra gli attaccanti, mentre figura ovviamente Gianluca Scamacca, reduce dalla vittoria in Europea League e che Spalletti aveva elogiato solo qualche giorno fa.Nella lista diramata dal ct azzurro, dalla quale il prossimo 6 giugno verranno fuori i 26 calciatori che prenderanno parte al Campionato Europeo, sono presenti tre calciatori della Juventus: si tratta di Andrea Cambiaso, Nicolò Fagioli e Federico Chiesa. Non sono presenti dunque Federico Gatti e Moise Kean, ma nella lista dei 30 non è presente nemmeno Manuel Locatelli.Italia, Locatelli fuori: la reazione socialIl centrocampista bianconero, che fu grande protagonista nell'Europeo del 2021 vinto con Roberto Mancini, segnando anche una doppietta nella gara del girone contro la Svizzera, non è stato inserito nella lista dei calciatori che prenderanno parte al raduno di Coverciano.La notizia non è stata accolta in maniera particolarmente favorevole dal classe 1998 ex Sassuolo, che ha palesato il suo dispiacere sui propri canali social.Appena la lista è diventata ufficiale, infatti, Locatell ha pubblicato una story sul suo account Instagram: niente scritte, niente foto, solo uno sfondo tutto nero, probabilmente per testimoniare quale sia il suo umore dopo aver ricevuto la notizia.ItaliaItalia, i 30 convocati di Spalletti: 4 posti in bilico per l'Europeo, chi rischia© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/italia/2024/05/23-127938307/italia_spalletti_ne_chiama_30_al_primo_giro_per_l_europeo_locatelli_fuori_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T13:31:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:31:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716463860.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.32739999999999997,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9807999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kean",
                "start_char": 124,
                "end_char": 128,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9982,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Commissario Tecnico",
                "start_char": 24,
                "end_char": 43,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 57,
                "end_char": 74,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Euro 2024",
                "start_char": 115,
                "end_char": 124,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Centro Tecnico Federale di Coverciano",
                "start_char": 153,
                "end_char": 190,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ciro Immobile",
                "start_char": 200,
                "end_char": 213,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gianluca Scamacca",
                "start_char": 259,
                "end_char": 276,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europea League",
                "start_char": 303,
                "end_char": 317,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 324,
                "end_char": 333,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Campionato Europeo",
                "start_char": 498,
                "end_char": 516,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 553,
                "end_char": 561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 576,
                "end_char": 591,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 593,
                "end_char": 607,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 610,
                "end_char": 625,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Gatti",
                "start_char": 652,
                "end_char": 666,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Moise Kean",
                "start_char": 669,
                "end_char": 679,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 726,
                "end_char": 742,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 743,
                "end_char": 749,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 751,
                "end_char": 760,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo del 2021",
                "start_char": 848,
                "end_char": 864,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini",
                "start_char": 875,
                "end_char": 890,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Svizzera",
                "start_char": 953,
                "end_char": 961,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1056,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatell",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ItaliaItalia",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1475,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1504,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1537,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;I",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1576,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "SpallettiQuesta",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1608,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1665,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "PORTIERI",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1674,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gianluigi Donnarumma",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1696,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paris Saint Germain",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1717,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex Meret",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1730,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1738,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ivan Provedel",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1754,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1756,
                "end_char": 1761,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guglielmo Vicario",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1781,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Francesco Acerbi",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1821,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandro Bastoni",
                "start_char": 1831,
                "end_char": 1849,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raoul Bellanova",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1874,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1882,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Alessandro Buongiorno",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1906,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1914,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1935,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1944,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1962,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1964,
                "end_char": 1972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Darmian",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1989,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Di Lorenzo",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2018,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2020,
                "end_char": 2026,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Federico Dimarco",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2045,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2047,
                "end_char": 2052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluca Mancini",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2071,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2073,
                "end_char": 2077,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giorgio Scalvini",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2096,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Barella",
                "start_char": 2124,
                "end_char": 2138,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2140,
                "end_char": 2145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bryan Cristante",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2163,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2169,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 2172,
                "end_char": 2186,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Folorunsho",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2217,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hellas Verona",
                "start_char": 2219,
                "end_char": 2232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Davide Frattesi",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2250,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2252,
                "end_char": 2257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorginho",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2268,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 2270,
                "end_char": 2277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo Pellegrini",
                "start_char": 2280,
                "end_char": 2298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2300,
                "end_char": 2304,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Samuele Ricci",
                "start_char": 2307,
                "end_char": 2320,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 2342,
                "end_char": 2357,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2359,
                "end_char": 2367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stephan El Shaarawy",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2389,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2391,
                "end_char": 2395,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Riccardo Orsolini",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2415,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2417,
                "end_char": 2424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giacomo Raspadori",
                "start_char": 2427,
                "end_char": 2444,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2446,
                "end_char": 2452,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mateo Retegui",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2468,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 2470,
                "end_char": 2475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluca Scamacca",
                "start_char": 2478,
                "end_char": 2495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2497,
                "end_char": 2505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattia Zaccagni",
                "start_char": 2508,
                "end_char": 2523,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio).ItaliaSpalletti",
                "start_char": 2525,
                "end_char": 2547,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 2559,
                "end_char": 2566,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europei",
                "start_char": 2584,
                "end_char": 2591,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2594,
                "end_char": 2606,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Commissario Tecnico",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2660,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2672,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 2674,
                "end_char": 2691,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Euro 2024",
                "start_char": 2732,
                "end_char": 2741,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Centro Tecnico Federale di Coverciano",
                "start_char": 2770,
                "end_char": 2807,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ciro Immobile",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2830,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gianluca Scamacca",
                "start_char": 2876,
                "end_char": 2893,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europea League",
                "start_char": 2920,
                "end_char": 2934,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2941,
                "end_char": 2950,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Campionato Europeo",
                "start_char": 3115,
                "end_char": 3133,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3170,
                "end_char": 3178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 3193,
                "end_char": 3208,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 3210,
                "end_char": 3224,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 3227,
                "end_char": 3242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Gatti",
                "start_char": 3269,
                "end_char": 3283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Moise Kean",
                "start_char": 3286,
                "end_char": 3296,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 3343,
                "end_char": 3359,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3360,
                "end_char": 3366,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 3368,
                "end_char": 3377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo del 2021",
                "start_char": 3465,
                "end_char": 3481,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini",
                "start_char": 3492,
                "end_char": 3507,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Svizzera",
                "start_char": 3570,
                "end_char": 3578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 3663,
                "end_char": 3673,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 3762,
                "end_char": 3770,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatell",
                "start_char": 3879,
                "end_char": 3887,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 3928,
                "end_char": 3937,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ItaliaItalia",
                "start_char": 4080,
                "end_char": 4092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 4112,
                "end_char": 4121,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 4147,
                "end_char": 4154,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4169,
                "end_char": 4181,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Thiago Motta predestinato: sì, è pronto per la Juve. E con Giuntoli...\"",
        "subtitle": "L’ex presidente del Genoa lo ha scelto da giocatore e poi anche da allenatore: \"È tra i migliori al mondo, non ho alcun dubbio. E ora può riportare in alto i bianconeri\"",
        "content": "Parola di Enrico Preziosi: \"Thiago Motta è un predestinato. Sono sempre stato certo delle sue doti da allenatore e sono convinto che possa diventare uno dei migliori al mondo anche in panchina. Anzi: ormai lo è già\". L’ex Patron del Genoa è stato il primo a credere nelle qualità da tecnico dell’italo-brasiliano, affidandogli la panchina del Genoa a soli 37 anni. Era il 2019 e, col senno del poi, si può tranquillamente confermare che ci aveva visto lungo. Ancora una volta. Come nel 2008, quando l’imprenditore avellinese scommettè sul rilancio di un talento martoriato dagli infortuni e che la stragrande maggioranza degli addetti ai lavori considerava finito dopo i gravi incidenti avuti con Barcellona e Atletico Madrid (rottura dei legamenti e del menisco): \"Mi dicevano tutti di non prenderlo, che era rotto - ricorda oggi Preziosi -. Io però non ho ascoltato nessuno e ho voluto incontrarlo. Lì ho conosciuto Thiago per la prima volta e ho scoperto un grande uomo: mi ha guardato negli occhi dicendomi: 'Presidente, mi prenda e non se ne pentirà”' L’ho fatto e devo dire che l’acquisto Motta è stata in assoluto una delle operazioni migliori della mia vita\".Domanda secca: il suo pupillo è pronto per allenare la Juve?\"Certamente sì, non ho dubbi. Motta ha dimostrato di meritare un top club e credo non sia un segreto che la Juventus ripartirà da lui. Sono sicuro che anche alla guida dei bianconeri farà benissimo\".Cosa risponde a chi dice che le pressioni a Torino sono diverse rispetto a quelle di Bologna?\"A parte che aspettative e critiche ci sono dappertutto, ma poi Thiago da giocatore ha militato in grandissimi club come Barcellona, Atletico Madrid, Inter e Psg, in cui era obbligato a vincere e le pressioni erano all’ordine del giorno. È abituato a sopportarle e ha sempre dimostrato di saperle reggere bene. Non sarà affatto un problema convivere con quelle del mondo Juve. E poi anche a Genova non erano mica leggere, si fidi: spesso le mettevo anche io ai miei giocatori e allenatori…\".Lei affidò il suo Genoa a un debuttante: cosa la colpì del Motta allenatore?\"Da giocatore era sempre nel vivo del gioco, in mezzo al campo: era già una sorta di allenatore. Mi piacquero subito le sue idee: molto brillanti e convincenti. Inoltre conoscevo e apprezzavo il Thiago uomo: una persona tutta d’un pezzo, che non è mai scesa a compromessi, ma che va sempre dritta per la sua strada. È stato facile dargli fiducia\".La Juve nel destino: dieci cose che non sapete su Thiago MottaJuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare© RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Motta uomo diretto e tecnico attento\"Ci dice un pregio del Thiago uomo e del Motta allenatore?\"Thiago è un uomo con la U maiuscola. Uno sempre schietto e diretto: ti dice le cose in faccia. Come tecnico è attento a ogni dettaglio, quasi in maniera maniacale. Punta forte sul possesso palla, gli piace la costruzione dal basso e avere una squadra ben organizzata che gioca per imporre sempre il proprio gioco\".La qualità migliore nella gestione del gruppo?\"Il riuscire a tirar fuori sempre il meglio dai suoi giocatori. È empatico e convincente. Sa entrare nel cuore e nella testa dei calciatori. Motta è un tipo molto esigente: pretende tanto da giocatori, collaboratori e dirigenti. Vuole il massimo e non si accontenta, il che porta tutti a migliorarsi\". Un difetto, invece?\"Non è proprio un difetto: Motta scende poco a compromessi e tira sempre dritto per la sua strada, senza ascoltare chi a volte, invece, vorrebbe solo aiutarlo. Thiago non sopporta ingerenze e intromissioni nelle scelte di campo e sul suo lavoro con la squadra\".Come sarà la convivenza con Giuntoli?\"Possono integrarsi bene. Cristiano è un abile mediatore, non cerca lo scontro e sa supportare i suoi allenatori. Giuntoli è un grosso conoscitore di calcio, molto competente. A Napoli ha fatto cose straordinarie. Insieme possono riportare in alto la Juve\".Con Motta la Juve potrà davvero lottare per lo scudetto o serve una rivoluzione?\"La Juventus non è mica una squadra di cadaveri...\". In che senso? \"Certamente servono dei rinforzi, ma c’è già una rosa con giocatori importanti su cui lavorare. L’arrivo di Thiago può permettere un altro ulteriore step di crescita\". In chiusura, una provocazione: come mai allora al Genoa l’avevate esonerato?\"Quella fu una stagione molto complicata. Per reggere e assimilare il suo tipo gioco serviva tempo e in quella fase eravamo in zona retrocessione. In quei momenti a pagare è sempre l’allenatore. Mandai via Thiago a malincuore, perché ero pienamente convinto delle sue capacità. Ci parlammo con grande sincerità e anche lui capì la situazione. Tanto che rinunciò a due anni di contratto e ai soldi per non pesare sul Genoa\".Thiago Motta-Juve, chiusura vicina: i dettagli del contratto e la durataCalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno © RIPRODUZIONE RISERVATA;Parola di Enrico Preziosi: \"Thiago Motta è un predestinato. Sono sempre stato certo delle sue doti da allenatore e sono convinto che possa diventare uno dei migliori al mondo anche in panchina. Anzi: ormai lo è già\". L’ex Patron del Genoa è stato il primo a credere nelle qualità da tecnico dell’italo-brasiliano, affidandogli la panchina del Genoa a soli 37 anni. Era il 2019 e, col senno del poi, si può tranquillamente confermare che ci aveva visto lungo. Ancora una volta. Come nel 2008, quando l’imprenditore avellinese scommettè sul rilancio di un talento martoriato dagli infortuni e che la stragrande maggioranza degli addetti ai lavori considerava finito dopo i gravi incidenti avuti con Barcellona e Atletico Madrid (rottura dei legamenti e del menisco): \"Mi dicevano tutti di non prenderlo, che era rotto - ricorda oggi Preziosi -. Io però non ho ascoltato nessuno e ho voluto incontrarlo. Lì ho conosciuto Thiago per la prima volta e ho scoperto un grande uomo: mi ha guardato negli occhi dicendomi: 'Presidente, mi prenda e non se ne pentirà”' L’ho fatto e devo dire che l’acquisto Motta è stata in assoluto una delle operazioni migliori della mia vita\".Domanda secca: il suo pupillo è pronto per allenare la Juve?\"Certamente sì, non ho dubbi. Motta ha dimostrato di meritare un top club e credo non sia un segreto che la Juventus ripartirà da lui. Sono sicuro che anche alla guida dei bianconeri farà benissimo\".Cosa risponde a chi dice che le pressioni a Torino sono diverse rispetto a quelle di Bologna?\"A parte che aspettative e critiche ci sono dappertutto, ma poi Thiago da giocatore ha militato in grandissimi club come Barcellona, Atletico Madrid, Inter e Psg, in cui era obbligato a vincere e le pressioni erano all’ordine del giorno. È abituato a sopportarle e ha sempre dimostrato di saperle reggere bene. Non sarà affatto un problema convivere con quelle del mondo Juve. E poi anche a Genova non erano mica leggere, si fidi: spesso le mettevo anche io ai miei giocatori e allenatori…\".Lei affidò il suo Genoa a un debuttante: cosa la colpì del Motta allenatore?\"Da giocatore era sempre nel vivo del gioco, in mezzo al campo: era già una sorta di allenatore. Mi piacquero subito le sue idee: molto brillanti e convincenti. Inoltre conoscevo e apprezzavo il Thiago uomo: una persona tutta d’un pezzo, che non è mai scesa a compromessi, ma che va sempre dritta per la sua strada. È stato facile dargli fiducia\".La Juve nel destino: dieci cose che non sapete su Thiago MottaJuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/juventus/2024/05/23-127933822/_thiago_motta_predestinato_si_e_pronto_per_la_juve_e_con_giuntoli_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T12:14:27",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716459267.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9995333333333334,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Enrico Preziosi",
                "start_char": 10,
                "end_char": 25,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Patron del Genoa",
                "start_char": 222,
                "end_char": 238,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 697,
                "end_char": 707,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atletico Madrid",
                "start_char": 710,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Preziosi",
                "start_char": 831,
                "end_char": 839,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 918,
                "end_char": 924,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Presidente",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1023,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1100,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve?\"Certamente",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1262,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "benissimo\"",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1425,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1476,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna?\"A",
                "start_char": 1511,
                "end_char": 1521,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 1583,
                "end_char": 1589,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atletico Madrid",
                "start_char": 1652,
                "end_char": 1667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1890,
                "end_char": 1894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genova",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1916,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 2028,
                "end_char": 2033,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 2069,
                "end_char": 2074,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago uomo",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2292,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2436,
                "end_char": 2440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago MottaJuventusLa Juve",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Motta uomo",
                "start_char": 2582,
                "end_char": 2616,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 2665,
                "end_char": 2671,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta allenatore?\"Thiago",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2707,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U maiuscola",
                "start_char": 2725,
                "end_char": 2736,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Punta",
                "start_char": 2865,
                "end_char": 2870,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "gioco\"",
                "start_char": 3008,
                "end_char": 3014,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 3202,
                "end_char": 3207,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 3409,
                "end_char": 3414,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 3542,
                "end_char": 3548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano",
                "start_char": 3706,
                "end_char": 3715,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3794,
                "end_char": 3802,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3858,
                "end_char": 3864,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve\"",
                "start_char": 3931,
                "end_char": 3936,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 3941,
                "end_char": 3946,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3950,
                "end_char": 3954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4021,
                "end_char": 4029,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 4192,
                "end_char": 4198,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 4302,
                "end_char": 4307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mandai",
                "start_char": 4523,
                "end_char": 4529,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 4534,
                "end_char": 4540,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa\"",
                "start_char": 4744,
                "end_char": 4750,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta-Juve",
                "start_char": 4751,
                "end_char": 4768,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4876,
                "end_char": 4880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Parola",
                "start_char": 4917,
                "end_char": 4946,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Enrico Preziosi",
                "start_char": 4950,
                "end_char": 4965,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 4968,
                "end_char": 4980,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Patron del Genoa",
                "start_char": 5162,
                "end_char": 5178,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 5283,
                "end_char": 5288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 5637,
                "end_char": 5647,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atletico Madrid",
                "start_char": 5650,
                "end_char": 5665,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Preziosi",
                "start_char": 5771,
                "end_char": 5779,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 5858,
                "end_char": 5864,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Presidente",
                "start_char": 5953,
                "end_char": 5963,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 6035,
                "end_char": 6040,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve?\"Certamente",
                "start_char": 6162,
                "end_char": 6178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 6197,
                "end_char": 6202,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6275,
                "end_char": 6283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "benissimo\"",
                "start_char": 6355,
                "end_char": 6365,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 6410,
                "end_char": 6416,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna?\"A",
                "start_char": 6451,
                "end_char": 6461,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 6523,
                "end_char": 6529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 6580,
                "end_char": 6590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atletico Madrid",
                "start_char": 6592,
                "end_char": 6607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 6609,
                "end_char": 6614,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 6617,
                "end_char": 6620,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 6830,
                "end_char": 6834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genova",
                "start_char": 6850,
                "end_char": 6856,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 6968,
                "end_char": 6973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 7009,
                "end_char": 7014,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago uomo",
                "start_char": 7221,
                "end_char": 7232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7376,
                "end_char": 7380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago MottaJuventusLa Juve",
                "start_char": 7423,
                "end_char": 7450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 7522,
                "end_char": 7534,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Da 30 a... 26 convocati: Italia, chi rischia per l'Europeo?",
        "subtitle": "Il ct, che giovedì 6 giugno diramerà la lista degli Azzurri che prenderanno parte al Campionato Europeo, ha reso noto l'elenco dei calciatori per il raduno: chi è sicuro del posto e chi no",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/italia/2024/05/23-124652772/italia_i_30_convocati_di_spalletti_4_posti_in_bilico_per_leuropeo_chi_rischia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:37:55",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716449875.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.01260000000000002,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9618,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Azzurri",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Campionato Europeo",
                "start_char": 85,
                "end_char": 103,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Di Gregorio, futuro a tinte Juve: l'indizio da un affare Next Gen",
        "subtitle": "Per il portiere aumentano le conferme dell'interesse. E un movimento minore forse dice più di quanto sembra...",
        "content": "D’accordo, il costrutto è tra i più abusati nella retorica calcistica. “Nuovo acquisto” è chi rientra da un lungo infortunio, “nuovo acquisto” è chi risorge dopo un periodo di appannamento prolungato. E non solo chi, effettivamente, viene ingaggiato per rinforzare una squadra. Nicolò Fagioli, però, un po’ più che nelle altre circostanze, è davvero un “nuovo acquisto” per la Juventus che verrà. Il primo innesto in vista della prossima, lunga e intensa, stagione, iscritto in organico ancor prima dell’apertura della sessione estiva del mercato.Fagioli, secondo esordio e acquisto JuveIl monday night di Bologna, a inizio settimana, ha scandito il ritorno sul rettangolo di gioco del talento classe 2001, uno dei primi prospetti a esser stati lanciati nel grande calcio dal trampolino della Next Gen, dopo i sette mesi di squalifica per l’affaire scommesse. Il ragazzo scalpitava, ma è subito stato compensato da una bella scarica di adrenalina: entrato in campo al minuto 71, infatti, ha contribuito in prima persona alla clamorosa rimonta, con tre gol in 8’, ai rossoblù di Thiago Motta. Ecco, appunto. Il centrocampista ha vissuto il secondo esordio della sua carriera sotto le indicazioni di Montero e sotto gli occhi di quello che, salvo colpi di scena, sarà presto il nuovo tecnico della Juventus. Chiamato a esaltarlo, in mezzo al campo, in una squadra che vuole e che deve alzare il suo livello di gioco. Fagioli, infatti, fa rima con qualità: l’ambiente bianconero può solo rimuginare per quanto sia mancato il suo fosforo in mezzo al campo, dall’autunno in poi, dopo che l’estroso piacentino si era conquistato a suon di prestazioni un posto da titolare nell’undici base della squadra.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Mercato Juve: Calafiori e... un indizio per Di GregorioOltre a sfregarsi le mani per quel che sarà. «Poter tornare in campo a fare ciò che amo e ho sempre amato è stata un’emozione enorme – il pensiero di Fagioli, contratto da poco rinnovato fino al 2028, dopo la notte del Dall’Ara –. Sono stati sette mesi lunghi e complicati. Di sofferenza e attesa. Di critiche e di sostegno. Ora è tornato il momento di far parlare solamente il campo. E amare questi colori». Riflessione che lo blinda al club più di quanto possa fare lo stesso prolungamento, vero e proprio attestato di stima da parte della società, in un momento così delicato per l’uomo prima ancora che per il calciatore. Che lunedì è tornato a sorridere e che, nei giorni a venire, continuerà a farlo: sulla strada verso la sfida casalinga al Monza di sabato, infatti, anche la pre-convocazione di Spalletti in vista di Euro 2024, derogando alla regola del ct azzurro sulla continuità di impiego dei giocatori nei rispettivi club.E poi, certo, c’è il mercato vero. Quello dei “nuovi acquisti” veri, appunto. Il desiderio più concreto, al momento, resta Riccardo Calafiori, difensore del Bologna per cui i discorsi sono già stati avviati da tempo. Ma il dt Cristiano Giuntoli è attento a monitorare tutti i fronti, dall’attacco alla porta. A tal proposito, allora, rimane in primo piano anche il nome di Michele Di Gregorio, intorno al quale aumentano le conferme dell’interesse bianconero. Indizi indiretti, anche. Come i discorsi avviati con Luca Amaradio, classe 2005, in forza al Derthona in Serie D, per rinforzare la prossima Next Gen. Il giovanissimo esterno offensivo, sei reti nella stagione appena conclusa, con il portiere del Monza condivide infatti il procuratore. Tu chiamali, se vuoi, segnali. © RIPRODUZIONE RISERVATA;D’accordo, il costrutto è tra i più abusati nella retorica calcistica. “Nuovo acquisto” è chi rientra da un lungo infortunio, “nuovo acquisto” è chi risorge dopo un periodo di appannamento prolungato. E non solo chi, effettivamente, viene ingaggiato per rinforzare una squadra. Nicolò Fagioli, però, un po’ più che nelle altre circostanze, è davvero un “nuovo acquisto” per la Juventus che verrà. Il primo innesto in vista della prossima, lunga e intensa, stagione, iscritto in organico ancor prima dell’apertura della sessione estiva del mercato.Fagioli, secondo esordio e acquisto JuveIl monday night di Bologna, a inizio settimana, ha scandito il ritorno sul rettangolo di gioco del talento classe 2001, uno dei primi prospetti a esser stati lanciati nel grande calcio dal trampolino della Next Gen, dopo i sette mesi di squalifica per l’affaire scommesse. Il ragazzo scalpitava, ma è subito stato compensato da una bella scarica di adrenalina: entrato in campo al minuto 71, infatti, ha contribuito in prima persona alla clamorosa rimonta, con tre gol in 8’, ai rossoblù di Thiago Motta. Ecco, appunto. Il centrocampista ha vissuto il secondo esordio della sua carriera sotto le indicazioni di Montero e sotto gli occhi di quello che, salvo colpi di scena, sarà presto il nuovo tecnico della Juventus. Chiamato a esaltarlo, in mezzo al campo, in una squadra che vuole e che deve alzare il suo livello di gioco. Fagioli, infatti, fa rima con qualità: l’ambiente bianconero può solo rimuginare per quanto sia mancato il suo fosforo in mezzo al campo, dall’autunno in poi, dopo che l’estroso piacentino si era conquistato a suon di prestazioni un posto da titolare nell’undici base della squadra.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/23-127907281/di_gregorio_futuro_a_tinte_juve_lindizio_da_un_affare_next_gen",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T05:40:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716435600.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.33213333333333334,
        "title_polarity": 0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gregorio",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 57,
                "end_char": 65,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_polarity": 0.9965999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nuovo acquisto”",
                "start_char": 72,
                "end_char": 87,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 278,
                "end_char": 292,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 377,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 547,
                "end_char": 554,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveIl",
                "start_char": 583,
                "end_char": 589,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 606,
                "end_char": 613,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 793,
                "end_char": 801,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1090,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1205,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1422,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Mercato Juve:",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1735,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Calafiori e... un indizio",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1761,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GregorioOltre",
                "start_char": 1769,
                "end_char": 1782,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "– il pensiero",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1923,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1934,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ara –",
                "start_char": 2001,
                "end_char": 2006,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 2525,
                "end_char": 2530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2580,
                "end_char": 2589,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Euro 2024",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2611,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 2835,
                "end_char": 2853,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2869,
                "end_char": 2876,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 2938,
                "end_char": 2956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Michele Di Gregorio",
                "start_char": 3085,
                "end_char": 3104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luca Amaradio",
                "start_char": 3225,
                "end_char": 3238,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Derthona",
                "start_char": 3265,
                "end_char": 3273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie D",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3284,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 3313,
                "end_char": 3321,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3419,
                "end_char": 3424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3492,
                "end_char": 3504,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nuovo acquisto”",
                "start_char": 3587,
                "end_char": 3602,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 3793,
                "end_char": 3807,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3892,
                "end_char": 3900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 4062,
                "end_char": 4069,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveIl",
                "start_char": 4098,
                "end_char": 4104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4121,
                "end_char": 4128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 4308,
                "end_char": 4316,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 4593,
                "end_char": 4605,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 4713,
                "end_char": 4720,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4811,
                "end_char": 4819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 4930,
                "end_char": 4937,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5214,
                "end_char": 5226,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chiellini torna a casa, la Juve lo aspetta: nuovo ruolo in un possibile futuro",
        "subtitle": "Terminata l'avventura statunitense, la leggenda bianconera è pronta a rinascere ma stavolta dietro una scrivania: da conquistare con il lavoro, passo dopo passo...",
        "content": "Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sarà di nuovo a Torino. È finita l’intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un’esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servirà molto per il suo futuro. Futuro che è probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicità, perché in linea con lo stile sabaudo del club non sarà un rientro spettacolarizzato. Anche perché non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parlerà dopo l’estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la società potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all’acquisire l’indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l’organigramma della società, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c’è il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosità: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio, mai allenatore ma sempre dirigenteFigurine a parte, Giorgio Chiellini ha lo spessore e le capacità per ricoprire tanti ruoli all’interno di una società di calcio, ma, per chi lo conosce, non sarebbe una sorpresa ritrovarlo in una posizione apicale alla quale Giorgio ha sempre aspirato, senza farne mistero. Non ha mai visto la panchina come una possibile destinazione post carriera, ma ha progettato, fin da quando giocava, un futuro da dirigente, studiando economia all’Università (si è laureato due giorni prima del suo epico gol di testa al Barcellona nel 2017) e interessandosi all’evoluzione economica del calcio e studiando attentamente il mondo del marketing (a Los Angeles ha chiacchierato spesso con il responsabile marketing dei Lakers, per dire). Ma il suo metodo è sempre di compiere un passo alla volta, anche per tornare a casa.JuventusJuve, quella maglia storica per celebrare il compleanno © RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sarà di nuovo a Torino. È finita l’intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un’esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servirà molto per il suo futuro. Futuro che è probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicità, perché in linea con lo stile sabaudo del club non sarà un rientro spettacolarizzato. Anche perché non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parlerà dopo l’estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la società potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all’acquisire l’indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l’organigramma della società, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c’è il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosità: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/23-127921126/chiellini_torna_a_casa_la_juve_lo_aspetta_nuovo_ruolo_in_un_possibile_futuro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:38:45",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716446325.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9832000000000001,
        "title_polarity": 0.9984,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "content_polarity": 0.9516,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgio Chiellini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mls",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 652,
                "end_char": 661,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 762,
                "end_char": 780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 858,
                "end_char": 867,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusSe",
                "start_char": 890,
                "end_char": 900,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 901,
                "end_char": 910,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 925,
                "end_char": 933,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1125,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Economia e Commercio non gli",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1313,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1510,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1583,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1612,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "B",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1715,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio",
                "start_char": 2069,
                "end_char": 2099,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giorgio Chiellini",
                "start_char": 2153,
                "end_char": 2170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giorgio",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Università",
                "start_char": 2573,
                "end_char": 2583,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 2771,
                "end_char": 2782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lakers",
                "start_char": 2841,
                "end_char": 2847,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusJuve",
                "start_char": 2944,
                "end_char": 2956,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio Chiellini",
                "start_char": 3010,
                "end_char": 3050,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3108,
                "end_char": 3114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mls",
                "start_char": 3223,
                "end_char": 3226,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 3325,
                "end_char": 3331,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3374,
                "end_char": 3382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3685,
                "end_char": 3694,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3795,
                "end_char": 3813,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3891,
                "end_char": 3900,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusSe",
                "start_char": 3923,
                "end_char": 3933,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 3934,
                "end_char": 3943,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3958,
                "end_char": 3966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 4149,
                "end_char": 4158,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Economia e Commercio non gli",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4346,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
