[
    {
        "title": "La Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare",
        "subtitle": "L'attuale rosa bianconera e chi rientra dal prestito: scopriamo le chance di ognuno di fare parte della squadra del prossimo anno",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127783411/la_juve_2024_25_in_percentuale_i_5_che_hanno_la_certezza_assoluta_di_restare",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-20T19:13:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716225180.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.6657333333333334,
        "title_polarity": 0.9978,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001
    },
    {
        "title": "Sarri su Giuntoli-Allegri e la Coppa Italia Juve: \"Se il motto del club...\"",
        "subtitle": "L'ex allenatore della Lazio ha parlato della stagione dei bianconeri, dell'esonero del tecnico livornese e del futuro",
        "content": "\"Esonero di Allegri? Dall'esterno è difficile dare un'opinione. Per capire ciò che è successo bisogna essere dentro e viverlo. Troppo facile dire se ha sbagliato uno o l'altro. Se basta la vittoria della Coppa Italia? Non lo so. Se il motto della società è 'vincere è l'unica cosa che conta', penso che non basti\" - così Maurizio Sarri al Memorial Niccolò Galli. Poi ha proseguito parlando anche di Giuntoli: \"Credo che riuscirà a costruire una Juve da scudetto. Cristiano è la persona giusta, tosta, competente e determinata. Lo porterò sempre nel cuore perché nei tre anni insieme siamo andati sempre d'accordo togliendoci soddisfazioni\".Sarri e il futuro in panchinaSarri ha poi parlato anche del futuro: \"Se torno in panchina? Dipende dalle opportunità che si verranno a creare. Fiorentina? Mi cercò anni fa. Io sono disponibile ad ascoltare tutti i progetti che mi intrigano. Ho avuto un rapporto diretto con quattro squadre estere. Alcune della Premier League, altre de La Liga e di altri campionati\". Sulla stagione del Napoli: \"Dispiace vedere questa situazione. Ho vissuto tre anni stupendi, forse irripetibili nella carriera di un allenatore. Ero contento l'anno scorso (per la vittoria dello scudetto, ndr). Ma c'era anche un pizzico di arrabbiatura per non averlo vinto durante il mio ciclo\". L'ex tecnico della Lazio ha poi analizzato anche la finale di Conference League tra Fiorentina e Olympiakos: \"La formazione di Italiano può vincere. Devono rendersi conto che affrontano una squadra di buon livello. Ma credo che abbiamo comunque più possibilità\". Quindi un commento proprio sull'allenatore. \"Credo sia ottimo. Lui è giovane e ha grandi margini di miglioramento. Ha fatto un buon percorso a Firenze\". JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127787291/sarri_su_giuntoli-allegri_e_la_coppa_italia_juve_se_il_motto_del_club_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T10:38:44",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716194324.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.2936666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli-Allegri",
                "start_char": 9,
                "end_char": 25,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia Juve",
                "start_char": 31,
                "end_char": 48,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.881,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Esonero",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 204,
                "end_char": 216,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Maurizio Sarri",
                "start_char": 321,
                "end_char": 335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Memorial",
                "start_char": 339,
                "end_char": 347,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Niccolò Galli",
                "start_char": 348,
                "end_char": 361,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 399,
                "end_char": 407,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 445,
                "end_char": 449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano",
                "start_char": 463,
                "end_char": 472,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 640,
                "end_char": 645,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "panchinaSarri",
                "start_char": 661,
                "end_char": 674,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 783,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 951,
                "end_char": 965,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "La Liga",
                "start_char": 976,
                "end_char": 983,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1033,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dispiace",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1044,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1329,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conference League",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1384,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olympiakos",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1440,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Firenze",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1718,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusLa",
                "start_char": 1721,
                "end_char": 1731,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1751,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1807,
                "end_char": 1829,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Montero, la mentalità Juve e Thiago Motta: \"Grande uomo, gli auguro...\"",
        "subtitle": "Il tecnico dei bianconeri per le ultime due gare di Serie A ha presentato la sfida contro il Bologna e non solo a pochi minuti dal calcio d'inizio",
        "content": "A pochi minuti dal calcio d'inizio di Bologna-Juventus Paolo Montero si è presentato ai microfoni per parlare della sua presenza sulla panchina della prima squadra dopo l'esonero di Massimiliano Allegri. Il tecnico bianconero ha dichiarato: \"Penso che non c’è bisogno di trasmettere la mentalità alla squadra, lo hanno già dimostrato con la Coppa Italia. Hanno ottenuto tutti gli obiettivi della stagione qualificandosi in Champions League e vincendo la Coppa. Ho parlato poco con i ragazzi, mi piacciono i fatti e loro hanno dimostrato di farli, non si può dire niente ai giocatori. Plantar una semilla? Ho parlato di vita, non di calcio. Quando uno gioca è fortunato, ha tanti amici. Quando smetti di giocare a pallone hai un amico in meno e alla fine restano quelli veri\".Montero, le parole su Thiago MottaSuccessivamente, sul suo rapporto con Thiago Motta (che potrebbe sedersi dopo di lui sulla panchina della Juventus) Montero ha dichiarato: \"Sono tanto fortunato di aver condiviso con lui 45 giorni a Coverciano. È un grande uomo e si vedeva quando siamo andati a cena, si capiva la sua idea, è un uomo sincero che a questi livelli è quello che piace di più ai calciatori e ha dimostrato di avere una buona idea di calcio propositiva. Gli auguro tutto il bene perchè come uomo lo merita\".JuventusJuve, la prima di Montero: la formazione ufficiale per il Bologna © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127804468/montero_la_mentalita_juve_e_thiago_motta_grande_uomo_gli_auguro_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T18:29:49",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716222589.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.9980000000000001,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9950000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bologna-Juventus Paolo Montero",
                "start_char": 38,
                "end_char": 68,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 182,
                "end_char": 202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 341,
                "end_char": 353,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 423,
                "end_char": 439,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 454,
                "end_char": 459,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Plantar",
                "start_char": 584,
                "end_char": 591,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 775,
                "end_char": 782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago MottaSuccessivamente",
                "start_char": 797,
                "end_char": 824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 847,
                "end_char": 859,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 915,
                "end_char": 923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 925,
                "end_char": 932,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1018,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusJuve",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1307,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1328,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Danilo dice tutto: Allegri, Guardiola, Buffon e il futuro tra Juve e Brasile",
        "subtitle": "Il capitano a tutto campo: tanti retroscena e un manifesto di mentalità vincente frutto di una cura maniacale dei dettagli",
        "content": "\"Juventus e Brasile\". Con una semplice risposta a Forbes, nel corso di una lunga intervista, capitan Danilo ha reso evidente ciò che fa la differenza tra un semplice giocatore e un campione. Per restare ad alti livelli, dopo esserci arrivato, il futuro deve essere un eterno presente. Non c'è tempo per programmare troppo a lungo termine: \"Questo lavoro non ti permette di staccare la spina mentalmente\". Danilo ha parlato davvero di tutto. Ovviamente anche di Guardiola e Allegri: “Per quanto riguarda il campo, Pep pensa al calcio in modo completamente diverso per quanto riguarda i movimenti e l'occupazione degli spazi. Ora che sto invecchiando, approfitto dei suoi insegnamenti su come correre in modo più intelligente e aiuto anche i miei compagni di squadra a muoversi meglio. Per quanto riguarda la gestione della squadra fuori dal campo, invece, Allegri è senza dubbio il più intelligente\".Mentalità Juve, mentalità DaniloChe Danilo la testa non la usi solo per colpire un pallone è evidente: \"Nel calcio, come nella vita, la resilienza è la cosa più importante. Un giorno sei in basso, l'altro sei in alto. È una ruota che non smette mai di girare. L'unica cosa è capire quando hai toccato il fondo, rimboccarti le maniche e rimanere concentrato per tornare in cima. La gente pensa che i leader debbano sempre parlare ad alta voce, dare consigli a tutti. Ma non è del tutto vero. In effetti, uno degli aspetti più importanti è l’ascolto\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo oltre il calcioUn'intelligenza spiccata, che lo ha portato a cimentarsi in più di un'iniziativa imprenditoriale di successo. Su tutte \"Future Voice\", che ha fondato quattro anni fa: “È un progetto molto entusiasmante, perché unisce iniziative sociali positive con il business”. Voz Futura, per dirlo alla brasiliana, produce contenuti originali, come podcast e documentari; ospita eventi con persone influenti nel settore dello sport e dell'intrattenimento e si concentra sullo sviluppo della ricerca sulla cultura: \"Sono davvero felice di come sta andando. Non vedo l'ora di investire sempre più tempo e risorse una volta che smetterò di giocare\".Danilo non ama starsene con le mani in mano e sente il peso della responsabilità sociale che i calciatori hanno grazie alla loro popolarità: \"Dobbiamo capire che senza il calcio, molti di noi non sarebbero arrivati dove sono. Ora dobbiamo restituire tutto ciò che abbiamo avuto influenzando le persone a essere migliori”. E detto da chi nel 2017 ha fondato un’organizzazione no-profit qual è “Round Future”, che attualmente aiuta 200 bambini locali di età compresa tra 7 e 15 anni, non si tratta solo di un mero spot o di una  streile dichiarazione di intenti.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo, le insicurezze al Porto e il folgorante incontro con BuffonUn background di valori e personalità che fa capire da dove nasca l'attitudine alla leadership di Danilo: “Durante i miei primi dieci mesi al Porto pensavo ogni giorno di tornare a casa. Non riuscivo ad abituarmi alla nuova cultura, clima, ambiente. Avevo appena 20 anni. La cosa peggiore è che non ho esternato questa paura. Non ne ho mai parlato con nessuno, cosa che farei sicuramente se potessi tornare indietro\".La crescita personale è stata favorita non solo dalla maturazione personale ma anche dall'incontro con Gigi Buffon: \"Tutti hanno visto quello che ha fatto in campo, ma è quello che ha fatto nella quotidianità, la sua empatia e il modo in cui interagiva con le persone intorno a lui che mi hanno davvero impressionato. È diventato il mio idolo nel calcio\". © RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo e i progetti per il futuroProiettandosi alla sua vita dopo la fine della carriera da giocatore, Danilo ha poi spiegato: “Pensando a quello che verrà dopo il calcio ti senti un po' spaventato. D'altronde il calcio è ciò che conosci, è la tua vita a all’improvviso deve cambiare. La prima cosa che farò dopo essermi ritirato sarà iscrivermi all’università e studiare Psicologia Clinica. Voglio farlo per concentrarmi sulla mia crescita personale e allo stesso tempo aiutare chi mi sta vicino nei progetti che ho avviato\".Un sorriso in chiusura: \"Stavo proprio parlando con Weah e McKennie di cosa faremo dopo il calcio e hanno detto che mi vedono come un oratore motivazionale in futuro\".JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare  © RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Juventus e Brasile\". Con una semplice risposta a Forbes, nel corso di una lunga intervista, capitan Danilo ha reso evidente ciò che fa la differenza tra un semplice giocatore e un campione. Per restare ad alti livelli, dopo esserci arrivato, il futuro deve essere un eterno presente. Non c'è tempo per programmare troppo a lungo termine: \"Questo lavoro non ti permette di staccare la spina mentalmente\". Danilo ha parlato davvero di tutto. Ovviamente anche di Guardiola e Allegri: “Per quanto riguarda il campo, Pep pensa al calcio in modo completamente diverso per quanto riguarda i movimenti e l'occupazione degli spazi. Ora che sto invecchiando, approfitto dei suoi insegnamenti su come correre in modo più intelligente e aiuto anche i miei compagni di squadra a muoversi meglio. Per quanto riguarda la gestione della squadra fuori dal campo, invece, Allegri è senza dubbio il più intelligente\".Mentalità Juve, mentalità DaniloChe Danilo la testa non la usi solo per colpire un pallone è evidente: \"Nel calcio, come nella vita, la resilienza è la cosa più importante. Un giorno sei in basso, l'altro sei in alto. È una ruota che non smette mai di girare. L'unica cosa è capire quando hai toccato il fondo, rimboccarti le maniche e rimanere concentrato per tornare in cima. La gente pensa che i leader debbano sempre parlare ad alta voce, dare consigli a tutti. Ma non è del tutto vero. In effetti, uno degli aspetti più importanti è l’ascolto\".© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127800731/danilo_dice_tutto_allegri_guardiola_buffon_e_il_futuro_tra_juve_e_brasile",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T17:17:28",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716218248.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.9994666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brasile",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brasile",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 405,
                "end_char": 411,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 461,
                "end_char": 470,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pep",
                "start_char": 513,
                "end_char": 516,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 855,
                "end_char": 862,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 909,
                "end_char": 913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DaniloChe Danilo",
                "start_char": 925,
                "end_char": 941,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1479,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Future Voice",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1627,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Voz Futura",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1768,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "giocare\"",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2127,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 2128,
                "end_char": 2134,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo",
                "start_char": 2690,
                "end_char": 2719,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 2739,
                "end_char": 2744,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "BuffonUn",
                "start_char": 2774,
                "end_char": 2782,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 2878,
                "end_char": 2884,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 2922,
                "end_char": 2927,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gigi Buffon",
                "start_char": 3300,
                "end_char": 3311,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo",
                "start_char": 3555,
                "end_char": 3584,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 3681,
                "end_char": 3687,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Psicologia Clinica",
                "start_char": 3950,
                "end_char": 3968,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "avviato\"",
                "start_char": 4095,
                "end_char": 4103,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 4156,
                "end_char": 4160,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "McKennie",
                "start_char": 4163,
                "end_char": 4171,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "futuro\"",
                "start_char": 4263,
                "end_char": 4270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 4271,
                "end_char": 4286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Juventus",
                "start_char": 4360,
                "end_char": 4392,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brasile",
                "start_char": 4395,
                "end_char": 4402,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 4433,
                "end_char": 4439,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 4484,
                "end_char": 4490,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 4788,
                "end_char": 4794,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 4844,
                "end_char": 4853,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4856,
                "end_char": 4863,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pep",
                "start_char": 4896,
                "end_char": 4899,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5238,
                "end_char": 5245,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5292,
                "end_char": 5296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DaniloChe Danilo",
                "start_char": 5308,
                "end_char": 5324,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5833,
                "end_char": 5845,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Da ThiaGoku ad Allegri che se la ride: Bologna-Juve vista dai social",
        "subtitle": "La sfida tra rossoblù e bianconeri ha scatenato i tifosi sul web: tutti i meme e commenti",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127808703/da_thiagoku_ad_allegri_che_se_la_ride_bologna-juve_vista_dai_social",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-20T18:22:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716222120.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": -0.6663333333333333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "ThiaGoku",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001
    },
    {
        "title": "Thiago Motta, l’ammissione di Fenucci: “Lo legherei a una sedia, ma...\"",
        "subtitle": "L'amministratore delegato del Bologna ha parlato del mercato e del futuro dell'allenatore sempre più vicino alla Juve",
        "content": "Parole chiare quelle di Claudio Fenucci. Sufficienti per capire quanto il Bologna vorrebbe continuare a tenere saldamente al centro del proprio progetto Thiago Motta. La conferma è arrivata direttamente dell'amministratore delegato dei rossoblù, ospite all'evento \"Il calciomercato al tempo dell’intelligenza artificiale\", organizzato dall'USSI a Coverciano. Tanti i temi toccati dal dirigente, quello più caldo è legato al futuro del tecnico italo-brasiliano da tempo ormai accostato con grande insistenza alla Juventus.Fenucci-Thiago Motta, le parole sul futuroFenucci ha commentato così i possibili scenari relativi al futuro di Thiago Motta: \"Lo vorrei legare a una sedia ma non è facile. In questi giorni parleremo con lui del futuro e vedremo cosa ci dirà. Il nostro desiderio sarebbe quello di continuare insieme, vedremo. Speriamo che possa rimanere un film in rosso e blu\". Insomma è conclamata la paura del Bologna di perdere Thiago Motta dopo aver portato la squadra in Champions League. Ma il tecnico non è il solo finito sotto la lente d'ingrandimento delle big: \"Per tutti i giocatori che abbiamo e che vengono accostati ad altri club speriamo possano restare qui con noi. In realtà abbiamo una società talmente forte da consentirci di proseguire senza vendere nessuno. Cercheremo di trattenerli tutti. L'unico che è arbitro del suo destino è Zirkzee, che ha delle clausole che proveremo nelle prossime settimane a smussare affinché resti\".Fenucci e il Bologna in Champions LeagueSulla qualificazione in Champions League, Fenucci ha aggiunto e concluso: \"Abbiamo una partita e un terzo posto da conquistare. Sono arrivato dieci anni fa ed eravamo in Serie B, il nostro lavoro ci ha portato a un risultato impensabile, nessuno avrebbe pronosticato la Champions League. Migliorare sarà difficile, ma vogliamo mantenere la nostra forte presenza nel calcio italiano. Ci sono tutti i presupposti per poter proseguire su questa strada. Il mio percorso è stato lungo e il mio rapporto con la stampa si è evoluto nel tempo\".JuventusJuve, la prima di Montero: la formazione ufficiale per il Bologna© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/20-127796496/thiago_motta_l_ammissione_di_fenucci_lo_legherei_a_una_sedia_ma_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T15:24:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716211440.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.3246,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9858,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 113,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9876,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Parole",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Claudio Fenucci",
                "start_char": 24,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 153,
                "end_char": 165,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "USSI",
                "start_char": 340,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 347,
                "end_char": 357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 512,
                "end_char": 520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fenucci-Thiago Motta",
                "start_char": 521,
                "end_char": 541,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "futuroFenucci",
                "start_char": 557,
                "end_char": 570,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 632,
                "end_char": 644,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 917,
                "end_char": 924,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 936,
                "end_char": 948,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 981,
                "end_char": 997,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zirkzee",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1364,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 1454,
                "end_char": 1461,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions LeagueSulla",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1499,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1534,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie B",
                "start_char": 1664,
                "end_char": 1671,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1780,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JuventusJuve",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2042,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2063,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2096,
                "end_char": 2103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Giuntoli mi tempestava di telefonate\" e la carta Juve da giocare: ecco per chi",
        "subtitle": "Colosso che può giocare centrale come anche davanti alla difesa, una carriera avventurosa partita da un terribile incidente d'auto, è il nome che può decollare per il futuro bianconero",
        "content": "Una strambata improvvisa. Con l’ago magnetico della bussola juventina che punta a sud-ovest di Torino. Direzione Francia, Costa Azzurra, il capoluogo Nizza. E proprio lì, esattamente allo stadio Allianz Riviera (sponsor comune di bianconeri e rossoneri locali), che giocano due obiettivi di mercato del club neovincitore della Coppa Italia. Entrambi francesi originari delle colonie d’Oltremare: il difensore centrale Jean-Clair Dimitri Roger Todibo (24 anni, 190 centimetri per 88 chili, franco-guyanese) e il mediano Khéphren Thuram (23 anni, 192 centimetri per 80 chili, franco-guadalupese nato a Reggio Emilia quando suo papà Lilian giocava nel Parma dove invece è nato il fratello maggiore Marcus ora all’Inter).Todibo nel mirino di Giuntoli da diversi anniTodibo è un autentico pupillo del direttore tecnico juventino Cristiano Giuntoli che voleva portarlo a tutti i costi al Napoli sin dal 2018, quando il talentuoso difensore allora ancora “teenager” vestiva la maglia viola del Tolosa ed era entrato da poco a far parte della Nazionale Under 20 transalpina. \"Il ds dei partenopei mi bombardava di telefonate – il racconto di Bruno Satin, ex agente di Todibo – . Ci sentivamo una volta alla settimana. Insisteva affinché facessi pressioni sul Tolosa per la cessione in prestito al Napoli. Il difensore è sempre stato un suo chiodo fisso, gli piace perché ha tante qualità, può giocare anche da mediano davanti alla difesa tipo Vieira, Desailly o Capoué. Pure il Milan aveva compiuto successivamente i suoi passi. Ma Jean-Clair è un ragazzo ambizioso, caparbio e scelse il Barcellona pur sapendo bene che la concorrenza con i grandi campioni è spietata al Camp Nou. Come difensori centrali, tanto per citare qualche nome, c’erano Piqué, Umtiti, Lenglet, Vermaelen, Murillo...\".Juve, come gioca Thiago Motta? Dinamismo e i modelli Guardiola e ScaloniJuventusUna Juve da cambiare, rivoluzione Champions: chi arriva e chi va via© RIPRODUZIONE RISERVATA;Dall'incidente terribile a Schalke e BenficaDa allora sono passati quasi 6 anni e il ragazzo nato a Caienna, capoluogo della Guyana francese, ha cambiato altre tre squadre passando dai tedeschi dello Schalke 04 ai portoghesi del Benfica prima di rientrare in Francia il 1° febbraio 2021 all’OGC Nizza allenato oggi dal 35enne toscano Francesco Farioli ma che, corteggiato dall’Ajax, è a un passo dal lasciare la “Promenade des Anglais” così come il 39enne ds italo-provenzale degli “Aquilotti” Florent Ghisolfi è ormai vicinissimo alla firma con la Roma...La passione primaria di Jean-Clair è sempre stata il calcio, sin da quando il nonno paterno Antoine gli regalò il primo pallone di plastica comprato in un chiosco cinese alla periferia di Caienna. Ma una volta approdato in Francia la mamma Claire Tsoumboulis, dopo averlo iscritto sin dall’età di 5 anni alla scuola calcio del FC Les Lilas (meno di due chilometri dalla casa di Bagnolet, sobborgo parigino), lo registrò anche in una palestra di arti marziali dove il bambino prometteva bene pure nel judo. Tutto però sarebbe potuto cambiare e la carriera sportiva di Jean-Clair, ancora indeciso tra “football” e judo, rischiò di interrompersi bruscamente. \"Avevo 9 anni – ricorda il guyanese – . Andavo in palestra al corso di judo quando, mentre stavo attraversando la strada, una macchina mi ha investito. L’esito delle lastre è stato durissimo: fratture multiple e scomposte di tibia e perone di entrambe le gambe fino alla caviglia. La gamba sinistra era in frantumi... Mi hanno messo chiodi e perni vari. Sono stato fermo un anno intero\". Dylan Greneche, suo formatore a Les Lilas, ricorda quell’incidente: \"Non eravamo sicuri che sarebbe tornato a giocare... Ma la sua tenacia, il suo animo pugnace e la sua forza di volontà gli hanno permesso di lasciarsi alla spalle quel pessimo ricordo\". Come conferma lo stesso giocatore: \"Mi restano le cicatrici sugli arti inferiori, ma è una storia passata\".Rivoluzione Juve, i nomi per il mercato Champions: chi arriva e chi va viaCalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA;La zuffa con Haaland e la carta JuveA dimostrazione del suo carattere di ferro, Todibo è uno che non le manda a dire, che non ha paura di nessuno. In Germania non scordano il suo scontro con il temuto “panzer” norvegese Erling Haaland durante il “Derby della Ruhr” Borussia Dortmund-Schalke. Era il 16 maggio 2020, “lockdown”, stadio senza spettatori. I pochi ammessi, fra i quali tanti media, potevano sentire tutto. Prima di un calcio d’angolo, i due contendenti cominciano a trattenersi vicendevolmente, a rifilarsi manate, strattoni, spintoni. L’arbitro li redarguisce. La palla parte dal corner mentre i presenti ascoltano chiaramente la voce di un ragazzo creolo che urla al biondissimo scandinavo: \"Vatti a scop... tua nonna\". La palla finirà sul fondo. I due si chiariscono e l’episodio si chiude lì.Todibo, che nel frattempo s’è separato dall’agente Satin per riportare le cose in famiglia affidandosi ai suoi cugini, ha rinnovato il contratto col Nizza fino al 2027. Il suo salario è abbordabilissimo (1 milione e 275.000 euro netti a stagione), non il prezzo del cartellino valutato dal club “azuréen” sui 35 milioni visto che il suo nome è finito anche sul taccuino di “big” del calibro di Manchester United, Liverpool, Tottenham e Bayer Leverkusen. La Juve però può giocare, oltre a eventuali contropartite tecniche, un’altra carta. Cioè il gruppo Lindsell-Train, secondo socio Juve dopo Exor, nonché socio del Manchester United che sta trattando con il miliardario Sir Jim Ratcliffe (proprietario del colosso petrolchimico Ineos, azionista al 25% dei “Red Devils”) la sua scalata al vertice rilevando le quote dei Glazer. E il Nizza che c’entra? Facile: Ratcliffe è il proprietario del sodalizio rossonero...Bremer-United, poi tutto su Calafiori: il piano Juve, tre nomi per il BolognaJuventusUn’altra Juve è possibile: e se fosse questo il 4-2-3-1 della prossima stagione? © RIPRODUZIONE RISERVATA;Una strambata improvvisa. Con l’ago magnetico della bussola juventina che punta a sud-ovest di Torino. Direzione Francia, Costa Azzurra, il capoluogo Nizza. E proprio lì, esattamente allo stadio Allianz Riviera (sponsor comune di bianconeri e rossoneri locali), che giocano due obiettivi di mercato del club neovincitore della Coppa Italia. Entrambi francesi originari delle colonie d’Oltremare: il difensore centrale Jean-Clair Dimitri Roger Todibo (24 anni, 190 centimetri per 88 chili, franco-guyanese) e il mediano Khéphren Thuram (23 anni, 192 centimetri per 80 chili, franco-guadalupese nato a Reggio Emilia quando suo papà Lilian giocava nel Parma dove invece è nato il fratello maggiore Marcus ora all’Inter).Todibo nel mirino di Giuntoli da diversi anniTodibo è un autentico pupillo del direttore tecnico juventino Cristiano Giuntoli che voleva portarlo a tutti i costi al Napoli sin dal 2018, quando il talentuoso difensore allora ancora “teenager” vestiva la maglia viola del Tolosa ed era entrato da poco a far parte della Nazionale Under 20 transalpina. \"Il ds dei partenopei mi bombardava di telefonate – il racconto di Bruno Satin, ex agente di Todibo – . Ci sentivamo una volta alla settimana. Insisteva affinché facessi pressioni sul Tolosa per la cessione in prestito al Napoli. Il difensore è sempre stato un suo chiodo fisso, gli piace perché ha tante qualità, può giocare anche da mediano davanti alla difesa tipo Vieira, Desailly o Capoué. Pure il Milan aveva compiuto successivamente i suoi passi. Ma Jean-Clair è un ragazzo ambizioso, caparbio e scelse il Barcellona pur sapendo bene che la concorrenza con i grandi campioni è spietata al Camp Nou. Come difensori centrali, tanto per citare qualche nome, c’erano Piqué, Umtiti, Lenglet, Vermaelen, Murillo...\".Juve, come gioca Thiago Motta? Dinamismo e i modelli Guardiola e ScaloniJuventusUna Juve da cambiare, rivoluzione Champions: chi arriva e chi va via© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/2024/05/20-127794073/_giuntoli_mi_tempestava_di_telefonate_e_la_carta_juve_da_giocare_ecco_per_chi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T14:00:06",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716206406.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.36586666666666673,
        "title_polarity": -0.899,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "content_polarity": 0.9970000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francia",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Costa Azzurra",
                "start_char": 122,
                "end_char": 135,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 327,
                "end_char": 339,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oltremare",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jean-Clair Dimitri Roger Todibo",
                "start_char": 418,
                "end_char": 449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Khéphren Thuram",
                "start_char": 519,
                "end_char": 534,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Reggio Emilia",
                "start_char": 600,
                "end_char": 613,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lilian",
                "start_char": 630,
                "end_char": 636,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 649,
                "end_char": 654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 695,
                "end_char": 701,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter).Todibo",
                "start_char": 710,
                "end_char": 723,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 738,
                "end_char": 746,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "anniTodibo",
                "start_char": 758,
                "end_char": 768,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 824,
                "end_char": 842,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 882,
                "end_char": 888,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tolosa",
                "start_char": 987,
                "end_char": 993,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale Under",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1050,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "– il racconto",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1130,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bruno Satin",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Todibo –",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tolosa",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1257,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1289,
                "end_char": 1295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vieira",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1441,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Desailly",
                "start_char": 1443,
                "end_char": 1451,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Capoué",
                "start_char": 1454,
                "end_char": 1460,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jean-Clair",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1534,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Camp Nou",
                "start_char": 1663,
                "end_char": 1671,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Piqué",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1742,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Umtiti",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1750,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lenglet",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1759,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vermaelen",
                "start_char": 1761,
                "end_char": 1770,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Murillo",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1779,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1784,
                "end_char": 1788,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1813,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dinamismo",
                "start_char": 1815,
                "end_char": 1824,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1846,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ScaloniJuventusUna Juve",
                "start_char": 1849,
                "end_char": 1872,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "rivoluzione Champions",
                "start_char": 1886,
                "end_char": 1907,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Dall'incidente terribile",
                "start_char": 1934,
                "end_char": 1981,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Schalke",
                "start_char": 1984,
                "end_char": 1991,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "BenficaDa",
                "start_char": 1994,
                "end_char": 2003,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Caienna",
                "start_char": 2057,
                "end_char": 2064,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guyana francese",
                "start_char": 2082,
                "end_char": 2097,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Schalke 04",
                "start_char": 2157,
                "end_char": 2167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Benfica",
                "start_char": 2186,
                "end_char": 2193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francia",
                "start_char": 2216,
                "end_char": 2223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "OGC Nizza",
                "start_char": 2248,
                "end_char": 2257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francesco Farioli",
                "start_char": 2291,
                "end_char": 2308,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 2334,
                "end_char": 2338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Promenade des Anglais",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2391,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Aquilotti",
                "start_char": 2440,
                "end_char": 2449,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 2451,
                "end_char": 2467,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2506,
                "end_char": 2510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jean-Clair",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2547,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Antoine",
                "start_char": 2605,
                "end_char": 2612,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Caienna",
                "start_char": 2701,
                "end_char": 2708,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francia",
                "start_char": 2736,
                "end_char": 2743,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Claire Tsoumboulis",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2771,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "FC Les Lilas",
                "start_char": 2840,
                "end_char": 2852,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bagnolet",
                "start_char": 2891,
                "end_char": 2899,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jean-Clair",
                "start_char": 3080,
                "end_char": 3090,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "– ricorda il guyanese –",
                "start_char": 3183,
                "end_char": 3206,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Andavo",
                "start_char": 3209,
                "end_char": 3215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dylan Greneche",
                "start_char": 3557,
                "end_char": 3571,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Les Lilas",
                "start_char": 3589,
                "end_char": 3598,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rivoluzione Juve",
                "start_char": 3918,
                "end_char": 3934,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3958,
                "end_char": 3967,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4045,
                "end_char": 4049,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 4085,
                "end_char": 4110,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Haaland",
                "start_char": 4121,
                "end_char": 4128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuveA",
                "start_char": 4140,
                "end_char": 4145,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Todibo",
                "start_char": 4188,
                "end_char": 4194,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 4258,
                "end_char": 4266,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Erling Haaland",
                "start_char": 4328,
                "end_char": 4342,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Derby della Ruhr",
                "start_char": 4355,
                "end_char": 4371,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Borussia Dortmund-Schalke",
                "start_char": 4373,
                "end_char": 4398,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vatti",
                "start_char": 4814,
                "end_char": 4819,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Todibo",
                "start_char": 4916,
                "end_char": 4922,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Satin",
                "start_char": 4967,
                "end_char": 4972,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 5065,
                "end_char": 5070,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 5310,
                "end_char": 5327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 5329,
                "end_char": 5338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tottenham",
                "start_char": 5340,
                "end_char": 5349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 5352,
                "end_char": 5368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5373,
                "end_char": 5377,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lindsell-Train",
                "start_char": 5469,
                "end_char": 5483,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5499,
                "end_char": 5503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Exor",
                "start_char": 5509,
                "end_char": 5513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 5532,
                "end_char": 5549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sir Jim Ratcliffe",
                "start_char": 5587,
                "end_char": 5604,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ineos",
                "start_char": 5645,
                "end_char": 5650,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Red Devils",
                "start_char": 5674,
                "end_char": 5684,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Glazer",
                "start_char": 5736,
                "end_char": 5742,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 5749,
                "end_char": 5754,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Facile:",
                "start_char": 5768,
                "end_char": 5775,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ratcliffe",
                "start_char": 5776,
                "end_char": 5785,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer-United",
                "start_char": 5830,
                "end_char": 5843,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 5858,
                "end_char": 5867,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5878,
                "end_char": 5882,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BolognaJuventusUn’",
                "start_char": 5900,
                "end_char": 5918,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5924,
                "end_char": 5928,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Una",
                "start_char": 5998,
                "end_char": 6024,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 6116,
                "end_char": 6122,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francia",
                "start_char": 6134,
                "end_char": 6141,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Costa Azzurra",
                "start_char": 6143,
                "end_char": 6156,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 6171,
                "end_char": 6176,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 6348,
                "end_char": 6360,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oltremare",
                "start_char": 6406,
                "end_char": 6415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jean-Clair Dimitri Roger Todibo",
                "start_char": 6439,
                "end_char": 6470,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Khéphren Thuram",
                "start_char": 6540,
                "end_char": 6555,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Reggio Emilia",
                "start_char": 6621,
                "end_char": 6634,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lilian",
                "start_char": 6651,
                "end_char": 6657,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 6670,
                "end_char": 6675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marcus",
                "start_char": 6716,
                "end_char": 6722,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter).Todibo",
                "start_char": 6731,
                "end_char": 6744,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 6759,
                "end_char": 6767,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "anniTodibo",
                "start_char": 6779,
                "end_char": 6789,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 6845,
                "end_char": 6863,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 6903,
                "end_char": 6909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tolosa",
                "start_char": 7008,
                "end_char": 7014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale Under",
                "start_char": 7056,
                "end_char": 7071,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "– il racconto",
                "start_char": 7138,
                "end_char": 7151,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bruno Satin",
                "start_char": 7155,
                "end_char": 7166,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Todibo –",
                "start_char": 7181,
                "end_char": 7189,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tolosa",
                "start_char": 7272,
                "end_char": 7278,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 7310,
                "end_char": 7316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vieira",
                "start_char": 7456,
                "end_char": 7462,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Desailly",
                "start_char": 7464,
                "end_char": 7472,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Capoué",
                "start_char": 7475,
                "end_char": 7481,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 7491,
                "end_char": 7496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jean-Clair",
                "start_char": 7545,
                "end_char": 7555,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 7601,
                "end_char": 7611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Camp Nou",
                "start_char": 7684,
                "end_char": 7692,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Piqué",
                "start_char": 7758,
                "end_char": 7763,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Umtiti",
                "start_char": 7765,
                "end_char": 7771,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lenglet",
                "start_char": 7773,
                "end_char": 7780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vermaelen",
                "start_char": 7782,
                "end_char": 7791,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Murillo",
                "start_char": 7793,
                "end_char": 7800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7805,
                "end_char": 7809,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 7822,
                "end_char": 7834,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dinamismo",
                "start_char": 7836,
                "end_char": 7845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 7858,
                "end_char": 7867,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ScaloniJuventusUna Juve",
                "start_char": 7870,
                "end_char": 7893,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "rivoluzione Champions",
                "start_char": 7907,
                "end_char": 7928,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Meglio vincere meno ma essere un esempio per i bambini\": Juan Jesus a testa alta",
        "subtitle": "Il difensore brasiliano torna sui fatti del marzo scorso, quando all'accusa di insulti razzisti da parte di Acerbi seguì l'assoluzione del giocatore nerazzurro da parte del giudice sportivo",
        "content": "In casa Napoli fa ancora discutere il caso Acerbi-Juan Jesus. Il difensore brasiliano aveva accusato il giocatore nerazzurro di avere proferito insulti razzisti ai suoi danni durante il match di campionato disputato il 17 marzo a San Siro. Un'accusa a cui è seguita l'indagine della Figc e la presa in carico del caso da parte del Giudice Sportivo Gerardo Mastrandrea, il quale ha poi sentenziato per l'assoluzione del difensore in forza all'Inter.Una sentenza che ha provocato la ferma e immediata contestazione da parte del club partenopeo, che si è in seguito dissociato dalla campagna antirazzismo promossa da Lega Serie A. In occasione della gara interna contro l'Atalanta, la formazione azzurra si è inoltre inginocchiata durante l'esecuzione dell'inno ufficiale della competizione. Due mesi dopo, con l'Inter campione d'Italia e il Napoli fuori dalla corsa all'Europa, Juan Jesus è tornato sull'accaduto durante l'evento solidale \"Alleniamoci per la Pace\", organizzata da Arci Mediterraneo presso il centro sportivo Kodokan di Napoli.Juan Jesus: \"Meglio essere un esempio per i bambini\"Queste le parole del difensore del Napoli, che ha partecipato all'iniziativa in compagnia del figlio: \"Prima di tutto voglio essere esempio per i miei figli. Nella mia carriera ho sempre provato a essere una persona pulita. Quello che è successo a me è stata una brutta cosa, ho fatto quello che dovevo fare, purtroppo è andata come è andata. Sapevo come sarebbe andata a finire. Nel calcio si può vincere, si può perdere, ma preferisco vincere qualche trofeo in meno ma essere un esempio per i bambini\", ha concluso Juan Jesus. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/20-127803756/_meglio_vincere_meno_ma_essere_un_esempio_per_i_bambini_juan_jesus_a_testa_alta",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T18:17:14",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716221834.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": -0.33326666666666666,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juan Jesus",
                "start_char": 58,
                "end_char": 68,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Acerbi",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Acerbi-Juan Jesus",
                "start_char": 43,
                "end_char": 60,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 230,
                "end_char": 238,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Figc",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giudice Sportivo",
                "start_char": 331,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gerardo Mastrandrea",
                "start_char": 348,
                "end_char": 367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega Serie A. In occasione della gara interna contro",
                "start_char": 614,
                "end_char": 666,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 669,
                "end_char": 677,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 810,
                "end_char": 815,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 839,
                "end_char": 845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 868,
                "end_char": 874,
                "label": "LOC",
