[
    {
        "title": "La Juve di Gasperini e quel trionfo: ve li ricordate tutti?",
        "subtitle": "Il 3 marzo 2003 l'attuale allenatore dell'Atalanta guidò la formazione Primavera bianconera alla conquista del Torneo di Viareggio, finora suo unico trofeo in carriera: la finale contro lo Slavia Praga (1-0) fu risolta da un gol di Chiumiento al 90esimo minuto. Molti i volti noti della Serie A degli anni a venire: c'è anche un giovane allenatore che oggi allena nel campionato italiano",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127540632/la_juve_di_gasperini_e_quel_trionfo_ve_li_ricordate_tutti_",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T17:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1715785740.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.6662,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primavera bianconera",
                "start_char": 71,
                "end_char": 91,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torneo di Viareggio",
                "start_char": 111,
                "end_char": 130,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Slavia Praga",
                "start_char": 189,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiumiento",
                "start_char": 232,
                "end_char": 242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, anche il River Plate al Mondiale per Club: le 27 squadre già qualificate",
        "subtitle": "I club che hanno già staccato un pass per la nuova competizione Fifa che si disputerà tra giugno e luglio 2025: 32 i posti a disposizione",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/mondiale-club/2024/05/15-115545252/juve_anche_il_river_plate_al_mondiale_per_club_le_27_squadre_gi_qualificate",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T17:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715785740.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.10593333333333328,
        "title_polarity": 0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "River Plate",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondiale per Club",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.681,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La nuova Champions: tutte le possibili avversarie della Juve",
        "subtitle": "Scopriamo insieme le possibili 4 urne da nove squadre che saranno protagoniste nel sorteggio che andrà in scena il prossimo 29 agosto: è importante ricordare che al momento sono 21 le squadre già sicure della qualificazione (ne mancano 16 per completare il quadro della nuova super competizione Uefa) e dunque ancora non è possibile sapere con certezza la composizione e divisione delle rispettive fasce che verranno comunque definite con il ranking Uefa. Saranno decisive le ultime partite di maggio per fissare la situazione definitiva",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/champions-league/2024/05/15-127480213/la_juve_in_champions_league_possibili_urne_e_avversarie_il_quadro_aggiornato",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T17:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715785740.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.5695333333333333,
        "title_polarity": 0.7474000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9612,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 450,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Arthur porta il super mediano alla Juve. Gudmundsson, l’ostacolo è in casa",
        "subtitle": "I bianconeri al tavolo delle trattative mercato: le ultime novità per creare una squadra da Champions",
        "content": "TORINO - La Juventus non molla la presa per Albert Gudmundsson. L’interesse per l’islandese, d'altronde, ha radici profonde. Già nello scorso dicembre, infatti, gli scout bianconeri seguivano con continuità le prestazioni del gioiello del Genoa, autore di 12 gol in Serie A finora. Un impatto importante che ha attirato l’attenzione di diversi club italiani e non solo, tra i quali in prima fila campeggia proprio la Juventus. I bianconeri all’inizio della stagione primaverile hanno mosso passi importanti e concreti, aprendo il tavolo delle trattative con gli agenti del ragazzo, ovvero i fratelli Giuffrida, e sondando il terreno con la società ligure. I rapporti Genoa-Juventus sono decisamente buoni, come testimoniano le numerose operazioni condotte negli ultimi anni: da Rovella a De Winter, passando per Dragusin e Cambiaso.JuventusUn’altra Juve è possibile: e se fosse questo il 4-2-3-1 della prossima stagione?© RIPRODUZIONE RISERVATA;Le contropartite per il GenoaIl Grifone apprezza diversi talenti juventini: già l’estate scorsa il ds Ottolini, a sua volta ex Juventus, aveva provato a prendere in prestito Fabio Miretti, mentre da tempo ha puntato Enzo Barrenechea come erede di Strootman, che andrà via a parametro zero. I rossoblù, inoltre, seguono il terzino Tommaso Barbieri, visionato dal vivo ancora un paio di settimane fa in occasione di Cremonese-Pisa. Insomma, le basi per un’operazione allargata ci sono tutte. Esattamente quello a cui ambisce la Juventus, che non ha intenzione di spendere i 35 milioni richiesti dal Genoa per l’attaccante ex AZ Alkmaar.L’Inter e la Roma l’hanno visionato in questi mesi, senza però affondare. Mentre il Tottenham al momento non è andato oltre un sondaggio. Il pericolo vero per la Juventus, allora, è il fuoco amico: quel Giovanni Manna ormai al passo d’addio e direttore sportivo in pectore del Napoli. Gli azzurri preparano il loro ingresso in scena e non vanno sottovalutati. Al momento, però, i dialoghi più proficui sono stati quelli impostati dal dt bianconero Cristiano Giuntoli, sia col Grifone sia con gli agenti del classe 1997 per un possibile accordo quadriennale.Un altro talento Next Gen sulle orme di Soulé: il piano mercato della JuveJuventusUna Juve da cambiare, rivoluzione Champions: chi arriva e chi va via© RIPRODUZIONE RISERVATA;Rivoluzione a centrocampoDetto di Miretti e di Barrenechea, che potrebbero essere sacrificati in estate sull'altare dell'acquisto dell'islandese, la flotta dei centrocampisti di proprietà del club bianconero in attesa di definire il proprio futuro è ampia. Ne fa parte a tutti gli effetti anche Arthur, per esempio, fresco di primo gol nella sua esperienza alla Fiorentina già prossima alla conclusione: troppo alta per i Viola la richiesta della Juventus, troppo alto anche l'ingaggio del brasiliano. Che rientrerà alla base, dunque, ma difficilmente per restare: i bianconeri dalla sua cessione auspicano di incassare 15-20 milioni, anche se negli ultimi anni le offerte hanno scarseggiato.CalcioJuve, le mani sul futuro: la lista dei talenti che faranno strada© RIPRODUZIONE RISERVATA;L'obiettivo di GiuntoliL'obiettivo di Giuntoli sarebbe quello di ottenere dal suo addio una cifra che possa essere reinvestita per un altro mediano, da mettere questa volta davvero al centro del progetto tecnico. Un giocatore come Khephren Thuram, per intenderci, che resta sempre uno dei principali obiettivi bianconeri. Anche perché il francese è a un solo anno dalla scadenza con il Nizza e, al momento, non tira aria di rinnovo: lo scenario è destinato a far rivedere le iniziali richieste del club transalpino, che non è più nelle condizioni di chiedere 30-35 milioni, pena il rischio di perdere il talento a parametro zero tra dodici mesi. A fare la cifra finale, in ogni caso, sarà anche la concorrenza: dal Liverpool in giù, il figlio d'arte fa gola a molti top club.L'impatto di Soulé e la strada per Calafiori: 60 milioni e i dilemmi JuveCalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - La Juventus non molla la presa per Albert Gudmundsson. L’interesse per l’islandese, d'altronde, ha radici profonde. Già nello scorso dicembre, infatti, gli scout bianconeri seguivano con continuità le prestazioni del gioiello del Genoa, autore di 12 gol in Serie A finora. Un impatto importante che ha attirato l’attenzione di diversi club italiani e non solo, tra i quali in prima fila campeggia proprio la Juventus. I bianconeri all’inizio della stagione primaverile hanno mosso passi importanti e concreti, aprendo il tavolo delle trattative con gli agenti del ragazzo, ovvero i fratelli Giuffrida, e sondando il terreno con la società ligure. I rapporti Genoa-Juventus sono decisamente buoni, come testimoniano le numerose operazioni condotte negli ultimi anni: da Rovella a De Winter, passando per Dragusin e Cambiaso.JuventusUn’altra Juve è possibile: e se fosse questo il 4-2-3-1 della prossima stagione?© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127528938/arthur_porta_il_super_mediano_alla_juve_gudmundsson_l_ostacolo_e_in_casa",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T12:00:35",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715767235.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Arthur",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gudmundsson",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO - La Juventus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albert Gudmundsson",
                "start_char": 44,
                "end_char": 62,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 239,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 266,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fratelli Giuffrida",
                "start_char": 591,
                "end_char": 609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa-Juventus",
                "start_char": 667,
                "end_char": 681,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rovella",
                "start_char": 778,
                "end_char": 785,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Winter",
                "start_char": 788,
                "end_char": 797,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dragusin",
                "start_char": 812,
                "end_char": 820,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 823,
                "end_char": 831,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusUn’",
                "start_char": 832,
                "end_char": 843,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 849,
                "end_char": 853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 922,
                "end_char": 934,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RISERVATA;Le",
                "start_char": 935,
                "end_char": 947,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GenoaIl Grifone",
                "start_char": 969,
                "end_char": 984,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ds Ottolini",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1055,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1080,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabio Miretti",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Enzo Barrenechea",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1177,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1201,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tommaso Barbieri",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1291,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cremonese-Pisa",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1373,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AZ Alkmaar",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tottenham",
                "start_char": 1663,
                "end_char": 1672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1749,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1796,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 2027,
                "end_char": 2045,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Grifone",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2062,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 2153,
                "end_char": 2161,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2181,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveJuventusUna Juve",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "rivoluzione Champions",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2261,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Rivoluzione",
                "start_char": 2288,
                "end_char": 2322,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "centrocampoDetto di Miretti",
                "start_char": 2325,
                "end_char": 2352,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Barrenechea",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2369,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Arthur",
                "start_char": 2606,
                "end_char": 2612,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 2733,
                "end_char": 2738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalcioJuve",
                "start_char": 3003,
                "end_char": 3013,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;L'",
                "start_char": 3076,
                "end_char": 3101,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GiuntoliL'",
                "start_char": 3114,
                "end_char": 3124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3137,
                "end_char": 3145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Khephren Thuram",
                "start_char": 3330,
                "end_char": 3345,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 3485,
                "end_char": 3490,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 3814,
                "end_char": 3823,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 3887,
                "end_char": 3892,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 3909,
                "end_char": 3918,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuveCalciomercatoLe",
                "start_char": 3943,
                "end_char": 3962,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4000,
                "end_char": 4004,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4041,
                "end_char": 4053,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4076,
                "end_char": 4084,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albert Gudmundsson",
                "start_char": 4108,
                "end_char": 4126,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 4303,
                "end_char": 4308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 4330,
                "end_char": 4337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4481,
                "end_char": 4489,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fratelli Giuffrida",
                "start_char": 4655,
                "end_char": 4673,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa-Juventus",
                "start_char": 4731,
                "end_char": 4745,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rovella",
                "start_char": 4842,
                "end_char": 4849,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Winter",
                "start_char": 4852,
                "end_char": 4861,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dragusin",
                "start_char": 4876,
                "end_char": 4884,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 4887,
                "end_char": 4895,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusUn’",
                "start_char": 4896,
                "end_char": 4907,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4913,
                "end_char": 4917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4986,
                "end_char": 4998,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fagioli con la Juve e Ravanelli a Roma: qual è il piano di Allegri",
        "subtitle": "Il tecnico ha portato in trasferta il centrocampista che lunedì tornerà in campo con la maglia bianconera. Ecco cosa è successo",
        "content": "Nicolò Fagioli ha di nuovo viaggiato in trasferta con la squadra dopo sette mesi. È arrivato a Roma ieri e poi, in mattinata, è stato con i dirigenti all'evento organizzato dalla Juventus per i media e gli sponsor in un elegante terrazza romana. Un'occasione nella quale Fagioli ha incontrato molti ex giocatori della Juventus, fra i quali anche i grandi campioni della Champions del 1996, vinta proprio a Roma. E Fagioli si è intrattenuto con Fabrizio Ravanelli, autore del gol nella finale contro l'Ajax, che lo ha incoraggiato per il suo ritorno in campo.La nuova vita di FagioliDa lunedì, infatti, per Fagioli ricomincerà una nuova vita. La squalifica per la questione delle scommesse, infatti, scade alla mezzanotte di domenica e la Juventus giocherà in posticipo contro il Bologna il lunedì sera al Dall'Ara. L'occasione per riassaporare il clima partita e, molto probabilmente, per tornare in campo anche solo per qualche minuto. Il piano di Allegri, infatti, è rilanciare subito Fagioli, in modo che chiuda la stagione in campo e ritrovi lo spirito per la prossima stagione.Fagioli, in questi mesi, ha svolto un percorso riabilitativo con un psicologo e ha partecipato a molti incontri per parlare con i giovani della sua dipendenza dal gioco d'azzardo, ormai superata. Ha continuato ad allenarsi, anche se non con la squadra, e presto potrà riprendere anche quell'attività. La Juventus crede molto in lui e tutti sono convinti di ritrovare un giocatore molto più maturo e solido dopo questo anno difficile, ma di crescita.Mondiale ClubJuve, anche il River Plate al Mondiale per Club: le 27 squadre già qualificate © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127544953/fagioli_con_la_juve_e_ravanelli_a_roma_qual_e_il_piano_di_allegri",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T16:09:26",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715782166.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.3242,
        "title_polarity": -0.9964,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ravanelli",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9756,
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 95,
                "end_char": 99,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 179,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 318,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 370,
                "end_char": 379,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 406,
                "end_char": 410,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 414,
                "end_char": 421,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fabrizio Ravanelli",
                "start_char": 444,
                "end_char": 462,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 501,
                "end_char": 505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FagioliDa",
                "start_char": 575,
                "end_char": 584,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 606,
                "end_char": 613,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 738,
                "end_char": 746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 779,
                "end_char": 786,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dall'Ara",
                "start_char": 805,
                "end_char": 813,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 949,
                "end_char": 956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 987,
                "end_char": 994,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1089,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ClubJuve",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1548,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "River Plate",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondiale per Club",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1591,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1647,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve si gioca già: social scatenati",
        "subtitle": "La finale di Coppa Italia si infiamma già sul web: i post più significativi dei due club e dei tifosi",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127539725/atalanta-juve_si_gioca_gia_social_scatenati",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T17:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715785740.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.6657333333333334,
        "title_polarity": 0.9976,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lo riconoscete? La leggenda Juve alla finale con la maglia di Yildiz",
        "subtitle": "Una vita in bianconero, non poteva mancare all'Olimpico e il suo endorsement al talento turco dice tanto",
        "content": "ROMA - Finale di Coppa Italia 2024 allo Stadio Olimpico tra Juventus ed Atalanta, tra gli ospiti d'onore presente anche l'ex bianconero Claudio Marchisio con un outfit speciale. L'ex bianconero infatti ha optato per un outfit non banale per sostenere la squadra di Massimiliano Allegri vestendo la maglia di questa stagione con tanto di nome e numero sulla schiena ovvero il 15 di Kenan Yildiz! Il giovane fuoriclasse turco è nella lista dei convocati per la finale di stasera dopo che la sua presenza è stata in dubbio e potrebbe entrare in partita in corso per accendere l'attacco bianconero.JuventusLa Juve è atterrata a Roma per la finale di Coppa Italia contro l'Atalanta © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127547168/lo_riconoscete_la_leggenda_juve_alla_finale_con_la_maglia_di_yildiz",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T17:04:25",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715785465.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.9996,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 47,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Finale",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia 2024",
                "start_char": 17,
                "end_char": 34,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stadio Olimpico",
                "start_char": 40,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 72,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Marchisio",
                "start_char": 136,
                "end_char": 153,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 265,
                "end_char": 285,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kenan Yildiz",
                "start_char": 381,
                "end_char": 393,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "stasera",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 594,
                "end_char": 609,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 624,
                "end_char": 628,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 646,
                "end_char": 658,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 668,
                "end_char": 676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 679,
                "end_char": 701,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve-Atalanta, la probabile formazione di Allegri: chi gioca a centrocampo",
        "subtitle": "Le possibili scelte del tecnico bianconero per la finale di Coppa Italia contro i nerazzurri di Gasperini",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127459555/juve-atalanta_la_probabile_formazione_di_allegri_chi_gioca_a_centrocampo",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T16:31:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715783460.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.5556666666666666,
        "title_polarity": 0.8620000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve-Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.8049999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 96,
                "end_char": 105,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"A Giuntoli piaceva tantissimo\": dopo Yildiz un altro turco per la Juve?",
        "subtitle": "L'agente del giocatore rivela: \"Seguitissimo quando era al Napoli. Ora vedremo: ricorda Bremer\". Una storia che porta in Italia",
        "content": "Può una telefonata cambiarti la vita? Molte volte sì e Rayyan Baniya ne è la conferma. Dal 2021 il difensore turco, ma nato in Italia (nato a Bologna), è volato proprio in Patria per continuare il suo percorso di crescita. Dalla D fino alla SuperLig e la chiamata è stata quella di Francesco Farioli. Impossibile dirgli di no e così è nata la sua storia e, soprattutto, la sua scalata con il Karagumruk. I sogni son desideri e, spesso, questi diventano felicità perché \"sono passato dai campi provinciali al derby di Istanbul con migliaia di persone\" ha detto lui stesso. Un mix di emozioni perché l'Italia potrebbe rappresentare anche il suo futuro visto che tra i cub che lo seguono c'è il Napoli, ma non solo.Baniya, da Verona al Karagumruk: la schedaLa storia calcistica di Baniya è iniziata dall'Italia. Dai campetti di provincia di Bologna, dov'è nato, fino a passare nelle giovanili del Modena prima di trasferirsi 'lontano' da casa a Verona. Difensore centrale da sgrezzare, dotato di un'ottima fisicità dall'alto dei suoi 194 centimetri ma un po' carente a livello tecnico. \"Ricorda Bremer\": questo è stato il paragone del suo agente, Giovanni Bia, a Radio CRC. Insomma, non un centrale qualsiasi ma uno dei migliori in Serie A. I due, però, hanno alle spalle un percorso diverso: più tortuoso e complicato quello di Rayyan ma non senza soddisfazioni. Da Verona ha giocato per due anni in Primavera, il primo sotto età, salvo poi iniziare il suo percorso tra i grandi al Mantova in Serie D.La categoria dilettantistica è stata lasciata molto presto perché la chiamata da Renate è arrivata l'anno successivo. Nuova squadra, nuovi stimoli ma sempre con la voglia di migliorarsi perché questa è sempre stata la sua caratteristica. Lavoro, lavoro e ancora lavoro perché per raggiungere la vetta c'è bisogno di dedizione e sacrifici. Poi il ritorno a Mantova in C in una stagione particolare interrotta per il Covid, ma poi qualche mese più tardi gli è arrivata la chiamata di Farioli. Il trasferimento al Karagumruk è stato immediato e, dopo un anno di apprendistato passato tra panchina e allenamenti duri, ha avuto la chance di mettersi in mostra nella SuperLig. Ben 29 presenze e 2 reti all'attivo prima della nuova avventura al Trabzonspor. Ora, però, il mercato è ancora pronto a chiamare il difensore e chissà che dall'Italia non possa arrivare quella giusta. Il Napoli l'ha seguito e \"piaceva tantissimo a Giuntoli\" ha confermato sempre il suo agente...© RIPRODUZIONE RISERVATA;Baniya, nuovo turco per la Juve?\"Piaceva a Giuntoli, ma non so se il Napoli sia ancora interessato a lui\". Giovanni Bia ha voluto schivare le domande sul mercato chiudendo con un \"Vedremo\", ma è ipotizzabile che possa essere ancora nei radar del dirigente ora alla Juventus. E' cambiata la società, ma l'interesse potrebbe essere rimasto intatto soprattutto per il modo di giocare di Baniya perché è \"adatto a una difesa a tre, a destra o a sinistra\" e per quei paragoni di cui si è parlato in precedenza. Il mercato ha sempre regalato delle sorprese e la domanda è sorta spontanea con le parole del suo agente: \"E' sulla bocca di tanti\". In passato i bianconeri hanno avuto in difesa anche un altro turco: Merih Demiral. Per lui due stagioni alla Juve - dal 2019 al 2021 - ed è rimasto legatissimo al club nonostante la cessione all'Atalanta. Dalla Turchia, però, non è il solo visto che ora c'è anche il talento di Kenan Yildiz a illuminare il presente e il futuro alla Continassa. Giovanissimo ma già in orbita da nazionale e chiamato dal Ct Montella proprio come Baniya. E chissà che gli Europei non possano essere un ulteriore trampolino per il difensore classe 1999 e mettersi ancor più in mostra in vista del mercato. CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno © RIPRODUZIONE RISERVATA;Può una telefonata cambiarti la vita? Molte volte sì e Rayyan Baniya ne è la conferma. Dal 2021 il difensore turco, ma nato in Italia (nato a Bologna), è volato proprio in Patria per continuare il suo percorso di crescita. Dalla D fino alla SuperLig e la chiamata è stata quella di Francesco Farioli. Impossibile dirgli di no e così è nata la sua storia e, soprattutto, la sua scalata con il Karagumruk. I sogni son desideri e, spesso, questi diventano felicità perché \"sono passato dai campi provinciali al derby di Istanbul con migliaia di persone\" ha detto lui stesso. Un mix di emozioni perché l'Italia potrebbe rappresentare anche il suo futuro visto che tra i cub che lo seguono c'è il Napoli, ma non solo.Baniya, da Verona al Karagumruk: la schedaLa storia calcistica di Baniya è iniziata dall'Italia. Dai campetti di provincia di Bologna, dov'è nato, fino a passare nelle giovanili del Modena prima di trasferirsi 'lontano' da casa a Verona. Difensore centrale da sgrezzare, dotato di un'ottima fisicità dall'alto dei suoi 194 centimetri ma un po' carente a livello tecnico. \"Ricorda Bremer\": questo è stato il paragone del suo agente, Giovanni Bia, a Radio CRC. Insomma, non un centrale qualsiasi ma uno dei migliori in Serie A. I due, però, hanno alle spalle un percorso diverso: più tortuoso e complicato quello di Rayyan ma non senza soddisfazioni. Da Verona ha giocato per due anni in Primavera, il primo sotto età, salvo poi iniziare il suo percorso tra i grandi al Mantova in Serie D.La categoria dilettantistica è stata lasciata molto presto perché la chiamata da Renate è arrivata l'anno successivo. Nuova squadra, nuovi stimoli ma sempre con la voglia di migliorarsi perché questa è sempre stata la sua caratteristica. Lavoro, lavoro e ancora lavoro perché per raggiungere la vetta c'è bisogno di dedizione e sacrifici. Poi il ritorno a Mantova in C in una stagione particolare interrotta per il Covid, ma poi qualche mese più tardi gli è arrivata la chiamata di Farioli. Il trasferimento al Karagumruk è stato immediato e, dopo un anno di apprendistato passato tra panchina e allenamenti duri, ha avuto la chance di mettersi in mostra nella SuperLig. Ben 29 presenze e 2 reti all'attivo prima della nuova avventura al Trabzonspor. Ora, però, il mercato è ancora pronto a chiamare il difensore e chissà che dall'Italia non possa arrivare quella giusta. Il Napoli l'ha seguito e \"piaceva tantissimo a Giuntoli\" ha confermato sempre il suo agente...© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/2024/05/15-127546874/_a_giuntoli_piaceva_tantissimo_dopo_yildiz_un_altro_turco_per_la_juve_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T16:53:55",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715784835.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.3403333333333334,
        "title_polarity": -0.978,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Seguitissimo",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rayyan Baniya",
                "start_char": 55,
                "end_char": 68,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Patria",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "D",
                "start_char": 229,
                "end_char": 230,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SuperLig",
                "start_char": 241,
                "end_char": 249,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Francesco Farioli",
                "start_char": 282,
                "end_char": 299,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 392,
                "end_char": 402,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 517,
                "end_char": 525,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 600,
                "end_char": 606,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 692,
                "end_char": 698,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 712,
                "end_char": 718,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 723,
                "end_char": 729,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 733,
                "end_char": 743,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 778,
                "end_char": 784,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 801,
                "end_char": 807,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "provincia di Bologna",
                "start_char": 825,
                "end_char": 845,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Modena",
                "start_char": 894,
                "end_char": 900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 942,
                "end_char": 948,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1098,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giovanni Bia",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1156,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Radio CRC",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A. I",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1239,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rayyan",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1332,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1370,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1407,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mantova",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1487,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie D.La",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1501,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Renate",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1586,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lavoro",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1743,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mantova",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1862,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "C",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1867,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1919,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Farioli",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1988,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 2010,
                "end_char": 2020,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SuperLig",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2168,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Trabzonspor",
                "start_char": 2237,
                "end_char": 2248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2330,
                "end_char": 2336,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2426,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Baniya",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2496,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2533,
                "end_char": 2541,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2559,
                "end_char": 2565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Bia",
                "start_char": 2597,
                "end_char": 2609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2755,
                "end_char": 2763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 2874,
                "end_char": 2880,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Merih Demiral",
                "start_char": 3197,
                "end_char": 3210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3238,
                "end_char": 3242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3324,
                "end_char": 3332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turchia",
                "start_char": 3340,
                "end_char": 3347,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kenan Yildiz",
                "start_char": 3407,
                "end_char": 3419,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 3462,
                "end_char": 3472,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ct Montella",
                "start_char": 3532,
                "end_char": 3543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 3557,
                "end_char": 3563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europei",
                "start_char": 3582,
                "end_char": 3589,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 3715,
                "end_char": 3730,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3768,
                "end_char": 3772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Può",
                "start_char": 3809,
                "end_char": 3835,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rayyan Baniya",
                "start_char": 3887,
                "end_char": 3900,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3959,
                "end_char": 3965,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3974,
                "end_char": 3981,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Patria",
                "start_char": 4004,
                "end_char": 4010,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "D",
                "start_char": 4061,
                "end_char": 4062,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SuperLig",
                "start_char": 4073,
                "end_char": 4081,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Francesco Farioli",
                "start_char": 4114,
                "end_char": 4131,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 4224,
                "end_char": 4234,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 4349,
                "end_char": 4357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4432,
                "end_char": 4438,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 4524,
                "end_char": 4530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 4544,
                "end_char": 4550,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 4555,
                "end_char": 4561,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 4565,
                "end_char": 4575,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Baniya",
                "start_char": 4610,
                "end_char": 4616,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4633,
                "end_char": 4639,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "provincia di Bologna",
                "start_char": 4657,
                "end_char": 4677,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Modena",
                "start_char": 4726,
                "end_char": 4732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 4774,
                "end_char": 4780,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 4924,
                "end_char": 4930,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giovanni Bia",
                "start_char": 4976,
                "end_char": 4988,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Radio CRC",
                "start_char": 4992,
                "end_char": 5001,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A. I",
                "start_char": 5061,
                "end_char": 5071,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rayyan",
                "start_char": 5158,
                "end_char": 5164,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 5196,
                "end_char": 5202,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 5230,
                "end_char": 5239,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mantova",
                "start_char": 5312,
                "end_char": 5319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie D.La",
                "start_char": 5323,
                "end_char": 5333,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Renate",
                "start_char": 5412,
                "end_char": 5418,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lavoro",
                "start_char": 5569,
                "end_char": 5575,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mantova",
                "start_char": 5687,
                "end_char": 5694,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "C",
                "start_char": 5698,
                "end_char": 5699,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 5746,
                "end_char": 5751,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Farioli",
                "start_char": 5813,
                "end_char": 5820,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karagumruk",
                "start_char": 5842,
                "end_char": 5852,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SuperLig",
                "start_char": 5992,
                "end_char": 6000,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Trabzonspor",
                "start_char": 6069,
                "end_char": 6080,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6162,
                "end_char": 6168,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 6206,
                "end_char": 6212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 6250,
                "end_char": 6258,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rivoluzione Juve, i nomi per il mercato Champions: chi arriva e chi va via",
        "subtitle": "Gli obiettivi, le conferme ma anche i rientri dai prestiti: Giuntoli dovrà ragionare su una rosa molto ricca per affrontare i numerosi impegni della stagione 2024/25",
        "content": "Il conto alla rovescia è iniziato, mancano poco alla fine della stagione e poi la Juventus potrà tirare le somme. Nell'ultimo turno di campionato è arrivato il match point Champions League, che ha messo i bianconeri in una condizione diversa in vista della prossima finestra di calciomercato, con Giuntoli pronto ad entrare in gioco. Tra reparti da migliorare e giocatori da vendere o confermare, il lavoro sarà molto per dare vita a un nuovo ciclo a prescindere da chi siederà in panchina, con un probabile ritorno alla difesa a 4. L'Europa e il Mondiale per Club nell'estate del 2025 obbligano la società ad allargare la rosa.Juventus, certezza Szczesny e i preferiti per la difesaLa Juventus può contare sul proprio \"numero uno\": Szczesny ha regalato tanti punti in più ai bianconeri durante l'anno, con parate decisive e molto volte miracolose. Tra i pali quindi nessun dubbio. Qualche punto interrogativo in più su Perin, che potrebbe andare a prendersi il posto da titolare altrove. La Vecchia Signora si è già mossa su Di Gregorio, vista anche la scadenza del contratto di Tek nel 2025. Pinsoglio resta comodo nel ruolo di terzo portiere. In difesa Alex Sandro è pronto a salutare i compagni. In dubbio anche Djalo, per ora inutilizzato dal suo arrivo a gennaio. Molto ruota intorno alle offerte per Bremer, molto apprezzato dalle big soprattutto in Premier League. Danilo, Gatti e Rugani sono certi della permanenza. Un rinforzo potrebbe essere il rientro di Huijsen dal prestito alla Roma. Nella lista di Giuntoli per rinforzare il reparto c'è sicuramente Calafiori, che al Bologna da centrale di difesa ha mostrato tutto il suo talento e la sua duttilità. Altri due nomi interessanti anche in ottica futuro sono Lacroix, 2000 del Wolfsburg, e Diomande, colosso del 2003 dello Sporting: due centrali rocciosi.PORTIERISzczesny: RESTAPerin: IN DUBBIOPinsoglio: RESTAOBIETTIVI: Di GregorioDIFENSORIAlex Sandro: VA VIABremer: IN DUBBIODanilo: RESTADjalo: IN DUBBIOGatti: RESTAHuijsen: IN DUBBIORugani: RESTAOBIETTIVI: Calafiori, Diomande, LacroixJuventusUna Juventus all’attacco: il possibile 4-3-3 della prossima stagione © RIPRODUZIONE RISERVATA;Fasce Juve: sicurezza Cambiaso, occhi su DorguDalla difesa alle fasce, il mercato bianconero interessa anche questi reparti. Weah non offre ancora grandi certezze, ma la Juve dovrebbe continuare a puntare su di lui. Cambiaso invece è tra le note positive della stagione e la sua permanenza è certa. De Sciglio è reduce dal lungo infortunio e potrebbe fare le valigie. Lo stesso discorso vale anche per Kostic e Iling, che non rientrerebbero nei piani soprattutto un ritorno alla difesa a 4. Barbieri si è messo in mostra in prestito al Pisa ed è molto apprezzato anche da alcuni club di Serie A, motivo per cui non dovrebbe rimanere a Torino.La Vecchia Signora per rinforzare la catena di sinistra ha messo gli occhi sul giovane Dorgu, che al Lecce ha dimostrato di poter fare di tutto sulla corsia mancina: terzino della difesa a 4 ma anche esterno di centrocampo nel 4-4-2. Alzando il raggio d'azione, Chiesa dovrebbe avere il posto garantito come ala sinistra, il ruolo che ama di più, mentre su Soulé la dirigenza valuterà il da farsi. I nomi per aumentare la qualità del reparto sono Gudmundsson, autore di un campionato capolavoro con il Genoa, e Laurienté che con il Sassuolo invece ha avuto qualche difficoltà.ESTERNI BASSIBarbieri: VA VIACambiaso: RESTADe Sciglio: IN DUBBIOWeah: RESTAOBIETTIVI: DorguESTERNI ALTIChiesa: RESTAIling Jr: VA VIAKostic: VA VIASoulé: IN DUBBIOOBIETTIVI: Gudmundsson, LaurientéJuventusChiesa dopo Huijsen, De Rossi alla Mourinho: la mossa alla fine di Roma-Juve© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juventus, restyling a centrocampoEd eccoci al reparto più delicato, quello che ha bisogno di più modifiche: il centrocampo. Nella stagione che sta per concludersi hanno senza dubbio pesato molto le squalifiche di Pogba e Fagioli, che hanno tolto turnazioni e imprevedibilità ad Allegri. Giuntoli dovrà risolvere subito il dubbio legato a Rabiot: il suo contratto scade a giugno. Punti interrogativi anche su Miretti (che dovrebbe andare in prestito: tre i club che lo vogliono)e McKennie. Prenderà un'altra strada Nicolussi Caviglia, che ha avuto poco spazio in stagione, così come Alcaraz, che non sarà riscattato e Barrenechea, per ora in prestito al Frosinone e che potrebbe diventare un'utile contropartita. Le due certezze sono Locatelli e Fagioli, pronto al rientro in campo. I sogni di mercato sono molti e sul taccuino del dirigente bianconero compare di certo Koopmeiners, anche se l'Atalanta non si siederà al tavolo per meno di 60 milioni.L'infortunio grave di Ferguson ha messo lo scozzese fuori dai giochi. Piace da tempo Samardzic, che con l'Udinese sta viaggiando tra alti e bassi, e poi altri profili come Khéphren Thuram del Nizza e Merino della Real Sociedad, entrambi a scadenza nel 2025. In lista anche altri giocatori della Serie A come Frendrup che nel Genoa di Gilardino ha messo in mostra un bel dinamismo e un'apprezzabile capacità di ricoprire più ruoli, e Colpani che con il Monza è esploso.CENTROCAMPISTIAlcaraz: VA VIABarrenechea: VA VIAFagioli: RESTALocatelli: RESTAMcKennie: IN DUBBIOMiretti: IN DUBBIONicolussi Caviglia: VA VIARabiot: IN DUBBIOOBIETTIVI: Koopmeiners, Samardzic, Thuram, Frendrup, Colpani, MerinoCalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juventus all'attacco: da Zirkzee a ReteguiAnche in attacco sono attesi dei movimenti. La Juve punta molto su Yildiz, che può giocare tranquillamente sia alle spalle della punta in un 4-2-3-1 sia da ala nel 4-3-3. Spostando l'attenzione invece sui bomber e le prime punte, l'intenzione della società è quella di ripartire da Vlahovic. Dovesse arrivare un’offerta irrinunciabile per il serbo, Zirkzee (seguito anche dal Milan) sarebbe il primo obiettivo per sostituirlo, ma l’olandese del Bologna piace anche per giocare alle spalle di Dusan.Interessano anche Boniface del Bayer Leverkusen e Retegui del Genoa. In dubbio Milik, che potrebbe essere confermato come riserva, viste le molte partite che la Juve si troverà a dover affrontare nella prossima stagione con la nuova Champions League e il Mondiale per Club tra giugno e luglio 2025. Da valutare Kaio Jorge, al rientro dal prestito al Frosinone. Mentre Kean, già vicino all'Atletico Madrid in inverno, dovrebbe dire addio.ATTACCOKaio Jorge: IN DUBBIOKean: VA VIAMilik: IN DUBBIOVlahovic: RESTAYildiz: RESTAOBIETTIVI: Zirkzee, Retegui, BonifaceItaliaItalia, è ufficiale: 26 convocati per l'Europeo, le scelte di Spalletti© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il conto alla rovescia è iniziato, mancano poco alla fine della stagione e poi la Juventus potrà tirare le somme. Nell'ultimo turno di campionato è arrivato il match point Champions League, che ha messo i bianconeri in una condizione diversa in vista della prossima finestra di calciomercato, con Giuntoli pronto ad entrare in gioco. Tra reparti da migliorare e giocatori da vendere o confermare, il lavoro sarà molto per dare vita a un nuovo ciclo a prescindere da chi siederà in panchina, con un probabile ritorno alla difesa a 4. L'Europa e il Mondiale per Club nell'estate del 2025 obbligano la società ad allargare la rosa.Juventus, certezza Szczesny e i preferiti per la difesaLa Juventus può contare sul proprio \"numero uno\": Szczesny ha regalato tanti punti in più ai bianconeri durante l'anno, con parate decisive e molto volte miracolose. Tra i pali quindi nessun dubbio. Qualche punto interrogativo in più su Perin, che potrebbe andare a prendersi il posto da titolare altrove. La Vecchia Signora si è già mossa su Di Gregorio, vista anche la scadenza del contratto di Tek nel 2025. Pinsoglio resta comodo nel ruolo di terzo portiere. In difesa Alex Sandro è pronto a salutare i compagni. In dubbio anche Djalo, per ora inutilizzato dal suo arrivo a gennaio. Molto ruota intorno alle offerte per Bremer, molto apprezzato dalle big soprattutto in Premier League. Danilo, Gatti e Rugani sono certi della permanenza. Un rinforzo potrebbe essere il rientro di Huijsen dal prestito alla Roma. Nella lista di Giuntoli per rinforzare il reparto c'è sicuramente Calafiori, che al Bologna da centrale di difesa ha mostrato tutto il suo talento e la sua duttilità. Altri due nomi interessanti anche in ottica futuro sono Lacroix, 2000 del Wolfsburg, e Diomande, colosso del 2003 dello Sporting: due centrali rocciosi.PORTIERISzczesny: RESTAPerin: IN DUBBIOPinsoglio: RESTAOBIETTIVI: Di GregorioDIFENSORIAlex Sandro: VA VIABremer: IN DUBBIODanilo: RESTADjalo: IN DUBBIOGatti: RESTAHuijsen: IN DUBBIORugani: RESTAOBIETTIVI: Calafiori, Diomande, LacroixJuventusUna Juventus all’attacco: il possibile 4-3-3 della prossima stagione © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/juventus/2024/05/15-127239104/rivoluzione_juve_i_nomi_per_il_mercato_champions_chi_arriva_e_chi_va_via",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T07:00:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715749200.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.32613333333333333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rivoluzione Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9785999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 172,
                "end_char": 188,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 297,
                "end_char": 305,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mondiale per Club",
                "start_char": 547,
                "end_char": 564,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 628,
                "end_char": 636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Szczesny",
                "start_char": 647,
                "end_char": 655,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 686,
                "end_char": 694,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Szczesny",
                "start_char": 733,
                "end_char": 741,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 920,
                "end_char": 925,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 992,
                "end_char": 1007,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1037,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tek",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1083,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pinsoglio",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1103,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1167,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djalo",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1313,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1371,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1379,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1386,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1395,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1474,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1497,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1522,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1574,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1583,
                "end_char": 1590,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lacroix",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1729,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Wolfsburg",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1749,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Diomande",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1761,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
