[
    {
        "title": "Motta, il perché della scelta. Zirkzee-Calafiori: Giuntoli ha il jolly?",
        "subtitle": "Per il bomber del Bologna servono 40 milioni, per il difensore si possono inserire delle contropartite",
        "content": "TORINO - Un passo alla volta. Senza salti avventati che potrebbero rivelarsi trappole o forieri di pericolose storte. Sta di fatto che l’avvicinamento di Thiago Motta verso Torino procede al meglio, seguendo la linea retta che, si sa, è sempre la più breve oltre che, soprattutto, la più sicura. Dopo l’annuncio del Bologna che ha sancito la conclusione del rapporto in essere con la prossima scadenza di giugno, non resta che attendere quello della Juventus. Nel frattempo si dovrà definire nei dettagli ciò che ormai tutti sanno da un pezzo ovvero che l’italo brasiliano sarà l’erede di Massimiliano Allegri.La scelta JuveUna scelta che parte innanzitutto dalla volontà di cambiare volto al gioco dei bianconeri, passando a un approccio di dominio del possesso palla, finalizzato a una spiccata fase offensiva. Sta di fatto che, da Bologna, Thiago Motta potrebbe non essere “solo”, in auto per coprire i 340 chilometri che dovrà percorrere per raggiungere Torino. Infatti ci sono due giocatori rossoblù nel mirino della Juventus: entrambi piacciono tantissimo al loro tecnico e al direttore tecnico Cristiano Giuntoli.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve, non solo Thiago MottaCome si sa, si tratta dell’attaccante Zirkzee e del difensore Calafiori. Stesso appeal ma due situazioni di mercato molto differenti tra loro anche se entrambi accetterebbero molto volentieri l’ipotesi di trasferirsi sotto la Mole per vestire il bianconero. Per diventare titolare del cartellino del bomber olandese la Juventus dovrà versare 40 milioni della clausola. In teoria una situazione semplice da innescare anche se occorre avere i 40 milioni cash da sborsare sull’unghia e quindi la Juventus se vorrà imboccare questa strada dovrà prima vendere.Differente invece la situazione di Calafiori, che è di proprietà del club di Saputo e che a fronte di una sua cessione, il 40% dell’incasso andrà dirottato al Basilea, suo club precedente. Il giocatore è valutato tra i 20-25 milioni e per averlo la Juventus dovrà trattare col Bologna. Riuscire a chiudere la trattativa prima dell’Europeo, dove potrebbe risultare uno dei protagonisti, eviterebbe il rischio di confrontarsi con improvvisi rialzi del cartellino anche perché il ragazzo ha il piede caldo come ha dimostrato la doppietta firmata lunedì sera proprio contro la Juventus nel pirotecnico 3-3 finale.ItaliaItalia, i 30 convocati di Spalletti: 4 posti in bilico per l'Europeo, chi rischia© RIPRODUZIONE RISERVATA;Huijsen la carta per arrivare a CalafioriIn questo senso il dt Cristiano Giuntoli potrebbe rompere gli indugi e accelerare l’operazione magari evitando un esborso importante di danaro, da dirottare sul centrocampista, proponendo un giocatore particolarmente interessante come il giovane difensore Huijsen, adesso in prestito secco alla Roma. In realtà la lista dei partenti è nutrita alla Continassa per cui sono più d’una le possibilità per individuare l’incastro giusto che consentirebbe di trovare l’intesa. Calafiori piace moltissimo per la sua duttilità oltre che intelligenza tattica: oltre a essere mancino, ciò che manca nella attuale difesa bianconera, si disimpegna con la stessa facilità come braccetto di sinistra nella difesa a tre o come marcatore sullo stesso lato nella retroguardia a 4 dove può anche ricoprire il ruolo di esterno.Juve, il tesoretto dal mercato: chi è in partenza e quanto può portare in cassaJuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - Un passo alla volta. Senza salti avventati che potrebbero rivelarsi trappole o forieri di pericolose storte. Sta di fatto che l’avvicinamento di Thiago Motta verso Torino procede al meglio, seguendo la linea retta che, si sa, è sempre la più breve oltre che, soprattutto, la più sicura. Dopo l’annuncio del Bologna che ha sancito la conclusione del rapporto in essere con la prossima scadenza di giugno, non resta che attendere quello della Juventus. Nel frattempo si dovrà definire nei dettagli ciò che ormai tutti sanno da un pezzo ovvero che l’italo brasiliano sarà l’erede di Massimiliano Allegri.La scelta JuveUna scelta che parte innanzitutto dalla volontà di cambiare volto al gioco dei bianconeri, passando a un approccio di dominio del possesso palla, finalizzato a una spiccata fase offensiva. Sta di fatto che, da Bologna, Thiago Motta potrebbe non essere “solo”, in auto per coprire i 340 chilometri che dovrà percorrere per raggiungere Torino. Infatti ci sono due giocatori rossoblù nel mirino della Juventus: entrambi piacciono tantissimo al loro tecnico e al direttore tecnico Cristiano Giuntoli.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/24-127977774/motta_il_perche_della_scelta_juve_zirkzee-calafiori_giuntoli_cala_il_jolly_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T13:16:01",
        "scrape_dt": "2024-05-24T16:31:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716549361.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": 0.9348666666666666,
        "title_polarity": 0.9984,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.8116000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9945999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO - Un passo alla volta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 154,
                "end_char": 166,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 589,
                "end_char": 609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveUna",
                "start_char": 620,
                "end_char": 627,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 834,
                "end_char": 841,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 843,
                "end_char": 855,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 958,
                "end_char": 964,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1030,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1119,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1149,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago MottaCome",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1176,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zirkzee",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mole",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1402,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1665,
                "end_char": 1673,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 1762,
                "end_char": 1771,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1810,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Basilea",
                "start_char": 1886,
                "end_char": 1893,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1984,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2011,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2065,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2300,
                "end_char": 2308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ItaliaItalia",
                "start_char": 2336,
                "end_char": 2348,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2368,
                "end_char": 2377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2410,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Huijsen",
                "start_char": 2425,
                "end_char": 2455,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CalafioriIn",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2491,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 2511,
                "end_char": 2529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 2745,
                "end_char": 2752,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2784,
                "end_char": 2788,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 2837,
                "end_char": 2847,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3296,
                "end_char": 3300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3386,
                "end_char": 3390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3463,
                "end_char": 3475,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3640,
                "end_char": 3652,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3659,
                "end_char": 3665,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3802,
                "end_char": 3809,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3936,
                "end_char": 3944,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 4075,
                "end_char": 4095,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveUna",
                "start_char": 4106,
                "end_char": 4113,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4320,
                "end_char": 4327,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 4329,
                "end_char": 4341,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 4444,
                "end_char": 4450,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4508,
                "end_char": 4516,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 4587,
                "end_char": 4605,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4608,
                "end_char": 4620,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve-Monza può diventare decisiva: l’incognita Fagioli e la tentazione Montero",
        "subtitle": "Bianconeri appaiati al Bologna e potenzialmente dietro alla squadra di Gasperini, devono vincere e migliorare la differenza reti",
        "content": "Domani contro il Monza per il terzo posto. Nell’ultima giornata di campionato è rimasto l’unico obiettivo stagionale della Juventus, che si è qualificata per la prossima Champions e ha vinto la Coppa Italia. Al netto dell’Atalanta, che deve recuperare ancora una gara e con sei punti può piazzarsi terza da sola a quota 72, la sfida a distanza con il Bologna, appaiato nei punti (68) e pure negli scontri diretti (1-1 a Torino, 3-3 a Bologna), si sposta così sulla differenza reti, che vede i rossoblù in leggero vantaggio. La squadra di Thiago Motta, prossimo a traslocare sulla panchina bianconera, ne ha segnate 54 e subito 30, i bianconeri hanno realizzato 52 gol e ne hanno presi 31. Ballano tre reti: la Juventus stasera conoscerà già il responso di Genoa-Bologna e nel caso in cui i rossoblù dovessero pareggiare gli basterebbe battere di misura il Monza per centrare il terzo posto o, in caso di sconfitta del Bologna, sarebbe sufficiente un pareggio.Una Juve col tridente?Altrimenti, dovrà non soltanto vincere, ma segnare il più possibile per azzerare il gap. Impresa non semplice per una squadra che ha soltanto l’ottavo attacco della Serie A (va decisamente meglio la difesa, terza del campionato), anche se può vantare un Dusan Vlahovic vice capocannoniere dietro a Lautaro Martinez. Non è quindi da escludere che il traghettatore Paolo Montero, che ha ripreso gli allenamenti ieri alla Continassa dopo due giorni di riposo, possa schierare il tridente d’attacco con Kenan Yildiz insieme con Vlahovic e Federico Chiesa. Anche perché l’attaccante turco, subentrato lunedì a Bologna dopo un’ora di gioco, è sembrato il più in forma e il più pericoloso tra i bianconeri e proprio il suo ingresso ha permesso la rimonta, con ciliegina finale firmando con il destro il gol del pareggio.JuventusYildiz premiato alla Continassa: è lui la rivelazione Juve della stagione 2023/24© RIPRODUZIONE RISERVATA;L'assenteDi sicuro domani all’Allianz Stadium non ci sarà Andrea Cambiaso, che sconta la giornata di qualifica: è in vantaggio Weston McKennie su Timothy Weah per sostituirlo. Ma sulle scelte del centrocampo pesano ovviamente quelle dell’attacco, oltre all’incognita Fagioli: fresco di preconvocazione per gli Europei, dopo i 20 minuti in campo a Bologna, il regista potrebbe essere gettato nella mischia fin dall’inizio, insieme con Manuel Locatelli, deluso per l’esclusione azzurra, e Adrien Rabiot. Sempre che Montero opti per un 3-4-3, altrimenti verrebbe confermata la coppia Vlahovic-Chiesa, con Yildiz in panchina ma pronto a dare il suo contributo nella ripresa, e sulla fascia sinistra Iling Junior in pole su Kostic. In difesa, Montero dovrebbe dare ancorab spazio alla consolidata linea arretrata formata da Gatti, Bremer e Danilo. Per l’ultima partita casalinga e della stagione la Juventus dovrebbe omaggiare e salutare il pubblico bianconero con il giro di campo insieme con la Coppa Italia, conquistata dieci giorni a Roma battendo l’Atalanta. Trofeo che ha interrotto un digiuno di due anni e che poi andrà a incrementare il palmares bianconero al JMuseum.Fischio rosaA chiudere la stagione anche un’altra novità. Sarà la 33enne livornese Maria Sole Ferrieri Caputi a dirigere Juventus-Monza: prima in assoluto per i bianconeri con lei e con un arbitro donna in Serie A. In Europa invece i bianconeri erano già stati diretti da un arbitro donna, la francese Stephanie Frappart nel 3-0 che i bianconeri avevano rifilato alla Dinamo Kiev nella fase a gironi della Champions 2020-21.JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare© RIPRODUZIONE RISERVATA;Domani contro il Monza per il terzo posto. Nell’ultima giornata di campionato è rimasto l’unico obiettivo stagionale della Juventus, che si è qualificata per la prossima Champions e ha vinto la Coppa Italia. Al netto dell’Atalanta, che deve recuperare ancora una gara e con sei punti può piazzarsi terza da sola a quota 72, la sfida a distanza con il Bologna, appaiato nei punti (68) e pure negli scontri diretti (1-1 a Torino, 3-3 a Bologna), si sposta così sulla differenza reti, che vede i rossoblù in leggero vantaggio. La squadra di Thiago Motta, prossimo a traslocare sulla panchina bianconera, ne ha segnate 54 e subito 30, i bianconeri hanno realizzato 52 gol e ne hanno presi 31. Ballano tre reti: la Juventus stasera conoscerà già il responso di Genoa-Bologna e nel caso in cui i rossoblù dovessero pareggiare gli basterebbe battere di misura il Monza per centrare il terzo posto o, in caso di sconfitta del Bologna, sarebbe sufficiente un pareggio.Una Juve col tridente?Altrimenti, dovrà non soltanto vincere, ma segnare il più possibile per azzerare il gap. Impresa non semplice per una squadra che ha soltanto l’ottavo attacco della Serie A (va decisamente meglio la difesa, terza del campionato), anche se può vantare un Dusan Vlahovic vice capocannoniere dietro a Lautaro Martinez. Non è quindi da escludere che il traghettatore Paolo Montero, che ha ripreso gli allenamenti ieri alla Continassa dopo due giorni di riposo, possa schierare il tridente d’attacco con Kenan Yildiz insieme con Vlahovic e Federico Chiesa. Anche perché l’attaccante turco, subentrato lunedì a Bologna dopo un’ora di gioco, è sembrato il più in forma e il più pericoloso tra i bianconeri e proprio il suo ingresso ha permesso la rimonta, con ciliegina finale firmando con il destro il gol del pareggio.JuventusYildiz premiato alla Continassa: è lui la rivelazione Juve della stagione 2023/24© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/24-127966313/juve-monza_puo_diventare_decisiva_l_incognita_fagioli_e_la_tentazione_montero",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T08:10:00",
        "scrape_dt": "2024-05-24T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716531000.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.2934666666666666,
        "title_polarity": -0.8835999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9990000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 71,
                "end_char": 80,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9958,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 123,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 194,
                "end_char": 206,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 222,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 351,
                "end_char": 358,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 434,
                "end_char": 441,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 538,
                "end_char": 550,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ballano",
                "start_char": 689,
                "end_char": 696,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 710,
                "end_char": 718,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa-Bologna",
                "start_char": 756,
                "end_char": 769,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 856,
                "end_char": 861,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 918,
                "end_char": 925,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 963,
                "end_char": 967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dusan Vlahovic",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1249,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro Martinez",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1295,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1357,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1410,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kenan Yildiz",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1492,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1513,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1531,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1593,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusYildiz",
                "start_char": 1794,
                "end_char": 1808,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1833,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1860,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;L'assenteDi",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1919,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1953,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 1966,
                "end_char": 1981,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Weston McKennie",
                "start_char": 2035,
                "end_char": 2050,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Timothy Weah",
                "start_char": 2054,
                "end_char": 2066,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 2175,
                "end_char": 2182,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europei",
                "start_char": 2218,
                "end_char": 2225,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2255,
                "end_char": 2262,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 2342,
                "end_char": 2358,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2408,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2421,
                "end_char": 2428,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic-Chiesa",
                "start_char": 2489,
                "end_char": 2504,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 2510,
                "end_char": 2516,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iling Junior",
                "start_char": 2603,
                "end_char": 2615,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kostic",
                "start_char": 2627,
                "end_char": 2633,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2653,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 2727,
                "end_char": 2732,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 2734,
                "end_char": 2740,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 2743,
                "end_char": 2749,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2802,
                "end_char": 2810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2900,
                "end_char": 2912,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2941,
                "end_char": 2945,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2957,
                "end_char": 2965,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JMuseum",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3079,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fischio",
                "start_char": 3080,
                "end_char": 3087,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Maria Sole Ferrieri Caputi",
                "start_char": 3163,
                "end_char": 3189,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus-Monza",
                "start_char": 3201,
                "end_char": 3215,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A. In Europa",
                "start_char": 3286,
                "end_char": 3304,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stephanie Frappart",
                "start_char": 3382,
                "end_char": 3400,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dinamo Kiev",
                "start_char": 3448,
                "end_char": 3459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions 2020-",
                "start_char": 3486,
                "end_char": 3501,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3515,
                "end_char": 3519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Domani",
                "start_char": 3591,
                "end_char": 3620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3631,
                "end_char": 3636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3737,
                "end_char": 3745,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3784,
                "end_char": 3793,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3808,
                "end_char": 3820,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3836,
                "end_char": 3844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3965,
                "end_char": 3972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 4034,
                "end_char": 4040,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4048,
                "end_char": 4055,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 4152,
                "end_char": 4164,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ballano",
                "start_char": 4303,
                "end_char": 4310,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4324,
                "end_char": 4332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa-Bologna",
                "start_char": 4370,
                "end_char": 4383,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4470,
                "end_char": 4475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4532,
                "end_char": 4539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4577,
                "end_char": 4581,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 4760,
                "end_char": 4767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dusan Vlahovic",
                "start_char": 4849,
                "end_char": 4863,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro Martinez",
                "start_char": 4893,
                "end_char": 4909,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 4958,
                "end_char": 4971,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 5014,
                "end_char": 5024,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kenan Yildiz",
                "start_char": 5094,
                "end_char": 5106,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 5119,
                "end_char": 5127,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 5130,
                "end_char": 5145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 5200,
                "end_char": 5207,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusYildiz",
                "start_char": 5408,
                "end_char": 5422,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 5437,
                "end_char": 5447,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5470,
                "end_char": 5474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 5499,
                "end_char": 5521,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Djuric, la Juve di Chiellini e il retroscena Gatti: “Dovevo rompere quel muro”",
        "subtitle": "Intervista all'attaccante del Monza: \"Sono un centravanti vecchio stile: che sollievo quando Guardiola ha preso Haaland. Il ruolo lo ha rivoluzionato Cavani\"",
        "content": "MONZA - Dai particolari si giudica un giocatore. E Milan Djuric, 34 anni mercoledì, si presenta all’appuntamento per l’intervista addirittura in anticipo. Il regalo, il granatiere voluto a gennaio da Adriano Galliani per riempire il vuoto che c’era al centro dell’attacco del Monza, vorrebbe farselo sabato a Torino contro la Juventus, considerato che segnando un gol, arriverebbe per la prima volta in doppia cifra in Serie A.Milan, dica la verità: se con la Juve c’è un rigore, ha già chiesto a Pessina di lasciarglielo?\"No, no - ride - i rigori li tira 'Matte' perché è lui quello designato dall’allenatore. E poi perché ognuno deve fare il proprio compito. E lui i rigori li tira molto bene\".Dei suoi 17 gol in Serie A, 11 li ha fatti di testa. Il più bello?\"Ne scelgo due: quello al Milan con la Salernitana in tuffo e quello dell’1-0 in Monza-Napoli perché ho preso benissimo il tempo al difensore\".Quando andava di moda il “falso nove”, si è sentito un po’... sorpassato?\"Io sono un centravanti vecchio stampo, conosco le mie caratteristiche, quello che posso dare e, dovunque sono andato, ho sempre giocato. E poi, alla fine, anche Guardiola ha preso Haaland... Certo, lui non ha solo fisico ma pure potenza, allungo ed è un 'cyborg' però il fatto che proprio il City abbia sentito il bisogno di prendere un centravanti, ha fatto tornare tutto un po’ alla normalità\".A chi si è ispirato agli inizi?\"Drogba e Ibrahimovic sono sempre stati i miei punti di riferimento\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Djuric: \"Bremer potenzialmente devastante\"Oggi gli allenatori al centravanti non chiedono più “solo” di metterla dentro...\"Il ruolo negli ultimi anni è cambiato molto, adesso bisogna correre molto di più e dare supporto alla squadra nelle due fasi. La svolta è arrivata con Cavani: il suo arrivo in Italia ha cambiato l’algoritmo legato all’interpretazione del ruolo perché lui ha dimostrato che un centravanti può andare sulla fascia, nello spazio, aiutare in difesa. Poi il problema è arrivare lucidi, come faceva lui, pure davanti alla porta\".Escluso Palladino, chi è stato tra i tanti allenatori che ha avuto particolarmente importante per la sua formazione?\"Bisoli mi ha inculcato l’etica del lavoro e dell’impegno quando ero ancora un ragazzino. Poi direi Ventura a Salerno perché ci ha aperto gli occhi su un mondo per noi tatticamente nuovo\". Qual è l’avversario che più le ha dato fastidio?\"Ce ne sono stati tanti. Con Chiellini, Bonucci e Barzagli era dura, soprattutto nell’uno contro uno con Giorgio. Poi in Nazionale ho affrontato van Dijk, un altro bello tosto\".E oggi?\"Bremer e Acerbi che è intelligente e ha esperienza\".A Torino è sempre dura per gli attaccanti...\"Beh, Chiellini ha fatto la storia della Juventus e Bremer è un giocatore potenzialmente devastante\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Djuric e le scintille con GattiTra lei e Gatti, in Juve-Verona, sono state scintille...\"Partita molto accesa, loro l’hanno vinta all’ultimo minuto e nel nostro duello ognuno faceva la propria parte. Sono cose di campo, io dovevo rompere quel muro, lui doveva difenderlo e c’è stato quell’episodio (un pugno di Gatti a Djuric, ndr). Però per me le cose di campo sono sempre rimaste lì e non c’è nessun tipo di problema\".A proposito del Verona: giusto definirla un miracolo la loro salvezza?\"Sì, è stato un miracolo fatto da Baroni e dal suo staff perché non era facile amalgamare tutti quei giocatori nuovi arrivati a gennaio, per giunta con tanti ragazzi stranieri arrivati da altri campionati\".Un po’ quanto successo a lei a Salerno...\"Forse quello è stato ancora più di un miracolo perché eravamo una neopromossa e avevamo ancora meno punti. È stata una scalata ancora più ripida da affrontare\".Dal Verona al Monza: perché? \"Sentivo che era arrivato il momento di fare un passo avanti, ho sentito Palladino e Galliani e mi sono sembrati molto convinti della scelta, in più l’Hellas aveva delle necessità e per fortuna si è trovata una situazione che andava bene a tutti\".A proposito di sogni: cosa manca al Monza per l’Europa?\"Innanzitutto non deve passare come una cosa scontata il fatto di raggiungere una salvezza tranquilla, perché in Serie A non è mai facile. Poi, quando ci sei arrivato, è giusto provare a fare uno step successivo ma non è semplice. Credo sia solo questione di tempo per il Monza ma noi abbiamo il coraggio di sognare. Anche quest’anno ci credevamo, però qualche risultato non è andato bene e quando perdi il treno è difficile risalirci. Intanto le basi ci sono, perché senza quelle è anche difficile sognare\".MonzaDjuric: \"Palladino mi ha convinto ad accettare Monza...\" © RIPRODUZIONE RISERVATA;MONZA - Dai particolari si giudica un giocatore. E Milan Djuric, 34 anni mercoledì, si presenta all’appuntamento per l’intervista addirittura in anticipo. Il regalo, il granatiere voluto a gennaio da Adriano Galliani per riempire il vuoto che c’era al centro dell’attacco del Monza, vorrebbe farselo sabato a Torino contro la Juventus, considerato che segnando un gol, arriverebbe per la prima volta in doppia cifra in Serie A.Milan, dica la verità: se con la Juve c’è un rigore, ha già chiesto a Pessina di lasciarglielo?\"No, no - ride - i rigori li tira 'Matte' perché è lui quello designato dall’allenatore. E poi perché ognuno deve fare il proprio compito. E lui i rigori li tira molto bene\".Dei suoi 17 gol in Serie A, 11 li ha fatti di testa. Il più bello?\"Ne scelgo due: quello al Milan con la Salernitana in tuffo e quello dell’1-0 in Monza-Napoli perché ho preso benissimo il tempo al difensore\".Quando andava di moda il “falso nove”, si è sentito un po’... sorpassato?\"Io sono un centravanti vecchio stampo, conosco le mie caratteristiche, quello che posso dare e, dovunque sono andato, ho sempre giocato. E poi, alla fine, anche Guardiola ha preso Haaland... Certo, lui non ha solo fisico ma pure potenza, allungo ed è un 'cyborg' però il fatto che proprio il City abbia sentito il bisogno di prendere un centravanti, ha fatto tornare tutto un po’ alla normalità\".A chi si è ispirato agli inizi?\"Drogba e Ibrahimovic sono sempre stati i miei punti di riferimento\".© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/monza/2024/05/24-127973028/djuric_la_juve_di_chiellini_e_il_retroscena_gatti_dovevo_rompere_quel_muro_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T11:21:30",
        "scrape_dt": "2024-05-24T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716542490.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.33653333333333335,
        "title_polarity": 0.9852000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Djuric",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti:",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 93,
                "end_char": 102,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Haaland",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cavani",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9956,
        "content_NER": [
            {
                "word": "MONZA - Dai",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Djuric",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adriano Galliani",
                "start_char": 200,
                "end_char": 216,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 276,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 326,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A.Milan",
                "start_char": 419,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 460,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pessina",
                "start_char": 497,
                "end_char": 504,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "no - ride - i",
                "start_char": 527,
                "end_char": 540,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Matte",
                "start_char": 557,
                "end_char": 562,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 715,
                "end_char": 722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 788,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 801,
                "end_char": 812,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza-Napoli",
                "start_char": 843,
                "end_char": 855,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "difensore\"",
                "start_char": 894,
                "end_char": 904,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1149,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Haaland... Certo",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1175,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "City",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ibrahimovic",
                "start_char": 1416,
                "end_char": 1427,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Djuric",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1506,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1509,
                "end_char": 1515,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cavani",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1799,
                "end_char": 1805,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 2054,
                "end_char": 2063,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "formazione?\"Bisoli",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2169,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ventura",
                "start_char": 2262,
                "end_char": 2269,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 2272,
                "end_char": 2279,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 2428,
                "end_char": 2437,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bonucci",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2446,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Barzagli",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2457,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giorgio",
                "start_char": 2504,
                "end_char": 2511,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 2520,
                "end_char": 2529,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "van Dijk",
                "start_char": 2544,
                "end_char": 2552,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "oggi?\"Bremer",
                "start_char": 2578,
                "end_char": 2590,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Acerbi",
                "start_char": 2593,
                "end_char": 2599,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 2638,
                "end_char": 2644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 2686,
                "end_char": 2695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2721,
                "end_char": 2729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 2732,
                "end_char": 2738,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Djuric",
                "start_char": 2783,
                "end_char": 2812,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GattiTra",
                "start_char": 2832,
                "end_char": 2840,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2852,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve-Verona",
                "start_char": 2857,
                "end_char": 2868,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 3116,
                "end_char": 3121,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djuric",
                "start_char": 3124,
                "end_char": 3130,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 3241,
                "end_char": 3247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baroni",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 3532,
                "end_char": 3539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "affrontare\"",
                "start_char": 3691,
                "end_char": 3702,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 3707,
                "end_char": 3713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3717,
                "end_char": 3722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sentivo",
                "start_char": 3733,
                "end_char": 3740,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 3805,
                "end_char": 3814,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Galliani",
                "start_char": 3817,
                "end_char": 3825,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hellas",
                "start_char": 3883,
                "end_char": 3889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4015,
                "end_char": 4020,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 4147,
                "end_char": 4154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4306,
                "end_char": 4311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sognare\"",
                "start_char": 4533,
                "end_char": 4541,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MonzaDjuric",
                "start_char": 4542,
                "end_char": 4553,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 4556,
                "end_char": 4565,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4594,
                "end_char": 4599,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;MONZA - Dai particolari",
                "start_char": 4606,
                "end_char": 4652,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 4680,
                "end_char": 4685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Djuric",
                "start_char": 4686,
                "end_char": 4692,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adriano Galliani",
                "start_char": 4829,
                "end_char": 4845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4905,
                "end_char": 4910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 4938,
                "end_char": 4944,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4955,
                "end_char": 4963,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A.Milan",
                "start_char": 5048,
                "end_char": 5061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5089,
                "end_char": 5093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pessina",
                "start_char": 5126,
                "end_char": 5133,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "no - ride - i",
                "start_char": 5156,
                "end_char": 5169,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Matte",
                "start_char": 5186,
                "end_char": 5191,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 5344,
                "end_char": 5351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 5417,
                "end_char": 5422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 5430,
                "end_char": 5441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza-Napoli",
                "start_char": 5472,
                "end_char": 5484,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "difensore\"",
                "start_char": 5523,
                "end_char": 5533,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Guardiola",
                "start_char": 5769,
                "end_char": 5778,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Haaland... Certo",
                "start_char": 5788,
                "end_char": 5804,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "City",
                "start_char": 5900,
                "end_char": 5904,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ibrahimovic",
                "start_char": 6045,
                "end_char": 6056,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 6106,
                "end_char": 6118,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "“Leggenda, sei un esempio”: Gatti anticipa l’addio di Alex Sandro",
        "subtitle": "Il difensore bianconero ha speso belle parole per il brasiliano sui social, che le ha condivise: un saluto anticipato alla Juve",
        "content": "\"Leggenda, persona pazzesca. Sei un esempio per noi più giovani, puma\" - così Gatti ha salutato con una storia su Instagram Alex Sandro. Un messaggio che sa di addio, come ci si aspettava da tempo. Il difensore brasiliano ha risposto e condiviso con il più classico dei \"Grazie mille amico mio, ti voglio bene\". Non rinnoverà il contratto e dopo nove anni saluterà la Juventus. E potrebbe calpestare il prato dell'Allianz Stadium per l'ultima volta, centrando anche il record di giocatore straniero con più presenze in bianconero, a pari merito con Nedved. E questo dipende solo da Montero.Juventus, l'ultimo ballo di Alex SandroLe ultime uscite di Alex Sandro non hanno lasciato grandi ricordi ai tifosi della Juventus, al contrario del suo primo biennio, quando nel 2015 la Juventus lo ha comprato dal Porto. Subito un anno ad alto ritmo con cavalcate e giocate di pregevole fatturA tecnica. Gol, assist e e buone prestazioni: questo per circa tre anni. Poi l'inizio del calo e delle partite sottotono. Il cambio di ruolo e il passaggio alla difesa a tre, la fascia abbandonata e una serie di errori e lamentele dei supporters juventini. Però non ha mai alzato la voce, ha accettato le decisioni degli allenatori con rispetto. In questa stagione ha collezionato appena 15 presenze e un totale di 642 minuti. Mentre dal suo arrivo è arrivato a 326, a meno uno dalla leggenda, con 15 gol e 32 assist messi a segno. Contro il Monza sarà il suo ultimo ballo.JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/24-127974174/_leggenda_sei_un_esempio_gatti_anticipa_l_addio_di_alex_sandro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T11:52:55",
        "scrape_dt": "2024-05-24T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716544375.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.3330666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "“Leggenda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 54,
                "end_char": 65,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 123,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Leggenda, persona pazzesca",
                "start_char": 1,
                "end_char": 27,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "puma",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram Alex Sandro",
                "start_char": 114,
                "end_char": 135,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 368,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 414,
                "end_char": 429,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 582,
                "end_char": 589,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 590,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex SandroLe",
                "start_char": 618,
                "end_char": 631,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 649,
                "end_char": 660,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 711,
                "end_char": 719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 776,
                "end_char": 784,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 804,
                "end_char": 809,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1471,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1556,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sarri e il famoso virgolettato Juve: “Mai detto”. Poi l'opinione su Giuntoli-Motta",
        "subtitle": "L'ex tecnico bianconero torna sulla sue esperienza a Torino e poi parla del futuro che attende il club con il cambio in panchina: ecco cosa ha detto",
        "content": "TORINO - Dopo la decisione di dimettersi da allenatore della Lazio, Maurizio Sarri parla ai microfoni di Sportitalia e torna sul suo recente passato alla guida del club biancoceleste: \"A livello globale è stata una bella esperienza, con il miglior risultato della Lazio nell’era Lotito. Poi un pizzico di delusione per l’ultimo mese, ma non può scalfire la storia di tre anni. Ho avuto la sensazione che soprattutto da chi era lì da più tempo si facesse fatica a togliere lo stato di piattezza mentale. Io dissi che se avessi dovuto fare una scelta lucida ed egoistica avrei dovuto andar via dopo il secondo posto, era difficilissimo ripetersi su quei livelli. Quel risultato è stato sopravvalutato, era frutto di una nostra annata eccezionale e del fallimento di squadre più forti\". E sulla decisione di lasciare un anno di contratto Sarri aggiunge: “E’ anche giusto, se te arrivi a prendere una decisione di quel tipo, devi farne le spese anche te. Secondo me ci sono momenti in cui quella scelta va fatta”.Sarri e l'addio alla Lazio“Non si può pensare che ci sia dietro una situazione particolare, non ho alcun dubbio su questo - prosegue il tecnico toscano - Si è venuta a creare solamente una situazione in cui facevo grande fatica a eliminare sensazioni negative che il gruppo si portava in campo. Immobile? Era un aspetto generalizzato. I giocatori che erano lì da più anni erano in una situazione mentale difficile. A volte ci sono situazioni in cui mentalmente la squadra non va e ci va una scossa forte. I nuovi erano probabilmente in una condizione mentale diversa. Ci sono situazioni in cui la squadra si appiattisce, avevo fiducia nei giocatori. Non stava arrivando la scossa e ho cercato di darla io. Kamada? Sai, ha fatto fatica cinque mesi Platini quando è arrivato in Italia. Ci sta che un ragazzo giapponese faccia fatica all’inizio, nonostante fosse già in Europa. Kamada in allenamento si vedeva che era un giocatore di buon livello, non avevo dubbi sulla sua qualità tecnica di buon livello, nei mesi in cui c’ero io ha fatto fatica”.BolognaUfficiale: il Bologna saluta Thiago Motta© RIPRODUZIONE RISERVATA;Sarri, il consiglio per Thiago MottaSull'allenatore dell'anno non ha dubbi Sarri: “Thiago Motta ha fatto una bellissima stagione, bella qualità di calcio espresso, squadra giovane e bella. Lo affiancherei a Baroni, è al secondo miracolo consecutivo, altra stagione straordinaria in una situazione difficile. A livello mediatico ci sono allenatori di cui si parla molto, altri di cui si parla poco”. E al futuro tencico della Juve, Sarri consiglia: “Non so se Thiago andrà alla Juve, è un’ipotesi. Nel corso della sua carriera allenerà squadre di altissimo livello, deve cercare di restare com’è ora, senza piegarsi al nome della società in cui andare a lavorare. E’ intelligente, sa quali sono le caratteristiche del modo di fare calcio”.Sarri su Giuntoli e AllegriSarri sulla sfuriata di AllegriDa Sarri un parere e un paragone su quanto accaduto ad Allegri nel post della finale di Coppa Italia: “A me non è mai stato perdonato niente. Purtroppo faccio parte di quei pochi che vengono dal basso, e quando arrivi in alto, tanti gli vogliono ricordare che arrivi dal basso. Secondo me è una qualità, non un difetto da rinfacciare. Ho spesso avuto queste sensazioni, non si può giudicare l’atteggiamento di un allenatore. Ieri sera ho letto un’altra cosa che mi ha lasciato perplesso. In un club in cui 'Vincere è l’unica cosa che conta', probabilmente non sono soddisfatti di aver vinto solo la Coppa Italia. Non è una critica alla società, ma una constatazione. Può essere che Allegri abbia fatto una grande stagione, che la squadra non potesse fare di più. Sicuramente non mi avrebbero trattato benissimo. Ma non facciamo vittimismo: ognuno deve avere la consapevolezza di come è trattata la propria figura a livello mediatico, e comportarsi di conseguenza. Io sono orgoglioso da dove vengo”.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Sarri: \"Juve inallenabile? Mai detto\"E proprio sul suo passato bianconero insiste: “Il fatto che la Juve non è allenabile tra virgolette, io non l’ho mai detto. Mi è stato attribuito questo virgolettato, va inserito in un contesto del club che vinceva da otto anni consecutivi. Il campionato veniva dato per scontato, il club faceva passare l’idea che dovessimo vincere la Champions; in realtà in Europa eravamo il dodicesimo fatturato, c’erano undici squadre che spendevano di più. Mi sembrava un po’ troppo ottimistico. Poi che si voglia vincere lo stesso è innegabile, che si sbandieri l’obbligo all’esterno è meno comprensibile”. Poi sulla coppia Giuntoli-Motta e il futuro del club sentenzia: “Motta-Giuntoli coppia da ciclo? Penso di sì, perché Thiago è un allenatore forte, che ha idee. Forte, fa crescere giocatori, Cristiano è un fuoriclasse assoluto nel suo ruolo. Competente, determinato, tosto, grande capacità nella scelta dei giocatori, della gestione, della scelta dell’allenatore. Coppia destinata a crescere e fare benissimo”.Da dove riparte SarriAnche un lutto familiare per Sarri con la scomparsa della madre, da dove riparte il tecnico toscano? “La morte del genitore non serve, è solo un’esperienza dolorosa. A livello calcistico ci sono momenti in cui è troppo facile dare la colpa a tutti per giustificare se stessi. Con lo staff stiamo cercando di fare un percorso per vedere e capire dove abbiamo sbagliato. Noi non possiamo risolvere i problemi delle altre componenti nella situazione globale, le responsabilità non sono mai solo da una parte, ma stiamo discutendo per capire cosa possiamo fare di meglio”.JuventusDa ThiaGoku ad Allegri che se la ride: Bologna-Juve vista dai social© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il futuro di SarriOra cerca un progetto 'arrapante', come detto da lui stesso: “Cerco qualcosa di stimolante, una proposta che inneschi questo tipo di sensazioni. Mi piacerebbe fare un percorso con una squadra abbastanza giovane, che possa stare insieme in un periodo medio-lungo, per vedere dove si può arrivare. Si parla di giovani, a volte, in modo insensato, i giocatori sono forti e meno forti. I giocatori giovani forti possono essere plasmati, quindi è più stimolante per un allenatore. Mi piacerebbe un percorso con giocatori di età media bassa. Anche con una società che ha voglia di crescere, senza fretta. Ma che abbia le idee chiare”. Sulla possibilità della Fiorentina scherza: \"Io non posso tornare a casa e leggere che mi sono proposto alla Fiorentina. Io non mi propongo a nessuno. Abitando in questa zona ci sono cento persone che mi chiedono perché non voglio andare a Firenze. Ma non c’è mai stata alcuna trattativa e nemmeno un approccio, non è che non ci voglio andare. La battuta del Viola Park era una frase per stemperare le domande che mi fanno persone della zona”.Sarri, il Napoli, l'Inter e InzaghiSul Napoli spiega: “Riparte da una squadra forte. Quest’anno dopo l’Inter, il Napoli era la squadra tecnicamente più forte. Ci sono delle stagioni di questo tipo, vinci un campionato a Napoli, il down che puoi avere dopo è amplificato. A Napoli tutto è amplificato, si è ritrovato in difficoltà e si è perso. Non è diventata scarsa, ci sono le basi per ricostruirla in modo forte\". Sulla vicenda societaria dell’Inter e sulla crescita di Inzaghi: “Ho seguito poco. Mi piace andare in società in cui c’è una faccia come proprietario, altrimenti ti ritrovi in situazioni di questo tipo, con fondi d’investimenti, che hanno un unico scopo: rivenderla per guadagnarci. La situazione Inter mi sembra un po’ particolare, ma il calcio sta diventando questo. Inzaghi penso che abbia fatto una stagione di grande livello; l’anno scorso sono arrivati in finale di Champions, sta facendo molto bene, la squadra è forte. Un po’ da ringiovanire, mi sembra che si stiano muovendo per farlo. Ha uno dei centrocampi più forti d’Europa. Non so se la squadra rimane questa; se così fosse, ripartiranno un passo avanti alle altre. Poi le stagioni non sempre hanno la giusta inerzia, in questo momento sono un passo avanti a tutti”.Europa LeagueGasperini, frecciata all'Inter: \"In Italia chi vince fatica a mantenere i costi\"© RIPRODUZIONE RISERVATA;\"I tecnici italiani sono i migliori\"Gli allenatori italiani rimangono i migliori al mondo, ma il Milan probabilmente opta per una scelta estera, questa la versione di Sarri: “Non mi far rispondere, altrimenti sembra mi stia proponendo al Milan. Se si parla di allenatori a livello medio i nostri sono i migliori di tutti, ma non significa che dall’estero non possano arrivarne di bravi. Se si parla di livello medio, la mia sensazione, vedendo anche chi ho affrontato, i tecnici italiani sono superiori a quelli degli altri Paesi. E’ un discorso talmente generico che non nega che all’estero ci sono allenatori molto forti”. Ma sulla qualità degli allenatori di casa nostra non ha dubbi: “Per mentalità, se potessi scegliere io, non solo ne prenderei uno italiano, ma cercherei di avere più giocatori italiani possibili. L’identità si forma così, basta ricordare la Juve del ciclo vincente. Io farei questo: stai parlando di società che ormai sono multinazionali e pensano in maniera diversa”.Sarri su Nazionale ed EuropeoPoi si proietta su Nazionale ed Europeo: “Abbiamo una squadra di buon livello; da qui a vincere un torneo, non un campionato, ci sono 2mila fattori. Mi scappa spesso da ridere quando i giornalisti rivelano le nuove tendenze tattiche in questo tipo di torneo. E’ una cazzata assoluta. Si parla di tendenze in un torneo di 20 giorni? Conta l’aspetto fisico, mentale, c’è il rischio della stanchezza mentale dei nostri giocatori. Da noi il calcio è più pesante, non è facile arrivarci con la testa pulita. La nostra squadra può essere competitiva. Spalletti sta portando entusiasmo, freschezza tattica e mentale, senso d’appartenenza, sta lavorando molto in questo senso. Penso stia facendo bene”. Davanti c'è Scamacca: “Negli ultimi tre mesi ha dato ottime dimostrazioni, penso sarà sicuramente nella rosa dell’Europeo. Con la speranza che possa essere la sorpresa in positivo”.ItaliaItalia, i 30 convocati di Spalletti verso Euro 2024: c'è Fagioli© RIPRODUZIONE RISERVATA;La tattica di SarriInfine un pò di tattica, dal suo 4-3-3 passando per De Zerbi e la Premier: “Penso tattica e sistema c’entrino poco. Lo stile di gioco che conta, in questo momento si fa passare il calcio moderno un calcio ‘uomo contro uomo’ che si giocava negli anni ’70 con il Libero, senza grandi coperture. Si sta spacciando come calcio moderno ed europeo. Se guardi le semifinali, non è assolutamente vero che si gioca così. C’è da fare un distinguo tra i precursori e i seguaci. Quello di Gasp è molto raffinato, con una serie di scalature molto dettagliate, i seguaci adattano un ‘uomo contro uomo’ a tutto campo. Gasperini è un tecnico straordinario, gioca in modo molto differente dal mio, ma ha una bellissima modalità d’interpretazione. I seguaci che hanno estremizzato non mi piacciono. Si è innescato un modo di giocare eccessivo”.Il consiglio per De ZerbiConsiglio all'ex Brighton? “Se gli devo consigliare una cosa, gli direi di rimanere in Premier. Io ho fatto quell’errore, se tornassi indietro non lo rifarei. Sarei rimasto al Chelsea, consapevole che probabilmente l’anno successivo non l’avrei finito. Se mi telefona, gli dico di restare là. I momenti sono decisivi nelle scelte: uno torna a casa, si rende conto che ha bisogno di spurgare mentalmente, stare calmo per qualche mese; con una situazione familiare difficile, mia mamma stava male. Non sarei andato da nessuna parte”.Europa LeagueBrighton, De Zerbi : \"Quando me ne vado da un club voglio che anche la squadra abbia imparato qualcosa\" © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - Dopo la decisione di dimettersi da allenatore della Lazio, Maurizio Sarri parla ai microfoni di Sportitalia e torna sul suo recente passato alla guida del club biancoceleste: \"A livello globale è stata una bella esperienza, con il miglior risultato della Lazio nell’era Lotito. Poi un pizzico di delusione per l’ultimo mese, ma non può scalfire la storia di tre anni. Ho avuto la sensazione che soprattutto da chi era lì da più tempo si facesse fatica a togliere lo stato di piattezza mentale. Io dissi che se avessi dovuto fare una scelta lucida ed egoistica avrei dovuto andar via dopo il secondo posto, era difficilissimo ripetersi su quei livelli. Quel risultato è stato sopravvalutato, era frutto di una nostra annata eccezionale e del fallimento di squadre più forti\". E sulla decisione di lasciare un anno di contratto Sarri aggiunge: “E’ anche giusto, se te arrivi a prendere una decisione di quel tipo, devi farne le spese anche te. Secondo me ci sono momenti in cui quella scelta va fatta”.Sarri e l'addio alla Lazio“Non si può pensare che ci sia dietro una situazione particolare, non ho alcun dubbio su questo - prosegue il tecnico toscano - Si è venuta a creare solamente una situazione in cui facevo grande fatica a eliminare sensazioni negative che il gruppo si portava in campo. Immobile? Era un aspetto generalizzato. I giocatori che erano lì da più anni erano in una situazione mentale difficile. A volte ci sono situazioni in cui mentalmente la squadra non va e ci va una scossa forte. I nuovi erano probabilmente in una condizione mentale diversa. Ci sono situazioni in cui la squadra si appiattisce, avevo fiducia nei giocatori. Non stava arrivando la scossa e ho cercato di darla io. Kamada? Sai, ha fatto fatica cinque mesi Platini quando è arrivato in Italia. Ci sta che un ragazzo giapponese faccia fatica all’inizio, nonostante fosse già in Europa. Kamada in allenamento si vedeva che era un giocatore di buon livello, non avevo dubbi sulla sua qualità tecnica di buon livello, nei mesi in cui c’ero io ha fatto fatica”.BolognaUfficiale: il Bologna saluta Thiago Motta© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/2024/05/23-127956230/sarri_e_il_famoso_virgolettato_juve_mai_detto_poi_l_opinione_su_giuntoli-motta",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T20:58:36",
        "scrape_dt": "2024-05-24T16:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716490716.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.2969333333333333,
        "title_polarity": 0.9668000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli-Motta",
                "start_char": 68,
                "end_char": 82,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9236,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 53,
