[
    {
        "title": "Montero allenatore della Juventus, ora è ufficiale: il comunicato del club",
        "subtitle": "L'allenatore è arrivato presto alla Continassa questa mattina per guidare il primo allenamento dei bianconeri",
        "content": "Era nell'aria e ora è anche ufficiale: Paolo Montero è diventato l'allenatore della Juventus. Di seguito il comunicato del club bianconero dopo l'arrivo alla Continassa del tecnico della Primavera: \"Le prossime due giornate di Serie A, le ultime del Campionato 2023/24, vedranno Paolo Montero sulla panchina della Prima Squadra Maschile. Montero è attualmente il tecnico dell’Under 19 che proprio ieri, 18 maggio, ha concluso il Campionato Primavera 1: questa mattina, domenica 19 maggio, dirigerà il suo primo allenamento con la squadra che poi guiderà nelle partite contro il Bologna (lunedì 20 ore 20.45 al “Dall’Ara”) e contro il Monza, all’Allianz Stadium, in data e orario ancora da definire, match che chiuderà la nostra stagione. A Paolo, prima leggenda bianconera in campo, poi portatore del DNA Juventus in panchina (come conferma l’Original “Plantar una Semilla”, prodotto da Juventus Creator Lab qualche settimana fa), auguri di buon lavoro per questo doppio impegno\". © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127728668/montero_allenatore_della_juventus_ora_e_ufficiale_il_comunicato_del_club",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:43:28",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 0,
        "epoch": 1716097408.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9989333333333335,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9982,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 39,
                "end_char": 52,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 158,
                "end_char": 168,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 187,
                "end_char": 196,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Campionato 2023/24",
                "start_char": 250,
                "end_char": 268,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 279,
                "end_char": 292,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prima Squadra Maschile",
                "start_char": 314,
                "end_char": 336,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 376,
                "end_char": 384,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Campionato Primavera 1",
                "start_char": 429,
                "end_char": 451,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 578,
                "end_char": 585,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 634,
                "end_char": 639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 645,
                "end_char": 660,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Paolo",
                "start_char": 740,
                "end_char": 745,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 805,
                "end_char": 813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Original “Plantar",
                "start_char": 843,
                "end_char": 860,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Semilla",
                "start_char": 865,
                "end_char": 872,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus Creator Lab",
                "start_char": 887,
                "end_char": 907,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 983,
                "end_char": 995,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Daffara muro, Sekulov delizioso, Cerri ariete: le pagelle Juve",
        "subtitle": "Bianconeri perfetti contro la Casertana: conquistato il turno successivo della fase Nazionale dei playoff. Ecco i voti e i giudizi",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/next-gen/2024/05/18-127724043/daffara_muro_sekulov_delizioso_cerri_ariete_le_pagelle_juve_next_gen",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-18T16:06:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716041160.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": 0.6664,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Daffara",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sekulov delizioso",
                "start_char": 14,
                "end_char": 31,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cerri ariete",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Casertana",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"È arrivato il momento\": l'annuncio di Motta sul futuro prima della Juventus",
        "subtitle": "Le dichiarazioni dell'allenatore del Bologna in conferenza stampa in vista della sfida contro i bianconeri: \"Nei prossimi giorni mi vedrò con il presidente\"",
        "content": "\"Nei prossimi giorni mi vedrò con il presidente e prenderemo una decisione. Sta arrivando il momento di farlo, ma va fatto internamente per rispetto di tutti. Non ho ancora firmato nulla, devo decidere\" - così si è espresso Thiago Motta sul suo futuro in conferenza stampa in vista del match contro la Juventus. Il tecnico italiano è il prescelto e favorito per la panchina bianconera, dopo l'esonero di Allegri. Non resta che attendere.Bologna-Juve, la conferenza di Thiago Motta\"È stata una bellissima settimana, il merito è anche mio ma i protagonisti sono i ragazzi. Mi sono goduto un bellissimo momento, un qualcosa di storico. Ora pensiamo a finire al meglio: terminare il campionato al terzo posto aggiungerebbe qualcosa in più a tutto ciò che di fantastico abbiamo già fatto. Sempre senza nessuna pensione\" - così Thiago Motta sulla storica Champions League conquistata e sui prossimi obiettivi. Sul futuro: \"Nei prossimi giorni mi vedrò con il presidente, prenderemo insieme una decisione e la comunicheremo congiuntamente. Sta arrivando il momento di farlo, ma va fatto internamente e con grande rispetto per tutti\". Poi ha proseguito: \"Un momento da incorniciare? Uno solo è difficile da trovare, soprattutto così a caldo...Credo che sarò più in grado di farlo a distanza, ma adesso per me diventa difficile perché come ho detto prima abbiamo ancora qualcosina da fare. Le partite le vivo sempre molto intensamente e ci sono stati tanti momenti che mi hanno fatto sentire giovane. Se ho commesso qualche errore? Tanti, non è passato un giorno in cui non ho sbagliato qualcosa. Ho imparato tanto e soprattutto sono stato in grado di continuare a lavorare per migliorarmi\".BolognaThiago Motta: \"Il presidente è l'unico indispensabile\"© RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Godiamoci la festa\"Sulla paura dei tifosi di non vederlo più in panchina: \"Io penso che sia il caso di godersi la festa pensando a quello che di grande abbiamo fatto, ma non sono la persona che deve consigliare niente a nessuno. Quando incontro qualche tifoso in città trovo tutti molto soddisfatti e contenti di tutto il lavoro che abbiamo fatto insieme, con loro, con il club, con i ragazzi e anche con voi giornalisti. Devo essere riconoscente anche a delle persone come voi che avete fatto tanto per portare il Bologna più in alto possibile\".CalcioDa Hartono a Saputo, i paperoni della nuova Serie A: Juve fuori dal podio!Thiago Motta: “Montero una persona fantastica”“La Juventus è una squadra forte, che ha appena vinto con merito la Coppa Italia. Conosco personalmente Montero, una persona fantastica. Ha fatto un grandissimo lavoro da giocatore e lo farà anche da allenatore - ha continuato Thiago Motta in conferenza - Gli voglio molto bene, abbiamo fatto il corso insieme e ho grande stima, lui lo sa. Allegri passa un momento così, toccò anche a me. Gli dico di continuare e un grande in bocca al lupo per il futuro\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;\"Nei prossimi giorni mi vedrò con il presidente e prenderemo una decisione. Sta arrivando il momento di farlo, ma va fatto internamente per rispetto di tutti. Non ho ancora firmato nulla, devo decidere\" - così si è espresso Thiago Motta sul suo futuro in conferenza stampa in vista del match contro la Juventus. Il tecnico italiano è il prescelto e favorito per la panchina bianconera, dopo l'esonero di Allegri. Non resta che attendere.Bologna-Juve, la conferenza di Thiago Motta\"È stata una bellissima settimana, il merito è anche mio ma i protagonisti sono i ragazzi. Mi sono goduto un bellissimo momento, un qualcosa di storico. Ora pensiamo a finire al meglio: terminare il campionato al terzo posto aggiungerebbe qualcosa in più a tutto ciò che di fantastico abbiamo già fatto. Sempre senza nessuna pensione\" - così Thiago Motta sulla storica Champions League conquistata e sui prossimi obiettivi. Sul futuro: \"Nei prossimi giorni mi vedrò con il presidente, prenderemo insieme una decisione e la comunicheremo congiuntamente. Sta arrivando il momento di farlo, ma va fatto internamente e con grande rispetto per tutti\". Poi ha proseguito: \"Un momento da incorniciare? Uno solo è difficile da trovare, soprattutto così a caldo...Credo che sarò più in grado di farlo a distanza, ma adesso per me diventa difficile perché come ho detto prima abbiamo ancora qualcosina da fare. Le partite le vivo sempre molto intensamente e ci sono stati tanti momenti che mi hanno fatto sentire giovane. Se ho commesso qualche errore? Tanti, non è passato un giorno in cui non ho sbagliato qualcosa. Ho imparato tanto e soprattutto sono stato in grado di continuare a lavorare per migliorarmi\".BolognaThiago Motta: \"Il presidente è l'unico indispensabile\"© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/18-127701280/_e_arrivato_il_momento_l_annuncio_di_motta_sul_futuro_prima_della_juventus",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T12:51:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716029460.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": 0.9975333333333335,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9942,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 224,
                "end_char": 236,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 404,
                "end_char": 411,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna-Juve",
                "start_char": 437,
                "end_char": 449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta\"È",
                "start_char": 468,
                "end_char": 482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 822,
                "end_char": 834,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 849,
                "end_char": 865,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "BolognaThiago",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1695,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1701,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1757,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2284,
                "end_char": 2291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalcioDa Hartono",
                "start_char": 2315,
                "end_char": 2331,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 2334,
                "end_char": 2340,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2365,
                "end_char": 2372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 2402,
                "end_char": 2407,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2417,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2445,
                "end_char": 2453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2509,
                "end_char": 2521,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2552,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2668,
                "end_char": 2680,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2788,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2899,
                "end_char": 2911,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RISERVATA;\"Nei",
                "start_char": 2912,
                "end_char": 2926,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3146,
                "end_char": 3158,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3224,
                "end_char": 3232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3326,
                "end_char": 3333,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna-Juve",
                "start_char": 3359,
                "end_char": 3371,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta\"È",
                "start_char": 3390,
                "end_char": 3404,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3744,
                "end_char": 3756,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 3771,
                "end_char": 3787,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "BolognaThiago",
                "start_char": 4604,
                "end_char": 4617,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 4618,
                "end_char": 4623,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4667,
                "end_char": 4679,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Danilo, post commovente per Allegri: \"Voglio rendere pubbliche le tue parole\"",
        "subtitle": "Il difensore brasiliano e i suoi compagni di squadra hanno voluto salutare così l'ormai ex tecnico della Juventus",
        "content": "Dopo Fagioli, Rabiot e Andrea Agnelli anche Danilo si è aggiunto alla lista dei giocatori (e non solo) che hanno voluto pubblicamente salutare e ringraziare Max Allegri, esonerato ieri dalla dirigenza bianconera. Il difensore della Juventus ha dedicato un lungo post sul suo profilo personale di Instagram dove riporta alcune frasi significative dell'ormai ex tecnico bianconero accompagnate da una foto che ritrae i due parlare a bordocampo durante la finale di Coppa Italia vinta contro l'Atalanta.Allegri, il saluto social di Danilo\"Ciao Max, hai sempre detto che le parole contano poco, sono i fatti che contano. Ma ho voluto rendere pubbliche quelle parole. Le vittorie sono sempre belle ma non sempre ci permettono di crescere, mentre i momenti di difficoltà ci fanno obbligatoriamente crescere, e ci permettono anche di vedere di che pasta è fatta ogni persona. Detto questo, i momenti di difficoltà negli ultimi tre anni sono stati immensi, e tu e tutto il tuo staff non avete mollato e non ci avete permesso di smettere di lottare nemmeno per un giorno. Questa lezione rimarrà con noi per sempre, per il calcio e per la vita. Questo significa essere Juventus! Grazie di tutto. Ciao mister\". Con queste parole, Danilo ha così salutato e ringraziato Allegri per la sua esperienza sulla panchina della Vecchia Signora.Juventus\"Dov'è Rocchi?\": Allegri furioso, la reazione di Max© RIPRODUZIONE RISERVATA;I messaggi di Weah e NongeTra i vari messaggi arrivati ieri dopo l'esonero ci sono anche quelli di Weah e Nonge. Il calciatore statunitense ha scritto una lunga e commovente lettera per Allegri e per esprimere tutte le sue emozioni si è affidato ai social: \"Brutta giornata a Torino. Caro signor Allegri, mentre ti allontani dalla Juventus, voglio esprimerti la mia più sentita gratitudine per la dedizione e la passione che hai portato al nostro club. Grazie per aver creduto in me e grazie per aver cambiato la mia vita. Sarò per sempre in debito!!!!\". Anche il giovane Nonge ha usato Instagram per ringraziare Max, ma anche il suo vice Landucci: \"2 grandi uomini, tanto rispetto\" e un cuore rosso. Poche parole ma alquanto significative.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il ringraziamento di GattiAnche Federico Gatti ha voluto salutare Max Allegri direttamente sul suo profilo ufficiale di Instagram. Il difensore bianconero una pubblicato una foto insieme al tecnico livornese accompagnata da una breve frase che però sintetizza al meglio il rapporto tra i due: \"Grazie per la fiducia, i consigli e le tirate d’orecchie. Ti sarò grato per sempre, Mister\".Locatelli: \"Grazie Mister per questi 3 anni\"Nel corso della giornata è arrivato anche l'omaggio di Manuel Locatelli: il centrocampista bianconero ha ringraziato l'ex tecnico Allegri ( e il suo staff) pubblicando una storia che li ritrae insieme in conferenza stampa: \"Grazie Mister per questi 3 anni, grazie perché mi hai fatto capire cosa significa indossare questa maglia e rappresentare questa gloriosa società. Grazie di tutto anche allo staff. Grazie Landu, Aldo, Trombe, Simo e Ste. Grazie e in bocca al lupo. Sempre Forza Juve!\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;I post di Milik e BremerAnche Milik ha ringraziato e salutato mister Allegri con una story che lo ritrae trionfante con la Coppa Italia in mano: \"Thank you for everything coach\" (Grazie per tutto mister). Stessa identica frase postata da Kostic. Proseguono i saluti a mister Allegri in casa Juve, dopo il polacco è arrivato anche il messaggio di Gleison Bremer che ha scritto: \"Grazie Mister. Abbiamo fatto un percorso insieme.. Un percorso difficile, pieno di ostacoli e sfide. Un percorso che ci ha fatto crescere, ci ha reso più forti e ci ha fatto alzare un trofeo qualche giorno fa a Roma. È stato un piacere, Mister . Un grande in bocca al lupo per il futuro.\"JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteriVlahovic: \"Mi hai fatto diventare uomo\". Yildiz: \"Non ti dimenticherò\"\"È importante saper dire grazie a chi ti ha accolto ragazzo e ti ha aiutato a diventare uomo. Grazie di tutto Mister!\" - il post di ringraziamnto con cui Vlahovic ha omaggiato Allegri. Anche l'attaccante serbo ha avuto un pensiero per gli altri: \"Grazie anche a tutto lo staff: Landu, Trombe, Aldo, Prof e Stefano\".  Anche il giovanissimo Yilzid ha postato due foto con Max e una frase emblematica: \"La ringrazio per tutto e non la dimenticherò mai\" e un cuore rosso. Anche Iling ha ringraziato Allegri: \"Grazie mister e tutto lo staff tecnico. Sarò sempre grato\", seguita da due cuori bianconeri.Rugani: \"Ti sarò per sempre grato\"\"Caro mister abbiamo lavorato insieme per 7 anni. Sono stati anni di montagne russe ma sono fiero di averle affrontate insieme a te. La gioia sportiva delle grandi vittorie e dei trofei alzati così come le sconfitte dolorose e dei momenti difficili dove il mondo sembrava caderci addosso. Tutti questi momenti vissuti insieme a te, al tuo carisma, al tuo modo di essere e alla tua positività mi hanno fatto crescere e reso sicuramente un uomo migliore. Di questo te ne sarò sempre grato.Ci sarebbero davvero tanti aneddoti e cose di cui parlare di questi anni ma adesso voglio solo salutarti e ringraziarti per tutti i valori che mi hai trasmesso. Grazie mister, a te e a tutto lo staff di questo pezzo di vita vissuto insieme. Ti auguro e vi auguro il meglio per il futuro. Il Ruganello\" - è la lunga lettera che Rugani ha scritto sui social per salutare Allegri.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Dopo Fagioli, Rabiot e Andrea Agnelli anche Danilo si è aggiunto alla lista dei giocatori (e non solo) che hanno voluto pubblicamente salutare e ringraziare Max Allegri, esonerato ieri dalla dirigenza bianconera. Il difensore della Juventus ha dedicato un lungo post sul suo profilo personale di Instagram dove riporta alcune frasi significative dell'ormai ex tecnico bianconero accompagnate da una foto che ritrae i due parlare a bordocampo durante la finale di Coppa Italia vinta contro l'Atalanta.Allegri, il saluto social di Danilo\"Ciao Max, hai sempre detto che le parole contano poco, sono i fatti che contano. Ma ho voluto rendere pubbliche quelle parole. Le vittorie sono sempre belle ma non sempre ci permettono di crescere, mentre i momenti di difficoltà ci fanno obbligatoriamente crescere, e ci permettono anche di vedere di che pasta è fatta ogni persona. Detto questo, i momenti di difficoltà negli ultimi tre anni sono stati immensi, e tu e tutto il tuo staff non avete mollato e non ci avete permesso di smettere di lottare nemmeno per un giorno. Questa lezione rimarrà con noi per sempre, per il calcio e per la vita. Questo significa essere Juventus! Grazie di tutto. Ciao mister\". Con queste parole, Danilo ha così salutato e ringraziato Allegri per la sua esperienza sulla panchina della Vecchia Signora.Juventus\"Dov'è Rocchi?\": Allegri furioso, la reazione di Max© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/18-127694946/danilo_post_commovente_per_allegri_voglio_rendere_pubbliche_le_tue_parole_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T11:33:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716024780.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": 0.9994666666666667,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 232,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 296,
                "end_char": 305,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 463,
                "end_char": 475,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 491,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 500,
                "end_char": 507,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo\"Ciao Max",
                "start_char": 529,
                "end_char": 544,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1225,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1323,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus\"Dov'",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1337,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1345,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1356,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1384,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;I",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1410,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1427,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NongeTra",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1438,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 1508,
                "end_char": 1512,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nonge",
                "start_char": 1515,
                "end_char": 1520,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1602,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Brutta giornata a",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1684,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1691,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caro",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1697,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1712,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nonge",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1986,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 1996,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2025,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2056,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2163,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GattiAnche",
                "start_char": 2195,
                "end_char": 2205,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Federico Gatti",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2220,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2251,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 2294,
                "end_char": 2303,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mister\"",
                "start_char": 2552,
                "end_char": 2559,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 2560,
                "end_char": 2569,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 2579,
                "end_char": 2585,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 2659,
                "end_char": 2675,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2734,
                "end_char": 2741,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 2835,
                "end_char": 2841,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Landu",
                "start_char": 3016,
                "end_char": 3021,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Aldo",
                "start_char": 3023,
                "end_char": 3027,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trombe",
                "start_char": 3029,
                "end_char": 3035,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simo e Ste",
                "start_char": 3037,
                "end_char": 3047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Forza Juve!",
                "start_char": 3083,
                "end_char": 3094,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;I",
                "start_char": 3098,
                "end_char": 3122,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 3131,
                "end_char": 3136,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "BremerAnche Milik",
                "start_char": 3139,
                "end_char": 3156,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3190,
                "end_char": 3197,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3244,
                "end_char": 3256,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thank you for everything coach",
                "start_char": 3267,
                "end_char": 3297,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Kostic",
                "start_char": 3359,
                "end_char": 3365,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3396,
                "end_char": 3403,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3412,
                "end_char": 3416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gleison Bremer",
                "start_char": 3467,
                "end_char": 3481,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 3506,
                "end_char": 3512,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3710,
                "end_char": 3714,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 3736,
                "end_char": 3742,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3810,
                "end_char": 3817,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "esteriVlahovic",
                "start_char": 3864,
                "end_char": 3878,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 3911,
                "end_char": 3917,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mister!",
                "start_char": 4050,
                "end_char": 4057,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 4094,
                "end_char": 4102,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4116,
                "end_char": 4123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Landu",
                "start_char": 4218,
                "end_char": 4223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trombe",
                "start_char": 4225,
                "end_char": 4231,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aldo",
                "start_char": 4233,
                "end_char": 4237,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prof",
                "start_char": 4239,
                "end_char": 4243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 4246,
                "end_char": 4253,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Yilzid",
                "start_char": 4279,
                "end_char": 4285,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4310,
                "end_char": 4313,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling",
                "start_char": 4414,
                "end_char": 4419,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4435,
                "end_char": 4442,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 4537,
                "end_char": 4543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ruganello",
                "start_char": 5349,
                "end_char": 5358,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 5385,
                "end_char": 5391,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5427,
                "end_char": 5434,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Dopo Fagioli",
                "start_char": 5437,
                "end_char": 5472,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 5474,
                "end_char": 5480,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 5483,
                "end_char": 5497,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 5504,
                "end_char": 5510,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 5617,
                "end_char": 5628,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 5692,
                "end_char": 5700,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 5756,
                "end_char": 5765,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 5923,
                "end_char": 5935,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5951,
                "end_char": 5959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5960,
                "end_char": 5967,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo\"Ciao Max",
                "start_char": 5989,
                "end_char": 6004,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6619,
                "end_char": 6627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 6679,
                "end_char": 6685,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6717,
                "end_char": 6724,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 6768,
                "end_char": 6783,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus\"Dov'",
                "start_char": 6784,
                "end_char": 6797,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 6799,
                "end_char": 6805,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6809,
                "end_char": 6816,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max© RIPRODUZIONE",
                "start_char": 6841,
                "end_char": 6858,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rabiot, la Juve oltre Allegri e il Bayern: i motivi dell'ottimismo di Giuntoli",
        "subtitle": "L’incontro tra il direttore tecnico bianconero e la signora Véronique, madre-agente di Adrien, è imminente",
        "content": "TORINO- Non è detto. Non è detto che la storia tra Adrien Rabiot e la Juventus sia arrivata all’ultimo capitolo. Certo, il post con cui il francese ringraziava Massimiliano Allegri specificando che avrebbe meritato un finale diverso ha fatto scattare l’allarme rosso. Ma col passare delle ore il messaggio ha cominciato a prendere un colore diverso, anche perché poi ne sono seguiti altri da parte dei giocatori. Si è trattato di fatto di un attestato di stima a comprovare il forte legame che univa la mezzala transalpina al tecnico livornese che ha sempre speso parole di elogio per lui, definendolo un giocatore dalla cilindrata differente dalla media.Rabiot, la partita sul futuroDunque la partita per decidere il futuro tra la Vecchia Signora e Cavallo Pazzo è tutt’ora aperta. E a questo punto se la giocheranno come previsto il direttore tecnico Cristiano Giuntoli e madame Véronique, la mamma agente della mezzala. Al tavolo, probabilmente già la prossima settimana dopo la partita di domani col Bologna, al più tardi subito dopo l’ultima gara con il Monza, le parti si confronteranno cercando innanzitutto di definire il perimetro della questione.  Dalle indiscrezioni che trapelano le premesse saranno positive: da una parte la Juventus farà sapere che il ragazzo interessa e non poco per cui c’è la volontà di proseguire così come da parte di Adrien verrà specificato che c’è la volontà di dare una corsia preferenziale alla Juventus che quindi goderebbe di una priorità.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA;Rabiot-Juve, il possibile accordo per restareA quel punto si entrerà nel vivo della trattativa che non potrà prescindere dalla possibilità per Giuntoli di specificare chi sarà l’allenatore della prossima stagione perché Rabiot al “buio” non firmerà. Troppo importante per lui avere la certezza di chi sarà la guida tecnica. Dopo aver perso Allegri con cui aveva un rapporto strettissimo, l’approdo di Thiago Motta non sarebbe un problema per Adrien visto che con l’italobrasiliano ha pure giocato ai tempi del Paris Saint Germain. Superato anche questo step, ovvero la certezza di sapere da chi sarà allenato, bisognerà poi approfondire la questione economica.Al momento Rabiot percepisce circa sette milioni di euro e per rinnovare difficilmente accetterebbe un ribasso significativo (il beneficio decreto crescita è ancora in essere per cui peserebbe non per il doppio ma per 10 milioni di euro) anche se la durata dell’accordo difficilmente si concretizzerebbe come nell’ultima volta con un prolungamento di una sola stagione. Più probabile un accordo biennale con opzione per la terza stagione. Dunque la signora Véronique ascolterà le proposte bianconere e quindi valuterà tenendo conto anche ciò che il Bayern e verosimilmente un altro top club della Premier hanno paventato.© RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO- Non è detto. Non è detto che la storia tra Adrien Rabiot e la Juventus sia arrivata all’ultimo capitolo. Certo, il post con cui il francese ringraziava Massimiliano Allegri specificando che avrebbe meritato un finale diverso ha fatto scattare l’allarme rosso. Ma col passare delle ore il messaggio ha cominciato a prendere un colore diverso, anche perché poi ne sono seguiti altri da parte dei giocatori. Si è trattato di fatto di un attestato di stima a comprovare il forte legame che univa la mezzala transalpina al tecnico livornese che ha sempre speso parole di elogio per lui, definendolo un giocatore dalla cilindrata differente dalla media.Rabiot, la partita sul futuroDunque la partita per decidere il futuro tra la Vecchia Signora e Cavallo Pazzo è tutt’ora aperta. E a questo punto se la giocheranno come previsto il direttore tecnico Cristiano Giuntoli e madame Véronique, la mamma agente della mezzala. Al tavolo, probabilmente già la prossima settimana dopo la partita di domani col Bologna, al più tardi subito dopo l’ultima gara con il Monza, le parti si confronteranno cercando innanzitutto di definire il perimetro della questione.  Dalle indiscrezioni che trapelano le premesse saranno positive: da una parte la Juventus farà sapere che il ragazzo interessa e non poco per cui c’è la volontà di proseguire così come da parte di Adrien verrà specificato che c’è la volontà di dare una corsia preferenziale alla Juventus che quindi goderebbe di una priorità.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/19-127722742/rabiot_la_juve_oltre_allegri_e_il_bayern_i_motivi_dellottimismo_di_giuntoli",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T06:02:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716091320.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.3332,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayern",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Véronique",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO-",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 51,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 160,
                "end_char": 180,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 655,
                "end_char": 661,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "futuroDunque",
                "start_char": 678,
                "end_char": 690,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 732,
                "end_char": 747,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 853,
                "end_char": 871,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "madame Véronique",
                "start_char": 874,
                "end_char": 890,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1011,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adrien",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1360,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 1482,
                "end_char": 1497,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Rabiot-Juve",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "restareA",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1749,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1818,
                "end_char": 1824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1945,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2011,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien",
                "start_char": 2040,
                "end_char": 2046,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paris Saint Germain",
                "start_char": 2108,
                "end_char": 2127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 2269,
                "end_char": 2275,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Véronique",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2724,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayern",
                "start_char": 2807,
                "end_char": 2813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 2855,
                "end_char": 2862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO-",
                "start_char": 2881,
                "end_char": 2911,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2968,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2974,
                "end_char": 2982,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 3064,
                "end_char": 3084,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 3559,
                "end_char": 3565,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "futuroDunque",
                "start_char": 3582,
                "end_char": 3594,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 3636,
                "end_char": 3651,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3757,
                "end_char": 3775,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "madame Véronique",
                "start_char": 3778,
                "end_char": 3794,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3908,
                "end_char": 3915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3963,
                "end_char": 3968,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4142,
                "end_char": 4150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adrien",
                "start_char": 4258,
                "end_char": 4264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4340,
                "end_char": 4348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 4386,
                "end_char": 4401,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4439,
                "end_char": 4443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 4479,
                "end_char": 4501,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri a Tuttosport: la sua Juve, le incomprensioni e l'anno da corpo estraneo",
        "subtitle": "Il tecnico è venuto in redazione per scusarsi e chiarire i fatti di mercoledì all’Olimpico poco prima del divorzio dal club bianconero",
        "content": "TORINO - \"Ci sei all’una e mezza se passo in redazione?\". La vicenda di mercoledì notte si chiude definitivamente negli uffici di Tuttosport, davanti alla foto della Juventus del 1957-58 e quella del Torino del 1975-76, icone di un calcio di altri tempi, più veri e più saggi, che benedicono la stretta di mano, unica possibile conclusione di un fatto brutto, ma archiviabile perché solo gli stupidi non riescono a chiarirsi. Massimiliano Allegri ed io abbiamo fatto pace in cinque minuti e non è stato particolarmente difficile, perché a freddo è diventato più comprensibile il contesto nel quale è esploso lo sfogo di rabbia dell’allenatore bianconero.Allegri-Juve, la chiusura imperfetta del cerchioQualche ora prima di ricevere la prevista, anzi previstissima, comunicazione dell’esonero, Allegri è un uomo sereno e amareggiato. Pentito di quanto è successo durante e dopo la finale, ma soprattutto dolorosamente consapevole di cosa, quel folle comportamento, gli è costato. Non certo il posto di allenatore della Juventus, che sapeva di perdere comunque a fine stagione, ma un finale diverso, il saluto dello Stadium all’ultima giornata contro il Monza, magari mostrando la Coppa insieme alla squadra. È forse una punizione più dura dell’esonero per chi si è sempre sentito e si sente tuttora parte della Juventus e profondamente juventino. Non nel senso del tifoso, che per un professionista del calcio è sempre un concetto un po’ sfumato, ma nel senso di membro di una famiglia di cui è stato parte nella buona e nella cattiva sorte. Me lo ha spiegato con uno sguardo quasi lucido, perché sarebbe stata una chiusura perfetta di un cerchio lungo dieci anni, compresi i due a riposo, con una Coppa a sigillare tutto in modo molto juventino.Allegri esonerato: Juventus, il comunicato e l'addio a MaxJuventusAllegri, non solo Yildiz: ricordi tutti i baby che ha fatto esordire?© RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri, parafulmine e figura ingombranteNiente di tutto ciò, invece. E un po’ di malinconia non può non velare l’umore anche del più cinico dei tifosi. Allegri è stato, nel suo secondo mandato, un allenatore divisivo per molte ragioni, alcune logiche altre no, ma la principale è quella di essere stato il parafulmine del club in un triennio tempestoso in cui di fulmini ce ne sono stati troppi e di vittorie poche. E soprattutto quest’ultimo fattore pesa tantissimo quando alleni la Juventus, perché - per esempio - è bastata la vittoria di mercoledì a incrinare il fronte dell’antiallegrismo, lasciando gli integralisti al loro posto, ma facendo vacillare emotivamente i più moderati dei suoi detrattori.Alla Juventus il fatto estetico è sempre stato secondario e se, senza dubbio, il gioco offerto dalla Juventus nelle ultime due stagioni è stato, a tratti, troppo sotto il livello accettabile, le vittorie fanno sempre luccicare anche quello che oro non è. Allegri è stato, da due anni a questa parte, l’unica faccia della Juventus e la sua figura si è fatta sempre più ingombrante all’interno del club, i cui meandri conosceva meglio di tutti i dirigenti. Nei grandi club, quando funzionano, ognuno ha il suo lavoro e deve svolgere solo quello e lo deve fare con il massimo impegno e la massima professionalità. Deviare da questa regola sacra porta sempre qualche guaio e l’esplosione di rabbia di Allegri, nella notte di mercoledì, è uno di questi.Allegri esonerato, è finita con la Juve: il comunicato ufficiale del clubJuventusMontero, una storia di dna e cuore Juve per chiudere la stagione© RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri-Juve, finale già scrittoCon la nuova dirigenza non è riuscito a creare un rapporto. Forse perché non ha mai sentito la fiducia, consapevole di fare parte di un altro capitolo della storia juventina, forse perché non si sono mai riusciti a capire fino in fondo. Non sempre si parla la stessa lingua, anche se questo non dovrebbe mai e poi mai finire come è finito sul prato dell’Olimpico con i gestacci a Giuntoli, perché le storie di dissapori fra allenatori e direttori sportivi possono riempire un paio di enciclopedie, ma di solito si risolvono, animatamente, in una stanza e non sotto gli occhi di milioni di persone. È anche vero che una stagione di incomprensioni è lunga e lascia il segno, soprattutto se, a un certo punto, ti senti un corpo estraneo che il club vuole espellere, aspettando solo il momento giusto: così si è sentito Allegri, per questo ha accumulato la frustrazione che è esplosa nella serata della Coppa Italia.Non è possibile stabilire chi ha torto e chi ha ragione in un divorzio se il matrimonio, a pensarci, non s’aveva da fare. La nuova Juventus voleva licenziarlo già un anno fa, ma costava troppo e stare insieme per forza, alla lunga, porta sempre a un finale così. Un finale brutto dal quale non si torna indietro, un finale che lascia Allegri svuotato, malinconico, ma anche sereno e pronto a guardare al futuro. È ancora presto per girarsi indietro e non essere punti dai ricordi degli ultimi giorni, fra un po’ la prospettiva cambierà, sia per Allegri che per i tifosi. Quando certi angoli del presente, fortunatamente diventeranno curve nella memoria e accetteranno come una vittoria il fatto che non ritorna mai più niente.Allegri-Juve, l'addio: il colloquio e cosa comporta la lettera di contestazione © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - \"Ci sei all’una e mezza se passo in redazione?\". La vicenda di mercoledì notte si chiude definitivamente negli uffici di Tuttosport, davanti alla foto della Juventus del 1957-58 e quella del Torino del 1975-76, icone di un calcio di altri tempi, più veri e più saggi, che benedicono la stretta di mano, unica possibile conclusione di un fatto brutto, ma archiviabile perché solo gli stupidi non riescono a chiarirsi. Massimiliano Allegri ed io abbiamo fatto pace in cinque minuti e non è stato particolarmente difficile, perché a freddo è diventato più comprensibile il contesto nel quale è esploso lo sfogo di rabbia dell’allenatore bianconero.Allegri-Juve, la chiusura imperfetta del cerchioQualche ora prima di ricevere la prevista, anzi previstissima, comunicazione dell’esonero, Allegri è un uomo sereno e amareggiato. Pentito di quanto è successo durante e dopo la finale, ma soprattutto dolorosamente consapevole di cosa, quel folle comportamento, gli è costato. Non certo il posto di allenatore della Juventus, che sapeva di perdere comunque a fine stagione, ma un finale diverso, il saluto dello Stadium all’ultima giornata contro il Monza, magari mostrando la Coppa insieme alla squadra. È forse una punizione più dura dell’esonero per chi si è sempre sentito e si sente tuttora parte della Juventus e profondamente juventino. Non nel senso del tifoso, che per un professionista del calcio è sempre un concetto un po’ sfumato, ma nel senso di membro di una famiglia di cui è stato parte nella buona e nella cattiva sorte. Me lo ha spiegato con uno sguardo quasi lucido, perché sarebbe stata una chiusura perfetta di un cerchio lungo dieci anni, compresi i due a riposo, con una Coppa a sigillare tutto in modo molto juventino.Allegri esonerato: Juventus, il comunicato e l'addio a MaxJuventusAllegri, non solo Yildiz: ricordi tutti i baby che ha fatto esordire?© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/18-127687903/allegri_a_tuttosport_la_sua_juve_le_incomprensioni_e_l_anno_da_corpo_estraneo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T09:08:21",
        "scrape_dt": "2024-05-19T09:46:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716016101.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 130,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 166,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 200,
                "end_char": 206,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 426,
                "end_char": 446,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 654,
                "end_char": 666,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "previstissima",
                "start_char": 750,
                "end_char": 763,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 793,
                "end_char": 800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1026,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1121,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1184,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Me",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 1697,
                "end_char": 1702,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1752,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MaxJuventusAllegri",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1818,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1835,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1912,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2065,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2390,
                "end_char": 2398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2617,
                "end_char": 2625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2713,
                "end_char": 2721,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2867,
                "end_char": 2874,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2933,
                "end_char": 2941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3309,
                "end_char": 3316,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3360,
                "end_char": 3367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3395,
                "end_char": 3399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3476,
                "end_char": 3480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri-Juve",
                "start_char": 3507,
                "end_char": 3542,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 3916,
                "end_char": 3924,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3942,
                "end_char": 3950,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4378,
                "end_char": 4385,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4461,
                "end_char": 4473,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4605,
                "end_char": 4613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4808,
                "end_char": 4815,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5019,
                "end_char": 5026,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 5200,
                "end_char": 5212,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5282,
                "end_char": 5294,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 5435,
                "end_char": 5445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 5471,
                "end_char": 5479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 5505,
                "end_char": 5511,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 5731,
                "end_char": 5751,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 5959,
                "end_char": 5971,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "previstissima",
                "start_char": 6055,
                "end_char": 6068,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6098,
                "end_char": 6105,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6323,
                "end_char": 6331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 6419,
                "end_char": 6426,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 6457,
                "end_char": 6462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 6484,
                "end_char": 6489,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6615,
                "end_char": 6623,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Me",
                "start_char": 6846,
                "end_char": 6848,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 7002,
                "end_char": 7007,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 7050,
                "end_char": 7057,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7069,
                "end_char": 7077,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MaxJuventusAllegri",
                "start_char": 7105,
                "end_char": 7123,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 7134,
                "end_char": 7140,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 7187,
                "end_char": 7199,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve Next Gen, ecco l’avversaria playoff: data e orario di andata e ritorno",
        "subtitle": "La squadra di Brambilla, dopo il successo sulla Casertana, è al secondo turno della Fase Nazionale della post season di Serie C: ecco chi sfiderà",
