[
    {
        "title": "Juventus-Monza 2-0: la festa dello Stadium la firmano Chiesa e Alex Sandro",
        "subtitle": "Finisce la stagione bianconera con una vittoria che blinda il quarto posto e che può significare terzo, tra addii e speranze",
        "content": "Un 2-0 che vuol dire sicuramente quarto posto, terzo se l'Atalanta non fa bottino pieno contro Torino e Fiorentina, che non sarà chissà cosa ma ballano un cinque milioni che con il calciomercato alle porte vengono sempre utili. Finisce la stagione bianconera, senza Allegri a guidare ma con un Montero emozionato, finisce con i lampi di una Juve che forse verrà, con il tridente dal primo minuto, con Fagioli, con Tiago Djalò a presentarsi, con Di Gregorio che forse inizia ad assaggiare il bianconero ben catechizzato da Galliani. Finisce con le istantanee di una Juve che non sarà più, con Alex Sandro che nelle lacrime lascia il campo anche da marcatore e raggiungendo Nedved tra i cori dello Stadium.Djalò esiste, Yildiz lotta e litiga, Chiesa alla Del PieroUna festa, in tutto e per tutto. Subito indirizzata da Chiesa con il doppio tunnel a D'Ambrosio prima del gol e con il corner di Fagioli - ancora amareggiato per la traversa colpita qualche minuto prima - che il difensore brasiliano finalizza, alla 327esima presenza bianconera, che prosegue con gli ingressi di Pinsoglio in versione paratutto e del sopracitato Djalò, strappato all'Inter sul mercato per essere impiegato meno di De Sciglio prima di oggi. Nel mezzo un Yildiz che assaggia le provocazioni di Izzo e apre i gomiti nel calcio duro che lo aspetta, forse con una 10 sulle spalle che fa già sognare i tifosi, e che innesca la giocata di Chiesa, con un destro a giro ad omaggiare Del Piero che si infrange sull'incrocio, e la chiusura con il terzo palo di giornata, di Miretti, un altro che potrebbe tornare utile a Thiago Motta nel suo progetto Juventus. Il tutto mentre i cori di tutto lo stadio sono per Allegri e per Montero, tranne quelli del settore ospiti che salutano Di Gregorio, commiato al suo passato nella sua nuova casa, mentre i bianconeri vanno a portare la Coppa Italia sotto la curva.JuventusChiesa brutale: all'ex Inter non un tunnel ma due, e poi gol!© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/2024/05/25-128046188/juventus-monza_2-0_la_festa_dello_stadium_la_firmano_chiesa_e_alex_sandro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T17:58:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716652680.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.33326666666666666,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juventus-Monza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 58,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 266,
                "end_char": 273,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 294,
                "end_char": 301,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 341,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tiago Djalò",
                "start_char": 414,
                "end_char": 425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 445,
                "end_char": 456,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Galliani",
                "start_char": 522,
                "end_char": 530,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 565,
                "end_char": 569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 592,
                "end_char": 603,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 672,
                "end_char": 678,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 696,
                "end_char": 703,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 704,
                "end_char": 709,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Yildiz lotta",
                "start_char": 718,
                "end_char": 730,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 741,
                "end_char": 747,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Del PieroUna",
                "start_char": 753,
                "end_char": 765,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 817,
                "end_char": 823,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "D'Ambrosio",
                "start_char": 847,
                "end_char": 857,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 891,
                "end_char": 898,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pinsoglio",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1083,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Sciglio",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1237,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Izzo",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1274,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Del Piero",
                "start_char": 1452,
                "end_char": 1461,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1600,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1686,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1700,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 1748,
                "end_char": 1759,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1858,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JuventusChiesa",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1888,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1945,
                "end_char": 1957,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chiesa brutale: all'ex Inter non un tunnel ma due, e poi gol!",
        "subtitle": "L'attaccante bianconero ha sbloccato Juve-Monza al termine di una spettacolare azione personale ai danni di D'Ambrosio",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128045215/chiesa_brutale_allex_inter_non_un_tunnel_ma_due_e_poi_gol_",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-25T18:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716653340.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.0,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 37,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "D'Ambrosio",
                "start_char": 108,
                "end_char": 118,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Locatelli nero di rabbia, Motta lo cambia: altro ruolo nella nuova Juve",
        "subtitle": "Il centrocampista è reduce da una stagione opaca con anche la mancata convocazione in Nazionale",
        "content": "Di certo tornerà il bianco, accanto al nero di cui Manuel Locatelli aveva dipinto completamente la story postata su Instagram giovedì, per descrivere il suo umore dopo il mancato inserimento nei 30 preconvocati di Spalletti per l’Europeo. Se però sarà soltanto il bianco concreto delle strisce della maglia della Juventus 2024-25, o se avrà anche il significato simbolico della luce di cui il centrocampista tornerà a brillare, lo dirà il campo, e non certo oggi nell’ultima sfida di campionato tra Juve e Monza.La stagione di LocatelliUna volta sbollita la rabbia accanto alla sua Thessa e al loro piccolo Theo, trasformato lo sconforto per l’impossibilità di difendere l’Europeo conquistato nel 2021 in voglia andare a giocare il suo primo Mondiale nel 2026, a metà luglio Locatelli si getterà nella nuova stagione juventina con le energie forzatamente risparmiate a giugno e con la voglia di tornare protagonista prima in bianconero e poi, di conseguenza, in azzurro. Di energie ne ha sicuramente bisogno, visto che con 3343 minuti è stato il giocatore più impiegato da Allegri (e Montero) dopo Bremer (3594) e di tornare protagonista anche, perché seppur inamovibile, come si è appena visto, è reduce dalla peggiore delle sue tre stagioni nella Juve.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA;Un nuovo LocatelliIn quella nuova si tufferà anche con la speranza che la rivoluzione annunciata di Thiago Motta possa aiutarlo a rinascere. Anzi, una doppia speranza: da un lato legata al ruolo, che non dovrebbe più essere quello di perno davanti alla difesa in cui lo ha utilizzato Allegri, ma quello di uno dei due centrali del 4-2-3-1 o di mezzala in un 4-3-3, in ogni caso libero - anzi, incaricato - di scambiarsi di frequente posizione con i compagni di reparto; dall’altro una speranza legata al tipo di gioco, basato sul possesso palla come lo era quello del Sassuolo di De Zerbi in cui era esploso. Un tipo di gioco che ha anche invocato nelle ultime dichiarazioni,: «Dovremo tenere più la palla, per le mie caratteristiche è importante».Nel Sassuolo peraltro si giovava della presenza al suo fianco di un giocatore molto tecnico come Maxime Lopez, spalla preziosa che nella passata stagione - in cui il suo rendimento era stato decisamente più alto che in questa - aveva trovato in Nicolò Fagioli. Lo ha ritrovato sabato a Bologna e lo ritroverà nella prossima stagione: spalla preziosa, come i nuovi acquisti che alzeranno il tasso qualitativo del centrocampo bianconero, ma anche concorrente pericoloso, come proprio giovedì Locatelli ha appurato, visto che Fagioli è uno dei centrocampisti che Spalletti gli ha preferito. D’altra parte, nell’Italia come nella Juve, è normale che la concorrenza sia di alto livello: quello a cui Locatelli conta di tornare, per far sì che il nero resti solo quello accanto al bianco delle strisce sulla maglia, e che la sua maglia torni a tingersi anche d’azzurro.ItaliaLocatelli e non solo: Italia, la lista di chi non andrà agli Europei © RIPRODUZIONE RISERVATA;Di certo tornerà il bianco, accanto al nero di cui Manuel Locatelli aveva dipinto completamente la story postata su Instagram giovedì, per descrivere il suo umore dopo il mancato inserimento nei 30 preconvocati di Spalletti per l’Europeo. Se però sarà soltanto il bianco concreto delle strisce della maglia della Juventus 2024-25, o se avrà anche il significato simbolico della luce di cui il centrocampista tornerà a brillare, lo dirà il campo, e non certo oggi nell’ultima sfida di campionato tra Juve e Monza.La stagione di LocatelliUna volta sbollita la rabbia accanto alla sua Thessa e al loro piccolo Theo, trasformato lo sconforto per l’impossibilità di difendere l’Europeo conquistato nel 2021 in voglia andare a giocare il suo primo Mondiale nel 2026, a metà luglio Locatelli si getterà nella nuova stagione juventina con le energie forzatamente risparmiate a giugno e con la voglia di tornare protagonista prima in bianconero e poi, di conseguenza, in azzurro. Di energie ne ha sicuramente bisogno, visto che con 3343 minuti è stato il giocatore più impiegato da Allegri (e Montero) dopo Bremer (3594) e di tornare protagonista anche, perché seppur inamovibile, come si è appena visto, è reduce dalla peggiore delle sue tre stagioni nella Juve.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128016651/locatelli_nero_di_rabbia_motta_lo_cambia_altro_ruolo_nella_nuova_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T09:54:39",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716623679.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": -0.9992666666666666,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Locatelli nero di rabbia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 86,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9985999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 51,
                "end_char": 67,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram giovedì",
                "start_char": 116,
                "end_char": 133,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 214,
                "end_char": 223,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 230,
                "end_char": 237,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 499,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 506,
                "end_char": 511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LocatelliUna",
                "start_char": 527,
                "end_char": 539,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thessa",
                "start_char": 582,
                "end_char": 588,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Theo",
                "start_char": 607,
                "end_char": 611,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 673,
                "end_char": 680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 775,
                "end_char": 784,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1080,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1091,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1269,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Un",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1372,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LocatelliIn",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1390,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1661,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Zerbi",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1958,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 2122,
                "end_char": 2130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maxime Lopez",
                "start_char": 2215,
                "end_char": 2227,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 2363,
                "end_char": 2377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2404,
                "end_char": 2411,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 2608,
                "end_char": 2617,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2648,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2687,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2726,
                "end_char": 2732,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2744,
                "end_char": 2748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 2813,
                "end_char": 2822,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaLocatelli",
                "start_char": 2981,
                "end_char": 2996,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3009,
                "end_char": 3015,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europei © RIPRODUZIONE RISERVATA;Di",
                "start_char": 3048,
                "end_char": 3083,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Manuel Locatelli",
                "start_char": 3132,
                "end_char": 3148,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram giovedì",
                "start_char": 3197,
                "end_char": 3214,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3304,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 3311,
                "end_char": 3318,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3394,
                "end_char": 3402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3580,
                "end_char": 3584,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3587,
                "end_char": 3592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LocatelliUna",
                "start_char": 3608,
                "end_char": 3620,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thessa",
                "start_char": 3663,
                "end_char": 3669,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Theo",
                "start_char": 3688,
                "end_char": 3692,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 3754,
                "end_char": 3761,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 3856,
                "end_char": 3865,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4154,
                "end_char": 4161,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 4165,
                "end_char": 4172,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 4179,
                "end_char": 4185,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4330,
                "end_char": 4334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 4335,
                "end_char": 4350,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4388,
                "end_char": 4392,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 4428,
                "end_char": 4450,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, alle spalle la stagione: si chiude il sipario",
        "subtitle": "Allo Stadium una vittoria con la Champions già assicurata per una squadra in attesa di Thiago Motta",
        "content": "TORINO- La Juve si mette alle spalle una stagione in bianconero sotto tanti punti di vista e lo fa con un acuto che fa bene al morale più che alla classifica visto che la qualificazione Champions era già stata assicurata dalla gestione Allegri. In attesa di Thiago Motta, la seconda volta di Montero è più bella della prima, comunque emozionante con il recupero da 0-3 a 3-3. L’uruguagio serve una vittoria che in campionato mancava da 48 giorni piegando un Monza già in vacanza con la mente e con una panchina, anche in questo caso, da sistemare per la prossima stagione visto che Palladino è dato in partenza. Montero per provare a chiudere al terzo posto sceglie il tridente con Chiesa-Milik-Yildiz con un centrocampo a 4 dove il play è Fagioli affiancato da un Alcaraz volonteroso ma arruffone e sugli esterni Weah e Iling. Dietro spazio a Danilo, Rugani e Alex Sandro, alla sua 327ª in bianconero, appaiando Nedved come straniero con più partite nella Juve.I brianzoli puntano sulla verve dei due trequartisti Colpani e Carboni a supporto di Mota ed è sopratutto l’italiano a mettersi in mostra sotto gli occhi di Giuntoli. Un brivido al 10’ quando una punizione velenosa di Colpani spizzata da D‘Ambrosio viene deviata da Perin di istinto e poi doppio tiro rimpallato dalla retroguardia bianconera. Poi, con gradualità ma in maniera costante, la squadra di Montero sale in cattedra: al 17’ Fagioli riceve palla e punta l’area, cinque metri prima del limite arma il destro e il pallone va a sbattere sulla traversa. Quindi un contropiede di Chiesa lanciato da Yildiz fa infiammare lo Stadium che esplode al 26’ quando Chiesa entra di potenza in area e di sinistro brucia Sorrentino per il vantaggio. Non passano 120 secondi che il raddoppio lo firma Alex Sandro, abile a bruciare tutti sul primo palo trasformando di testa così in oro l’angolo di Fagioli.Alex Sandro, lacrime di commozioneAl 6’ della ripresa Pinsoglio, subentrato a Perin, ricorda che non è solo una mascotte e sfodera una paratona sulla linea su bomba di Birindelli. Due minuti dopo Chiesa scheggia l’incrocio dei pali con un tiro a giro sul secondo montante da fuori area. Al 15’ Chiesa si fa respingere da Sorrentino il tiro a tu per tu dopo la scucchiaiata magistrale di Fagioli che lo mette a un passo dalla doppietta.Tocca poi proprio al turco vedersi strozzare l’urlo del gol in gola quando la sua sgroppata in contropiede finisce con una botta respinta dal portiere. Poi, al 72’, finisce la carriera di Alex Sandro nella Juventus dopo 9 stagioni e inizia quella di Djalò, al debutto in bianconero (subito una incursione palla al piede sulla sinistra da urlo). Per il brasiliano, lacrime di commozione all’uscita accompagnata dagli applausi di tutto lo Stadium. Si chiude il sipario con la Vecchia Signora davanti al Bologna, al terzo posto ma con l’Atalanta che ha ancora due gare da giocare.JuventusChiesa brutale: all'ex Inter non un tunnel ma due, e poi gol!© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128049121/juve_alle_spalle_la_stagione_si_chiude_il_sipario",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T18:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716653340.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.40020000000000006,
        "title_polarity": -0.7986,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 87,
                "end_char": 99,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO-",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 186,
                "end_char": 195,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 258,
                "end_char": 270,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 458,
                "end_char": 463,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 582,
                "end_char": 591,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 612,
                "end_char": 619,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa-Milik-Yildiz",
                "start_char": 682,
                "end_char": 701,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 740,
                "end_char": 747,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 765,
                "end_char": 772,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 814,
                "end_char": 818,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iling",
                "start_char": 821,
                "end_char": 826,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 844,
                "end_char": 850,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 852,
                "end_char": 858,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 861,
                "end_char": 872,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 913,
                "end_char": 919,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 957,
                "end_char": 961,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "brianzoli",
                "start_char": 964,
                "end_char": 973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colpani",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1022,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carboni",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1032,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mota",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1051,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1127,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Colpani",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "D‘Ambrosio",
                "start_char": 1200,
                "end_char": 1210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 1228,
                "end_char": 1233,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1370,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1403,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1571,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1596,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sorrentino",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1686,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1766,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1852,
                "end_char": 1859,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1871,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pinsoglio",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1923,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1943,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Birindelli",
                "start_char": 2028,
                "end_char": 2038,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2062,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 2154,
                "end_char": 2160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sorrentino",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 2247,
                "end_char": 2254,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2494,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2501,
                "end_char": 2509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2550,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 2732,
                "end_char": 2739,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 2769,
                "end_char": 2784,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2796,
                "end_char": 2803,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2829,
                "end_char": 2837,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusChiesa",
                "start_char": 2872,
                "end_char": 2886,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2903,
                "end_char": 2908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2943,
                "end_char": 2955,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Next Gen a Carrara per l'ennesima impresa, inseguendo la Serie B",
        "subtitle": "Dopo il pareggio per 1-1 nella gara d'andata i bianconeri cercano l'impresa per accedere alla semifinale",
        "content": "Dopo l'1-1 casalingo firmato da Savona e dall'eurogol di Capezzi, Carrarese e Juve Next Gen si giocano l'accesso alle semifinali dei playoff di Serie C. Ai bianconeri di Brambilla servirà per forza vincere visto che il regolamento di questa fase prevede ancora l'incidenza del miglior piazzamento in classifica in caso di risultati in parità tra andata e ritorno. Una vera e propria impresa, come quella fatta sul campo della Casertana durante il  primo turno della Fase Nazionale, che potrebbe far continuare il sogno dei bianconeri verso la Serie B.Brambilla presenta Carrarese-Juve Next GenMassimo Brambilla ha presentato così Carrarese-Juve Next Gen: \"La Carrarese è una squadra forte, ma l'altra sera ce la siamo giocata alla pari, imponendo il nostro gioco e dobbiamo essere consapevoli di questo aspetto. Per quanto riguarda l'interpretazione che la Carrarese darà alla sfida, non ci deve interessare più di tanto. Noi sappiamo che dovremo andare in Toscana con l'obiettivo di vincere la partita per passare il turno. \"Non è la prima volta che affronteremo un match con l'obbligo di vincerlo per proseguire il nostro cammino in questi play-off: è già successo contro il Pescara e contro la Casertana. Dobbiamo stare tranquilli e giocare il nostro calcio, come sappiamo. Logicamente servirà la nostra migliore versione per vincere contro la Carrarese, ma i ragazzi sono consapevoli della gara che ci attende. In questo periodo c'è grande entusiasmo. I ragazzi sono liberi di testa, si divertono durante gli allenamenti e in partita, infatti, riescono a portare in campo la loro positività. Non vogliamo fermarci\".Hasa prima di Carrarese-Juve Next GenLuis Hasa ha aggiunto: \"Sono contento, penso di essere cresciuto molto quest'anno, specialmente nel ricoprire il ruolo di centrocampista in un centrocampo a due, e non era scontato arrivando da un campionato pressochè di pari età come quello Primavera. Il calcio professionistico, ovviamente, è diverso perchè ti trovi ad affrontare giocatori decisamente più esperti di te, ma è stato altamente formativo e stimolante. Forse avrei potuto segnare un po' di più (ride, ndr), ma nel complesso sono soddisfatto e se il bilancio è positivo devo ringraziare, oltre al Mister, anche i miei compagni perchè mi hanno aiutato molto in questi mesi.\"Giocheremo contro una grande squadra. Noi, però, siamo un gruppo unito, che è cresciuto molto in questi mesi e sta compiendo un grande percorso. Siamo tutti molto tranquilli perchè sappiamo di essere, appunto, un grande gruppo. Noi avremo a disposizione soltanto un risultato (la vittoria, ndr), di conseguenza penso che loro cercheranno di tenere il più possibile il pallone tra i piedi e quando non ce lo avranno si chiuderanno cercando di lasciarci pochi spazi. Noi cercheremo di giocare come sempre, evitando di partire con l'idea che avremo soltanto un risultato a disposizione\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Carrarese-Juve Next Gen, dove vederlaLa sfida tra Carrarese e Juventus Next Gen, in programma sabato 25 maggio con start alle ore 20:30, sarà visibile su Sky e in streaming sulle piattaforme Sky Go e Now Tv. In alternativa sarà possibile seguire qui la diretta testuale dell'evento.Le formazioni ufficiali di Carrarese-Juve Next GenCARRARESE (3-4-2-1): Bleve, Imperiale (C), Illanes Minucci, Palmieri; Panico, Cicconi, Schiavi, Coppolaro; Zanon, Capezzi; Giannetti. A disposizione: Tampucci, Mazzini, Della Latta, Cerretelli, Grassini, Di Gennaro, Zuelli, Morosini, Capello, Belloni, Boli, Di Matteo. Allenatore: Calabro.JUVENTUS NEXT GEN (3-4-2-1): Daffara; Savona, Pedro Felipe, Muharemovic (C); Comenencia, Damiani, Hasa, Rouhi; Sekulov, Mbangula; Guerra. A disposizione: Scaglia, Fuscaldo, Stramaccioni, Cerri, Mulazzi, Iocolano, Palumbo, Mancini, Salifou, Turicchia, Perotti, Anghelè, Bonetti, Da Graca. Allenatore: Brambilla.Next GenMagia Savona, Pedro Felipe alla Bremer, Nonge lezioso: pagelle Juve Next Gen © RIPRODUZIONE RISERVATA;Dopo l'1-1 casalingo firmato da Savona e dall'eurogol di Capezzi, Carrarese e Juve Next Gen si giocano l'accesso alle semifinali dei playoff di Serie C. Ai bianconeri di Brambilla servirà per forza vincere visto che il regolamento di questa fase prevede ancora l'incidenza del miglior piazzamento in classifica in caso di risultati in parità tra andata e ritorno. Una vera e propria impresa, come quella fatta sul campo della Casertana durante il  primo turno della Fase Nazionale, che potrebbe far continuare il sogno dei bianconeri verso la Serie B.Brambilla presenta Carrarese-Juve Next GenMassimo Brambilla ha presentato così Carrarese-Juve Next Gen: \"La Carrarese è una squadra forte, ma l'altra sera ce la siamo giocata alla pari, imponendo il nostro gioco e dobbiamo essere consapevoli di questo aspetto. Per quanto riguarda l'interpretazione che la Carrarese darà alla sfida, non ci deve interessare più di tanto. Noi sappiamo che dovremo andare in Toscana con l'obiettivo di vincere la partita per passare il turno. \"Non è la prima volta che affronteremo un match con l'obbligo di vincerlo per proseguire il nostro cammino in questi play-off: è già successo contro il Pescara e contro la Casertana. Dobbiamo stare tranquilli e giocare il nostro calcio, come sappiamo. Logicamente servirà la nostra migliore versione per vincere contro la Carrarese, ma i ragazzi sono consapevoli della gara che ci attende. In questo periodo c'è grande entusiasmo. I ragazzi sono liberi di testa, si divertono durante gli allenamenti e in partita, infatti, riescono a portare in campo la loro positività. Non vogliamo fermarci\".Hasa prima di Carrarese-Juve Next GenLuis Hasa ha aggiunto: \"Sono contento, penso di essere cresciuto molto quest'anno, specialmente nel ricoprire il ruolo di centrocampista in un centrocampo a due, e non era scontato arrivando da un campionato pressochè di pari età come quello Primavera. Il calcio professionistico, ovviamente, è diverso perchè ti trovi ad affrontare giocatori decisamente più esperti di te, ma è stato altamente formativo e stimolante. Forse avrei potuto segnare un po' di più (ride, ndr), ma nel complesso sono soddisfatto e se il bilancio è positivo devo ringraziare, oltre al Mister, anche i miei compagni perchè mi hanno aiutato molto in questi mesi.\"Giocheremo contro una grande squadra. Noi, però, siamo un gruppo unito, che è cresciuto molto in questi mesi e sta compiendo un grande percorso. Siamo tutti molto tranquilli perchè sappiamo di essere, appunto, un grande gruppo. Noi avremo a disposizione soltanto un risultato (la vittoria, ndr), di conseguenza penso che loro cercheranno di tenere il più possibile il pallone tra i piedi e quando non ce lo avranno si chiuderanno cercando di lasciarci pochi spazi. Noi cercheremo di giocare come sempre, evitando di partire con l'idea che avremo soltanto un risultato a disposizione\".© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/next-gen/2024/05/24-127990006/carrarese-juve_next_gen_diretta_playoff_serie_c_formazioni_e_dove_vederla_in_tv",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T18:06:58",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716566818.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": 0.9990666666666668,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Next Gen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrara",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Serie B",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9982,
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Savona",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Capezzi",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 66,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve Next Gen",
                "start_char": 78,
                "end_char": 91,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie C. Ai bianconeri di",
                "start_char": 144,
                "end_char": 169,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Brambilla",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Casertana",
                "start_char": 426,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fase Nazionale",
                "start_char": 466,
                "end_char": 480,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie B.Brambilla",
                "start_char": 543,
                "end_char": 560,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next GenMassimo Brambilla",
                "start_char": 570,
                "end_char": 610,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next Gen",
                "start_char": 630,
                "end_char": 653,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 659,
                "end_char": 668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 857,
                "end_char": 866,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toscana",
                "start_char": 957,
                "end_char": 964,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 1177,
                "end_char": 1184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casertana",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hasa",
                "start_char": 1619,
                "end_char": 1623,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next GenLuis Hasa",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1665,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 1898,
                "end_char": 1907,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 2218,
                "end_char": 2224,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Carrarese-Juve Next Gen",
                "start_char": 2880,
                "end_char": 2926,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 2953,
                "end_char": 2962,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus Next Gen",
                "start_char": 2965,
                "end_char": 2982,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 3057,
                "end_char": 3060,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky Go",
                "start_char": 3094,
                "end_char": 3100,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Now Tv",
                "start_char": 3103,
                "end_char": 3109,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next GenCARRARESE",
                "start_char": 3212,
                "end_char": 3244,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bleve",
                "start_char": 3256,
                "end_char": 3261,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Imperiale",
                "start_char": 3263,
                "end_char": 3272,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "C",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3275,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Illanes Minucci",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3293,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Palmieri",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3303,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Panico",
                "start_char": 3305,
                "end_char": 3311,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cicconi",
                "start_char": 3313,
                "end_char": 3320,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Schiavi",
                "start_char": 3322,
                "end_char": 3329,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppolaro",
                "start_char": 3331,
                "end_char": 3340,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zanon",
                "start_char": 3342,
                "end_char": 3347,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Capezzi",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3356,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giannetti",
                "start_char": 3358,
                "end_char": 3367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tampucci",
                "start_char": 3385,
                "end_char": 3393,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mazzini",
                "start_char": 3395,
                "end_char": 3402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Della Latta",
                "start_char": 3404,
                "end_char": 3415,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cerretelli",
                "start_char": 3417,
                "end_char": 3427,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Grassini",
                "start_char": 3429,
                "end_char": 3437,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gennaro",
                "start_char": 3439,
                "end_char": 3449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zuelli",
                "start_char": 3451,
                "end_char": 3457,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Morosini",
                "start_char": 3459,
                "end_char": 3467,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Capello",
                "start_char": 3469,
                "end_char": 3476,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Belloni",
                "start_char": 3478,
                "end_char": 3485,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Boli",
                "start_char": 3487,
                "end_char": 3491,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Matteo",
                "start_char": 3493,
                "end_char": 3502,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calabro",
                "start_char": 3516,
                "end_char": 3523,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JUVENTUS NEXT GEN",
                "start_char": 3524,
                "end_char": 3541,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Daffara",
                "start_char": 3553,
                "end_char": 3560,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Savona",
                "start_char": 3562,
                "end_char": 3568,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pedro Felipe",
                "start_char": 3570,
                "end_char": 3582,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Muharemovic",
                "start_char": 3584,
                "end_char": 3595,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "C",
                "start_char": 3597,
                "end_char": 3598,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Comenencia",
                "start_char": 3601,
                "end_char": 3611,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Damiani",
                "start_char": 3613,
                "end_char": 3620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hasa",
                "start_char": 3622,
                "end_char": 3626,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rouhi",
                "start_char": 3628,
                "end_char": 3633,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sekulov",
                "start_char": 3635,
                "end_char": 3642,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mbangula",
                "start_char": 3644,
                "end_char": 3652,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guerra",
                "start_char": 3654,
                "end_char": 3660,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scaglia",
                "start_char": 3678,
                "end_char": 3685,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fuscaldo",
                "start_char": 3687,
                "end_char": 3695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stramaccioni",
                "start_char": 3697,
                "end_char": 3709,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cerri",
                "start_char": 3711,
                "end_char": 3716,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mulazzi",
                "start_char": 3718,
                "end_char": 3725,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iocolano",
                "start_char": 3727,
                "end_char": 3735,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palumbo",
                "start_char": 3737,
                "end_char": 3744,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 3746,
                "end_char": 3753,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salifou",
                "start_char": 3755,
                "end_char": 3762,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Turicchia",
                "start_char": 3764,
                "end_char": 3773,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Perotti",
                "start_char": 3775,
                "end_char": 3782,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Anghelè",
                "start_char": 3784,
                "end_char": 3791,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bonetti",
                "start_char": 3793,
                "end_char": 3800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Da Graca",
                "start_char": 3802,
                "end_char": 3810,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Brambilla",
                "start_char": 3824,
                "end_char": 3833,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Next GenMagia",
                "start_char": 3834,
                "end_char": 3847,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pedro Felipe",
                "start_char": 3856,
                "end_char": 3868,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 3874,
                "end_char": 3880,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nonge lezioso",
                "start_char": 3882,
                "end_char": 3895,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve Next Gen © RIPRODUZIONE RISERVATA;Dopo",
                "start_char": 3905,
                "end_char": 3948,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Savona",
                "start_char": 3976,
                "end_char": 3982,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Capezzi",
                "start_char": 4001,
                "end_char": 4008,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 4010,
                "end_char": 4019,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve Next Gen",
                "start_char": 4022,
                "end_char": 4035,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie C. Ai bianconeri di",
                "start_char": 4088,
                "end_char": 4113,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Brambilla",
                "start_char": 4114,
                "end_char": 4123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Casertana",
                "start_char": 4370,
                "end_char": 4379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fase Nazionale",
                "start_char": 4410,
                "end_char": 4424,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie B.Brambilla",
                "start_char": 4487,
                "end_char": 4504,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next GenMassimo Brambilla",
                "start_char": 4514,
                "end_char": 4554,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next Gen",
                "start_char": 4574,
                "end_char": 4597,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 4603,
                "end_char": 4612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 4801,
                "end_char": 4810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toscana",
                "start_char": 4901,
                "end_char": 4908,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 5121,
                "end_char": 5128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casertana",
                "start_char": 5141,
                "end_char": 5150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carrarese",
                "start_char": 5291,
                "end_char": 5300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hasa",
                "start_char": 5563,
                "end_char": 5567,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carrarese-Juve Next GenLuis Hasa",
                "start_char": 5577,
                "end_char": 5609,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 5842,
                "end_char": 5851,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mister",
                "start_char": 6162,
                "end_char": 6168,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 6824,
                "end_char": 6836,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Montero: \"Juve col tridente e Fagioli titolare? Ho valutato la squadra\"",
        "subtitle": "Il tecnico bianconero si è presentato ai microfoni prima dell'ultima sfida stagionale in casa contro il Monza",
        "content": "A pochi minuti dal calcio d'inizio dell'ultima sfida stagionale della Juventus, impegnata all'Allianz Stadium contro il Monza, Paolo Montero si è presentato davanti ai microfoni per presentare il match e non solo. L'attuale tecnico bianconero, che dopo la partita di oggi tornerà ad allenare la Primavera, ha commentato le scelte di formazione: \"Tridente? La decisione è stata presa in base alla valutazione della squadra, in base a chi stava meglio. Fagioli l'ho visto bene e per questo è stato scelto dal 1'\".Montero, Palladino e la Juve con FerraraSuccessivamente, sulle parole di Palladino che ha definito la sua esperienza con la Vecchia Signora come una scuola di vita: \"Palladino? Arrivava dalla Primavera e allora io cercavo di stare con i più giovani perchè quando sali di categoria ti senti un po' a disagio\". Montero ha aggiunto: \"Le emozioni sono tante: stavo pensando a quante volte sono stato qui nello spogliatoio di questo stadio... Sarà la quarta volta. la seconda o terza che entro in campo allo Stadium. Speriamo che non cada una lacrima\". Poi, dopo aver saputo che nel post-partita ci sarebbe stato Ciro Ferrara ha esclamato: \"Ahi mamita\" ricordando il rapporto tra i due ai tempi in cui condividevano lo spogliatoio. Infine, al momento dell'ingresso in campo, le telecamere hanno inquadrato l'allenatore della Juve visibilmente emozionato per la sua prima (e ultima) volta in panchina con la prima squadra. JuventusAlex Sandro saluta la Juve raggiungendo Nedved: gli stranieri con più presenze © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128039629/montero_juve_col_tridente_e_fagioli_titolare_ho_valutato_la_squadra_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T16:11:11",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716646271.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.9988666666666667,
        "title_polarity": 0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9984,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 104,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz Stadium",
                "start_char": 94,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 127,
                "end_char": 140,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 295,
                "end_char": 304,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tridente",
                "start_char": 346,
                "end_char": 354,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 451,
                "end_char": 458,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 511,
                "end_char": 518,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 520,
                "end_char": 529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 535,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FerraraSuccessivamente",
                "start_char": 544,
                "end_char": 566,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 584,
                "end_char": 593,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 635,
                "end_char": 650,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 677,
                "end_char": 686,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 703,
                "end_char": 712,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 820,
                "end_char": 827,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1021,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1131,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusAlex",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1440,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sandro",
                "start_char": 1441,
                "end_char": 1447,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nedved",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1539,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Di Gregorio respira la Juve, Galliani gli presenta lo Stadium e Locatelli...",
        "subtitle": "Il portiere del Monza, premiato come mvp del campionato, è stato protagonista di un siparietto che non è sfuggito alle telecamere",
        "content": "L'ultima giornata di Serie A, che vede Juve e Monza affrontarsi allo Stadium, è stata l'occasione per consegnare i premi per i migliori calciatori della stagione. Un riconoscimento che ha ricevuto Michele Di Gregorio, eletto come mvp tra i portieri del campionato, e che ha potuto ritirare proprio davanti ai 40mila tifosi bianconeri che lo hanno riempito di applausi. Un'immagine particolarmente significativa, visto il sempre più probabile trasferimento del classe 1997 alla Juventus al termine della stagione.Juve, Di Gregorio si \"presenta\" allo StadiumIl portiere del Monza ha ricevuto il premio dalle mani di Adriano Galliani nel pre partita. Il dirigente del club brianzolo è stato inquadrato durante un dialogo proprio con Di Gregorio in cui gli stava mostrando l'Allianz Stadium, quasi a volergli dire \"guarda dove arriverai\". Sembra infatti sempre più imminente il suo passaggio alla Juventus che verrà annunciato probabilmente già nelle prossime settimane. Anche per questo, forse, Manuel Locatelli si è avvicinato al portiere brianzolo per fargli i complimenti e dargli quasi già il benvenuto in squadra. Juve, l'abbraccio di Vlahovic a Di GregorioOltre al portiere del Monza, anche Dusan Vlahovic è stato premiato come il miglior attaccante della Serie A 2023/2024. Nel momento in cui si è incrociato con Di Gregorio lo ha abbracciato, generando un'altra immagine che sembra avvicinare sempre di più il classe 1997 alla Juventus. Subito dopo l'attaccante serbo ha ricevuto il premio da Cristiano Giuntoli, tra il boato e l'entusiasmo dello Stadium per uno degli idoli della tifoseria. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128045896/di_gregorio_respira_la_juve_galliani_gli_presenta_lo_stadium_e_locatelli_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T17:15:50",
        "scrape_dt": "2024-05-25T20:16:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716650150.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-25",
        "overall_polarity": 0.9988666666666667,
        "title_polarity": 0.9978,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gregorio",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Galliani",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
