[
    {
        "title": "Thiago Motta-Juve, chiusura vicina: i dettagli del contratto e la durata",
        "subtitle": "Il tecnico del Bologna è ad un passo dal diventare la nuova guida tecnica della Vecchia Signora a partire dalla prossima stagione",
        "content": "Thiago Motta è sempre più vicino a diventare il prossimo allenatore della Juventus a partire dalla stagione 2024/2025. Secondo le ultime indiscrezioni di Fabrizio Romano il tecnico che ha portato clamorosamente il Bologna in Champions League nelle ultime ore si è notevolmente avvicinato alla Vecchia Signora, che negli ultimi sei mesi ha duramente lavorato per assicurarsi il nuovo allenatore dopo Massimiliano Allegri. Il club bianconero gli avrebbe proposto un contratto triennale, fino a giugno 2027, con uno stipendio pari a circa cinque milioni di euro a stagione.Motta, il tentativo di SaputoIl presidente Saputo ha provato fino all'ultimo momento a convincerlo per rimanere un altro anno per giocarsi la massima competizione europea con il Bologna ma ormai la strada sembrerebbe tracciata verso Torino. Intanto, fuori dal centro sportivo del club emiliano, è spuntato uno striscione dei tifosi con scritto \"Grazie Thiago\". In merito al suo futuro si era espresso anche l'amministratore delegato dei rossoblù Fenucci, dichiarando: \"Lo vorrei legare a una sedia ma non è facile. In questi giorni parleremo con lui del futuro e vedremo cosa ci dirà. Il nostro desiderio sarebbe quello di continuare insieme, vedremo...\".BolognaPagelle Bologna: super Calafiori, è una doppietta da Juve. Thiago Motta...© RIPRODUZIONE RISERVATA;Motta, gli indizi di Bologna-JuventusQuella di Thiago Motta alla Juventus è una voce che si rincorre da molto tempo e nell'emozionante pareggio 3-3 tra Bologna e Juve di lunedì sera più di un particolare aveva catturato l'attenzione dei tifosi bianconeri. Durante la pausa tra il primo e il secondo tempo Motta è stato sorpreso dalle telecamere a dare una pacca sulle spalle a Bremer per poi parlare qualche secondo con Rabiot, mentre un altro indizio era arrivato da Saelemaekers che a fine partita, durante le interviste post gara, aveva risposto alle parole del tecnico così: \"Grazie mister per tutto quello che hai fatto per noi...\".Motta, Calafiori e la Juve nel destinoDunque, dopo l'annuncio (anche se scontato) di Montero sul suo ritorno con i giovani della Juve al termine dell'attuale stagione, il futuro della Vecchia Signora sembra essere sempre di più in mano a Thiago Motta che a Torino potrebbe portarsi anche Calafiori. Tra l'altro il club bianconero sembra essere nel suo destino anche per un paio di curiose coincidenze. Le sue origini italiane risalgono al bisnonno nato nel 1897, proprio come la Juve, e inoltre il nome della sua prima squadra in cui ha giocato era Juventus SP, ovvero San Paolo.CalcioDieci cose che non sapete su Thiago Motta © RIPRODUZIONE RISERVATA;Thiago Motta è sempre più vicino a diventare il prossimo allenatore della Juventus a partire dalla stagione 2024/2025. Secondo le ultime indiscrezioni di Fabrizio Romano il tecnico che ha portato clamorosamente il Bologna in Champions League nelle ultime ore si è notevolmente avvicinato alla Vecchia Signora, che negli ultimi sei mesi ha duramente lavorato per assicurarsi il nuovo allenatore dopo Massimiliano Allegri. Il club bianconero gli avrebbe proposto un contratto triennale, fino a giugno 2027, con uno stipendio pari a circa cinque milioni di euro a stagione.Motta, il tentativo di SaputoIl presidente Saputo ha provato fino all'ultimo momento a convincerlo per rimanere un altro anno per giocarsi la massima competizione europea con il Bologna ma ormai la strada sembrerebbe tracciata verso Torino. Intanto, fuori dal centro sportivo del club emiliano, è spuntato uno striscione dei tifosi con scritto \"Grazie Thiago\". In merito al suo futuro si era espresso anche l'amministratore delegato dei rossoblù Fenucci, dichiarando: \"Lo vorrei legare a una sedia ma non è facile. In questi giorni parleremo con lui del futuro e vedremo cosa ci dirà. Il nostro desiderio sarebbe quello di continuare insieme, vedremo...\".BolognaPagelle Bologna: super Calafiori, è una doppietta da Juve. Thiago Motta...© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/22-127885887/thiago_motta-juve_chiusura_vicina_i_dettagli_del_contratto_e_la_durata",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T16:33:08",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716388388.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.3444666666666667,
        "title_polarity": -0.9632000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9990000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 80,
                "end_char": 95,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9976,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 74,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabrizio Romano",
                "start_char": 154,
                "end_char": 169,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 225,
                "end_char": 241,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 293,
                "end_char": 308,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 399,
                "end_char": 419,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 570,
                "end_char": 575,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SaputoIl",
                "start_char": 593,
                "end_char": 601,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 613,
                "end_char": 619,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 748,
                "end_char": 755,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 803,
                "end_char": 809,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 922,
                "end_char": 928,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1023,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "BolognaPagelle Bologna",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "super Calafiori",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1264,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1303,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Motta",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1336,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna-JuventusQuella",
                "start_char": 1352,
                "end_char": 1374,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1390,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1641,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1708,
                "end_char": 1714,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1751,
                "end_char": 1757,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saelemaekers",
                "start_char": 1799,
                "end_char": 1811,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1968,
                "end_char": 1973,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1984,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1990,
                "end_char": 1994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2053,
                "end_char": 2060,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2097,
                "end_char": 2101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2167,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2218,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 2225,
                "end_char": 2231,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 2256,
                "end_char": 2265,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2447,
                "end_char": 2451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus SP",
                "start_char": 2517,
                "end_char": 2528,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Paolo",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2546,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "CalcioDieci",
                "start_char": 2547,
                "end_char": 2558,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2582,
                "end_char": 2594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RISERVATA;Thiago Motta",
                "start_char": 2610,
                "end_char": 2632,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2694,
                "end_char": 2702,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabrizio Romano",
                "start_char": 2774,
                "end_char": 2789,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2834,
                "end_char": 2841,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 2845,
                "end_char": 2861,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 2913,
                "end_char": 2928,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 3019,
                "end_char": 3039,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 3190,
                "end_char": 3195,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SaputoIl",
                "start_char": 3213,
                "end_char": 3221,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 3233,
                "end_char": 3239,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3368,
                "end_char": 3375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3423,
                "end_char": 3429,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 3542,
                "end_char": 3548,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 3636,
                "end_char": 3643,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "BolognaPagelle Bologna",
                "start_char": 3845,
                "end_char": 3867,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "super Calafiori",
                "start_char": 3869,
                "end_char": 3884,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3905,
                "end_char": 3909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3911,
                "end_char": 3923,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cambiaso, no Juve a 2 big di Premier. Calafiori e Di Gregorio: le due strade",
        "subtitle": "Non è Yildiz l'unico incedibile della rosa bianconera: Giuntoli si muove per prolungare il contratto dell'esterno ex Bologna. E sul mercato in entrata...",
        "content": "TORINO - La storia si fa leggere eccome. E si tratta di una storia tanto vera quanto interessante. Perché apre una finestra sulla Juve del futuro con una prospettiva nuova, o comunque diversa da ciò che sino a oggi si era immaginato. Che il dt Giuntoli debba fare i conti con una situazione al risparmio non è una novità al punto che era stato considerato incedibile il solo Yildiz, 19 anni di talento puro. In realtà abbiamo scoperto che non è così.Cambiaso, sirene dalla PremierChe la Juventus non mette sulla bancarella tutti gli altri e basta che arrivi l’offerta giusta per incassare e dire addio al bianconero di turno. La prova del fatto che si tratti di una situazione differente l’ha regalata la Premier League. Due club top come Arsenal e Manchester United, infatti, si sono mossi con decisione con l’entourage di Andrea Cambiaso perché il ragazzo piace. E piace tanto. Del resto è il classico giocatore moderno che sa interpretare il concetto di occupazione degli spazi in modo naturale. Un’attitudine non così comune a certi livelli, per non parlare della duttilità tattica esasperata che gli permette di essere incisivo su entrambe le fasce, oltre che utile da mezzala grazie a incursioni palla al piede o verticalizzazioni ficcanti, come in occasione del suo assist per Vlahovic nella finale di Coppa Italia che il serbo ha saputo capitalizzare nella rete che ha deciso il trofeo.JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restareBerardi, la decisione è più di un indizio: Juve, la volta buona dopo la lite© RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve, Giuntoli pronto a blindare CambiasoDunque la Juve, saputo della possibilità di imbastire una trattativa che avrebbe potuto portare 40-45 milioni, non si è fatta attrarre dal possibile bottino ritenendo il giocatore strategico per la prossima annata in cui, peraltro, nel gioco di Thiago Motta di gran possesso palla e propositivo, avrà un ruolo non marginale. Non solo. Il direttore tecnico Cristiano Giuntoli incontrerà nei prossimi giorni l’agente di Cambiaso, Giovanni Bia, per chiudere l’accordo che porterà al prolungamento del contratto attuale che scade nel 2027 per estenderlo sino al 2028. Facile immaginare che il nuovo legame prevederà anche un ritocco dell’ingaggio a premiare la crescita del giocatore.Mercato Juventus: Calafiori e... HuijsenMa il mercato bianconero parla anche di altro. Per esempio di Calafiori, difensore mancino che piace molto e potrebbe salire sulla stessa auto di Thiago Motta per raggiungere la nuova meta sotto la Mole. Difficile che il Bologna decida di privarsi di lui anche se Huijsen sarebbe una moneta di scambio interessante, che potrebbe essere presa in considerazione per mitigare in maniera significativa l’esborso.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno© RIPRODUZIONE RISERVATA;Di Gregorio e i rinnovi: i piani JuveDa Calafiori a Di Gregorio, portiere del Monza che sabato difficilmente sarà in campo all’Allianz contro la Juventus per un fastidio alle costole a causa di una botta rimediata: l’estremo difensore resta più di una opzione per i bianconeri qualora Perin dovesse trovare un posto da titolare in una squadra ad alto gradimento. Intanto per quanto riguarda Rabiot potrebbe slittare all’inizio della prossima settimana il vertice con madame Veronique, mamma agente della mezzala francese.La tempistica sarebbe funzionale anche in chiave allenatore visto che Cavallo Pazzo vuole conoscere il nome del prossimo tecnico per sposare eventualmente e nuovamente la Vecchia Signora con un contratto a integrare quello che è in scadenza alla fine del prossimo mese. Mentre per il francese si aspetta il nuovo vertice, per Rugani che ha chiuso il prolungamento sino al 2026 con opzione per il terzo anno si attende solo l’annuncio dell’ufficialità con tanto di foto di rito.La corsa di Montero, la linguaccia di Yildiz, le parole di Locatelli: è la Juventus!Champions LeagueLa Juve in Champions League: possibili urne e avversarie, il quadro aggiornato © RIPRODUZIONE RISERVATA;TORINO - La storia si fa leggere eccome. E si tratta di una storia tanto vera quanto interessante. Perché apre una finestra sulla Juve del futuro con una prospettiva nuova, o comunque diversa da ciò che sino a oggi si era immaginato. Che il dt Giuntoli debba fare i conti con una situazione al risparmio non è una novità al punto che era stato considerato incedibile il solo Yildiz, 19 anni di talento puro. In realtà abbiamo scoperto che non è così.Cambiaso, sirene dalla PremierChe la Juventus non mette sulla bancarella tutti gli altri e basta che arrivi l’offerta giusta per incassare e dire addio al bianconero di turno. La prova del fatto che si tratti di una situazione differente l’ha regalata la Premier League. Due club top come Arsenal e Manchester United, infatti, si sono mossi con decisione con l’entourage di Andrea Cambiaso perché il ragazzo piace. E piace tanto. Del resto è il classico giocatore moderno che sa interpretare il concetto di occupazione degli spazi in modo naturale. Un’attitudine non così comune a certi livelli, per non parlare della duttilità tattica esasperata che gli permette di essere incisivo su entrambe le fasce, oltre che utile da mezzala grazie a incursioni palla al piede o verticalizzazioni ficcanti, come in occasione del suo assist per Vlahovic nella finale di Coppa Italia che il serbo ha saputo capitalizzare nella rete che ha deciso il trofeo.JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restareBerardi, la decisione è più di un indizio: Juve, la volta buona dopo la lite© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/juventus/2024/05/22-127882197/cambiaso_no_juve_a_2_big_di_premier_calafiori_e_di_gregorio_le_due_strade",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T15:00:21",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716382821.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": -0.9862666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 50,
                "end_char": 61,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9668000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 117,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9925999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO - La storia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 130,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "PremierChe",
                "start_char": 473,
                "end_char": 483,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 487,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 705,
                "end_char": 719,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 739,
                "end_char": 746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 749,
                "end_char": 766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 824,
                "end_char": 839,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1292,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1321,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1409,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1526,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1584,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CambiasoDunque",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1627,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1635,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1878,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1995,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 2039,
                "end_char": 2047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giovanni Bia",
                "start_char": 2049,
                "end_char": 2061,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calafiori e... HuijsenMa",
                "start_char": 2319,
                "end_char": 2343,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2412,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2487,
                "end_char": 2499,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mole",
                "start_char": 2539,
                "end_char": 2543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 2605,
                "end_char": 2612,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoLe",
                "start_char": 2749,
                "end_char": 2764,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2802,
                "end_char": 2806,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2842,
                "end_char": 2854,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gregorio",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2876,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveDa Calafiori",
                "start_char": 2898,
                "end_char": 2914,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Gregorio",
                "start_char": 2917,
                "end_char": 2928,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 2943,
                "end_char": 2948,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allianz",
                "start_char": 2992,
                "end_char": 2999,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3010,
                "end_char": 3018,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 3150,
                "end_char": 3155,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 3256,
                "end_char": 3262,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "madame Veronique",
                "start_char": 3332,
                "end_char": 3348,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cavallo Pazzo",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3469,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 3557,
                "end_char": 3572,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 3712,
                "end_char": 3718,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 3875,
                "end_char": 3882,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 3901,
                "end_char": 3907,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 3922,
                "end_char": 3931,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus!Champions LeagueLa Juve",
                "start_char": 3938,
                "end_char": 3970,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 3974,
                "end_char": 3990,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4044,
                "end_char": 4056,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4197,
                "end_char": 4201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 4311,
                "end_char": 4319,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 4442,
                "end_char": 4448,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 4517,
                "end_char": 4525,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "PremierChe",
                "start_char": 4540,
                "end_char": 4550,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4554,
                "end_char": 4562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 4772,
                "end_char": 4786,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 4806,
                "end_char": 4813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 4816,
                "end_char": 4833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 4891,
                "end_char": 4906,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 5351,
                "end_char": 5359,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 5376,
                "end_char": 5388,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 5461,
                "end_char": 5476,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5589,
                "end_char": 5593,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 5624,
                "end_char": 5646,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini, il sogno Europa League e l'unica finale vinta: vi ricordate quella Juve?",
        "subtitle": "Il 3 marzo 2003 l'attuale allenatore dell'Atalanta guidò la formazione Primavera bianconera alla conquista del Torneo di Viareggio, finora suo unico trofeo in carriera: la finale contro lo Slavia Praga (1-0) fu risolta da un gol di Chiumiento al 90esimo minuto. Il tecnico piemontese ha poi raggiunto senza vincere tre finali con l'Atalanta (2019, 2021, 2024) e prima, quando sedeva sulla panchina dell'Inter, era stato battuto dal Milan in Supercoppa nel 2011",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/22-127540632/gasperini_il_sogno_europa_league_e_lunica_finale_vinta_vi_ricordate_quella_juve_",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-22T16:12:00",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716387120.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.6662,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 20,
                "end_char": 33,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 78,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primavera bianconera",
                "start_char": 71,
                "end_char": 91,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torneo di Viareggio",
                "start_char": 111,
                "end_char": 130,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Slavia Praga",
                "start_char": 189,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiumiento",
                "start_char": 232,
                "end_char": 242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 332,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 403,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 432,
                "end_char": 437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 441,
                "end_char": 451,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Calvo, la Juve e il calcio italiano in crisi: \"In Europa fatturati quadruplicati\"",
        "subtitle": "L'analisi del dirigente bianconero sulle difficoltà della Serie A dopo le decisioni prese dalla politica e dai governi",
        "content": "Francesco Calvo, dirigente della Juventus, è intervenuto alla Commissione Cultura e Istruzione del Senato. Un incontro a cui hanno partecipato anche altre figure come Aurelio De Laurentiis per discutere dei maggiori problemi del calcio italiano e di come provare a superare la crisi: \"Per noi è imprescindibile un cambio di format dei campionati con una riduzione delle squadre professionistiche che potrebbe, combinata con una riforma sui contratti dei calciatori introducendo più flessibilità, far rivedere il concetto stesso di mutualità. Negli ultimi sei anni la Juventus ha investito in Serie B e Lega Pro, tramite l’acquisto dei calciatori e premi di valorizzazione, quasi 500 milioni di euro. Stessa proporzione per gli altri club della massima serie\".Juve, Calvo: \"In Europa fatturati quadruplicati\"Il dirigente bianconero ha quindi parlato delle differenze in termini di fatturati e possibilità economiche tra la Juve ed i maggiori club europei: \"La crisi calcio italiano parte da lontano. Nel 2003 la Juve fatturava come tutte le più importanti società d’Europa, intorno ai 230-250 milioni di euro. A 20 anni di distanza siamo riusciti a doppiare questa cifra, ma le nostri rivali internazionali lo hanno quadruplicato. Il problema principale è che le norme italiane pensano siano solo un gioco e non un'industria. L’inizio crisi del calcio è partita dal 1995 con la Legge Bosman che ha portato a un enorme squilibrio nel rapporto fra club e calciatori con un incremento esponenziale dei costi. Ci sentiamo penalizzati. Anche la Legge Melandri sui diritti televisivi ha di fatto portato all’interruzione della crescita del calcio italiano. Non è un caso che diritti tv si sono fermati al 2009, la Serie A mantiene tutto il sistema. Il calcio italiano non è sostenibile e si rende necessario un intervento per renderlo economicamente sostenibile e stabilizzarlo\".Juve, Calvo: \"Club non tutelati dalle istituzioni\"Calvo si è poi espresso sul mancato supporto da parte delle istituzioni calcistiche come Fifa e Uefa verso i club: \"La Juventus fa parte di un sistema che investe in settori di sviluppo che non hanno altri sostegni come quello giovanile e femminile. Nel comitato di controllo della Fifa i club non hanno alcuna rappresentanza, mentre in quello della Uefa sono solo tre. I club sono gli unici ad assumersi il rischio di impresa. Per esempio nell’anno dei Mondiali i club avranno a disposizione i calciatori solo per il 75%, tempo di riposo incluso. Per il 25% non saranno a disposizione dei club senza avere un incentivo economico\". Calvo: \"Decisioni politiche penalizzano il calcio\"Infine Calvo ha elencato una serie di fattori che stanno bloccando la crescita globale del calcio italiano: \"Alla luce di un sistema economico del Paese che fatica, a una mancanza di concorrenza nel settore televisivo, senza dimenticare il tema infrastrutturale, immaginare una crescita del calcio italiano per i livelli più alti è difficile. L’eliminazione del Decreto Crescita ed il divieto sponsorizzazione delle aziende di betting sono decisioni prese al di fuori dal sistema calcio, ma che pesano esclusivamente su di esso. Basti pensare come, nonostante l’aggiornamento del decreto sullo sport professionistico, qualora la Juventus volesse organizzare un concerto all’interno del proprio stadio o sfruttare economicamente l’istallazione dei pannelli solari non potrebbe farlo\".JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/22-127887719/calvo_la_juve_e_il_calcio_italiano_in_crisi_in_europa_fatturati_quadruplicati_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T17:27:16",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716391636.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Calvo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Francesco Calvo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commissione Cultura e",
                "start_char": 62,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istruzione del Senato",
                "start_char": 84,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 167,
                "end_char": 188,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 567,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie B",
                "start_char": 592,
                "end_char": 599,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lega Pro",
                "start_char": 602,
                "end_char": 610,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 759,
                "end_char": 763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calvo",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 776,
                "end_char": 782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 922,
                "end_char": 926,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1071,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Legge Bosman",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1389,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Legge Melandri",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1553,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1707,
                "end_char": 1714,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1872,
                "end_char": 1876,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calvo",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1883,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 2018,
                "end_char": 2022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2049,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 2272,
                "end_char": 2276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondiali",
                "start_char": 2376,
                "end_char": 2384,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Calvo",
                "start_char": 2554,
                "end_char": 2559,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calvo",
                "start_char": 2611,
                "end_char": 2616,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paese",
                "start_char": 2751,
                "end_char": 2756,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Decreto Crescita",
                "start_char": 2966,
                "end_char": 2982,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3233,
                "end_char": 3241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusLa Juve",
                "start_char": 3387,
                "end_char": 3402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3475,
                "end_char": 3487,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sinner parteciperà al Roland Garros: primo allenamento e l’incontro con Nadal",
        "subtitle": "Il tennista azzurro ha svolto l'allenamento per valutare le proprie condizioni in vista del sorteggio. A Parigi ha raggiunto anche il campione spagnolo",
        "content": "Jannik Sinner è a Parigi e parteciperà al prossimo Roland Garros. Dopo l'infortunio che lo ha costretto a dare forfait prima a Madrid e poi a Roma, il campione azzurro è pronto per il secondo Slam dell'anno dopo aver vinto gli Australian Open a Melbourne. Già l'indizio social concesso dal coach Darren Cahill aveva riaperto lo scenario di una sua partecipazione al suo quinto Roland Garros. E così è stato. Sinner ha così preso parte alla prima sessione di allenamento, utile a valutare le proprie condizioni. Alle 12.30 ha raggiunto infatti il giapponese Nishikori sul campo centrale Court Philippe-Chatrie. Giovedì 23 maggio invece, avrà luogo il sorteggio del torneo, che vede l'altoatesino come testa di serie n. 2. Presente anche il rivale spagnolo Carlos Alcaraz.Qualificazione Roland Garros: avanti Gigante, Bellucci e ZeppieriNel mentre, al torneo parigino si sono aggiudicati il secondo turno delle qualificazione gli altri azzurri in gara Mattia Bellucci, che ha superato Lloyd Harris con lo score di 6-1 7-6(9), Giulio Zeppieri, che ha avuto la meglio su Adrian Andreev battuto con il punteggio di 6-4, 5-7, 3-6 e Matteo Gigante, che ha eliminato in tre set Dalibor Svrcina: 6-4, 3-6, 5-7 il risultato finale. Nulla da fare invece per Stefano Napolitano, che è uscito sconfitto dal match contro il n. 163 ATP Shintaro Mochizuki, il quale si aggiudicato l'incontro per 6-3, 6-2. Vince anche Sara Errani, testa di serie n. 1 delle qualificazioni, che supera Alice Tubello con lo score di 6-2, 6-1. Tornando a Sinner, il n. 2 al mondo ha avuto modo di incontrare Rafa Nadal durante gli allenamenti.Roland GarrosSinner arriva a Parigi tra i sorrisi: si prepara al Roland Garros© RIPRODUZIONE RISERVATA;L'incontro con NadalNon un incontro qualunque quello tra Jannik Sinner e Rafa Nadal, che con la complicità di una cornice prestigiosa come quella del Roland Garros e l'inaspettato arrivo dell'azzurro, hanno provocato le reazioni entusiaste di molti utenti social. Lo spagnolo è stato infatti raggiunto dall'altoatesino mentre si allenava con Stan Wawrinka. I due si sono dunque abbracciati e hanno iniziato a parlare, provocando la curiosità degli appassionati. Anche per Nadal, la sessione di allenamento è servita a valutare le condizioni per la partecipazione al Roland Garros, che lo ha visto trionfare 14 volte in carriera.TennisSinner-Djokovic, la classifica ATP live aggiornata aspettando il Roland Garros © RIPRODUZIONE RISERVATA;Jannik Sinner è a Parigi e parteciperà al prossimo Roland Garros. Dopo l'infortunio che lo ha costretto a dare forfait prima a Madrid e poi a Roma, il campione azzurro è pronto per il secondo Slam dell'anno dopo aver vinto gli Australian Open a Melbourne. Già l'indizio social concesso dal coach Darren Cahill aveva riaperto lo scenario di una sua partecipazione al suo quinto Roland Garros. E così è stato. Sinner ha così preso parte alla prima sessione di allenamento, utile a valutare le proprie condizioni. Alle 12.30 ha raggiunto infatti il giapponese Nishikori sul campo centrale Court Philippe-Chatrie. Giovedì 23 maggio invece, avrà luogo il sorteggio del torneo, che vede l'altoatesino come testa di serie n. 2. Presente anche il rivale spagnolo Carlos Alcaraz.Qualificazione Roland Garros: avanti Gigante, Bellucci e ZeppieriNel mentre, al torneo parigino si sono aggiudicati il secondo turno delle qualificazione gli altri azzurri in gara Mattia Bellucci, che ha superato Lloyd Harris con lo score di 6-1 7-6(9), Giulio Zeppieri, che ha avuto la meglio su Adrian Andreev battuto con il punteggio di 6-4, 5-7, 3-6 e Matteo Gigante, che ha eliminato in tre set Dalibor Svrcina: 6-4, 3-6, 5-7 il risultato finale. Nulla da fare invece per Stefano Napolitano, che è uscito sconfitto dal match contro il n. 163 ATP Shintaro Mochizuki, il quale si aggiudicato l'incontro per 6-3, 6-2. Vince anche Sara Errani, testa di serie n. 1 delle qualificazioni, che supera Alice Tubello con lo score di 6-2, 6-1. Tornando a Sinner, il n. 2 al mondo ha avuto modo di incontrare Rafa Nadal durante gli allenamenti.Roland GarrosSinner arriva a Parigi tra i sorrisi: si prepara al Roland Garros© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/tennis/2024/05/22-127884458/sinner_primo_allenamento_verso_il_roland_garros_e_jannik_incontra_nadal",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T16:08:49",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716386929.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.3942666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nadal",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.998,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.8146,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 51,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 142,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Australian Open",
                "start_char": 227,
                "end_char": 242,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Melbourne",
                "start_char": 245,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Darren Cahill",
                "start_char": 296,
                "end_char": 309,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 377,
                "end_char": 390,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 408,
                "end_char": 414,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nishikori",
                "start_char": 557,
                "end_char": 566,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Court Philippe-Chatrie",
                "start_char": 586,
                "end_char": 608,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carlos Alcaraz",
                "start_char": 755,
                "end_char": 769,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 785,
                "end_char": 798,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gigante",
                "start_char": 807,
                "end_char": 814,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bellucci",
                "start_char": 816,
                "end_char": 824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ZeppieriNel",
                "start_char": 827,
                "end_char": 838,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mattia Bellucci",
                "start_char": 950,
                "end_char": 965,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lloyd Harris",
                "start_char": 983,
                "end_char": 995,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giulio Zeppieri",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1039,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrian Andreev",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1081,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Matteo Gigante",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1140,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dalibor Svrcina",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1185,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stefano Napolitano",
                "start_char": 1247,
                "end_char": 1265,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ATP Shintaro Mochizuki",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1339,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sara Errani",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1413,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alice Tubello",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1481,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1525,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rafa Nadal",
                "start_char": 1572,
                "end_char": 1582,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland GarrosSinner",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1626,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1642,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1685,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;L'",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1712,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NadalNon",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1733,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rafa Nadal",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1793,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1873,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stan Wawrinka",
                "start_char": 2052,
                "end_char": 2065,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nadal",
                "start_char": 2182,
                "end_char": 2187,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2276,
                "end_char": 2289,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "TennisSinner-Djokovic",
                "start_char": 2338,
                "end_char": 2359,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2409,
                "end_char": 2422,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Jannik Sinner",
                "start_char": 2425,
                "end_char": 2461,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 2466,
                "end_char": 2472,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2499,
                "end_char": 2512,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 2575,
                "end_char": 2581,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2590,
                "end_char": 2594,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Australian Open",
                "start_char": 2675,
                "end_char": 2690,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Melbourne",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2702,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Darren Cahill",
                "start_char": 2744,
                "end_char": 2757,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2825,
                "end_char": 2838,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 2856,
                "end_char": 2862,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nishikori",
                "start_char": 3005,
                "end_char": 3014,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Court Philippe-Chatrie",
                "start_char": 3034,
                "end_char": 3056,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carlos Alcaraz",
                "start_char": 3203,
                "end_char": 3217,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 3233,
                "end_char": 3246,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gigante",
                "start_char": 3255,
                "end_char": 3262,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bellucci",
                "start_char": 3264,
                "end_char": 3272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ZeppieriNel",
                "start_char": 3275,
                "end_char": 3286,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mattia Bellucci",
                "start_char": 3398,
                "end_char": 3413,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lloyd Harris",
                "start_char": 3431,
                "end_char": 3443,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giulio Zeppieri",
                "start_char": 3472,
                "end_char": 3487,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrian Andreev",
                "start_char": 3515,
                "end_char": 3529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Matteo Gigante",
                "start_char": 3574,
                "end_char": 3588,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dalibor Svrcina",
                "start_char": 3618,
                "end_char": 3633,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stefano Napolitano",
                "start_char": 3695,
                "end_char": 3713,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ATP Shintaro Mochizuki",
                "start_char": 3765,
                "end_char": 3787,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sara Errani",
                "start_char": 3850,
                "end_char": 3861,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alice Tubello",
                "start_char": 3916,
                "end_char": 3929,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 3967,
                "end_char": 3973,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rafa Nadal",
                "start_char": 4020,
                "end_char": 4030,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland GarrosSinner",
                "start_char": 4055,
                "end_char": 4074,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 4084,
                "end_char": 4090,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 4120,
                "end_char": 4133,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 4135,
                "end_char": 4147,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "De Laurentiis: \"Serie A portata avanti da 6-8 club, tutto il resto è fuffa\"",
        "subtitle": "Le parole del presidente del Napoli sulla situazione del calcio italiano, con la possibile diminuzione delle squadre iscritte al campionato",
        "content": "Aurelio De Laurentiis è stato protagonista in un incontro svolto in Senato sul futuro e le possibili riforme del calcio italiano. Il presidente del Napoli ha discusso di vari temi, tra cui il più discusso sulla possibilità di diminuire il numero delle squadre iscritte al campionato di Serie A: \"La Lega non avrà mai la forza di ridurre il numero delle squadre, lo deve fare il governo che deve prendere atto che dai prossimi campionati il numero delle squadre deve essere X e non Y, perché non ci sono i fatturati possibili per giustificarne l’esistenza\".Napoli, De Laurentiis: \"6-8 squadre portano avanti la Serie A\"De Laurentiis ha quindi rimarcato il concetto spiegando quella che è la situazione attuale della Serie A: \"Questo campionato è portato avanti da 6, massimo 8 società e c’è bisogno che il governo lo capisca, tutto il resto è fuffa. Noi vorremmo che il governo stabilisse un voto ponderale a favore delle 6-8 società che sono determinanti per la costituzione di un campionato, perché altrimenti lo stesso non si reggerebbe in piedi. Non possiamo continuare noi 6-8 società ad accumulare debiti. Noi del Napoli abbiamo chiuso il bilancio con un utile di 83 milioni, ma con quale fatica? Non potendo investire sull’impiantistica, sui vivai, dovendo esistere in un coacervo politico difficile come quello del Sud, non certo aiutato da quelli del Nord. Queste 6-8 società con la maggioranza creerebbero quei presupposti di maggiore economicità della quale beneficerebbero anche le squadre minori che però si devono fidare perché sennò creano sempre un ostacolo per una mollica in più\".De Laurentiis: \"Questione stadi inconcepibile\"Il patron del Napoli si è quindi espresso sulle difficoltà di costruire nuovi impianti sportivi in Italia: \"Noi non abbiamo stadi e infrastrutture e si è fatta una legge per accelerare, ma è tutto da vedere perché poi quando passa in mano alla politica locale c’è il burocratese. Per investire negli stadi bisogna vedere anche un ‘cleaning' delle tifoserie. In Inghilterra gli hooligans sono stati messi fuori. Da noi abbiamo tifoserie condizionanti che possono dettare leggi limitative sul piano della frequentabilità dello stadio. Quando ho posto il problema ai politici sono rimasto basito, mi è stato detto: ‘Guardi le tifoserie vanno allo stadio e non le possiamo governare perché rappresentano voti'. Questo è gravissimo, rappresenta un’ammissione di debolezza dello Stato e significa anche ammettere la delinquenza. È inconcepibile\".De Laurentiis: \"Procuratori male del calcio, sono da eliminare\"Infine De Laurentiis ha spiegato uno dei più grandi problemi secondo il suo punto di vista del mondo del calcio: \"Bisognerebbe eliminare i ricatti dei procuratori che sono la vera problematica del sistema calcio per l’indebitamento. Fanno innalzare e lievitare i costi dei vari calciatori. Come si combattono? Allungando per legge la possibilità di fare contratti, da almeno di 8 anni in modo tale che dopo i primi due anni il procuratore non va da altri club per far salire il salario previsto inizialmente per quel calciatore. Non bisognerebbe dare poi la possibilità ai club di essere procuratori dei calciatori, allora il problema si risolverebbe. Non ci sarebbero situazioni illegali, di cui sentiamo parlare senza prove concrete, all’estero\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Milan, Scaroni: \"Decreto Crescita da ripristinare\"Anche Paolo Scaroni, presidente del Milan, è intervenuto all'incontro per spiegare la posizione del club rossonero: \"È stato fatto qualcosa sulla pirateria, ma si può fare di più. Dobbiamo bandirla dai nostri diritti televisivi. Sono stati eliminati i benefici fiscali come il Decreto Crescita e questo ci ha creato un danno colossale. E' stata una decisione incomprensibile visto che l’unico beneficio che il calcio italiano aveva era la possibilità di attrarre talenti mondiali e ci è stato eliminato. Mi auguro che venga ripristinato\". Quindi un passaggio sugli stadi: \"Servirebbero provvedimenti legislativi, anche se sono un po’ scettico visto che viviamo in un Paese dove le minoranze, anche minuscole ma rumorose, sono capaci di bloccare tutto. Il fatto che nella Figc, la Serie A, che paga il conto di tutto e tutti, conti pochissimo, in primis è sbagliato e poi porta degli attriti fra noi e la Federazione\".Infine il presidente rossonero ha fatto un'ultima richiesta al Governo: \"Bisogna risolvere il problema delle scommesse. Non ha senso che il mondo scommetta sul calcio e noi non abbiamo nessun beneficio. È stato il Parlamento italiano in passato che ci ha impedito di partecipare a questi ricavi e questo Parlamento può cambiare questa politica dissennata. Per cambiare tutto questo c’è bisogno di loro altrimenti non si cambierà nulla. La Serie A è sotto rappresentata, mentre tutti quelli che sono i beneficiari dei nostri soldi (LND, B, C, arbitri e calciatori) sono più rappresentati. Inoltre, è impossibile che la Lega rappresenti all’estero, e non solo, i sei-otto club più grandi. Pensare che noi riusciamo ad autoriformarci all’interno della Lega è del tutto illusorio con la governance che abbiamo\".CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno © RIPRODUZIONE RISERVATA;Aurelio De Laurentiis è stato protagonista in un incontro svolto in Senato sul futuro e le possibili riforme del calcio italiano. Il presidente del Napoli ha discusso di vari temi, tra cui il più discusso sulla possibilità di diminuire il numero delle squadre iscritte al campionato di Serie A: \"La Lega non avrà mai la forza di ridurre il numero delle squadre, lo deve fare il governo che deve prendere atto che dai prossimi campionati il numero delle squadre deve essere X e non Y, perché non ci sono i fatturati possibili per giustificarne l’esistenza\".Napoli, De Laurentiis: \"6-8 squadre portano avanti la Serie A\"De Laurentiis ha quindi rimarcato il concetto spiegando quella che è la situazione attuale della Serie A: \"Questo campionato è portato avanti da 6, massimo 8 società e c’è bisogno che il governo lo capisca, tutto il resto è fuffa. Noi vorremmo che il governo stabilisse un voto ponderale a favore delle 6-8 società che sono determinanti per la costituzione di un campionato, perché altrimenti lo stesso non si reggerebbe in piedi. Non possiamo continuare noi 6-8 società ad accumulare debiti. Noi del Napoli abbiamo chiuso il bilancio con un utile di 83 milioni, ma con quale fatica? Non potendo investire sull’impiantistica, sui vivai, dovendo esistere in un coacervo politico difficile come quello del Sud, non certo aiutato da quelli del Nord. Queste 6-8 società con la maggioranza creerebbero quei presupposti di maggiore economicità della quale beneficerebbero anche le squadre minori che però si devono fidare perché sennò creano sempre un ostacolo per una mollica in più\".De Laurentiis: \"Questione stadi inconcepibile\"Il patron del Napoli si è quindi espresso sulle difficoltà di costruire nuovi impianti sportivi in Italia: \"Noi non abbiamo stadi e infrastrutture e si è fatta una legge per accelerare, ma è tutto da vedere perché poi quando passa in mano alla politica locale c’è il burocratese. Per investire negli stadi bisogna vedere anche un ‘cleaning' delle tifoserie. In Inghilterra gli hooligans sono stati messi fuori. Da noi abbiamo tifoserie condizionanti che possono dettare leggi limitative sul piano della frequentabilità dello stadio. Quando ho posto il problema ai politici sono rimasto basito, mi è stato detto: ‘Guardi le tifoserie vanno allo stadio e non le possiamo governare perché rappresentano voti'. Questo è gravissimo, rappresenta un’ammissione di debolezza dello Stato e significa anche ammettere la delinquenza. È inconcepibile\".De Laurentiis: \"Procuratori male del calcio, sono da eliminare\"Infine De Laurentiis ha spiegato uno dei più grandi problemi secondo il suo punto di vista del mondo del calcio: \"Bisognerebbe eliminare i ricatti dei procuratori che sono la vera problematica del sistema calcio per l’indebitamento. Fanno innalzare e lievitare i costi dei vari calciatori. Come si combattono? Allungando per legge la possibilità di fare contratti, da almeno di 8 anni in modo tale che dopo i primi due anni il procuratore non va da altri club per far salire il salario previsto inizialmente per quel calciatore. Non bisognerebbe dare poi la possibilità ai club di essere procuratori dei calciatori, allora il problema si risolverebbe. Non ci sarebbero situazioni illegali, di cui sentiamo parlare senza prove concrete, all’estero\".© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/22-127884285/de_laurentiis_serie_a_portata_avanti_da_6-8_club_tutto_il_resto_e_fuffa_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T16:03:01",
        "scrape_dt": "2024-05-22T20:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716386581.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Senato",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 299,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "X",
                "start_char": 473,
                "end_char": 474,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 556,
                "end_char": 562,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 564,
                "end_char": 577,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A\"De Laurentiis",
                "start_char": 610,
                "end_char": 631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 715,
                "end_char": 722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sud",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1325,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nord",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1363,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1657,
                "end_char": 1663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1748,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2015,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "basito",
                "start_char": 2229,
                "end_char": 2235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
