[
    {
        "title": "Allegri esonerato, è finita con la Juve: il comunicato ufficiale del club",
        "subtitle": "Finisce anzitempo l'avventura del tecnico livornese alla guida del club bianconero, determinante nella scelta tutto quanto è avvenuto nel post vittoria della Coppa Italia: i dettagli",
        "content": "TORINO - La sfuriata, per certi versi comprensibile, contro la terna arbitrale e il Var, rei - ancora una volta - di fischi e omissioni contro la Juventus, fino alle urla 'Dov'è Rocchi?' al momento dell'espulsione inflittagli dall'arbitro Maresca. Poi, il 'via, via' presumibilmente urlato a Giuntoli, al momento dei festeggiamenti. Quindi, l'aggressione verbale con annesse minacce al Direttore di Tuttosport Guido Vaciago, il censurabile atteggiamento contro una procuratrice federale e i danni arrecati al materiale fotografico di LaPresse. Infine, con una calma quasi irreale, le interviste e la conferenza stampa post-partita, in cui si tradisce sul proprio futuro (\"Lascio una squadra vincente\"). È stata l'ultima grande notte di Max Allegri alla guida della Juventus, a cui ha permesso di mettere in bacheca la quindicesima Coppa Italia.Allegri esonerato, i numeri con la Juve L'ultimo ballo, per certi versi romantico, come quando si è seduto sui cartelloni pubblicitari per assaporare le emozioni di una squadra e una curva in festa, termina però nel peggiore dei modi. La Juventus, infatti, dopo essersi scusata con la Lega Serie A e l'Aic per il poco edificante spettacolo offerto dal proprio allenatore nel post-partita all'Olimpico, ha optato per un gesto forte: l'addio. Dopo una lunga giornata trascorsa alla Continassa, con un passaggio nella sede di Tuttosport per riappacificarsi con il direttore Vaciago, Allegri ha ricevuto la comunicazione dell'esonero. Il tecnico livornese lascia pertanto il club bianconero per la sua seconda volta, dopo il primo addio datato 2019 in favore di Sarri prima e Pirlo poi, salvo tornare - per volere dell'allora presidente Andrea Agnelli - nell'estate del 2021. Il palmares di uno degli allenatori più vincenti della storia della società recita cinque Scudetti, altrettante Coppe Italia, l'ultima delle quali ieri sera, unico trofeo della sua seconda esperienza torinese e due Supercoppe Italiane, più due 'medaglie d'argento' in Champions League. Max si congeda dopo 420 panchine, con 271 vittorie, 77 pareggi e 72 sconfitte. Per le ultime due giornate di campionato, invece, al suo posto dovrebbe essere promosso l'allenatore dell'Under 19 Paolo Montero, ma resta aperta anche la pista Landucci per gliultimi 180' della stagione.Allegri esonerato, il comunicato JuveQuesto il comunicato del club bianconero: \"La Juventus comunica di avere sollevato Massimiliano Allegri dall’incarico di allenatore della Prima Squadra maschile. L'esonero fa seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta. Si conclude un periodo di collaborazione, iniziato nel 2014, ripartito nel 2021 e terminato dopo le ultime 3 stagioni insieme con la Finale di Coppa Italia. La società augura a Massimiliano Allegri buona fortuna per i suoi progetti futuri\".JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127653713/allegri_esonerato_e_finita_con_la_juve_il_comunicato_ufficiale_del_club",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T15:44:11",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1715953451.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.9932,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9803999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 158,
                "end_char": 170,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO - La sfuriata",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Var",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 146,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dov'",
                "start_char": 172,
                "end_char": 176,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 239,
                "end_char": 246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 292,
                "end_char": 300,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Direttore",
                "start_char": 386,
                "end_char": 395,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 399,
                "end_char": 409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 410,
                "end_char": 423,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LaPresse",
                "start_char": 534,
                "end_char": 542,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 736,
                "end_char": 747,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 765,
                "end_char": 773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 831,
                "end_char": 843,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 844,
                "end_char": 851,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 879,
                "end_char": 883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1090,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega Serie A",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1141,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Aic",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1334,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1377,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1422,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1431,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 1602,
                "end_char": 1607,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 1616,
                "end_char": 1621,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1691,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scudetti",
                "start_char": 1806,
                "end_char": 1814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppe Italia",
                "start_char": 1828,
                "end_char": 1840,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppe Italiane",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1950,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1984,
                "end_char": 2000,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 2002,
                "end_char": 2005,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2195,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 2196,
                "end_char": 2209,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 2242,
                "end_char": 2250,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2285,
                "end_char": 2292,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveQuesto",
                "start_char": 2318,
                "end_char": 2328,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2368,
                "end_char": 2376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prima Squadra maschile",
                "start_char": 2460,
                "end_char": 2482,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2563,
                "end_char": 2575,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2638,
                "end_char": 2646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Finale di Coppa Italia",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2861,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2903,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusLa",
                "start_char": 2946,
                "end_char": 2956,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2969,
                "end_char": 2976,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3032,
                "end_char": 3054,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Buffon su Allegri: \"Tanta ingenerosità\". Il retroscena sull'arrivo alla Juve",
        "subtitle": "L'ex portiere bianconero ha ricevuto il 'Sigillo' della città di Parma e ha raccontato diversi aneddoti e curiosità sulla sua carriera",
        "content": "Gigi Buffon è tornato a Parma per ricevere il 'Sigillo' della città. All’Auditorium Paganini, l’ex portiere della Juve e del club gialloblù, è stato accolto da tantissime persone (oltre 600). Ed è stato intervistato dal giornalista Alciato sul palco dove si è raccontato tra aneddoti e curiosità sulla sua carriera. Dagli inizi proprio al Tardini fino al suo arrivo in bianconero: \"Ero in vacanza, quando sono tornato ero della Juve\". E' iniziato così il suo cammino vincente con la Vecchia Signora e a raccontarlo è stato lui stesso. Buffon-Parma: andata e ritornoBuffon per prima cosa ha parlato del suo rapporto con Parma: \"Andavo in campo per far felice la gente che rappresentavo. Vivevo in pieno centro, fra i tifosi e mi sono sempre alimentato con i rapporti con le persone. Qui sono stato tredici anni ed è stata un po' come la mamma. Il Parma mi ha preso per 15 milioni di lire. Diciamo che hanno fatto un buon affare. Devo dire che ci hanno anche visto lungo\".Poi l'aneddoto con Ermes Fulgoni, ex preparatore dei portieri del club Ducale: \"Prima ancora che finissi il provino, andò dal ds del settore giovanile Fabrizio Larini a dirgli: 'Questo qua non dobbiamo farlo uscire da qui'. Dal primo giorno che mi ha visto, Ermes diceva a tutti che a 18-20 anni sarei stato il portiere della Nazionale. C'era gente che rideva, ma in effetti non aveva esagerato\". Da qui l'esordio in Serie A contro il Milan e poi la scalata per una lunghissima carriera di successi con la Juventus e il Mondiale del 2006 con l'Italia. Buffon, l'arrivo Juve in vacanzaDa qui ha spiegato il suo arrivo alla Juve:\"Da quando avevo diciotto anni ho avuto intorno le migliori società. C'era il fratello di Ferguson che è venuto a vedermi tutte le domeniche per due anni per seguirmi per conto del Manchester United. Però non mi interessava: il mio obiettivo era provare una sfida impossibile come vincere lo scudetto con il Parma, perché secondo me ne avevamo le possibilità. Secondo me era la soddisfazione che più mi avrebbe garantito di aver ridato al Parma e alla gente quello che meritava. Ho ingaggiato questa sfida credendoci, poi ho avuto il sentore, quasi la certezza, che la società stesse regredendo come ambizione e progetto. In quell'anno avevo tre offerte importanti da parte di Juventus, Roma e Barcellona\". E ha proseguito: \"Andai in vacanza e dissi al mio procuratore e a mio padre di scegliere loro cosa fosse meglio per me. Io avevo delle preferenze, ma capivo che erano dovute allo stomaco. Capendo questo mio limite e fidandomi del mio procuratore e di mio padre. Così quando sono tornato mi sono ritrovato alla Juventus\".JuventusBuffon, Juve e non solo: tutte le foto di una carriera da leggendaBuffon, la Coppa Italia e le parole su AllegriDopo aver trascorso la mattinata all'Auditorium Paganini, l'ex portiere ha fatto visita al Tennis Club Parma per il Ladies Open, il torneo WTA 125. Buffon ha risposto anche a domande sulla Juve e su Allegri: \"Sono contento per la società perché, dovesse essere l'ultimo trofeo per il mister, chiuderebbe con una soddisfazione meritata. Per come si stava profilando la stagione, mi sembrava che ci fosse molta ingenerosità nel giudizio del suo ultimo triennio\". Le sue parole sono arrivate poco prima del comunicato ufficiale da parte della Juve sull'esonero del tecnico livornese. Poi l'attenzione dell'ex portiere si è spostata su Sinner: \"Parliamo di un ragazzo molto semplice ma al stesso tempo tanto sicuro. Ha la dose giusta di autostima e convinzione dei suoi mezzi, lo si capisce dal modo in cui manda i suoi messaggi. Tutti questi aspetti nell'insieme fanno capire di aver davanti una persona che segnerà un’epoca. Quale calciatore mi ricorda? Difficile fare un confronto\". JuventusBuffon, tutti i record di SuperGigi con la Juventus e con l'Italia © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127657458/buffon_su_allegri_tanta_ingenerosita_il_retroscena_sull_arrivo_alla_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T16:45:04",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715957104.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.3330666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sigillo' della città di Parma",
                "start_char": 41,
                "end_char": 70,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gigi Buffon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sigillo' della città",
                "start_char": 47,
                "end_char": 67,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Auditorium Paganini",
                "start_char": 73,
                "end_char": 92,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 114,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alciato",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tardini",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 428,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 483,
                "end_char": 498,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Buffon-Parma",
                "start_char": 535,
                "end_char": 547,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ritornoBuffon",
                "start_char": 558,
                "end_char": 571,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 619,
                "end_char": 624,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andavo",
                "start_char": 627,
                "end_char": 633,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 846,
                "end_char": 851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ermes Fulgoni",
                "start_char": 989,
                "end_char": 1002,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ducale",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fabrizio Larini",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1136,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ermes",
                "start_char": 1228,
                "end_char": 1233,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondiale del 2006",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1507,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1520,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1528,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "vacanzaDa",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1556,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve:\"Da",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ferguson",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1795,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 2036,
                "end_char": 2041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2274,
                "end_char": 2282,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2284,
                "end_char": 2288,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 2291,
                "end_char": 2301,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus\"",
                "start_char": 2614,
                "end_char": 2623,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusBuffon",
                "start_char": 2624,
                "end_char": 2638,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2640,
                "end_char": 2644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "leggendaBuffon",
                "start_char": 2690,
                "end_char": 2704,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2709,
                "end_char": 2721,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AllegriDopo",
                "start_char": 2737,
                "end_char": 2748,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Auditorium Paganini",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2800,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tennis Club Parma",
                "start_char": 2835,
                "end_char": 2852,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ladies Open",
                "start_char": 2860,
                "end_char": 2871,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "WTA 125",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2890,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 2892,
                "end_char": 2898,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2933,
                "end_char": 2937,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2943,
                "end_char": 2950,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3284,
                "end_char": 3288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 3376,
                "end_char": 3382,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusBuffon",
                "start_char": 3726,
                "end_char": 3740,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "SuperGigi",
                "start_char": 3760,
                "end_char": 3769,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3777,
                "end_char": 3785,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3794,
                "end_char": 3800,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri-Juve, mossa per il licenziamento: c'è anche la contestazione disciplinare",
        "subtitle": "Entro cinque giorni l'ormai ex tecnico bianconero dovrebbe fornire una deduzione difensiva attraverso i suoi legali",
        "content": "Novità importanti in casa Juventus per quanto riguarda l'esonero di Massimiliano Allegri. Il club bianconero in giornata ha rilasciato un comunicato ufficiale tramite il quale ha annunciato la separazione dall'ormai ex tecnico della Vecchia Signora dopo la vittoria in Coppa Italia. Secondo le ultime indiscrezioni di Sky Sport l'amministratore delegato Maurizio Scanavino, all'interno lettera consegnata al tecnico livornese, avrebbe aggiunto la contestazione disciplinare. Entro cinque giorni Allegri dovrebbe dunque fornire una deduzione difensiva attraverso i suoi legali.Allegri-Juve, cosa succede oraIn base a ciò che uscirà fuori la società bianconera deciderà il da farsi. Questo tipo di procedimento è propedeutico al licenziamento per giusta causa. Dunque, nel caso in cui fosse confermata l'indiscrezione, bisognerebbe trovare una transazione (in ogni caso non immediata), oppure la causa potrebbe andare avanti insieme al processo e a quanto ne consegue fino all'eventuale risoluzione del contratto. La Vecchia Signora potrebbe voler andare avanti anche nel tentativo di risparmiare in vista dell'ingaggio da continuare a pagare ad Allegri fino al 30 giugno 2025, come da contratto. Non essendoci un accordo collettivo, per quanto riguarda le tempistiche tutto dipende dal contratto del tecnico. Per casi simili potrebbero servire circa dieci giorni. In ogni caso al momento non si esclude nessuna dinamica. Una possibile soluzione è anche quella che porta ad un accordo tra le parti per evitare un lungo contenzioso.JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127677863/allegri-juve_mossa_per_il_licenziamento_contestazione_disciplinare_oltre_all_esonero",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T21:29:25",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715974165.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 68,
                "end_char": 88,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 269,
                "end_char": 281,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky Sport",
                "start_char": 318,
                "end_char": 327,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Maurizio Scanavino",
                "start_char": 354,
                "end_char": 372,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 495,
                "end_char": 502,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 576,
                "end_char": 588,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1030,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1151,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusLa",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1539,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1559,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1637,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'ultima giornata di Max: dall'allenamento all'esonero",
        "subtitle": "L'allenatore bianconero è stato sollevato dall'incarico dopo l'incontro con la dirigenza alla Continassa",
        "content": "TORINO - Dopo la conquista della 15ª Coppa Italia e il consueto giorno di riposo, la Juventus è tornata ad allenarsi alla Continassa in vista del big match di lunedì sera al Dall'Ara contro il Bologna di Thiago Motta con tutti i riflettori puntati sulla situazione di Massimiliano Allegri, arrivato alle 9:30 di questa mattina insieme al suo staff per condurre l'ultima sessione di lavoro della sua esperienza in bianconero. Gli aggiornamenti in tempo reale.Juventus, Allegri esonerato: il comunicato ufficialeMassimiliano Allegri non è più l’allenatore della Juventus. La dirigenza bianconera ha deciso per l'esonero del tecnico in seguito ai controversi episodi in finale di Coppa Italia. Si conclude dunque il secondo mandato dell’allenatore toscano, dopo una gestione complessiva di 8 anni. Il comunicato ufficiale della società spiega anche le principali motivazioni della scelta.Allegri torna alla ContinassaDopo l'incontro con il Direttore di Tuttosport Guido Vaciago, Massimiliano Allegri ha fatto ritorno al quartier generale della Juve. Si attendono dunque sviluppi sulle decisioni della dirigenza bianconera in merito al futuro del tecnico toscano. Alla Continassa c'è infatti anche Cristiano Giuntoli. Tra i possibili scenari di fine stagione, il traghettamento della squadra da parte del vice Landucci e la promozione di Montero in prima squadra.Il comunicato della JuveLa Juventus ha inoltre annunciato la ripresa degli allenamenti in vista della trasferta di Bologna. Allenamenti guidati regolarmente da Allegri. Alla Continassa, lavori di scarico per i giocatori che hanno speso più energie all'Olimpico, mentre il resto del gruppo ha partecipato a sedute di possesso palla schierato con partitella finale. I lavori riprenderanno domattina. \"Dopo un giorno di riposo per il gruppo, rientrato ieri con la Coppa Italia da Roma, oggi la Juventus è tornata ad allenarsi: obiettivo è concludere al meglio il campionato, forti dei due traguardi conquistati, la qualificazione in Champions League e, ovviamente, la Finale di mercoledì. Alle viste c’è la trasferta a Bologna, in programma lunedì sera al “Dall’Ara”.Allegri a Tuttosport subito dopo l'allenamento JuveMea culpa di Massimiliano Allegri. Il tecnico della Juve ha raggiunto la sede di Tuttosport dopo avere lasciato la Continassa al termine degli allenamenti. Qui ha incontrato il Direttore Guido Vaciago per risolvere i dissapori nati dopo i fatti del post finale di Coppa Italia vinta dai bianconeri. Con una nota congiunta, Allegri e Vaciago hanno comunicato di avere risolto “l’incresciosa situazione”. Qui il testo completo.Allegri lascia la ContinassaAllegri ha lasciato la Continassa al termine della seduta di allenamento che si è svolta questa mattina. Intorno alle 13.20, il tecnico è andato via dal quartier generale bianconero. Si attendono ora aggiornamenti circa le decisioni della dirigenza sul futuro dell’allenatore.Montero a Frosinone con l'U19. Allegri in allenamentoPaolo Montero ci sarà a Frosinone. Il tecnico della formazione Under 19, è partito con la squadra per la trasferta contro i ciociari in programma sabato 18 maggio e valida per l’ultima giornata di campionato. La notizia segue le indiscrezioni post finale di Coppa secondo le quali l’allenatore uruguaiano avrebbe traghettato la prima squadra nelle sfide contro Bologna e Monza in caso di sollevamento di Allegri dall’incarico (esonero o licenziamento). Nel mentre, il tecnico bianconero ha preso parte agli allenamenti della Juve in vista della trasferta al Dall'Ara contro gli uomini di Thiago Motta.Le ultime 24 ore di AllegriDopo il successo di Roma, in casa bianconera si è vissuta una giornata turbolenta con la posizione dell'allenatore che potrebbe saltare definitivamente nella giornata di oggi. Allegri è stato squalificato per le ultime due giornate di Coppa Italia dopo lo sfogo nei minuti di recupero della finale contro l'Atalanta e il club bianconero sta valutando con i suoi legali su come muoversi (esonero o licenziamento?) dopo i comportamenti fuori luogo tenuti prima della premiazione e prima della conferenza stampa con tanto di inchiesta aperta dalla procura della FIGC. Se la situazione dovesse già precipitare nella giornata di oggi, Max verrebbe sostituito da Paolo Montero per le ultime due sfide contro Bologna e Monza. In attesa di definire l'accordo con Thiago Motta, colui che raccoglierà l'eredità del tecnico uscente.JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127629709/allegri_esonerato_juventus_il_comunicato_e_laddio_a_max",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T15:17:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715951820.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.999,
        "title_polarity": -0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 94,
                "end_char": 104,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9985999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "TORINO - Dopo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "15ª Coppa Italia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 49,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 85,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 122,
                "end_char": 132,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dall'Ara",
                "start_char": 174,
                "end_char": 182,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 204,
                "end_char": 216,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 268,
                "end_char": 288,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 458,
                "end_char": 466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ufficialeMassimiliano Allegri",
                "start_char": 501,
                "end_char": 530,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 560,
                "end_char": 568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 677,
                "end_char": 689,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 885,
                "end_char": 892,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ContinassaDopo",
                "start_char": 904,
                "end_char": 918,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Direttore",
                "start_char": 937,
                "end_char": 946,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 950,
                "end_char": 960,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 961,
                "end_char": 974,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 976,
                "end_char": 996,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1045,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1175,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1212,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1314,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1334,
                "end_char": 1341,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuveLa Juventus",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1481,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1526,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1533,
                "end_char": 1543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1619,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1820,
                "end_char": 1832,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1836,
                "end_char": 1840,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1850,
                "end_char": 1858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 2005,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Finale",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2030,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2075,
                "end_char": 2082,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dall’Ara”",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2122,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2123,
                "end_char": 2130,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 2133,
                "end_char": 2143,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveMea",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2177,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2207,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 2255,
                "end_char": 2265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2299,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Direttore Guido Vaciago",
                "start_char": 2351,
                "end_char": 2374,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2438,
                "end_char": 2450,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2497,
                "end_char": 2504,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 2507,
                "end_char": 2514,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2599,
                "end_char": 2606,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ContinassaAllegri",
                "start_char": 2617,
                "end_char": 2634,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 2650,
                "end_char": 2660,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2903,
                "end_char": 2910,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 2913,
                "end_char": 2922,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U19",
                "start_char": 2929,
                "end_char": 2932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2934,
                "end_char": 2941,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "allenamentoPaolo Montero",
                "start_char": 2945,
                "end_char": 2969,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 2980,
                "end_char": 2989,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 3019,
                "end_char": 3027,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 3214,
                "end_char": 3219,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3317,
                "end_char": 3324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3327,
                "end_char": 3332,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3360,
                "end_char": 3367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3481,
                "end_char": 3485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dall'Ara",
                "start_char": 3514,
                "end_char": 3522,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3556,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriDopo",
                "start_char": 3577,
                "end_char": 3588,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3604,
                "end_char": 3608,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3760,
                "end_char": 3767,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3819,
                "end_char": 3831,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3891,
                "end_char": 3899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FIGC",
                "start_char": 4143,
                "end_char": 4147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4214,
                "end_char": 4217,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 4241,
                "end_char": 4254,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4286,
                "end_char": 4293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 4296,
                "end_char": 4301,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 4339,
                "end_char": 4351,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusLa",
                "start_char": 4405,
                "end_char": 4415,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4428,
                "end_char": 4435,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 4490,
                "end_char": 4512,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri si scusa con Vaciago a Tuttosport: \"Risolta situazione incresciosa\"",
        "subtitle": "Incontro tra l'attuale allenatore della Juventus e il direttore nella sede del giornale per sanare l'episodio avvenuto nel post finale di Coppa Italia",
        "content": "Tra il direttore di Tuttosport, Guido Vaciago, e Massimiliano Allegri \"l'incresciosa situazione è risolta\". I due lo hanno spiegato con una dichiarazione congiunta, nella quale hanno anche comunicato di essersi incontrati di persona nella sede del nostro giornale. \"Con riferimento ai fatti avvenuti nel post gara di Atalanta-Juventus e riguardo al 'botta e risposta' mediatico tra loro intercorso ieri, l'allenatore Massimiliano Allegri ed il direttore di Tuttosport Guido Vaciago dichiarano che, dopo essersi parlati, hanno risolto l'incresciosa situazione che li ha riguardati ed hanno definito ogni loro questione con spirito di collaborazione e senso di responsabilità”. \"Massimiliano Allegri si è rammaricato per quanto accaduto mercoledì notte, spiegando che non intendeva affatto minacciare o insultare Guido Vaciago. Così si è ristabilito tra loro quel clima di cordialità, distensione e massimo rispetto umano e professionale che sempre vi è stato\" conclude la dichiarazione.Juventus\"Dov'è Rocchi?\": Allegri furioso, la reazione di Max© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127639118/allegri_si_scusa_con_vaciago_a_tuttosport_risolta_situazione_incresciosa",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T14:00:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715947200.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 138,
                "end_char": 150,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 49,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 317,
                "end_char": 334,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 417,
                "end_char": 437,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 457,
                "end_char": 467,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 468,
                "end_char": 481,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 677,
                "end_char": 697,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 811,
                "end_char": 824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus\"Dov'",
                "start_char": 985,
                "end_char": 998,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1006,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1017,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max© RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1059,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Andrea Agnelli omaggia Allegri: il messaggio dopo l'esonero",
        "subtitle": "L'ex presidente bianconero ha voluto salutare Max dopo l'addio al club tramite un post sul suo account X",
        "content": "Alla fine anche Andrea Agnelli ha voluto omaggiare Massimiliano Allegri. Il tecnico di Livorno è stato esonerato dalla Juventus nella giornata di oggi dopo il successo in finale di Coppa Italia e dopo i saluti di Nicolò Fagioli e Adrien Rabiot è arrivato un messaggio anche dall'ex presidente della Vecchia Signora. Agnelli, tramite il suo profilo social su X, ha scritto: \"Un mix straordinariamente unico: superbia e umanità che si fondono continuamente durante un viaggio decennale. Grazie Max, grazie a te che hai rappresentato essere Juventus con ogni tua cellula. Fino alla fine…\". Agnelli omaggia Allegri, i commenti dei tifosiIl post è subito diventato virale ed è stato commentato in massa dai tifosi che hanno ricordato tutti i successi sotto la gestione di Andrea Agnelli. \"Presidente, ogni volta che parli di Juventus ho la nostalgia. Torna presto, ci manca una figura gobba come te. Ti aspettiamo\", \"Grazie Presidente, voi due siete la Juventus\" e \"Lo sapevo che sarebbe arrivato il tuo giusto ringraziamento...\" sono solo alcuni dei pensieri che i sostenitori del club hanno voluto rivolgere all'ex presidente.JuventusMontero, una storia di dna e cuore Juve per chiudere la stagione © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127673847/andrea_agnelli_omaggia_allegri_arriva_il_messaggio_sull_esonero_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T20:39:56",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715971196.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.9202666666666667,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.7626,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 46,
                "end_char": 49,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "X",
                "start_char": 103,
                "end_char": 104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9990000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 16,
                "end_char": 30,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 51,
                "end_char": 71,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Livorno",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 181,
                "end_char": 193,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 213,
                "end_char": 227,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 230,
                "end_char": 243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 299,
                "end_char": 314,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "X",
                "start_char": 358,
                "end_char": 359,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 492,
                "end_char": 495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 538,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 587,
                "end_char": 594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 603,
                "end_char": 610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 767,
                "end_char": 781,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 820,
                "end_char": 828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Grazie Presidente",
                "start_char": 912,
                "end_char": 929,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 948,
                "end_char": 956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusMontero",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1138,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1220,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fagioli 'abbraccia' Allegri: il post per l'esonero commuove i tifosi",
        "subtitle": "Il centrocampista classe 2001 ha voluto ringraziare l'ormai ex tecnico bianconero con una foto e un messaggio emblematico su Instagram",
        "content": "La storia tra Massimiliano Allegri e la Juventus è ufficialmente finita. Dopo la finale di Coppa Italia vinta contro l'Atalanta e in seguito a tutto ciò che è successo dopo la società bianconera ha deciso di esonerare il tecnico livornese a due giornate dalla fine. La squadra ora si prepara ad affrontare la trasferta di Bologna sotto la guida di Montero, che siederà sulla panchina per le ultime due sfide stagionali. Intanto, chi ha voluto rivolgere un pensiero per l'addio di Max è Nicolò Fagioli, che proprio a partire dalla prossima trasferta tornerà ad essere convocabile dopo il caso scommesse. Il centrocampista è stato il primo della squadra e fino a questo momento l'unico ad aver dedicato un pensiero all'allenatore.Allegri, il saluto di FagioliFagioli ha voluto salutare l'ormai ex tecnico della Vecchia Signora con un post su Instagram che li ritrae insieme a San Siro in un match della passata stagione, mentre Allegri gli rifila un 'calcetto'. Emblematica la didascalia: \"Come ci hai sempre detto, poche parole... GRAZIE MISTER\", accompagnata da un cuore e l'emoji di un abbraccio, a simboleggiare il grande rapporto che c'era tra i due. Il post di Fagioli è stato subito commentato da tantissimi tifosi bianconeri, decisamente commossi. \"Con te e Pogba le cose sarebbero andate diversamente...\", \"Quando parlava di te gli brillavano gli occhi\" e \"Bravo Nico, sempre riconoscente a Max\" sono solo alcune delle parole dei sostenitori bianconeri.JuventusMontero, una storia di dna e cuore Juve per chiudere la stagione © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127663164/fagioli_abbraccia_allegri_il_post_dopo_l_esonero_commuove_i_tifosi_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T18:36:21",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715963781.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.2962,
        "title_polarity": 0.8886000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 125,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 14,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 91,
                "end_char": 103,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 480,
                "end_char": 483,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 486,
                "end_char": 500,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 728,
                "end_char": 735,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "FagioliFagioli",
                "start_char": 750,
                "end_char": 764,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 809,
                "end_char": 824,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 840,
                "end_char": 849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 874,
                "end_char": 882,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 926,
                "end_char": 933,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GRAZIE",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1036,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MISTER",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1172,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pogba",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1269,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bravo Nico",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1374,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1401,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusMontero",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1475,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1503,
                "end_char": 1507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1557,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Incredibile Gatti: la sua storia in un post e l'affetto dei tifosi Juve",
        "subtitle": "Il difensore bianconero pubblica sui social il suo percorso dopo la vittoria della Coppa Italia contro l'Atalanta",
        "content": "\"Non mollate per nulla al mondo i vostri sogni, ciò in cui credete\". Basterebbe questa prima riga per sppiegare quanto c'è dietro il percorso di Federico Gatti. Il difensore della Juventus ha vinto il primo trofeo, la Coppa Italia, con la maglia bianconera e ha distanza di due giorni non ha nascosto tutta la sua emozione. Emozione, oltre al fatto di diventare papà, perché è stato un cammino tortuoso, lungo e pieno di ostacoli per arrivare fino alla Serie A.Gatti e il post socialIl messaggio di Gatti è continuato con tanto di emozioni personali: \"Non fatelo di fronte a chi vi giudica, a chi prova a fermarvi, a chi non crede in voi. Fatelo per voi stessi e per le persone che amate. Perché nella vita nulla è impossibile se ci credete e siete disposti a tutto pur di farcela. 2016 Coppa Italia Promozione, 2024 Coppa Italia Serie A. Fino alla fine\". Oltre alla didascalia scritta anche una carrellata di foto a partire proprio da quel momento di 8 anni fa fino ad arrivare al trofeo sollevato mercoledì . Un percorso partito da lontano perché all'inizio ha iniziato a giocare a calcio mentre aiutava il padre a fare il muratore. Il lavoro duro, i sacrifici fino a fare la scalata passando per ogni categoria. Dai dilettanti e i campetti di provincia fino alla stagione della consacrazione in B con il Frosinone, da lì la chiamata della Juve e la crescita fino a prendersi anche la maglia della Nazionale. Un post che è stato invaso dai tantissimi commenti dei tifosi bianconeri: \"La tua storia è e sarà sempre bellissima. Vederti emozionato è stato super\" o anche \"la tua storia è un esempio\". JuventusMontero, una storia di dna e cuore Juve per chiudere la stagione © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127659739/incredibile_gatti_la_sua_storia_in_un_post_e_l_affetto_dei_tifosi_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T17:41:56",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715960516.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.9996,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Incredibile Gatti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 105,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Federico Gatti",
                "start_char": 145,
                "end_char": 159,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 218,
                "end_char": 230,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Emozione",
                "start_char": 324,
                "end_char": 332,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A.Gatti",
                "start_char": 453,
                "end_char": 466,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia Promozione",
                "start_char": 787,
                "end_char": 810,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia Serie A. Fino",
                "start_char": 817,
                "end_char": 843,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "B",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1299,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vederti",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1535,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusMontero",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1615,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1643,
                "end_char": 1647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1697,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rabiot, la frase polemica sull'addio di Allegri scatena i commenti",
        "subtitle": "Il centrocampista francese saluta così sui social l'ormai ex tecnico della Vecchia Signora",
        "content": "Dopo il post di Fagioli arriva anche quello di Rabiot che saluta Max Allegri omaggiandolo sul suo profilo ufficiale di Instagram. Il centrocampista francese ha pubblicato una foto del tecnico livornese portato in trionfo dai giocatori della Juventus, accompagnato dalla frase: \"Sarai ricordato come uno degli allenatori più vincenti della storia della Juventus. Meritavi un addio diverso. Grazie di tutto Mister e in bocca al lupo\" con emoticon finale del cuore a chiudere il post.Rabiot, i commenti dei tifosiMolti i commenti dei sostenitori bianconeri che sono arrivati sotto al post di Rabiot tra cui quello di Francesco Oppini: \"Un saluto a chi sostiene che non fosse più seguito dalla squadra\". La maggior parte dei commenti sono dalla parte di Allegri a sostegno della frase riportata dal francese: \"E se lo dite pure voi calciatori che meritava un addio diverso...\" oppure \"Cavallo pazzo dice le cose come stanno, il suo pupillo sa che meritava un addio diverso salutando i suoi tifosi\".JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127666808/rabiot_polemico_su_allegri_e_l_addio_juve_la_frase_scatena_i_commenti",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T19:23:58",
        "scrape_dt": "2024-05-18T00:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715966638.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vecchia Signora",
                "start_char": 75,
                "end_char": 90,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
