[
    {
        "title": "Dybala entra e viene sostituito, tifosi e speaker in silenzio: cosa è successo",
        "subtitle": "L'attaccante argentino, mandato in campo al 63' di Roma-Genoa, è stato avvicendato al 92' spiazzando i presenti allo stadio Olimpico",
        "content": "La partita di Paulo Dybala è durata solo 29 minuti. Entrato al 63' di Roma-Genoa è stato sostituito al 92'. Un cambio deciso all'ultimo istante da De Rossi, che ha lasciato senza parole lo speaker dello stadio e i tifosi presenti allo stadio Olimpico ancora una volta sold out.Dybala fuori per risentimento muscolare o scelta tecnica?Risentimento muscolare? A quanto pare no, semplice scelta tecnica con la Roma in dieci uomini per l'espulsione di Paredes al 72'. La decisione di inserire Kristensen al posto di Dybala mentre Abraham prendeva quello di Lukaku sarebbe stata dettata dalla volontà di optare per El Shaarawy mezzala nelle battute finali del match in cui i giallorossi hanno difeso il gol di vantaggio realizzato da Lukaku al 79'. Dybala ha lasciato il campo visibilmente dispiaciuto.De Rossi: \"Dybala stava benissimo, avevo bisogno di Kristensen\"A fugare ogni dubbio a fine gara ci ha pensato De Rossi in diretta su DAZN: \"Paulo stava benissimo. L'ho tolto solo per scelta tecnica. Ho optato per Kristensen per puntare su un giocatore con maggiori attitudini difensive, con cui rispondere al cambio di Gilardino che ha mandato in campo Ankeye\".RomaStrootman e l'amico De Rossi: l'abbraccio prima di Roma-Genoa© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127769941/dybala_entra_e_viene_sostituito_tifosi_e_speaker_in_silenzio_cosa_e_successo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:59:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716145140.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-19",
        "en_title": "Dybala enters and is replaced, fans and speaker silently: What happened",
        "en_content": "Paulo Dybala's game lasted only 29 minutes. Entry to 63' of Rome-Genoa was replaced at 92'. A change decided at the last moment by De Rossi, who left speechless the speaker of the stadium and the fans present at the Olympic Stadium once again sold out.Dybala out for muscle resentment or technical choice? Muscle loss? Apparently not, simple technical choice with Rome in ten men for the expulsion of Paredes at 72'. The decision to put Kristensen in place of Dybala while Abraham took Lukaku's would be dictated by the will to opt for El Shaarawy half-la in the final rounds of the match where the Giallorossi defended the advantage goal made by Lukaku in 79'. Dybala left the field visibly sorry. De Rossi: \"Dybala was fine, I needed Kristensen\"To escape every doubt at the end of the race thought De Rossi live on DAZN: \"Paul was fine. I only took it off for technical choice. I opted for Kristensen to bet on a player with greater defensive attitudes, with which to respond to the change of Gilardino who sent to the Ankeye field.\" RomaStrootman and friend De Rossi: the hug before Rome-Genoa© RESERVED REPRODUCTION",
        "en_subtitle": "The Argentine attacker, sent to the field to 63' of Rome-Genoa, was sighted to 92' spying the present at the Olympic Stadium",
        "overall_polarity": 0.010549943883277216,
        "overall_subjectivity": 0.1652557319223986,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.1,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "63",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome-Genoa",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "92",
                "start_char": 79,
                "end_char": 81,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Olympic Stadium",
                "start_char": 105,
                "end_char": 124,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.03164983164983165,
        "content_subjectivity": 0.39576719576719577,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paulo Dybala's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only 29 minutes",
                "start_char": 27,
                "end_char": 42,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rome-Genoa",
                "start_char": 60,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "92",
                "start_char": 87,
                "end_char": 89,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 131,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Olympic Stadium",
                "start_char": 212,
                "end_char": 231,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 252,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 364,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 372,
                "end_char": 375,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "72",
                "start_char": 412,
                "end_char": 414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 437,
                "end_char": 447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 460,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 473,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 486,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 536,
                "end_char": 547,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 599,
                "end_char": 610,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 647,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "79",
                "start_char": 657,
                "end_char": 659,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 662,
                "end_char": 668,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 699,
                "end_char": 707,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 710,
                "end_char": 716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 800,
                "end_char": 808,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DAZN",
                "start_char": 817,
                "end_char": 821,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paul",
                "start_char": 824,
                "end_char": 828,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 892,
                "end_char": 902,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gilardino",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1004,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "RomaStrootman",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1049,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1069,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome-Genoa© RESERVED",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Montero il caldo e Thiago Motta il freddo",
        "subtitle": "Leggi il commento del Direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "Le ultime due uscite stagionali della Juve, che sta per tagliare - anche fisicamente - col passato agnelliano, sono affidate, per un intreccio del destino, al più amato da Andrea Agnelli. Non troppo tempo fa, un paio di mesi, chiesi all’ex presidente di indicarmi il giocatore al quale si sentiva maggiormente legato, tra i tanti che aveva avuto nei suoi tredici anni di Juve. Immaginavo che avrebbe risposto Buffon, o Chiellini, oppure Bonucci. Mi sarei accontentato anche di Marchisio, o di Pirlo, e invece mi sorprese con «Montero, lui ha interpretato meglio di tutti gli altri l’idea di Juventus che coltiviamo da un secolo».A 52 anni Paolo Montero siede per la prima - e penultima - volta su una panchina che frequentò pochissimo, dal momento che non rifiatava mai, se non per una squalifica, e che sarebbe sceso in campo anche senza una gamba o un braccio. Ha il compito di far punti tra Bologna e Monza (a Torino) per evitare contestazioni supplementari chiudendo al quinto posto, sgradito alla tifoseria ché in condizioni normali non avrebbe consentito l’accesso alla SuperChampions. Il primo avversario di Montero è proprio Thiago Motta, indicato da quasi un anno quale successore di Allegri: si è parlato di telefonate, di incontri tra il tecnico del Bologna o l’agente Canovi (Alessandro) con Cristiano Giuntoli dalle parti di Fiorano e Formigine. Per quel poco che conosco Motta e per le risposte che mi ha dato anche di recente il direttore della Juve, si tratterebbe di interpretazioni fantasiose: voglio credere alla lealtà di Motta (non faccio fatica) e alla sincerità di Giuntoli e insomma il sospetto che tutto debba essere scritto prevale ancora sul resto. Ho sempre ammesso di tifare con orgoglio Bologna, e non soltanto per una questione di radici. Con la gestione Saputo non ho mai troppo legato, pur riconoscendole grandi meriti, in particolare all’ultimo Fenucci e a Sartori. Ma poco importa. Mi piacerebbe tanto che Motta rimanesse nell’anno (storico) della Champions, il rapporto tra lui e Sartori - mercato e altre centralità - dovrebbe migliorare al punto da convincerlo a restare. Chi non è bolognese non può capire cosa significhi la Champions al Dall’Ara. Ci è arrivato un grande emiliano, Ancelotti, che ieri al telefono mi ha detto: «Bologna-Real in Champions, tanta roba».  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/20-127776338/montero_il_caldo_e_thiago_motta_il_freddo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T05:42:57",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716176577.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-20",
        "en_title": "Montero the hot and Thiago Motta the cold",
        "en_content": "The last two seasonal exits of Juve, which is going to cut - even physically - with the Lamb's past, are entrusted, for a plot of destiny, to the most loved by Andrea Agnelli. Not too long ago, a couple of months ago, I asked the former president to point out the player to whom he felt more tied, among the many who had had in his thirteen years of Juve. I figured he'd answer Buffon or Chiellini or Bonucci. I would also be satisfied with Marchisio, or Pirlo, and instead surprises me with “Montero, he interpreted better than all the others the idea of Juventus that we have cultivated for a century”. At age 52 Paolo Montero sat for the first - and last - on a bench that he attended very little, since he never reflavored, if not for a disqualification, and that he would come to the field even without a leg or arm. It has the task to do points between Bologna and Monza (in Turin) in order to avoid additional disputes closing in fifth place, unwelcome to typhoseria ché in normal conditions would not have allowed access to SuperChampions. The first opponent of Montero is precisely Thiago Motta, indicated for almost a year as successor of Allegri: he spoke of phone calls, meetings between the technician of Bologna or Agent Canovi (Alessandro) with Cristiano Giuntoli from the parts of Fiorano and Formigine. For what little I know Motta and for the answers he has given me also recently the director of Juve, it would be imaginative interpretations: I want to believe the loyalty of Motta (I don't struggle) and the sincerity of Giuntoli and in short, the suspicion that everything should be written still prevails over the rest. I have always admitted to tifare with pride Bologna, and not only for a matter of roots. With the Saputo management I have never too much tied up, while recognizing them great merits, especially the last Fenucci and Sartori. It doesn't matter. I would love that Motta remained in the Champions’ (historical) year, the relationship between him and Sartori - market and other centralities - should improve to the point of getting him to stay. Those who are not Bolognese cannot understand what Champions mean at Dall’Ara. There came a great Emilian, Ancelotti, who yesterday on the phone told me: \"Bologna-Real in Champions, so much stuff.\" © RESERVATION",
        "en_subtitle": "Read the comment of the Director of the Corriere dello Sport-Stadio",
        "overall_polarity": 0.0060546874999999984,
        "overall_subjectivity": 0.46325024801587295,
        "title_polarity": -0.175,
        "title_subjectivity": 0.925,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 20,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 40,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.19316406249999998,
        "content_subjectivity": 0.46475074404761896,
        "content_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lamb",
                "start_char": 88,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 160,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a couple of months ago",
                "start_char": 194,
                "end_char": 216,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "his thirteen years",
                "start_char": 328,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 350,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 378,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bonucci",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marchisio",
                "start_char": 441,
                "end_char": 450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 455,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 493,
                "end_char": 500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 556,
                "end_char": 564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a century",
                "start_char": 593,
                "end_char": 602,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "age 52",
                "start_char": 608,
                "end_char": 614,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 615,
                "end_char": 628,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 641,
                "end_char": 646,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 859,
                "end_char": 866,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 871,
                "end_char": 876,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 881,
                "end_char": 886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 937,
                "end_char": 942,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "SuperChampions",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1046,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1057,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1077,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "almost a year",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canovi",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alessandro",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fiorano",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1686,
                "end_char": 1693,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1853,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "centralities",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2028,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolognese",
                "start_char": 2101,
                "end_char": 2110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emilian",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ancelotti",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2205,
                "end_char": 2214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ghisolfi alla Roma, ci siamo: lo ufficializza il Nizza",
        "subtitle": "L'annuncio da parte del presidente del club francese al termine dell'incontro con il Lille che ha sancito la chiusura della Ligue 1",
        "content": "NIZZA (FRANCIA) - \"Ghisolfi parte per Roma, siamo contenti per lui\". Così Jean-Pierre Rivere, presidente del Nizza, ha confermato l'arrivo nella capitale del nuovo dirigente, che affiancherà De Rossi nella costruzione della squadra del futuro.In arrivo a fine meseL'annuncio della scelta di Ghisolfi da parte della Roma era ormai confermata da tempo e l'annuncio atteso nelle ultime ore. È arrivato al termine del campionato francese, praticamente subito dopo il triplice fischio dell'ultimo turno di Ligue 1, che ha visto il Nizza vestire i panni del guastafeste in casa del Lille dell'ex giallorosso Paulo Fonseca. Il nuovo uomo mercato dei capitolini è atteso entro fine mese per iniziare la sua nuova avventura.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127774134/ghisolfi_alla_roma_ci_siamo_lo_ufficializza_il_nizza",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T22:05:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716149100.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19",
        "en_title": "Ghisolfi at Rome, we are: the officialness of Nice",
        "en_content": "NIZZA (FRANCIA) - \"Ghisolfi departs for Rome, we are happy for him\". So Jean-Pierre Rivere, president of Nice, confirmed the arrival in the capital of the new manager, who will join De Rossi in the construction of the team of the future. Incoming at the end of the monthThe announcement of the choice of Ghisolfi by Rome was now confirmed for a long time and the announcement awaited in the last hours. He arrived at the end of the French championship, practically immediately after the triple whistle of the last round of Ligue 1, which saw Nice dressing in the house of the Lille of the former Giallorossi Paulo Fonseca. The new man market of the chapters is expected by the end of the month to start his new adventure.© RESERVATION",
        "en_subtitle": "The announcement by the president of the French club at the end of the meeting with the Lille that enshrined the closure of the Ligue 1",
        "overall_polarity": 0.2595643939393939,
        "overall_subjectivity": 0.4962910353535353,
        "title_polarity": 0.6,
        "title_subjectivity": 1.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nice",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.17869318181818178,
        "content_subjectivity": 0.4888731060606061,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NIZZA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FRANCIA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jean-Pierre Rivere",
                "start_char": 72,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nice",
                "start_char": 105,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 182,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "monthThe",
                "start_char": 265,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 304,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 316,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 387,
                "end_char": 401,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 432,
                "end_char": 438,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nice",
                "start_char": 542,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giallorossi Paulo Fonseca",
                "start_char": 596,
                "end_char": 621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 673,
                "end_char": 693,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Strootman rivede il suo infortunio in diretta tv: \"Ahi...\", la reazione è commovente",
        "subtitle": "L’ex centrocampista della Roma rivive il proprio dramma sportivo: “Non sono più tornato a quei livelli”",
        "content": "ROMA - Ci sono cicatrici che restano sulla pelle per tutta la vita. E infortuni che rimangono inchiodati nella mente anche a distanza di molto tempo. La carriera calcistica di Kevin Strootman è stata segnata da numerosi incidenti di percorso, quello più significativo è stato quello al ginocchio che ha parzialmente compromesso il suo percorso professionale ai tempi della Roma.Strootman, un incidente traumaticoIl calciatore, ospite della Domenica Sportiva, ha avuto modo di rivedere il suo primo infortunio avvenuto in una sfida tra Napoli e Roma: il centrocampista ha reagito in maniera istintiva, rivivendo il dramma sportivo di tanti anni fa: “Ahia” - ha pronunciato - impressionato a rivedere quelle immagini che gli riportavano alla mente l’episodio più brutto della sua carriera. “La mia carriera senza il primo infortunio? Non posso dirlo, non lo so come sarebbe andata - ammette davanti ai microfoni - ci sono tanti giocatori che subiscono infortuni del genere quando sono giovani. So che dopo questo infortunio non sono mai tornato a quel livello. Purtroppo all’inizio era una situazione difficile da accettare, ma personalmente ho dato sempre tutto per offrire il meglio di me stesso in campo”. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127777255/strootman_rivede_il_suo_infortunio_in_diretta_tv_la_reazione_e_commovente",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T06:10:06",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716178206.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-20",
        "en_title": "Strootman reviews his live TV accident: \"Ahi...\", the reaction is moving",
        "en_content": "ROMA - There are scars that remain on the skin for life. And injuries that remain nailed in the mind even a long time away. Kevin Strootman's football career has been marked by numerous path accidents, the most significant one was the one on the knee that partially compromised his professional career in Rome. Strootman, a traumatic accidentThe footballer, host of Sport Sunday, had the opportunity to review his first injury in a challenge between Naples and Rome: the midfielder reacted instinctively, reliving the sport drama of many years ago: “Ahia” - he pronounced - impressed to review those images that reminded him of the ugliest episode of his career. “My career without the first injury? I can't say, I don't know how it would go - admits in front of the microphones - there are so many players who suffer such injuries when they are young. I know I've never returned to that level after this injury. Unfortunately at first it was a difficult situation to accept, but personally I always gave everything to offer the best of myself in the field.” © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The former Roma midfielder relives his sporting drama: “I have not returned to those levels”",
        "overall_polarity": 0.12462121212121213,
        "overall_subjectivity": 0.32916666666666666,
        "title_polarity": 0.13636363636363635,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ahi",
                "start_char": 41,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.23750000000000002,
        "content_subjectivity": 0.4875000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kevin Strootman's",
                "start_char": 124,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 311,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sport Sunday",
                "start_char": 366,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 414,
                "end_char": 419,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 450,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 461,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "many years ago",
                "start_char": 533,
                "end_char": 547,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 686,
                "end_char": 691,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 930,
                "end_char": 935,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "De Rossi, il bel gesto con Strootman: lo manda sotto la curva Sud e lui scoppia a piangere!",
        "subtitle": "Tanta emozione nel finale di Roma-Genoa per il centrocampista olandese, ex giallorosso: ecco cosa è successo",
        "content": "ROMA - La Roma batte il Genoa all'Olimpico grazie al gol di Lukaku. Al triplice fischio hanno fatto festa i giallorossi, ora certi del sesto posto e ancora con qualche speranza per la Champions League. Spazio anche per un momento emozionante per Kevin Strootman.Strootman sotto la Curva: applausi e lacrimePer il centrocampista olandese, ex Roma, è stata una partita speciale, iniziata con l'abbraccio con De Rossi. Tanta emozione anche al triplice fischio, con Strootman che è stato mandato sotto la curva per prendersi gli applausi e i cori dei tifosi. \"Olè olè Kevin\", si sentiva dalla Curva Sud, mentre Strootman è scoppiato in lacrime davanti all'affetto dei suoi vecchi tifosi.RomaStrootman e l'amico De Rossi: l'abbraccio prima di Roma-Genoa © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127769449/de_rossi_il_bel_gesto_con_strootman_lo_manda_sotto_la_curva_sud_e_lui_scoppia_a_piangere_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:49:08",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716144548.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-19",
        "en_title": "De Rossi, the beautiful gesture with Strootman: He sends him under the Southern curve and he bursts to cry!",
        "en_content": "ROMA - Roma beats Genoa at the Olimpico thanks to Lukaku's goal. At the triple whistle the Giallorossi, now certain of the sixth place and still with some hope for the Champions League. Space also for an exciting time for Kevin Strootman. Strootman under the Curva: applause and tearsFor the Dutch midfielder, former Rome, was a special game, started with the hug with De Rossi. So much emotion even at the triple whistle, with Strootman who was sent under the curve to take the applause and the choirs of the fans. \"Olè olè Kevin\", he felt from the South Curva, while Strootman burst into tears in front of the affection of his old fans. RomaStrootman and friend De Rossi: the hug before Rome-Genoa © RESERVED REPRODUCTION",
        "en_subtitle": "So much emotion in the final of Roma-Genoa for the Dutch midfielder, former Giallorossi: Here's what happened",
        "overall_polarity": 0.20436507936507933,
        "overall_subjectivity": 0.4226190476190476,
        "title_polarity": 0.425,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Southern",
                "start_char": 71,
                "end_char": 79,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.06666666666666667,
        "subtitle_subjectivity": 0.39999999999999997,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 76,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.12142857142857143,
        "content_subjectivity": 0.3678571428571429,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 91,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 164,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kevin Strootman",
                "start_char": 222,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 239,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Curva",
                "start_char": 259,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 292,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 317,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 428,
                "end_char": 437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the South Curva",
                "start_char": 546,
                "end_char": 561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 569,
                "end_char": 578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 664,
                "end_char": 672,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome-Genoa © RESERVED",
                "start_char": 689,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cosa serve alla Roma per andare in Champions",
        "subtitle": "Nonostante la vittoria contro il Genoa, i giallorossi non sono padroni del loro destino: dipende tutto da quello che farà l'Atalanta di Gasperini",
        "content": "ROMA - La Roma di Daniele De Rossi è matematicamente sesta in classifica dopo la vittoria contro il Genoa, ma resta ancora da capire il suo destino europeo nell'edizione 2024/2025 delle coppe. Europa League o Champions League? I giallorossi non sono padroni del loro destino: dipende tutto da quello che farà l'Atalanta di Gasperini nelle prossime partite, tra campionato (vedi in primis il recupero contro la Fiorentina) e in finale di Europa League, dove l'avversario è il Bayer Leverkusen, capace di fare fuori proprio Dybala e compagni nella doppia semifinale.  Roma in Champions: le combinazioniLa Roma si qualificherà alla Champions Legue 2024/2025 se l'Atalanta vincerà l'Europa League contro il Bayer Leverkusen e terminando il campionato di Serie A al quinto posto. Alla Roma però non potrebbe bastare il successo europeo dell'Atalanta: se la Dea chiuderà al quarto posto o sopra, allora saranno solamente cinque le squadre italiane a staccare il pass per la prossima Champions League. CalciomercatoTop 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127768591/cosa_serve_alla_roma_per_andare_in_champions",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:39:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716143940.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-19",
        "en_title": "What is needed in Rome to go to Champions",
        "en_content": "ROMA - The Rome of Daniele De Rossi is mathematically sixth in the standings after the victory against Genoa, but still remains to understand its European destiny in the edition 2024/2025 of the cups. Europa League or Champions League? The Giallorossi are not masters of their destiny: depends on everything that Gasperini's Atalanta will do in the next matches, between the championship (see first the recovery against Fiorentina) and in the final of Europa League, where the opponent is the Bayer Leverkusen, able to take out Dybala and companions in the double semifinal. Roma in Champions: Roma will qualify for the Champions Legue 2024/2025 if the Atalanta wins the Europa League against the Bayer Leverkusen and finishing the Serie A championship in fifth place. At Rome, however, the European success of the Atalanta could not be enough: If the Dea closes in fourth place or above, then only five Italian teams will pull off the pass for the next Champions League. CalciomercatoTop 10 kickers due in June 2024: there are two new occasions © REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "Despite the victory against Genoa, the Giallorossi are not masters of their destiny: depends all on what the Gasperini Atalanta will do",
        "overall_polarity": 0.02521043771043771,
        "overall_subjectivity": 0.08496071829405161,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 39,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.07563131313131313,
        "content_subjectivity": 0.2548821548821548,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - The Rome of Daniele De Rossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 103,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 146,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 201,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 218,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 240,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 313,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 325,
                "end_char": 333,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 393,
                "end_char": 398,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 420,
                "end_char": 430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 452,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bayer Leverkusen",
                "start_char": 489,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 528,
                "end_char": 534,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roma in Champions",
                "start_char": 575,
                "end_char": 592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Champions Legue",
                "start_char": 616,
                "end_char": 635,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 653,
                "end_char": 661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Europa League",
                "start_char": 667,
                "end_char": 684,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 697,
                "end_char": 713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 756,
                "end_char": 761,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 772,
                "end_char": 776,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 791,
                "end_char": 799,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 815,
                "end_char": 823,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 866,
                "end_char": 872,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "only five",
                "start_char": 894,
                "end_char": 903,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 904,
                "end_char": 911,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 954,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoTop",
                "start_char": 972,
                "end_char": 988,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "June 2024",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1016,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1031,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, la Curva Sud lancia un biglietto a Mancini: il messaggio da brividi",
        "subtitle": "I tifosi giallorossi, dopo la sfida con il Genoa, fanno recapitare al difensore un foglietto con una dedica",
        "content": "ROMA - L'ultima in casa davanti al proprio pubblico la Roma l'ha chiusa nel migliore dei modi, vincendo. L'1-0 firmato da air Lukaku stende il Genoa e regala un'ultima notte di gioia all'Olimpico, ancora una volta strapieno e ricco d'affetto per i suoi beniamini in campo e per De Rossi. A fine gara l'abbraccio tra squadra e pubblico è stato lungo e sentito, e in quei momenti la Curva Sud ha lanciato il suo messaggio personale a Gianluca Mancini, diventato riferimento in campo e idolo per i tifosi sugli spalti.Il biglietto della Curva Sud a ManciniLa Curva Sud ha fatto recapitare, lanciandolo, un bigliettino a Mancini. Il contenuto è rimasto inizialmente sconosciuto, poi sui social è stato svelato dalla moglie del difensore, Elisa Baggiani: \"Quando la notte è più buia e i venti sono contrari, non temere, guarda a destra e sorridi: ci saremo noi lì con te!\". Lady Mancini ha anche aggiunto su Instagram: \"Con qualche pezzo di cuore a casa salutiamo anche quest’anno questo magico stadio. Forza Roma\".Roma\"New York giallorossa\": l'abbraccio del Roma Club NY a Mancini e Pellegrini © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127777632/roma_la_curva_sud_lancia_un_biglietto_a_mancini_il_messaggio_da_brividi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T06:26:17",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716179177.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-20",
        "en_title": "Rome, the South Curva launches a ticket to Mancini: the message from shiver",
        "en_content": "ROMA - The last one in front of his audience Roma closed it in the best way, winning. The 1-0 signed by air Lukaku stretches Genoa and gives a last night of joy to the Olympic, once again overflowing and full of affection for its beniamins in the field and for De Rossi. At the end of the race the hug between team and audience was long and heard, and at those times the South Curva launched its personal message to Gianluca Mancini, become a reference in the field and idol for fans on the sides. The South Curva ticket in ManciniLa Curva Sud has sent a card to Mancini. The content was initially unknown, then on social media was unveiled by the defender's wife, Elisa Baggiani: \"When the night is darker and the winds are contrary, do not fear, look to the right and smile: we will be there with you!\" Lady Mancini also added on Instagram: \"With some heart at home we also greet this magical stadium this year. Come on Rome.\" Roma\"New York Giallorossa\": the embrace of Roma Club NY in Mancini and Pellegrini © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The Giallorossi fans, after the challenge with Genoa, send to the defender a leaflet with a dedication",
        "overall_polarity": 0.0828980278980279,
        "overall_subjectivity": 0.12200577200577199,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South Curva",
                "start_char": 6,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.2486940836940837,
        "content_subjectivity": 0.36601731601731596,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 90,
                "end_char": 91,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 125,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 143,
                "end_char": 153,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Olympic",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the South Curva",
                "start_char": 367,
                "end_char": 382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluca Mancini",
                "start_char": 416,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Curva",
                "start_char": 502,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ManciniLa Curva Sud",
                "start_char": 524,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 563,
                "end_char": 570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elisa Baggiani",
                "start_char": 665,
                "end_char": 679,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 687,
                "end_char": 696,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Lady Mancini",
                "start_char": 805,
                "end_char": 817,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 832,
                "end_char": 841,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 903,
                "end_char": 912,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 922,
                "end_char": 926,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roma\"New York Giallorossa",
                "start_char": 929,
                "end_char": 954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma Club NY",
                "start_char": 972,
                "end_char": 984,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 988,
                "end_char": 995,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pellegrini ©",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1012,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Paredes espulso, la frase dell’arbitro ai giocatori della Roma",
        "subtitle": "L'episodio chiave della partita che i giallorossi, anche in dieci, hanno vinto contro il Genoa",
        "content": "Meno bene rispetto al recente passato Manganiello, qualcosa nella sua partita non ha funzionato: per tutti, va bene tenere la soglia del fallo alta (soprattutto se un arbitro è in fiducia), dopodiché quando viene commessa un’infrazione, bisogna fischiarla, altrimenti si rischia di perdere la partita dalle mani. Ecco, diciamo che ha rischiato l’arbitro di Pinerolo che questo potesse accadere. Recupero: 6’ (0’+6’) \"Avete sentito\", il rosso a ParedesEspulso con rosso diretto Paredes poco prima della mezzora della ripresa: ennesimo contatto che Manganiello (a torto) considera non punibile, Paredes s’arrabbia, protesta, l’arbitro di Pinerolo ferma il gioco per ammonirlo, lui alza il braccio e sicuramente accompagna il gesto con le parole, inequivocabile il senso. Manganiello fa rosso diretto e a chi protestava replica: «L’avete sentito tutti». Viste le poche proteste, l’avranno sentito... No rigoreColpo di testa di Lukaku, in area del Genoa davanti a lui Vogliacco respinge il pallone colpendolo con il braccio sinistro ma completamente attaccato al corpo, giusto far proseguire. RegolareSe ce ne fosse bisogno, regolare la rete di Lukaku che ha deciso la partita: non c’è fallo su De Winter da parte dell’attaccante belga, lo tiene in gioco Vogliacco al momento del cross di El Shaarawy. VAR: Paterna 6 Si limita a confermare.  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/moviola/2024/05/20-127776202/paredes_espulso_la_frase_dell_arbitro_ai_giocatori_della_roma",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T05:40:31",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716176431.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-20",
        "en_title": "Paredes expelled, the phrase of the referee to Roma players",
        "en_content": "Less well than the recent past Manganiello, something in his game did not work: for all, it is good to keep the threshold of the high foul (especially if an arbitrator is in confidence), then when an infringement is committed, it must be fixed, otherwise you risk losing the game from the hands. Here, let’s say that he risked the referee of Pinerolo that this could happen. Recovery: 6’ (0’+6’) “You heard”, the red in ParedesExpelled with direct red Paredes just before the middle of the shooting: yet another contact Manganiello considers unpunishable, Paredes is angry, protest, the refere of Pinerolo stops the game to admonish him, he raises his arm and surely accompanies the gesture with words, unequivocal sense. Manganiello makes red direct and to those who protested reply: “You have heard it all.” Given the few protests, they will have heard... No rigorThe head of Lukaku, in the area of Genoa in front of him Vogliacco rejects the ball by hitting it with the left arm but completely attached to the body, just to keep going. Adjust If you need it, adjust the Lukaku network that decided the match: There is no foul on De Winter by the Belgian striker, keeping him in play at the time of El Shaarawy’s cross. VAR: Patriot 6 Just confirm. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The key episode of the game that the Giallorossi, even in ten, won against Genoa",
        "overall_polarity": -0.05287878787878788,
        "overall_subjectivity": 0.2660942760942761,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.13333333333333333,
        "subtitle_subjectivity": 0.4666666666666666,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 37,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.025303030303030306,
        "content_subjectivity": 0.3316161616161617,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 31,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pinerolo",
                "start_char": 342,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 385,
                "end_char": 386,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 520,
                "end_char": 531,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 556,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pinerolo",
                "start_char": 597,
                "end_char": 605,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 722,
                "end_char": 733,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 878,
                "end_char": 884,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 901,
                "end_char": 906,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vogliacco",
                "start_char": 923,
                "end_char": 932,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Winter",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1156,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "El Shaarawy’s",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patriot",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1236,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Made In Italy: le due ruote che hanno segnato la storia del nostro Paese",
        "subtitle": "Il blasone dell'Italia passa anche dalle creazioni industriali che hanno affermato l'italianità nel mondo. Ecco quelle a due ruote che vale la pena ricordare",
        "content": "La storia dell'Italia è stata scritta da grandi personaggi e da eventi che hanno cambiato le tradizioni di una penisola da sempre centro nevralgico della vita nel Mediterraneo, e per questo importantissima dal punto di vista geopolitico e culturale. L'industria è un tassello importante della nostra nazione, e in questo contesto le due ruote hanno fatto la loro parte fin dal primo dopoguerra, influendo non solo sulla struttura produttiva del Paese ma anche nella vita di tutti gli italiani, diventando parte stessa della cultura per la quale siamo riconosciuti in tutto il mondo.;Ma quali sono le moto che hanno contribuito in maniera più profonda al riconoscimento internazionale dell'italianità, nel senso più positivo del termine? Leggete l'articolo e lo scoprirete.;Il boom economico degli anni '50 è stato un periodo di vera e propria rinascita per l'Italia, sia dal punto di vista (appunto) economico ma anche etico e culturale. Il paese è risorto dalle macerie con la voglia di rimettersi in moto e ricominciare a crescere, così gli Italiani hanno scoperto la voglia di muoversi, di vivere liberamente e di condurre una vita attiva anche grazie al primo mezzo di trasporto di massa italiano che possiamo definire tale: la Vespa.;Di lei se n'è parlato tanto sulle pagine di InMoto nel corso dei decenni, ed è ancora un punto di riferimento dell'italianità nel mondo. È nata dal genio industriale di Enrico Piaggio e dalla matita dell'ingegnere aeronautico Corradino d'Ascanio che nel 1946 presentò al mondo il primo progetto dotato di forcella monobraccio (come sui carrelli degli aeroplani Piaggio), motore al lato della ruota e una pedana che permetteva al guidatore di sedersi senza scavalcare.;Dalla gloriosa 98 \"Faro Basso\" venduta a 55.000 lire fino alle ultime e performanti 300 GTV e 946, è ancora il simbolo della \"Dolce Vita\" anche se gli anni in cui il futuro era un posto meraviglioso, sono solo un lontano ricordo.;;Vespa Primavera: la storia in FOTO;;La prima versione di Vespa Primavera, modello che sarebbe diventato un classico intramontabile, esordì al salone milanese del Motociclo nel 1967 e fu una rivoluzione: piccola, agile, spinta da un motore brillante, Primavera mise le ali a più generazioni e rimase ininterrottamente in produzione fino al 1982, diventando un modello mitico ma anche uno dei più clamorosi successi commerciali nella storia di Vespa",
        "language": "it",
        "source": "inmoto",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.inmoto.it/news/approfondimenti/indimenticabili/2024/05/17-7234694/made_in_italy_le_due_ruote_che_hanno_segnato_la_storia_del_nostro_paese",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:15:12",
        "section": 2,
        "epoch": 1716189312.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-20",
        "en_title": "Made in Italy: the two wheels that marked the history of our country",
        "en_content": "The history of Italy has been written by great characters and events that have changed the traditions of a peninsula since always the nerve center of life in the Mediterranean, and for this very important from the geopolitical and cultural point of view. Industry is an important part of our nation, and in this context the two wheels have made their part since the first post-war period, affecting not only the productive structure of the country but also in the life of all Italians, becoming part of the culture for which we are recognized worldwide. ; But what are the bikes that have contributed more deeply to the international recognition of Italianity, in the most positive sense of the term? Read the article and you will find out. ; The economic boom of the 1950s was a period of real rebirth for Italy, both from an economic point of view but also ethical and cultural. The country rose from the rubble with the desire to get back in motion and start growing again, so the Italians discovered the desire to move, to live freely and to lead an active life also thanks to the first means of transport of Italian mass that we can define such: the Vespa. ; She has spoken so much about the pages of InMoto over the decades, and is still a point of reference of Italianity in the world. It was born from the industrial genius of Enrico Piaggio and the pencil of the aeronautical engineer Corradino d'Ascanio who in 1946 presented to the world the first project equipped with fork monobraccio (as on the trolleys of the planes Piaggio), engine to the side of the wheel and a platform that allowed the driver to sit without overtaking. ; From the glorious 98 \"Faro Basso\" sold to 55.000 lire to the last and performing 300 GTV and 946, it is still the symbol of \"Dolce Vita\" even if the years in which the future was a wonderful place, are only a distant memory. ; ;Vespa Primavera: the story in FOTO; The first version of Vespa Primavera, a model that would become a timeless classic, began at the Milan Motorcycling Show in 1967 and was a revolution: small, agile, driven by a brilliant engine, Primavera put the wings to several generations and remained uninterruptedly in production until 1982, becoming a mythical model but also one of the most clamorous commercial successes in the history of Vespa",
        "en_subtitle": "The blasone of Italy also passes by the industrial creations that have affirmed Italianity in the world. Here are the two wheels worth remembering",
        "overall_polarity": 0.20808310376492198,
        "overall_subjectivity": 0.38058425160697884,
        "title_polarity": 0.1,
        "title_subjectivity": 0.6,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.3,
        "subtitle_subjectivity": 0.1,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italianity",
                "start_char": 80,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 118,
                "end_char": 121,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.22424931129476589,
        "content_subjectivity": 0.4417527548209366,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 324,
                "end_char": 327,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 366,
                "end_char": 371,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "post-war",
                "start_char": 372,
                "end_char": 380,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 476,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italianity",
                "start_char": 649,
                "end_char": 659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 1950s",
                "start_char": 764,
                "end_char": 773,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 807,
                "end_char": 812,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 984,
                "end_char": 992,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1090,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vespa",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1160,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "InMoto",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the decades",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italianity",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Enrico Piaggio",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Corradino",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1946",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1458,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Piaggio",
                "start_char": 1532,
                "end_char": 1539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "98",
                "start_char": 1660,
                "end_char": 1662,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Faro Basso",
                "start_char": 1664,
                "end_char": 1674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "55.000 lire",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1695,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1726,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "GTV",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1730,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "946",
                "start_char": 1735,
                "end_char": 1738,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dolce Vita",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1777,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1796,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vespa Primavera",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 1900,
                "end_char": 1904,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1915,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Vespa Primavera",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Milan Motorcycling Show",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2026,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "1967",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2034,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 2101,
                "end_char": 2110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1982",
                "start_char": 2197,
                "end_char": 2201,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2238,
                "end_char": 2241,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vespa",
                "start_char": 2303,
                "end_char": 2308,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Podio Ferrari a Imola: vince Verstappen ma Leclerc è 3°",
        "subtitle": "C'è sempre la Red Bull sul primo gradino dell'Autodromo dedicato a Enzo e Dino Ferrari. La Ferrari riesce comunque a far festa con Charles",
