[
    {
        "title": "Ghisolfi è a Roma, da oggi a Trigoria: via all'era del nuovo ds",
        "subtitle": "Il responsabile dell’area tecnica incontra De Rossi e la squadra prima di iniziare la sua avventura in giallorosso",
        "content": "ROMA - L’ufficialità è arrivata mercoledì scorso, adesso Florent Ghisolfi può cominciare a tutti gli effetti la sua avventura alla Roma. Il dirigente francese è infatti sbarcato ieri nella capitale per ricoprire il ruolo di responsabile dell’area tecnica del club giallorosso. L’ex direttore sportivo del Nizza può quindi cominciare il suo lavoro nel nuovo club e probabilmente già da oggi sarà al Fulvio Bernardini per conoscere Daniele De Rossi, incontrare la squadra, la dirigenza e tutto lo staff di Trigoria. Sarà una giornata movimentata segnata naturalmente dal primo tour del centro sportivo, l’insediamento nel suo nuovo ufficio e i lavori a stretto contatto con la Ceo Lina Souloukou. Ghisolfi è ansioso di cominciare a programmare con il tecnico la Roma della prossima stagione.Roma, l’ultima trasferta di EmpoliIntanto De Rossi studia una squadra credibile per la chiusura del campionato, compatibilmente con gli acciacchi di fine stagione e con la diffida di Mancini, peraltro sempre alle prese con i problemi inguinali. Dilemma Dybala: Paulo si sta allenando ormai in gruppo e sembra pronto a giocare dall’inizio. D’altra parte è stato escluso dalla lista per la Coppa America e quindi può dedicarsi alla Roma senza distrazioni. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/24-127966302/ghisolfi_e_a_roma_da_oggi_a_trigoria_via_all_era_del_nuovo_ds",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T08:07:07",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 0,
        "epoch": 1716530827.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Ghisolfi is in Rome, from today to Trigoria: via al era del nuovo ds",
        "en_content": "ROMA - The office arrived last Wednesday, now Florent Ghisolfi can begin his adventure in Rome. The French manager is in fact landed yesterday in the capital to cover the role of manager of the technical area of the Giallorossi club. The former sports director of Nice can then begin his work in the new club and probably from today will be at Fulvio Bernardini to meet Daniele De Rossi, meet the team, the management and all the staff of Trigoria. It will be a busy day marked naturally by the first tour of the sports center, the settlement in his new office and the works in close contact with the Ceo Lina Souloukou. Ghisolfi is anxious to start planning with the technician Roma next season. Rome, Empoli’s last tripIn the meantime De Rossi studied a credible team for the closure of the championship, compatibly with the end of the season and with the distrust of Mancini, however always struggling with the inguinal problems. Dilemma Dybala: Paulo is training in a group and seems ready to play from the beginning. On the other hand it was excluded from the list for the America Cup and therefore can devote itself to Rome without distractions. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The manager of the technical area meets De Rossi and the team before starting his adventure in Giallorossi",
        "overall_polarity": 0.028661616161616162,
        "overall_subjectivity": 0.15279180695847364,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "del nuovo",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.1,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 95,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08598484848484848,
        "content_subjectivity": 0.3583754208754209,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last Wednesday",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 46,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 133,
                "end_char": 142,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 216,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nice",
                "start_char": 264,
                "end_char": 268,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fulvio Bernardini",
                "start_char": 344,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 370,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 439,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a busy day",
                "start_char": 460,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 495,
                "end_char": 500,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ceo Lina Souloukou",
                "start_char": 601,
                "end_char": 619,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 621,
                "end_char": 629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 679,
                "end_char": 683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "next season",
                "start_char": 684,
                "end_char": 695,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 697,
                "end_char": 701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 703,
                "end_char": 709,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 737,
                "end_char": 745,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the season",
                "start_char": 823,
                "end_char": 844,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 870,
                "end_char": 877,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dilemma Dybala",
                "start_char": 933,
                "end_char": 947,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the America Cup",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1089,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini al Napoli: oggi l’incontro con l'Atalanta e la decisione del tecnico. Gli aggiornamenti",
        "subtitle": "Dopo il trionfo in Europa League il tecnico della Dea si confronterà con il presidente nerazzurro Percassi, azzurri in attesa: cronaca della giornata",
        "content": "Sono ore clou per la panchina del Napoli, che il presidente De Laurentiis vorrebbe affidare a Gasperini (con Conte, Pioli e Italiano in lizza come 'alternative' di lusso). Dopo il trionfo in Europa League il tecnico dell'Atalanta incontra oggi il numero uno nerazzurro Antonio Percassi (che vuole trattenerlo) e deciderà il proprio futuro. Segui in diretta la giornata...10:20Napoli shock: Di Lorenzo vuole andare via!In attesa di capire se Gasperini deciderà di restare all'Atalanta o di accettare l'offerta del Napoli, i tifosi azzurri tremano per la possibile partenza di capitan Di Lorenzo che vuole andare via... (LEGGI TUTTO)10:07L'Atalanta pensa al dopo Gasperini: i nomi dei possibili sostitutiIn attesa del confronto tra Gasperini e il presidente Antonio Percassi, al termine del quale il tecnico deciderà se restare a Bergamo o accettare la corte del Napoli, in casa Atalanta si pensa ai possibili sostituti... (TUTTI I DETTAGLI)09:55Napoli, ore cruciali per il tecnico: Gasperini incontra l'Atalanta e decideGiornata cruciale per la panchina della rifondazione del Napoli: ilpresidente De Laurentiis e il nuovo direttore sportivo Manna in pressing su Gian Piero Gasperini, che oggi incontra il presidente dell'Atalanta e decise il suo futuro... (APPROFONDISCI)Bergamo © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/24-127966045/diretta_gasperini_al_napoli_oggi_l_incontro_con_l_atalanta_gli_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T07:55:43",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 0,
        "epoch": 1716530143.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Gasperini al Napoli: today the meeting with the Atalanta and the decision of the technician. Updates",
        "en_content": "It's time for the bench of Naples, that President De Laurentiis would like to entrust Gasperini (with Conte, Pioli and Italian in lizza as 'alternative' luxury). After the triumph in Europa League the technician of the Atalanta meets today the number one Nerazzurri Antonio Percassi (who wants to hold it) and will decide his future. Follow the day live...10:20Napoli shock: Lorenzo wants to leave! Waiting to see if Gasperini decides to stay at the Atalanta or accept the offer of Naples, the blue fans tremble for the possible departure of Captain Di Lorenzo who wants to leave... 10:07The Atalanta thinks after Gasperini: the names of possible substitutes Waiting for the confrontation between Gasperini and the president Antonio Percassi, at the end of which the technician will decide whether to stay in Bergamo or accept the court of Naples, in Atalanta you think of the possible substitutes... (All DETAILS)09:55Naples, crucial hours for technician: Gasperini meets the Atalanta and decidesA crucial day for the bench of the refoundation of Naples: the president De Laurentiis and the new sports director Manna pressing on Gian Piero Gasperini, who today meets the president of the Atalanta and decides his future... (APPROFONDISCI)Bergamo © RESERVATION",
        "en_subtitle": "After the triumph in Europa League the Dea technician will confront the Nerazzurri president Percassi, blue waiting: chronicle of the day",
        "overall_polarity": 0.020163170163170163,
        "overall_subjectivity": 0.18986013986013986,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini al Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.1,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nerazzurri",
                "start_char": 72,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.06048951048951049,
        "content_subjectivity": 0.4695804195804196,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 50,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 86,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 183,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 234,
                "end_char": 239,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 251,
                "end_char": 254,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nerazzurri Antonio Percassi",
                "start_char": 255,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 341,
                "end_char": 348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10:20Napoli",
                "start_char": 356,
                "end_char": 367,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 417,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 482,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 550,
                "end_char": 560,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10:07The",
                "start_char": 583,
                "end_char": 591,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 592,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 614,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 697,
                "end_char": 706,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Percassi",
                "start_char": 725,
                "end_char": 741,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 809,
                "end_char": 816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 840,
                "end_char": 846,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 851,
                "end_char": 859,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 935,
                "end_char": 940,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 957,
                "end_char": 966,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 977,
                "end_char": 985,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "crucial day",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1010,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1054,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1083,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1161,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli shock: Di Lorenzo vuole andare via!",
        "subtitle": "Uno dei simboli della squadra e dello scudetto ritiene concluso il suo ciclo e lo ha spiegato con fermezza nonostante un contratto fino al 2028",
        "content": "NAPOLI - Il capitano del Napoli, Giovanni Di Lorenzo, forse il simbolo più significativo della scalata della squadra dal fallimento allo scudetto, ha chiesto la cessione. Ufficialmente: lo ha fatto nel corso dei colloqui degli ultimi giorni andati in scena al centro sportivo di Castel Volturno con il ds Manna. Ritiene il suo ciclo concluso nonostante abbia un contratto fino al 2028 (con opzione fino al 2029), rinnovato l’estate scorsa nel bel mezzo del ritiro della gioia a Dimaro: erano altri tempi. Un anno fa avvertiva forte la stima e la fiducia dell’ambiente, conquistata sul campo con un rendimento straordinario, una professionalità da raccontare ai giovanotti dei vivai e una continuità da guinness sin dai tempi di Ancelotti, ma poi in questa stagione tremenda s’è rotto qualcosa tutto intorno. E anche lui, perfino lui è stato messo in discussione da una parte della critica ingenerosa fino all’inverosimile sul piano personale più che su quello tecnico. Tutti possono sbagliare una o dieci partite, anche trenta nel caso di questo irriducibile cyborg da 230 presenze complessive, e di certo Di Lorenzo ha l’intelligenza e le spalle di affrontarle serenamente; forse, però, è venuta meno proprio la base. Ovvero: ha compreso e appreso che secondo la linea del club non esistono incedibili al cospetto di un’offerta ritenuta soddisfacente e così s’è messo a riflettere. Ha metabolizzato, ci ha pensato ed è scattato sulla fascia, per la milionesima volta, chiedendo lui ufficialmente la cessione. Fermamente. Inderogabilmente.Napoli shock, Di Lorenzo pronto a ricominciareA colpire è stato proprio un aspetto: Di Lorenzo sembra davvero convinto di ricominciare altrove. Di intraprendere una nuova avventura e ritrovare le sensazioni avvertite sulla pelle fino a non molto tempo fa, ma poi smarrite all’improvviso nel corso di una stagione fatta a brandelli da una gestione piena di falle nonostante le premesse e lo scudetto: lo ha detto sinceramente, lo ha spiegato e ha dimostrato convinzione. E così, quella in programma domenica al Maradona contro il Lecce potrebbe essere la sua ultima partita con il Napoli. E la fine di un’epoca.Di Lorenzo, la situazioneDi Lorenzo è amareggiato, facciamo anche deluso dopo aver appreso la nuova linea, ma è difficile pensare che il prossimo allenatore, soprattutto uno come Gasp o come Conte, non scenda in campo una volta investito provando a parlare con lui, a fargli cambiare idea: Di Lorenzo è un pezzo raro, un giocatore super, un atleta straordinario. È il capitano del Napoli e un alfiere dell’Italia di Spalletti che tra un po’ andrà a giocarsi l’Europeo. E mentre lui sarà in Germania, e poi in vacanza, parallelamente il ds Manna e il suo agente Mario Giuffredi potrebbero lavorare a un futuro più lontano. Distante dalla squadra a cui ha dato tutto in cinque anni vissuti con una media di 46 partite a stagione. E sempre di un livello oscillante tra l’alto e l’altissimo, fino alla stagione del crollo del castello tricolore dentro un vortice che ha travolto tutti. Nessuno escluso. Non resta che attendere gli eventi, insomma, leggere le prossime pagine e chiudere i capitoli in sospeso: il romanzo del capitano sembra giunto alla parola fine salvo sorprese, il colpo di scena, quel fattore-X che il popolo azzurro, c’è da scommettere, attenderà fino all’ultimo. E comunque vada, sarà standing ovation. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/24-127960414/napoli_shock_di_lorenzo_vuole_andare_via_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:34:51",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 0,
        "epoch": 1716521691.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Naples shock: Lorenzo wants to leave!",
        "en_content": "NAPOLI - The captain of Naples, Giovanni Di Lorenzo, perhaps the most significant symbol of the climb of the team from failure to the shield, asked for the cession. Officially: he did so during the last days interviews staged at the sports center of Castel Volturno with ds Manna. He considers his cycle ended despite having a contract until 2028 (with option until 2029), renewed last summer in the middle of the retreat of joy to Dimaro: they were other times. A year ago he felt strong the esteem and confidence of the environment, conquered on the field with an extraordinary performance, a professionalism to tell the young people of the nursery and a continuity from guinness since the times of Ancelotti, but then in this terrible season something broke all around. And he too, even he was questioned on a part of the ingenious criticism to the inverosimile on the personal plane rather than on the technical one. Everyone can miss one or ten games, even thirty in the case of this irreducible cyborg from 230 overall presences, and certainly Di Lorenzo has the intelligence and shoulders to face them serenely; Perhaps, however, the base has failed. That is: he understood and learned that according to the line of the club there are no incedible in the face of an offer considered satisfactory and so he is put to reflect. He metabolized, thought about it and snapped on the band, for the millionth time, officially asking for the cession. Stop. Unquestionably. Naples shock, Di Lorenzo ready to start againA hit was just one aspect: Lorenzo seems really convinced to start over elsewhere. To embark on a new adventure and find the sensations felt on the skin until not long ago, but then lost suddenly during a season made to shreds by a management full of fouls despite the premises and the shield: he said it sincerely, explained it and demonstrated conviction. And so, that scheduled Sunday at the Maradona against Lecce could be his last match with Naples. And the end of an era. By Lorenzo, the situationDi Lorenzo is bitter, we also disappointed after learning the new line, but it is difficult to think that the next coach, especially one like Gasp or as Conte, does not go into the field once invested trying to talk to him, to make him change his mind: Lorenzo is a rare piece, a super player, an extraordinary athlete. He is the captain of Naples and an Italian coach of Spalletti who will soon play the European. And while he will be in Germany, and then on holiday, parallel to ds Manna and his agent Mario Giuffredi could work to a farther future. Instantly from the team he gave everything in five years lived with an average of 46 games per season. It is always of an oscillating level between high and high, until the season of the collapse of the tricolor castle inside a vortex that has overwhelmed everyone. No one excluded. Just wait for the events, in short, read the next pages and close the chapters suspended: the captain’s novel seems to come to the end except surprises, the twist, that factor-X that the blue people, there is to bet, will wait until the last. And anyway go, it will be standing ovation. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "One of the symbols of the team and the team believes that his cycle has ended and explained it firmly despite a contract until 2028",
        "overall_polarity": 0.028324531024531016,
        "overall_subjectivity": 0.30712568542568547,
        "title_polarity": 0.25,
        "title_subjectivity": 0.1,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.4,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "One",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.03497359307359306,
        "content_subjectivity": 0.42137705627705635,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NAPOLI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giovanni Di Lorenzo",
                "start_char": 32,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last days",
                "start_char": 194,
                "end_char": 207,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Castel Volturno",
                "start_char": 250,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 274,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2029",
                "start_char": 366,
                "end_char": 370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last summer",
                "start_char": 381,
                "end_char": 392,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dimaro",
                "start_char": 432,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "A year ago",
                "start_char": 463,
                "end_char": 473,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "guinness",
                "start_char": 673,
                "end_char": 681,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ancelotti",
                "start_char": 701,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 939,
                "end_char": 942,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 946,
                "end_char": 949,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "thirty",
                "start_char": 962,
                "end_char": 968,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "230",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1016,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1060,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "millionth",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1407,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1534,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1903,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 1911,
                "end_char": 1919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 1928,
                "end_char": 1933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1963,
                "end_char": 1969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of an era",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1992,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 1997,
                "end_char": 2004,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2029,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2172,
                "end_char": 2177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 2272,
                "end_char": 2279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2391,
                "end_char": 2400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 2458,
                "end_char": 2465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 2503,
                "end_char": 2508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Giuffredi",
                "start_char": 2523,
                "end_char": 2538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 2617,
                "end_char": 2627,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 2653,
                "end_char": 2655,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Milan, ufficiale l'addio di Pioli: l'annuncio sui social",
        "subtitle": "Si separano le strade del tecnico ex Lazio e del club rossonero",
        "content": "Stefano Pioli non è più l'allenatore del Milan. Il club rossonero ha appena annunciato sui social la separazione dal tecnico. Una foto e una frase: \"Vogliamo solo dirti grazie, Stefano\". Per l'addio era solo questione di ore dopo l'accordo sulla risoluzione del contratto. Pioli saluterà contro la Salernitana per la sua ultima in panchina.Pioli al Milan: il bilancio Un percorso di cinque anni. Iniziato nel 2019 fino al 2024. L'apice? La vittoria dello scudetto nel 2022. In Europa la semifinale di Champions League persa lo scorso anno contro l'Inter. In questi anni anche quattro qualificazioni consecutive in Champions, l'ultima in questa stagione che si concluderà al secondo posto. Prevista per oggi la conferenza stampa che sarà non solo di vigilia per l'ultima di campionato ma anche dei saluti. In attesa di novità sul suo erede. MilanMilan, ecco la nuova maglia: i dettagli con l'omaggio ai 125 anni del club © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/milan/2024/05/24-127966315/milan_ufficiale_l_addio_di_pioli_l_annuncio_sui_social",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T08:10:56",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 0,
        "epoch": 1716531056.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Milan, official Pioli's farewell: the announcement on social media",
        "en_content": "Stefano Pioli is no longer the coach of Milan. The Rossonero club has just announced on social separation from the technician. A photo and a phrase: \"We just want to say thank you, Stefano.\" For the farewell it was only a matter of hours after the agreement on the termination of the contract. Pioli will health against Salernitana for his last on the bench.Pioli al Milan: the budget A five-year course. Started in 2019 until 2024. The apex? The shield victory in 2022. In Europe the Champions League semifinal lost last year against Inter. In these years also four consecutive qualifyings in Champions, the last in this season that will end in second place. For today the press conference will be not only on eve for the last championship but also greetings. Waiting for news on his heir. MilanMilan, here is the new jersey: details with tribute to the 125 years of the club © REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "The streets of the former Lazio technician and the club Rossonero are separated",
        "overall_polarity": 0.01739618406285073,
        "overall_subjectivity": 0.12547699214365882,
        "title_polarity": 0.03333333333333333,
        "title_subjectivity": 0.06666666666666667,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rossonero",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.018855218855218854,
        "content_subjectivity": 0.3097643097643098,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rossonero",
                "start_char": 51,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 181,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 294,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 320,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pioli al Milan",
                "start_char": 358,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five-year",
                "start_char": 387,
                "end_char": 396,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 416,
                "end_char": 420,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 427,
                "end_char": 431,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 465,
                "end_char": 469,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 474,
                "end_char": 480,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 535,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 545,
                "end_char": 556,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 562,
                "end_char": 566,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 594,
                "end_char": 603,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "this season",
                "start_char": 617,
                "end_char": 628,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 646,
                "end_char": 652,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 664,
                "end_char": 669,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 125 years",
                "start_char": 851,
                "end_char": 864,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ranieri, quanta emozione: entra con i nipoti, anche l'arbitro applaude, lui piange",
        "subtitle": "L'emozionante omaggio di tutta l'Unipol Domus nei confronti dell'allenatore nel giorno dell'addio",
        "content": "È la serata di Claudio Ranieri. Il match tra Cagliari e Fiorentina sarà l'ultimo per l'allenatore rossoblù che ha annunciato l'addio dopo aver salvato il club dalla retrocessione. Per Ranieri c'è stato un ingresso in campo speciale. Ranieri e l'ingresso in campo con i nipoti Ranieri è entrato in campo con una compagnia particolare: tra le braccia aveva Dorotea, la nipote nata dall'amore tra l'attore Alessandro Roja e la figlia del tecnico, Claudia Ranieri. Non solo Dorotea, in campo c'era anche il primogenito della coppia, Orlando, che ha fatto il suo ingresso sul terreno di gioco insieme a Mina. È un amore speciale quello di Ranieri nei confronti dei nipoti, come tra l'altro più volte sottolineato dallo stesso allenatore dopo aver annunciato l'addio al calcio: \"Ora mi dedico ai nipoti. Mio nipote lo tratto quasi come un giocatore, vuole vincere sempre ma deve capire che bisogna sudarsele le cose\". L'omaggio dell'Unipol Domus a Claudio Ranieri Al momento dell'ingresso in campo, tutto lo stadio ha accolto Ranieri con una lunga ovazione. Non solo i sostenitori del Cagliari, anche quelli della Fiorentina e tutti i presenti sul terreno di gioco hanno omaggiato l'allenatore capitolino. Le due formazioni, Vicenzo Italiano e la squadra arbitrale si sono uniti agli applausi, con Ranieri che ha ringraziato con profonda commozione. CagliariRanieri, le FOTO che emozionano tra occhi lucidi e nipotini a Cagliari © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/23-127953271/ranieri_quante_lacrime_entra_con_i_nipoti_anche_l_arbitro_applaude_lui_piange",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T19:01:48",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 1,
        "epoch": 1716483708.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-23",
        "en_title": "Ranieri, how much emotion: he enters with his grandchildren, even the referee applauds, he cries",
        "en_content": "It's Claudio Ranieri's night. The match between Cagliari and Fiorentina will be the last for the red-blue coach who announced the farewell after saving the club from the relegation. For Ranieri there was a special entry. Ranieri and the entrance to the field with his grandsons Ranieri entered the field with a particular company: in his arms had Dorotea, the nephew born from the love between the actor Alessandro Roja and the technical daughter, Claudia Ranieri. Not only Dorotea, there was also the firstborn of the couple, Orlando, who made its entrance on the playing ground along with Mina. It is a special love that of Ranieri towards the grandchildren, as among other times stressed by the same coach after announcing the farewell to football: \"Now I give my grandchildren. My niece draws him almost like a player, he always wants to win but he has to understand that you have to sweat things.\" The homage of Unipol Domus to Claudio Ranieri At the time of entry into the field, the whole stadium welcomed Ranieri with a long ovation. Not only the supporters of Cagliari, even those of Fiorentina and all the present on the playing ground have honored the Capitoline coach. The two formations, Italian Vicenzo and the arbitral team joined the applause, with Ranieri who thanked with deep emotion. CagliariRanieri, the FOTO that excite between lucid eyes and grandchildren in Cagliari © REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "The thrilling tribute of the whole Unipol Domus to the coach on the day of the farewell",
        "overall_polarity": 0.19548059964726636,
        "overall_subjectivity": 0.43042328042328043,
        "title_polarity": 0.2,
        "title_subjectivity": 0.2,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.225,
        "subtitle_subjectivity": 0.7,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 35,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.16144179894179897,
        "content_subjectivity": 0.3912698412698414,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Claudio Ranieri's",
                "start_char": 5,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 61,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 186,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 221,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 278,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 347,
                "end_char": 354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alessandro Roja",
                "start_char": 404,
                "end_char": 419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claudia Ranieri",
                "start_char": 448,
                "end_char": 463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orlando",
                "start_char": 527,
                "end_char": 534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mina",
                "start_char": 591,
                "end_char": 595,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 626,
                "end_char": 633,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 917,
                "end_char": 929,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 933,
                "end_char": 948,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1020,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1077,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Capitoline",
                "start_char": 1163,
                "end_char": 1173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian Vicenzo",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Juve di Thiago Motta: come giocherà e quali giocatori gli servono",
        "subtitle": "A Torino sarebbe rivoluzione tattica, servono però acquisti funzionali come Koopmeiners e Calafiori: tutti i dettagli",
        "content": "Quello di Thiago Motta è un «gioco di connessioni» e «di dominio». Così lo definiscono gli esperti di match analyst, studiando il modo in cui occupa il campo il Bologna e la fitta rete di passaggi che articola quando si trova in fase di possesso. Non si è mai trattato però di un tiki-taka sterile, e neppure di una ragnatela fine a sé stessa: i rossoblù infatti spiccano nella capacità di ribaltare il gioco, tagliando il campo con gli esterni offensivi, e nel “gioco diretto”, cioè lo sfondamento in zona centrale. Da un punto di vista difensivo è invece la squadra che duella maggiormente insieme all’Atalanta, è quella che subisce meno expected goals (il dato che misura la probabilità di un tiro di diventare gol) e anche il pressing alto è decisamente sopra la media delle 20 di Serie A. Tutto questo emerge, in particolare, dallo studio di Cube, la piattaforma ungherese di interpretazione dei dati calcistici sviluppata dalla società xfb Analytics. E ci dà le prime indicazioni sul metodo Motta e la sua applicabilità alla Continassa.La Juve di Thiago Motta: i giocatoriTutto questo è adattabile a una Juve che ha costruito fisiologicamente le proprie certezze nella capacità di giocare coi reparti corti in un fazzoletto di campo, nel sacrificio delle punte, nelle marcature preventive e preferendo che a gestire il pallone fossero gli avversari? Allegri ha fatto di necessità virtù non possedendo un centrocampo dinamico, avendo poca rapidità ma tanti muscoli nel terzetto difensivo e avendo a disposizione un centravanti d’area come Vlahovic anziché mobile e tutto-campo in stile Zirkzee. Insomma, i concetti saranno pure trasferibili a costo zero ma i calciatori vanno pagati. Se dovesse sposare il progetto Juve, comunque, Motta ripartirebbe dal 4-3-3; chiedendo a Cambiaso di tornare a fare il terzino (anziché l’esterno) emulando le scorribande di Posch e abbinando al marcatore purissimo Bremer (clausola permettendo) un centrale più rapido e d’impostazione in stile Calafiori. Magari proprio “Ruspa”, come ormai lo chiamano anche a Bologna. Con l’uscita già certa di Alex Sandro e le difficoltà difensive di Kostic e Iling-Junior, poi, il mercato dovrà consegnargli un vero terzino sinistro. Il dinamismo a centrocampo potrebbe darlo Koopmeiners, non a caso in cima alla lista dei desideri di Giuntoli e pure di Motta, che in lui rivede un Ferguson al quadrato. In attacco Soulé potrebbe anche rientrare alla base per restare: «Matias sta facendo una grande stagione, non solo per i gol - ha detto di recente Motta - Secondo me è un giocatore completo che può stare in una big». Con Chiesa da far rinnovare (scadenza 2025) e Yildiz già blindato, il reparto avrebbe bisogno giusto di un altro esterno per completare le coppie. La SuperChampions e il Mondiale impongono rotazioni e turnover. Questo non sarà un problema: al Bologna Thiago ha fatto giocare tutti e tanto al punto che solo Bonifazi, Corazza, Pyyhtiä, Castro, Karlsson e van Hooijdonk risultano sotto i 400’ di impiego. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/24-127962245/la_juve_di_thiago_motta_come_giochera_e_quali_giocatori_gli_servono",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T06:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 1,
        "epoch": 1716523740.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "The Juve of Thiago Motta: how he will play and what players they need",
        "en_content": "Thiago Motta is a \"game of connections\" and \"domain\". Thus, match analyst experts define it, studying how Bologna occupies the field and the dense network of steps that articulates when it is in possession. However, it has never been a sterile tiki-taka, nor a fine web to itself: the reddish in fact stand out in the ability to overturn the game, cutting the field with the offensive exteriors, and in the “direct game”, that is the breaking into the central area. From a defensive point of view it is the team that mainly duels with the Atalanta, it is the one that undergoes less expected goals (the fact that it measures the probability of a shot to become goals) and also the high pressing is decidedly above the average of the 20 Serie A. This emerges, in particular, from Cube's study, the Hungarian platform for the interpretation of football data developed by xfb Analytics. And it gives us the first indications about the Motta method and its applicability to the Continassa. The Juve of Thiago Motta: the playersAll this is adaptable to a Juve who physiologically built their own certainties in the ability to play with the short departments in a field handkerchief, in the sacrifice of the tips, in the preventive markings and preferring that to manage the ball were the opponents? Allegri has done of necessity virtue not possessing a dynamic midfield, having little rapidity but many muscles in the defense trio and having at disposal an area centerpiece like Vlahovic instead of mobile and all-field in style Zirkzee. In short, the concepts will also be transferable at zero cost but the players must be paid. If he were to marry the Juve project, however, Motta would start again from 4-3-3; asking Cambiaso to return to make the tertin (instead of the outside) emulating Posch's scorribands and combining with the pure Bremer marker (clausola allowing) a more rapid and setting central in Calafiori style. Maybe just “Ruspa”, as they already call it in Bologna. With the already certain exit of Alex Sandro and the defensive difficulties of Kostic and Iling-Junior, then, the market will have to give him a real left-wing. The midfield dynamism could give it Koopmeiners, not by chance at the top of the wish list of Giuntoli and Motta, which in him sees a Ferguson square. Soulé could also return to the base to stay: \"Matias is doing a great season, not only for goals - said Motta recently - I think he is a complete player who can stand in a big\". With Church to be renewed (expiry 2025) and Yildiz already armored, the department would need just another outside to complete the couples. SuperChampions and the World impose rotations and turnover. This will not be a problem: at Bologna Thiago he has played all and so much to the point that only Bonifazi, Corazza, Pyyhtiä, Castro, Karlsson and van Hooijdonk are under 400’ of employment. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "In Turin it would be tactical revolution, however, they serve functional purchases like Koopmeiners and Calafiori: all details",
        "overall_polarity": 0.017815425315425317,
        "overall_subjectivity": 0.14226292226292228,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 12,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 88,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 104,
                "end_char": 113,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.05344627594627595,
        "content_subjectivity": 0.42678876678876687,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 539,
                "end_char": 547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 733,
                "end_char": 735,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cube",
                "start_char": 779,
                "end_char": 783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 797,
                "end_char": 806,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "xfb Analytics",
                "start_char": 869,
                "end_char": 882,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 904,
                "end_char": 909,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 932,
                "end_char": 937,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1010,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1054,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1482,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Zirkzee",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1531,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1589,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1653,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1677,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1702,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tertin",
                "start_char": 1746,
                "end_char": 1752,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Posch",
                "start_char": 1788,
                "end_char": 1793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1836,
                "end_char": 1842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "clausola",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1859,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 1906,
                "end_char": 1915,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1977,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 2012,
                "end_char": 2023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kostic",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2064,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2234,
                "end_char": 2242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 2247,
                "end_char": 2252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ferguson square",
                "start_char": 2274,
                "end_char": 2289,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Matias",
                "start_char": 2337,
                "end_char": 2343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 2503,
                "end_char": 2507,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 2513,
                "end_char": 2519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SuperChampions",
                "start_char": 2609,
                "end_char": 2623,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna Thiago",
                "start_char": 2700,
                "end_char": 2714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bonifazi",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2776,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Corazza",
                "start_char": 2778,
                "end_char": 2785,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pyyhtiä",
                "start_char": 2787,
                "end_char": 2794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Castro",
                "start_char": 2796,
                "end_char": 2802,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karlsson",
                "start_char": 2804,
                "end_char": 2812,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "van Hooijdonk",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2830,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "400",
                "start_char": 2841,
                "end_char": 2844,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lazio e Luis Alberto a oltranza: trattativa sul prezzo",
        "subtitle": "Secondo incontro tra gli agenti del 'Mago' e il diesse Fabiani, mentre i qatarioti dell'Al-Duhail preparano il rilancio: tutti i dettagli",
        "content": "ROMA - È iniziata la maratona “Luis Alberto”, una sfida allo stremo, il solito travaglio di Lotito. Siamo alla seconda sessione di trattative nel giro di 72 ore. Ieri pomeriggio a Formello s’è svolto un altro incontro tra i manager del Mago e il diesse Fabiani. Sul tavolo l’offerta dell’Al-Duhail, club qatariota di nuovo interessato allo spagnolo. Il nome della società che si è fatta avanti non è più solo una sopposizione, è certificato. È una maratona perché per arrivare ad un accordo servirà tempo e pazienza da parte di tutti. È in atto una triangolazione che coinvolge l’Al-Duhail, la You First (agenzia che segue Luis) e la Lazio. Trovare corrispondenza di volontà e prezzi non è facile, ma c’è la volontà di chiudere per mettere fine al serial \"Luis e la Lazio\".Luis Alberto, trattativa tra Lazio e Al-DuhailEravamo rimasti alla prima offerta presentata dai qatarioti alla società biancoceleste, in un primo momento quantificata in 5 milioni, poi in 7-8 milioni. Lotito ne chiede 15. La sensazione è che a 12 possa mollare. È atteso un rilancio dell’Al-Duhail. Alla cifra fissa, da 8-10 milioni, potrebbero essere aggiunti dei bonus per convincere il presidente a vendere il Mago. Quest’anno è disposto a farlo, un anno fa resistette alla proposta di 15 milioni avanzata sempre dai qatarioti. Un anno dopo trattano al ribasso mentre Lotito chiede la cifra che gli era stata proposta. Siamo al tiremmolla, con il passare dei giorni l’opera di mediazione della You First dovrà avvicinare le parti. Luis Alberto ha aperto alla destinazione, accetta di giocare a Doha. Sull’ingaggio che gli è stato proposto ci sono varie ricostruzioni: c’è chi lo fissa in 8 milioni, chi in 5 milioni netti, praticamente la cifra che lo spagnolo percepisce alla Lazio (4 milioni più lauti bonus). È un altro degli aspetti da chiarire. Il sì di Luis alla partenza c’è, serve il sì di Lotito. Deve riconoscere il 25% della vendita al Liverpool, ecco perché prova a incassare il più possibile. È interesse della Lazio chiudere la cessione in tempi brevi, non può correre il rischio di perdere l’offerta qatariota, l’unica finora recapitata dai manager del giocatore. La storia con Luis è finita. I casi sono troppi. Tudor e il Mago non hanno feeling. La cessione può garantire soldi da reinvestire, è in atto l’apertura di un nuovo ciclo, prevede la permanenza solo di alcuni big e appare molto forzata, obbligata dai contratti in essere.Contro il Sassuolo ultima del 'Mago' in maglia LazioLa maratona Luis andrà avanti ad oltranza finché non si raggiungerà un accordo. Il primo ad attendere notizie è lo spagnolo, pronto a salutare la Lazio e l’Olimpico domenica sera. Salvo sorprese, che in questi anni non sono mai mancate, il Mago giocherà l’ultima partita con il Sassuolo e non è detto che lo faccia da titolare, tutt’altro. Era finito fuori dai convocati per l’Empoli, era partito dalla panchina con l’Inter, lo attende lo stesso destino dopodomani. Sarà un addio triste, arriva neppure un anno dopo il rinnovo d’oro concesso da Lotito. Mago e presidente s’erano impegnati a continuare insieme, a non litigare, finalmente contenti e appagati. Luis con un ruolo primario senza Milinkovic e un ingaggio alla Immobile. Il presidente con un giocatore ritemprato. La partenza era stata promettente, nei primi due mesi di campionato s’era visto un Luis smagliante, uomo-squadra. Chiuderà questa stagione dopo le incomprensioni con Sarri e le accuse di “tradimento”, senza fascia di vicecapitano e senza posto. Ma anche con 5 gol e 11 assist in 44 partite. I numeri di una storia che stava finendo ed è ricominciata, poi è stata ritrattata per finirla.LazioLazio, coreografia da brividi all'Olimpico per gli eroi del 1974 © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/lazio/2024/05/24-127961722/lazio_e_luis_alberto_a_oltranza_trattativa_sul_prezzo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:59:50",
        "scrape_dt": "2024-05-24T10:30:15",
        "section": 1,
        "epoch": 1716523190.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Lazio and Luis Alberto in oltranza: negotiation on the price",
        "en_content": "ROMA - The \"Luis Alberto\" marathon began, a challenge at the same time, the usual labor of Lotito. We are at the second negotiating session within 72 hours. Yesterday afternoon at Formello another meeting was held between the Mago managers and Fabiani diesse. On the table the offer of the Al-Duhail, club qatariota again interested in Spanish. The name of the company that has come forward is no longer just an opposition, is certified. It is a marathon because to get to an agreement will take time and patience from all. There is a triangulation involving the Al-Duhail, the You First (the agency that follows Luis) and Lazio. Finding correspondence of will and prices is not easy, but there is the will to close to end the serial \"Luis and Lazio\". Luis Alberto, negotiation between Lazio and Al-DuhailWe were left at the first offer presented by the qatariotes to the Biancoceleste society, at first quantified in 5 million, then in 7-8 million. Lotito asks 15. The feeling is that at 12 he can quit. An Al-Duhail relaunch is expected. At the fixed figure of 8-10 million, bonuses could be added to convince the president to sell the Wizard. This year he is willing to do so, a year ago he resisted the proposal of 15 million always advanced by the qatariotes. One year later they treat the downfall while Lotito asks for the amount he had proposed. We are at the tiremolla, with the passing of the days the work of mediation of You First will have to approach the parts. Luis Alberto has opened to the destination, agrees to play Doha. On the injunction he has been proposed there are various reconstructions: there are those who fix it in 8 million, who in 5 million net, practically the figure that Spanish perceives at Lazio (4 million plus lauti bonus). It is another aspect to be clarified. Luis’s yes at the start, serves the yes of Lotito. He must recognize 25% of the sale at Liverpool, which is why he tries to cash out as much as possible. It is interest of Lazio to close the sale in a short time, it cannot take the risk of losing the Qatariota offer, the only one so far delivered by the player managers. The story with Luis is over. Too many cases. Tudor and the Wizard have no feeling. The sale can guarantee money to be reinvested, it is in place the opening of a new cycle, previews the stay only of some big and appears very forced, obligated by the contracts in existence. Against the last Sassuolo of the 'Mago' in LazioThe Luis marathon will go ahead to oltranza until you reach an agreement. The first to wait for news is Spanish, ready to greet Lazio and the Olympic Sunday evening. Except for surprises, that in these years have never missed, the Wizard will play the last game with Sassuolo and it is not said that he does it as the owner, anything else. He had finished outside the convoys for Empoli, he had left the bench with Inter, awaits him the same fate after tomorrow. It will be a sad farewell, even a year after the golden renewal granted by Lotito. Mago and president were committed to continue together, not to quarrel, finally happy and satisfied. Luis with a primary role without Milinkovic and an engagement to the Immobile. The president with a retorted player. The start had been promising, in the first two months of the championship was seen a roaring Luis, man-star. It will close this season after the incomprehensions with Sarri and the accusations of “tradiment”, without band of vice-capitano and no place. But also with 5 goals and 11 assists in 44 games. The numbers of a story that was ending and restarted, then it was retracted to finish it. LazioLazio, thrill choreography at the Olympic for the heroes of 1974 © REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "Second meeting between the agents of the 'Mago' and the diesse Fabiani, while the Qatariotes of the Al-Duhail prepare the relaunch: all details",
        "overall_polarity": 0.02725701459034793,
        "overall_subjectivity": 0.13245342312008976,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mago",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Qatariotes of the",
                "start_char": 78,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08177104377104379,
        "content_subjectivity": 0.3973602693602693,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - The \"",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 12,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "72 hours",
                "start_char": 147,
                "end_char": 155,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 157,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 167,
                "end_char": 176,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Formello",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mago",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 582,
                "end_char": 587,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 613,
                "end_char": 617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 623,
                "end_char": 628,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 735,
                "end_char": 739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 744,
                "end_char": 749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 752,
                "end_char": 764,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 786,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-DuhailWe",
                "start_char": 796,
                "end_char": 807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 825,
                "end_char": 830,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Biancoceleste",
                "start_char": 872,
                "end_char": 885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 898,
                "end_char": 903,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "5 million",
                "start_char": 918,
                "end_char": 927,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7-8 million",
                "start_char": 937,
                "end_char": 948,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 950,
                "end_char": 956,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 962,
                "end_char": 964,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 989,
                "end_char": 991,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Al-Duhail",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1017,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8-10 million",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1075,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Wizard",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1190,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15 million",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1229,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "One year later",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1279,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the days",
                "start_char": 1399,
                "end_char": 1407,
                "label": "DATE",
