[
    {
        "title": "Gasperini ha scelto: resta all'Atalanta! Il Napoli va su Conte",
        "subtitle": "L'allenatore, fresco vincitore dell'Europa League, rispetterà il contratto. De Laurentiis vira sull'ex Inter",
        "content": "Gian Piero Gasperini resta all'Atalanta. Il tecnico fresco vincitore dell'Europa League ha scelto di rimanere a Bergamo rispettando l'ulteriore anno di contratto. I suoi tempi, quindi, non coincidono con quelli del Napoli. De Laurentiis, a questo punto, virerà su Antonio Conte. Altri nomi sono quelli di Pioli e Italiano, ma l'ex Inter è in pole.Gasperini, molto più di una scelta di cuoreE' chiaro che quella di Gasperini è una scelta di cuore. Ma non solo. L'uomo ha deciso di restare a Bergamo per amore nei confronti del club e dei tifosi, ma la decisione presa oggi è soprattutto figlia di un ragionamento da professionista. Gasperini si giocherà, oltre alla supercoppa europea, anche la Champions con l'Atalanta. Non solo: con gli investimenti che evidentemente Percassi può garantire, dando per scontata la conferma dei big, può ambire a qualcosa di veramente importante in campionato. Fermarsi adesso sarebbe stato bello, visto il trionfo in Europa League. Ma Gasperini, evidentemente, crede che non sia ancora arrivato il momento per scrivere la parola fine. Europa LeagueGasperini: \"Noi una favola come poche. Esiste ancora la meritocrazia\"Articolo in aggiornamento© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/25-128008389/gasperini_ha_scelto_resta_allatalanta_il_napoli_va_su_conte",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T07:50:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716616200.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Gasperini chose: stay at the Atalanta! Naples goes to Conte",
        "en_content": "Gian Piero Gasperini remains at the Atalanta. The winner of the Europa League has chosen to stay in Bergamo, respecting the further year of contract. His times, therefore, do not coincide with those of Naples. De Laurentiis, at this point, will live on Antonio Conte. Other names are those of Pioli and Italian, but the former Inter is in pole. Gasperini, much more than a choice of heartIt is clear that Gasperini is a choice of heart. But not only. The man decided to stay in Bergamo for love against the club and the fans, but the decision taken today is mainly the daughter of a professional reasoning. Gasperini will play, in addition to the European supercoppa, also the Champions with the Atalanta. Not only that: with the investments that obviously Percassi can guarantee, giving for granted the confirmation of the big ones, can ambition to something really important in the championship. Stop now would be nice, given the triumph in the Europa League. But Gasperini, obviously, believes that the time has not yet come to write the end word. Europa LeagueGasperini: \"We have a fairy tale as few. There is still meritocracy\"Article in update© RESERVATION",
        "en_subtitle": "The coach, a fresh winner of the Europa League, will respect the contract. De Laurentiis lives on the former Inter",
        "overall_polarity": 0.08821105794790006,
        "overall_subjectivity": 0.23230994152046783,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.15,
        "subtitle_subjectivity": 0.25,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Europa League",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 75,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.11463317384370017,
        "content_subjectivity": 0.44692982456140345,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Europa League",
                "start_char": 60,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the further year",
                "start_char": 120,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 210,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 253,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 293,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 345,
                "end_char": 354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 405,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 549,
                "end_char": 554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 607,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 647,
                "end_char": 655,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 677,
                "end_char": 686,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 696,
                "end_char": 704,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 757,
                "end_char": 765,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Europa League",
                "start_char": 943,
                "end_char": 960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 966,
                "end_char": 975,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europa LeagueGasperini",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli, il nuovo allenatore: Conte prima scelta. Tutta la giornata",
        "subtitle": "Il tecnico dell’Atalanta dovrebbe incontrare di nuovo il presidente Percassi. De Laurentiis aspetta e ha pronta l’alternativa",
        "content": "NAPOLI - Il Napoli non sarà nelle mani Gian Piero Gasperini. Il futuro del tecnico si è deciso in queste ore: rimane all'Atalanta. Ora resta Conte in pole. De Laurentiis ha fretta: la rifondazione deve ripartire subito. Segui tutti gli aggiornamenti…11:42Conte e i numeri in Serie AAntonio Conte in Serie A ha collezionato 188 partite. Il bilancio: 127 vittorie, 43 pareggi e 18 sconfitte.11:32Conte, la carriera da allenatoreConte è fermo dall’ultima esperienza al Tottenham. Prima ha allenato Inter, Chelsea, l’Italia, Juve, Siena, Atalanta, Bari e Arezzo. Sono 594 le panchine in carriera.11:14Napoli-Conte, i tifosi hanno sceltoConte è l’opzione numero uno per il Napoli. E l’ex ct dell’Italia piace anche ai tifosi. Lo vedono come un vincente, uno capace di far risorgere una squadra con il tricolore sul petto che viene da una stagione disastrosa. Antonio riporterebbe tanto entusiasmo al Maradona.11:00Gasperini resta, ora il rinnovoCon la permanenza si aprono anche le porte ad un nuovo contratto. Gasperini è legato al momento fino al 2025 con il club nerazzurro. Possibile triennale da quasi 5 milioni più bonus. Sono queste le cifre che iniziano a circolare.10:50La decisione di GasperiniUna scelta prima di tutto di cuore. Gasperini ha deciso di rimanere all’Atalanta. Giocherà la Champions, ha avuto garanzie sugli investimenti. Fermarsi adesso, con una Europa League in tasca, sarebbe stato veramente un peccato. Il rapporto, iniziato nel 2016, andrà avanti ancora. E il progetto rilanciato.10:28Le alternative a ConteResistono anche le piste che portano a Stefano Pioli, ora libero da impegni con il Milan, e Vincenzo Italiano, dopo la finale di Conference libero da quelli con la Fiorentina. Gasperini sfumato, Conte il preferito. Prossime ore decisive.10:14Napoli-Conte, lo scenarioDe Laurentiis aveva pensato a conte dopo l’esonero di Garcia. Rifiuto dell’ex ct dell’Italia. Oggi, senza Champions, si dovrebbe pensare ad una nuova trattativa. In autunno ballavano 8 milioni di euro. Contatti vivi.10:00Napoli, niente Gasperini: rimane all’AtalantaGasperini continua in nerazzurro. Il tecnico ha scelto di rimanere a Bergamo, niente Napoli dunque. Qui i dettagli.9:45La posizione del Napoli: attesaIl Napoli ha fretta e non aspetterà molto. De Laurentiis ha già pronta l’alternativa a Gasperini, ovvero Antonio Conte. Già in futuro il patron azzurro gli offrì 8 milioni.9:28L’incontro di ieri tra Gasperini e PercassiPercassi ha ascoltato e argomentato di rimando, ma le risposte non hanno convinto del tutto Gasperini. Il tecnico, che per inciso ha un contratto fino al 2025 che l’Atalanta vorrebbe prolungare almeno di un anno, s’è insomma preso la notte. Allenatore e presidente hanno deciso di aggiornarsi a oggi, sì. Sono ore decisive.9:14Gasperini e le richieste all’AtalantaGasperini chiede la conferma dei big a cominciare da Koopmeiners, corteggiato dalla Juve e in Premier; qualche acquisto di spessore per rinforzare la rosa e soprattutto l’impegno a non indebolirla con certe cessioni dolorose. Non è una questione economica, ma di asticelle e sfide.9:00Napoli, attesa per GasperiniGasperini ieri s’è seduto intorno all’ora di pranzo davanti a Percassi, a Zingonia, e ha chiesto garanzie tecniche in vista della Champions e di una stagione piena di impegni. Oggi un nuovo incontro. Il Napoli attende.Napoli © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/25-128006010/diretta_nuovo_allenatore_napoli_gasperini_in_pole_conte_in_attesa_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T07:02:46",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716613366.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Naples, the new coach: Count first choice. All day",
        "en_content": "NAPOLI - Naples will not be in the hands of Gian Piero Gasperini. The future of the technician has decided in these hours: it remains at the Atalanta. Now stay Conte in pole. De Laurentiis is in a hurry: refoundation must start immediately. Follow all updates...11:42Conte and numbers in Serie A Antonio Conte collected 188 matches. The budget: 127 victories, 43 draws and 18 defeats.11:32Conte, the coaching careerConte is firm from the last experience at Tottenham. He first coached Inter, Chelsea, Italy, Juve, Siena, Atalanta, Bari and Arezzo. There are 594 career benches.11:14Napoli-Conte, fans choseConte is the number one option for Naples. And the former ct of Italy also likes fans. They see it as a winner, one capable of resurrecting a team with the tricolor on the chest that comes from a disastrous season. Antonio would bring so much enthusiasm to the Maradona.11:00Gasperini remains, now the renewalWith the stay open also the doors to a new contract. Gasperini is tied to the moment until 2025 with the club Nerazzurri. Possible three-year from almost 5 million plus bonuses. These are the figures that begin to circulate.10:50The decision of GasperiniA choice first of all of heart. Gasperini decided to stay at the Atalanta. He will play the Champions, he has had guarantees on investments. Stop now, with a Europa League in your pocket, it would have been a shame. The report, begun in 2016, will continue. And the project relaunched.10:28The alternatives to ConteResis also the slopes that lead to Stefano Pioli, now free from commitments with Milan, and Vincenzo Italiano, after the final of Conference free from those with Fiorentina. Flame gaspers, Count the favorite. Next decisive hours.10:14Napoli-Conte, the scenarioDe Laurentiis had thought of Count after the exoneration of Garcia. Rejection of the former ct of Italy. Today, without Champions, you should think of a new negotiation. In autumn they danced 8 million euros. Live contacts.10:00Napoli, no Gasperini: remains at the AltalantaGasperini continues in Nerazzurri. The technician chose to stay in Bergamo, no Naples therefore. Here the details.9:45The location of Naples: waiting Naples is in a hurry and will not wait much. De Laurentiis has already prepared the alternative to Gasperini, or Antonio Conte. Already in the future the blue patron offered him 8 million.9:28The meeting yesterday between Gasperini and PercassiPercassi listened and argued to refer, but the answers did not entirely convince Gasperini. The technician, who incidentally has a contract until 2025 that the Atalanta would want to extend at least one year, in short took the night. Coach and president decided to upgrade to today, yes. They are decisive hours.9:14Gasperini and the requests to AtalantaGasperini asks for confirmation of the big to begin with Koopmeiners, courted by Juve and in Premier; some purchase of thickness to strengthen the rose and especially the commitment not to weaken it with certain painful cessions. It is not an economic question, but of pitfalls and challenges.9:00Napoli, waiting for GasperiniGasperini yesterday sat around lunchtime in front of Percassi, Zingonia, and asked for technical guarantees in view of the Champions and a season full of commitments. A new meeting today. Naples awaits.Napoli © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The technician of the Atalanta should meet again President Percassi. De Laurentiis is waiting and ready the alternative",
        "overall_polarity": 0.15401051329622759,
        "overall_subjectivity": 0.44791692434549574,
        "title_polarity": 0.19318181818181818,
        "title_subjectivity": 0.3939393939393939,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.5,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 69,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.06884972170686457,
        "content_subjectivity": 0.44981137909709334,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 44,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these hours",
                "start_char": 110,
                "end_char": 121,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 160,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 175,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 288,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 296,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "188",
                "start_char": 320,
                "end_char": 323,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "127",
                "start_char": 345,
                "end_char": 348,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "43",
                "start_char": 360,
                "end_char": 362,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 373,
                "end_char": 375,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "careerConte",
                "start_char": 409,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tottenham",
                "start_char": 457,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 485,
                "end_char": 490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 501,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 508,
                "end_char": 512,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Siena",
                "start_char": 514,
                "end_char": 519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 521,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 531,
                "end_char": 535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arezzo",
                "start_char": 540,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "594",
                "start_char": 558,
                "end_char": 561,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "benches.11:14Napoli-Conte",
                "start_char": 569,
                "end_char": 594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 626,
                "end_char": 629,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 641,
                "end_char": 647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 670,
                "end_char": 675,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 718,
                "end_char": 721,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 821,
                "end_char": 828,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 968,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1010,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nerazzurri",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1035,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three-year",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1056,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "almost 5 million",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1078,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "GasperiniA",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1183,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a Europa League",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ConteResis",
                "start_char": 1479,
                "end_char": 1489,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vincenzo Italiano",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1646,
                "end_char": 1656,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Flame gaspers",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1671,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Laurentiis",
                "start_char": 1747,
                "end_char": 1757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Garcia",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1842,
                "end_char": 1847,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1849,
                "end_char": 1854,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1864,
                "end_char": 1873,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "autumn",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1923,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8 million euros",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1951,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "contacts.10:00Napoli",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1978,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1983,
                "end_char": 1992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AltalantaGasperini",
                "start_char": 2009,
                "end_char": 2027,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nerazzurri",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2051,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 2085,
                "end_char": 2092,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 2097,
                "end_char": 2103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 2213,
                "end_char": 2226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2267,
                "end_char": 2276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 2346,
                "end_char": 2347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2372,
                "end_char": 2381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2390,
                "end_char": 2399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PercassiPercassi",
                "start_char": 2404,
                "end_char": 2420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2493,
                "end_char": 2502,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 2558,
                "end_char": 2562,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2572,
                "end_char": 2580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least one year",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2619,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 2635,
                "end_char": 2644,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2688,
                "end_char": 2693,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hours.9:14Gasperini",
                "start_char": 2718,
                "end_char": 2737,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "AtalantaGasperini",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2775,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 2823,
                "end_char": 2834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 3102,
                "end_char": 3111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 3145,
                "end_char": 3153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zingonia",
                "start_char": 3155,
                "end_char": 3163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3215,
                "end_char": 3224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 3273,
                "end_char": 3278,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 3280,
                "end_char": 3286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3294,
                "end_char": 3300,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli-Lecce, la probabile formazione di Calzona",
        "subtitle": "Last dance sulla panchina partenopea per il ct della Slovacchia, con capitan Di Lorenzo che potrebbe salutare il Maradona. Il possibile undici azzurro",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/napoli/2024/05/25-128015421/napoli-lecce_la_probabile_formazione_di_calzona",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716631211.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Napoli-Lecce, the probable formation of Calzona",
        "en_subtitle": "Last dance on the Neapolitan bench for the ct of Slovakia, with Captain Di Lorenzo who could greet the Maradona. possible eleven blue",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.12962962962962962,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli-Lecce",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calzona",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.3888888888888889,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Neapolitan",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 72,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eleven",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Bologna perde contro il Genoa: cosa cambia per la Roma nella corsa Champions",
        "subtitle": "Il ko di Marassi della squadra di Motta riduce le speranze Champions dei giallorossi, costretti a tifare per Toro e Fiorentina",
        "content": "La Roma continua ad essere spettatrice interessata per coltivare ancora la speranza che la sesta posizione, ormai acquisita a prescindere dall'ultima a Empoli, possa valere la qualificazione alla Champions League, grazie al posto in più garantito dal trionfo dell'Atalanta in Europa League. La situazione dopo la sconfitta del Bologna a Marassi con il Genoa è la seguente.Le combinazioni per la Roma in Champions LeagueCon la sconfitta di questa sera il Bologna resta a quota 68 punti e potrà essere sorpassato da Juve e Atalanta in caso di successo rispettivamente su Monza e su una fra Toro e Fiorentina, nel recupero. In questo caso a chiudere al quinto posto sarebbero proprio gli emiliani, con la Roma fuori dalla Champions. Le speranze giallorosse sono dunque esclusivamente affidate a Torino e Fiorentina affinché strappino almeno due pari alla Dea di Gasperini, che in caso di arrivo a pari punti con il Bologna sarebbe penalizzata dagli scontri diretti e in caso di arrivo a tre, con la Juve, sarebbe 'condannata' al quinto posto dalla classifica avulsa. Roma ovviamente in Champions se l'Atalanta dovesse perdere entrambi gli incontri restanti.CalcioLa Roma in Champions? © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/24-127998013/il_bologna_perde_contro_il_genoa_cosa_cambia_per_la_roma_nella_corsa_champions",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T20:55:28",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716576928.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-24",
        "en_title": "Bologna loses against Genoa: what changes for Roma in the Champions race",
        "en_content": "Roma continues to be interested in cultivating the hope that the sixth position, now acquired regardless of the last one in Empoli, will be able to qualify for the Champions League, thanks to the place more guaranteed by the triumph of the Atalanta in Europa League. The situation after the defeat of Bologna in Marassi with Genoa is the following. The combinations for Roma in the Champions League With the defeat of this evening Bologna remains at 68 points and can be surpassed by Juve and Atalanta in case of success respectively on Monza and on one between Toro and Fiorentina, in recovery. In this case, the Emilians would close fifth, with Roma outside the Champions League. The Giallorossi hopes are therefore exclusively entrusted to Turin and Fiorentina to tear at least two equal to the goddess of Gasperini, that in case of arrival at the same points with Bologna would be penalized by direct confrontations and in case of arrival at three, with the Juve, it would be 'condemned' in fifth place from the avulsa ranking. Roma obviously in Champions if the Atalanta were to lose both remaining matches. Football Roma in Champions? © RESERVATION",
        "en_subtitle": "Marassi's team of Motta reduces the Champions hopes of the Giallorossi, forced to tifare for Toro and Fiorentina",
        "overall_polarity": -0.16309523809523813,
        "overall_subjectivity": 0.19087301587301586,
        "title_polarity": -0.3,
        "title_subjectivity": 0.1,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.30000000000000004,
        "subtitle_subjectivity": 0.2,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Marassi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 59,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Toro",
                "start_char": 93,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 102,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.11071428571428572,
        "content_subjectivity": 0.2726190476190476,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 160,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 240,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 252,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marassi",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 370,
                "end_char": 374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 378,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 450,
                "end_char": 452,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 484,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 493,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 537,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 550,
                "end_char": 553,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Toro",
                "start_char": 562,
                "end_char": 566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 571,
                "end_char": 581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emilians",
                "start_char": 614,
                "end_char": 622,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 635,
                "end_char": 640,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 647,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 660,
                "end_char": 680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 686,
                "end_char": 697,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 743,
                "end_char": 748,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 753,
                "end_char": 763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least two",
                "start_char": 772,
                "end_char": 784,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 809,
                "end_char": 818,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 868,
                "end_char": 875,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 946,
                "end_char": 951,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 962,
                "end_char": 966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1000,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "avulsa",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1022,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1059,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Football Roma",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cobolli-Ruud, semifinale del torneo di Ginevra: orario e dove vederla in tv",
        "subtitle": "La sfida in programma ieri poi rinviata per pioggia vede il romano pronto a sfidare l’attuale numero 7 al mondo",
        "content": "GINEVRA - Ieri la pioggia ha fermato la semifinale del nostro Flavio Cobolli contro Casper Ruud all’Atp di Ginevra. I due tennisti non sono riusciti a scendere in campo visto il maltempo e oggi, alle ore 10.30, ci riproveranno. Un match in cui bisognerà gestire le forze perché subito dopo, alle ore 15, andrà in scena la finale contro Machac. Tutto in poche ore.Cobolli perde il secondo set contro RuudRuud restituisce il 6-1 a Cobolli e si prende il secondo set. Crollo dell'azzurro che non è riuscito a ripetere l'exploit del primo set, cadendo sotto i colpi del norvegese.Cobolli vince il primo set 6-1 ma è sotto nel secondoCobolli ha chiuso il primo set 6-1 con un dominio totale. Nel secondo però è sotto 3-1 contro Ruud, che sembra essersi sbloccato.Cobolli avanti 4-1 su RuudPartenza ottima di Cobolli che lascia a zero Ruud nei primi tre game. Il norvegese sbaglia e non tiene il turno in servizio, viene breakkato e va sotto 4-1.Cobolli-Ruud, l’orario del match a GinevraLa partita è prevista per le 10:30. Successivamente ci sarà la finale di doppio Arevalo/Pavic e Glasspool/ Rojer. E poi la finale, in programma alle 15: Machac attende l’avversario da sfidare (ha eliminato Djokovic).Cobolli-Ruud, dove vedere il match in tv e in streamingLa sfida che si giocherà sul Center Court sarà visibile in diretta su Sky Sport Uno e Sky Sport Tennis. Disponibile anche in streaming tramite Sky Go e su Now Tv.La scalata di Flavio CobolliPrima semifinale nel circuito maggiore per Flavio Cobolli, che ha ottenuto i primi due quarti quest’anno sul cemento in tornei 250. Con la semifinale si è guadagnato già la posizione numero 53 nel ranking mondiale. E in caso di vittoria contro il norvegese potrebbe addirittura arrivare nella top 50. Una scalata importante per uno dei giovani migliori del panorama tennistico italiano. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/2024/05/25-128000888/cobolli-ruud_semifinale_atp_ginevra_orario_e_dove_vederla_in_tv",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:19:33",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716607173.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Cobolli-Ruud, semi-final of the Geneva tournament: time and where to see it on TV",
        "en_content": "GINEVRA - Yesterday the rain stopped the semi-final of our Flavio Cobolli against Casper Ruud at the Atp in Geneva. The two tennis players couldn't get off the field because of the bad weather and today, at 10:30, they'll try again. A match in which you will have to manage the forces because immediately after, at 3 pm, the final against Machac will be staged. All in a few hours.Cobolli loses the second set against RuudRuud returns the 6-1 to Cobolli and takes the second set. The collapse of the blue that failed to repeat the exploit of the first set, falling under the hits of the Norwegian. Cobolli wins the first set 6-1 but is below in the secondCobolli closed the first set 6-1 with a total domain. In the second however it is under 3-1 against Ruud, who seems to have unlocked. Cobolli forward 4-1 on RuudPartenza excellent di Cobolli that leaves Ruud zero in the first three games. The Norwegian is wrong and does not keep the turn on duty, is breakkato and goes under 4-1. Cobolli-Ruud, match time in GenevaLa match is 10:30. Then there will be the double Arevalo/Pavic and Glasspool/Rojer final. And then the final, scheduled at 15: Machac awaits the opponent to challenge (Djokovic eliminated). Cobolli-Ruud, where you can watch the TV match and stream The challenge that will be played on the Center Court will be visible live on Sky Sport One and Sky Sport Tennis. Also available in streaming via Sky Go and Now Tv.The climb of Flavio CobolliFirst semi-final in the main circuit for Flavio Cobolli, which got the first two quarters this year on the 250 tournament concrete. The semi-final already earned number 53 position on the world ranking. And in case of victory against Norwegian could even get in top 50. An important climb for one of the best young people in the Italian tennis scene. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The challenge scheduled yesterday then postponed for rain sees the Roman ready to challenge the current number 7 to the world",
        "overall_polarity": 0.06193362193362193,
        "overall_subjectivity": 0.27111111111111114,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cobolli-Ruud",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.1,
        "subtitle_subjectivity": 0.45,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roman",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 111,
                "end_char": 112,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08580086580086581,
        "content_subjectivity": 0.36333333333333345,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Flavio Cobolli",
                "start_char": 59,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Casper Ruud",
                "start_char": 82,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atp",
                "start_char": 101,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 120,
                "end_char": 123,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10:30",
                "start_char": 207,
                "end_char": 212,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "3 pm",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Machac",
                "start_char": 339,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 369,
                "end_char": 380,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Cobolli",
                "start_char": 381,
                "end_char": 388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Cobolli",
                "start_char": 446,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 468,
                "end_char": 474,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 546,
                "end_char": 551,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Norwegian",
                "start_char": 587,
                "end_char": 596,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cobolli",
                "start_char": 598,
                "end_char": 605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 615,
                "end_char": 620,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 625,
                "end_char": 626,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "secondCobolli",
                "start_char": 649,
                "end_char": 662,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 674,
                "end_char": 679,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 684,
                "end_char": 685,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 716,
                "end_char": 722,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "3-1",
                "start_char": 743,
                "end_char": 746,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ruud",
                "start_char": 755,
                "end_char": 759,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cobolli",
                "start_char": 789,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 805,
                "end_char": 806,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "RuudPartenza",
                "start_char": 812,
                "end_char": 824,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "di Cobolli",
                "start_char": 835,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ruud zero",
                "start_char": 858,
                "end_char": 867,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 875,
                "end_char": 880,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 881,
                "end_char": 886,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Norwegian",
                "start_char": 898,
                "end_char": 907,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cobolli-Ruud",
                "start_char": 986,
                "end_char": 998,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10:30",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1037,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Arevalo/Pavic",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1082,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Glasspool/Rojer",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 1143,
                "end_char": 1145,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Machac",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Djokovic",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cobolli-Ruud",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Center Court",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky Sport One",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1359,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Sky Sport Tennis",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky Go",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Flavio CobolliFirst",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Flavio Cobolli",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1514,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first two quarters this year",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1558,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "250",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1630,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Norwegian",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1702,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1727,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1755,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1788,
                "end_char": 1795,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lazio-Sassuolo, la probabile formazione di Tudor",
        "subtitle": "Le possibili scelte del tecnico croato in vista della sfida contro i neroverdi, già retrocessi in Serie B. Chance per Immobile",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/lazio/2024/05/25-128015801/lazio-sassuolo_la_probabile_formazione_di_tudor",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716631211.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Lazio-Sassuolo, the probable formation of Tudor",
        "en_subtitle": "The possible choices of Croatian technician in view of the challenge against blackouts, already retrocessed in Serie B. Chance for Immobile",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.3333333333333333,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lazio-Sassuolo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 1.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Croatian",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serie B. Chance",
                "start_char": 111,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Calciomercato, tutte le trattative e le news",
        "subtitle": "I primi affari della sessione estiva e il quadro degli allenatori che va completandosi anche in Serie A",
        "content": "Nel weekend che chiude il campionato di Serie A, è già tempo di parlare di calciomercato. Va definendosi il quadro delle panchine, in Italia e all'estero, con tante trattative in essere e molti allenatori ad un passo dalla prossima destinazione. Occhio agli affari che possono chiudersi all'alba del mese di giugno. Segui la diretta, con tutti gli aggiornamenti in tempo reale.11:50Luis Alberto, ultimatum di un club alla LazioAi saluti il centrocampista spagnolo, ormai separato in casa: la telenovela di mercato continua (Leggi di più).11:35La domanda di Quagliarella che ha fatto crollare Thiago MottaFabio Quagliarella, oggi opinionista Sky, ha toccato le corde giuste e ha stimolato le emozioni di Thiago Motta, al passo d'addio in casa Bologna (Guarda Qui).11:20Juve, rinnova anche Rugani: è ufficialeRinnovo e simpatico annuncio social per Daniele Rugani, bianconero fino al 2026 (Guarda Qui).11:11Juve, ufficiale il rinnovo di CambiasoAndrea Cambiaso, una delle note liete della stagione della Juve, ha prolungato il suo contratto con il club bianconero (Tutti i dettagli).11:01Thiago Motta e la battuta sulla Juve in diretta tvThiago Motta, futuro a tinte bianconere: la battuta in diretta tv (LEGGI QUI).10:45Napoli, Di Lorenzo ha chiesto la cessioneIl capitano azzurro ritiene concluso il suo ciclo all'ombra del \"Maradona\" (Tutti i Dettagli).10:30Antonio Conte la prima scelta del NapoliArchiviato il capitolo Gasperini, Napoli pronto a fare all-in su Antonio Conte (CLICCA QUI).10:21Lazio, idea NoslinPer il futuro, non solo Tchaouna e Dia. Alla Lazio piace l'attaccante del Verona (I dettagli).10:08La scelta di GasperiniDopo l'incontro con Percassi, Gian Piero Gasperini ha sciolto le riserve sul suo futuro (ULTIM'ORA).10:00Napoli, tutto gira intorno a KvaratskheliaIl mercato del Napoli, dopo l'arrivo del ds Manna, gira tutto intorno al futuro di Kvaratskhelia (Leggi di più).9:50De Rossi verso la firma sul rinnovoDe Rossi-Roma, avanti insieme: i dettagli del rinnovo (LEGGI QUI).9:40Luis Alberto, trattativa a oltranzaLa Lazio è pronta a salutare Luis Alberto, ma si continua a trattare (Leggi tutto).9:30Roma, obiettivo BellanovaRoma in pressing sull'esterno del Torino: quanto chiedono i granata (LEGGI QUI).9:20La Juventus ha scelto Di GregorioÈ Michele Di Gregorio il dopo Szczesny (Tutti i dettagli).9:13Il Napoli si unisce alla corsa per GudmundssonInserimento del Napoli per Albert Gudmundsson: concorrenza di Juve e Inter (Leggi tutto).9:00Calciomercato, valzer degli allenatori e trattative in corsoAste di mercato e trattative in corso per definire il quadro degli allenatori, in Serie A e non solo. Da Gasperini a Pioli, passando per Italiano e Conte, in attesa dell'ufficialità di Thiago Motta alla Juve. La giornata è appena cominciata.Roma © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/2024/05/25-128006012/calciomercato_diretta_tutte_le_trattative_e_le_news_di_oggi_in_tempo_reale",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T07:02:53",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716613373.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-25",
        "en_title": "Football market, all negotiations and news",
        "en_content": "On the weekend that closes the Serie A championship, it is already time to talk about footballmarket. It must be defined as the framework of benches, in Italy and abroad, with many negotiations in place and many coaches one step from the next destination. Watch the business that can close at the dawn of June. Follow the live, with all the updates in real time.11:50Luis Alberto, ultimatum of a club at LazioAi salutes the Spanish midfielder, now separated in the house: the market telenovela continues (Read more).11:35The question of Quagliarella that has brought down Thiago MottaFabio Quagliarella, today opinionist Sky, has touched the right ropes and has stimulated the emotions of Thiago Motta, at the farewell pass in the house Bologna (Look here). 11:20Juve, Rugani also renews: it is officialRinnovo and nice social announcement for Daniele Rugani, Bianconero until 2026 (Look here). 11:11Juve, official renewal of CambiasoAndrea Cambiaso, one of the joyful notes of the Juve season, extended his contract with the Bianconero club (All details). 11:01Thiago Motta and the joke on Juve live tvThiago Motta, future to white color: 10:45Napoli, Di Lorenzo asked for the saleThe blue captain considers his cycle in the shadow of the \"Maradona\" (All Details). 10:30 Antonio Conte the first choice of NaplesArchived the chapter Gasperini, Naples ready to do all-in on Antonio Conte (CLICCA WHO).10:21Lazio, idea NoslinFor the future, not only Tchaouna and Dia. 10:08The choice of GasperiniAfter the meeting with Percassi, Gian Piero Gasperini has dissolved the reserves on his future (ULTIM'ORA).10:00Napoli, all around Kvaratskhelia The market of Naples, after the arrival of ds Manna, turns everything around the future of Kvaratskhelia (Read more).9:50De Rossi towards the signature on the renewalDe Rossi-Rome, forward together: the details of the renewal (LEGGI QUI).9:40Luis Alberto, negotiation to oltranzaLatium is ready to greet Luis Alberto, but it continues to treat (Read more). 9:20 Juventus chose Di GregorioÈ Michele Di Gregorio after Szczesny (All the details).9:13 Naples joins the race for GudmundssonInsertion of Naples for Albert Gudmundsson: competition of Juve and Inter (Read more).9:00Calciomercato, waltz of the coaches and negotiations in progress From Gasperini to Pioli, passing through Italian and Conte, waiting for the officiality of Thiago Motta alla Juve. The day just started. Rome © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The first affairs of the summer session and the picture of the coaches who must also be completed in Serie A",
        "overall_polarity": 0.13240897588723674,
        "overall_subjectivity": 0.22161260639521507,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_polarity": 0.25,
        "subtitle_subjectivity": 0.3333333333333333,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.14722692766171025,
        "content_subjectivity": 0.3315044858523119,
        "content_NER": [
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 3,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 220,
                "end_char": 223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the dawn",
                "start_char": 293,
                "end_char": 301,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alberto",
                "start_char": 372,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LazioAi",
                "start_char": 404,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 424,
                "end_char": 431,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Quagliarella",
                "start_char": 537,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago MottaFabio Quagliarella",
                "start_char": 572,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 604,
                "end_char": 609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "opinionist Sky",
                "start_char": 610,
                "end_char": 624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 689,
                "end_char": 701,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 737,
                "end_char": 744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11:20Juve",
                "start_char": 758,
                "end_char": 767,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 769,
                "end_char": 775,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniele Rugani",
                "start_char": 844,
                "end_char": 858,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 860,
                "end_char": 870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 877,
                "end_char": 881,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11:11Juve",
                "start_char": 895,
                "end_char": 904,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "CambiasoAndrea Cambiaso",
                "start_char": 926,
                "end_char": 949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 951,
                "end_char": 954,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1074,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve live tvThiago Motta",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10:45Napoli",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1151,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "saleThe",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10:30 Antonio Conte",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1285,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "NaplesArchived",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1320,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CLICCA WHO).10:21Lazio",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NoslinFor",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tchaouna",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1456,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dia",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10:08The",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1474,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "GasperiniAfter",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1499,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1547,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ULTIM'ORA).10:00Napoli",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kvaratskhelia",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1638,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kvaratskhelia",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1743,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rossi",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 1943,
                "end_char": 1955,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "9:20",
                "start_char": 1996,
                "end_char": 2000,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2001,
                "end_char": 2009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Di GregorioÈ Michele Di Gregorio after Szczesny",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2063,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "GudmundssonInsertion",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Albert Gudmundsson",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve and Inter (Read more).9:00Calciomercato",
                "start_char": 2183,
                "end_char": 2227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2284,
                "end_char": 2293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 2320,
                "end_char": 2327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The day",
                "start_char": 2394,
                "end_char": 2401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
