[
    {
        "title": "Roma, Totti dice tutto: \"Cosa penso di Mourinho, De Rossi e Ghisolfi\"",
        "subtitle": "Lo storico capitano del club giallorosso fa il punto tra il presente e il futuro della società: le sue parole",
        "content": "Impegnato in un torneo di padel a Ortona, ai microfoni di Rainews Francesco Totti ha parlato, inevitabilmente, anche della Roma. A partire da Mourinho e De Rossi: \"Nessun paragone, Mou è il numero uno, Daniele sta dimostrando il suo valore e il suo attaccamento alla Roma. Ha tutta la carriera davanti\" Magari un giorno lui e De Rossi torneranno a lavorare insieme? Totti glissa: \"Non sono né rammaricato né deluso che non mi abbiano richiamato\". Totti ha poi parlato anche Florent Ghisolfi, vicino a diventare il nuovo ds della Roma: \"Evidentemente lo conoscono, spero si ambienti il prima possibile con il calcio italiano e faccio il meglio alla Roma\".CalcioTotti, la previsione sulla finale di Coppa Italia. E su Scamacca...PadelTotti show al torneo di padel, battuto Toni in finale: tutti i vip presenti© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/17-127636587/roma_totti_dice_tutto_cosa_penso_di_mourinho_de_rossi_e_ghisolfi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T11:23:00",
        "scrape_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715937780.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "Rome, Totti says everything: \"What I think of Mourinho, De Rossi and Ghisolfi\"",
        "en_content": "Engaged in a padel tournament in Ortona, Rainews' microphones Francesco Totti spoke inevitably of Rome. From Mourinho and De Rossi: \"No comparison, Mou is number one, Daniel is demonstrating his value and his attachment to Rome. Maybe one day he and De Rossi will be back to work together? Totti glissa: \"I am neither regretted nor disappointed that they did not call me back.\" Totti also spoke Florent Ghisolfi, near to become the new ds of Rome: \"Evidently they know it, I hope you will be able to live as soon as possible with Italian football and do the best in Rome.\" CalcioTotti, the forecast for the Italian Cup final. And on Scamacca... PadelTotti show at the padel tournament, beat Toni in the final: all the vip present© RESERVATION",
        "en_subtitle": "The historic captain of the Giallorossi club makes the point between the present and the future of the company: his words",
        "overall_polarity": 0.030505050505050504,
        "overall_subjectivity": 0.17565656565656565,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 69,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.041666666666666664,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.09151515151515151,
        "content_subjectivity": 0.4853030303030303,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ortona",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rainews",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 62,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 98,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 122,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mou",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniel",
                "start_char": 167,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 223,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one day",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 250,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 395,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 442,
                "end_char": 446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 530,
                "end_char": 537,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 566,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CalcioTotti",
                "start_char": 573,
                "end_char": 584,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the Italian Cup",
                "start_char": 603,
                "end_char": 618,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 633,
                "end_char": 641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toni",
                "start_char": 691,
                "end_char": 695,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social",
        "subtitle": "Tantissimi fotomontaggi spuntati sul web dopo l'annuncio dell'esonero del tecnico bianconero",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127657454/allegri_esonerato_dalla_juve_tutti_i_meme_sui_social",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715966111.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "Allegri exonerated by Juve: all memes on social media",
        "en_subtitle": "Lots of photomontages popped on the web after the announcement of the exoneration of the Bianconero technician",
        "overall_polarity": 0.011111111111111112,
        "overall_subjectivity": 0.022222222222222223,
        "title_polarity": 0.03333333333333333,
        "title_subjectivity": 0.06666666666666667,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Juve esonera Allegri: \"Comportamenti non compatibili con i nostri valori\". In panchina Montero",
        "subtitle": "Dopo il caos post Coppa Italia e la concitata giornata di ieri, il club bianconero ha deciso per il divorzio anticipato dal tecnico livornese, che era tornato a Torino tre anni fa: leggi tutto in tempo reale",
        "content": "Allegri-Juve, è divorzio. Dopo la rabbia a bordo campo in Coppa Italia e il caos generato poi nonostante la vittoria del trofeo, nel pomeriggio di oggi il club ha comunicato l'addio al tecnico livornese, che era tornato a Torino tre anni fa dopo il primo ciclo vincente inaugurato nel 2014. Segui tutti gli aggiornamenti e le reazioni di giornata in tempo reale.19:35Allegri terzo allenatore esonerato a stagione in corso dalla Juve negli ultimi 50 anniEra successo anche a Claudio Ranieri nel 2008/09 (al suo posto Ciro Ferrara) e Ciro Ferrara nel 2009/10 (al suo posto Alberto Zaccheroni).19:20Allegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui socialTantissimi fotomontaggi spuntati sul web dopo l'annuncio dell'esonero del tecnico bianconero.19:05Evelina Christillin: “Grata ad Allegri. Auguri alla Juve per un’auspicata rinascita”Le parole della dirigente: “Sono grata a Massimiliano Allegri per tutto quello che ha fatto con e per la Juventus, sia dal punto di vista sportivo, sia per aver affrontato, con responsabilità e fermezza, un anno difficile come quello passato, in cui squadra e società si sono trovate ad affrontare un’autentica burrasca. Ora invece si deve prendere atto di rapporti e situazioni che non trovano più sbocchi di collaborazione possibili, quindi i migliori auguri a Allegri per il suo futuro e alla Juventus per un’auspicata, grande rinascita, come merita la sua storia gloriosa”.18:50Il cammino della Juve nei due cicli di Allegri in campionato e nelle coppeDalla stagione 2014/15 fino ad oggi: tutti i successi di Max sulla panchina bianconera.18:35Chi è Paolo Montero: tutto quello che c'è da sapereL'uruguaiano è stato una bandiera dei bianconeri, con i quali ha vinto scudetti e trofei da calciatore. Dal 2022 si occupa della U19.18:20Allegri e la storia con la Juve: otto anni di vittorie e trionfiL’avventura in bianconero dell'allenatore toscano si è chiusa con il successo in Coppa Italia.18:05La Juve sceglie Montero: slitta l'annuncioPaolo Montero guiderà la Juve per le due partite finali. L'annuncio arriverà domani, perché l'attuale allenatore dell'U19 bianconera deve scontare una squalifica di una giornata nella gara fra Frosinone e Juve U19 in programma domani alle 11.17:50Esonerato anche tutto lo staff, compreso LanducciCon il divorzio da Allegri e il suo staff, è Montero il tecnico scelto come traghettatore per le ultime due giornate di campionato.17:35Allegri esonerato: il comunicato ufficialeEcco il testo della nota della Juve: \"La Juventus comunica di avere sollevato Massimiliano Allegri dall’incarico di allenatore della Prima Squadra maschile. L'esonero fa seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta. Si conclude un periodo di collaborazione, iniziato nel 2014, ripartito nel 2021 e terminato dopo le ultime 3 stagioni insieme con la Finale di Coppa Italia. La società augura a Massimiliano Allegri buona fortuna per i suoi progetti futuri\".17:30Allegri esonerato: tra poco il comunicato della JuveTra pochi minuti dovrebbe arrivare il comunicato ufficiale del club bianconero sul divorzio con il tecnico livornese.17:20Allegri e la Juve, una storia di successi: tutti i trofei vinti La storia di Max si divide in due cicli, il primo con i cinque scudetti e il sogno Champions sfiorato, il secondo invece meno fortunato e molto più problematico.17:05La Juve ha comunicato l'esonero ad AllegriIl tecnico è stato informato dal club in questi minuti.16:55Juve, in corso il vertice con AllegriSi sta svolgendo in questi minuti la riunione con Giuntoli e la dirigenza: sarà il faccia a faccia decisivo per capire quale sarà il futuro dell'allenatore toscano.16:50Juve, chi è Marco LanducciToscano di Lucca, 60 anni, ex portiere della Fiorentina, è il vice di Allegri. Il sodalizio con Max inizia nel 2008 a Cagliari e continua al Milan. Dal 2014 entra nella Juve come tecnico in seconda fino al 2019, vincendo cinque scudetti consecutivi. Poi nuovamente dal 2021.16:40Alla Continassa anche Giuntoli: ipotesi LanducciIn sede c'è anche Cristiano Giuntoli, Football Director della Juve. Oltre all’ipotesi Montero, in caso di addio di Allegri inizia a circolare anche il nome di Landucci per le ultime due giornate di campionato.16:30Allegri è tornato alla ContinassaIl tecnico della Juve, che verso le 13.45 aveva lasciato il centro sportivo dopo aver diretto l'allenamento, è tornato alla Continassa.16:15Lunedì c'è Bologna-JuveParlando di campo, da sottolineare che il prossimo appuntamento della squadra bianconera è per lunedì alle 20.45 a Bologna proprio contro Thiago Motta, possibile sostituto di Allegri per il prossimo campionato.16:00Anche Xavi verso l'esoneroLaporta sarebbe furioso con Xavi: si sarebbe verificata una rottura tra il presidente blaugrana e l'allenatore tanto da fargli pensare all'esonero IL MOTIVO15:45Montero e la squalifica da scontareSe verrà esonerato Allegri, per le ultime due partite è pronto Paolo Montero, allenatore della Juve Under 19, che deve però scontare una giornata di squalifica. L’uruguaiano potrebbe essere in panchina a Bologna se venisse annunciato in Prima Squadra dopo aver guidato l’Under 19 domani a Frosinone. Lo riferisce Sky.15:30Allegri e la frase sul futuroNei giorni scorsi, Max Allegri aveva parlato del suo futuro LE DICHIARAZIONI15:15Buffon su Allegri\"Nel caso dovesse essere l’ultimo trofeo di mister Massimiliano Allegri, chiuderebbe con una soddisfazione meritatissima. Per come si stava profilando la stagione, mi sembrava che ci fosse molta ingenerosità nel giudizio del suo ultimo triennio\". Lo ha detto l'ex capitano della Juventus Gianluigi Buffon, ospite del Parma Ladies Open, WTA 125 organizzato da MEF Tennis Events in collaborazione con il circolo emiliano Tennis Club Parma.15:00Allegri, indizio social sull'addio?Aldo Dolcetti, storico collaboratore di Allegri con lui anche in quest'esperienza alla Juve, sembrerebbe confermare l'addio del tecnico toscano al club bianconero. Nella sua ultima storia social in molti hanno letto un indizio sul futuro: la celebre \"The end\" dei Doors è la canzone scelta per fare da sottofondo a un'immagine che raffigura la lavagna tattica.14:45Vaciago e Allegri, il chiarimento\"Massimiliano Allegri si è rammaricato per quanto accaduto mercoledì notte, spiegando che non intendeva affatto minacciare o insultare Guido Vaciago. Così si è ristabilito tra loro quel clima di cordialità, distensione e massimo rispetto umano e professionale che sempre vi è stato\", conclude la dichiarazione TUTTI I DETTAGLI14:30Allegri e Vaciago: \"Tutto risolto\"Tra Massimiliano Allegri e il direttore di Tuttosport Guido Vaciago \"l'incresciosa situazione è risolta\". I due, che in questo momento sono insieme, lo spiegano con una dichiarazione congiunta all'Ansa. \"Con riferimento ai fatti avvenuti nel post gara di Atalanta-Juventus e riguardo al 'botta e risposta' mediatico tra loro intercorso ieri, l'allenatore Massimiliano Allegri ed il direttore di Tuttosport Guido Vaciago dichiarano che, dopo essersi parlati, hanno risolto l'incresciosa situazione che li ha riguardati ed hanno definito ogni loro questione con spirito di collaborazione e senso di responsabilità\".14:15Allegri e il premio con EstrosaAllegri punta al Premio Presidente della Repubblica: sarà protagonista la sua Estrosa TUTTI I DETTAGLI14:00Pioli su Allegri\"La vicenda Allegri? È sempre difficile giudicare da lontano. Allegri è un grande allenatore e ha vinto tantissimo. Per il ruolo che abbiamo sappiamo che abbiamo dobbiamo gestire certi tipi di aspettative e di pressioni. Poi sono sempre esagerate tutte le cose nel nostro ambiente, i complimenti come le critiche\". Lo ha detto l'allenatore del Milan Stefano Pioli parlando in conferenza stampa alla vigilia della partita contro il Torino. \"Poi quello che ha fatto e che ha detto riguarda lui, non mi sento di commentare. Quello che farò io a fine campionato non lo so, poi si vedrà tutto\", ha aggiunto. TUTTE LE SUE PAROLE13:45Allegri lascia la ContinassaDopo aver diretto l'allenamento della Juve, Allegri ha lasciato la Continassa così come era venuto: a bordo della sua Fiat 500. Intorno alle 13.20, il tecnico della Juventus è uscito dal quartier generale bianconero senza fermarsi ma salutando con un cenno della mano i pochi tifosi ad attenderlo fuori dal training center. Ora si attendono novità sulle decisioni della società per la posizione del tecnico toscano.13:30Furia Allegri durante Atalanta-JuveVigorose sono state le proteste del tecnico bianconero, espulso nel recupero della finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico dai suoi COS'È SUCCESSO13:15Montero è partito con la Juve U19Paolo Montero, l'allenatore dell'Under 19 della Juventus, che potrebbe essere il traghettatore sulla panchina bianconera se venisse esonerato Massimiliano Allegri, è partito stamattina con la squadra giovanile che domani mattina sarà impegnata a Frosinone nel campionato Primavera. La Juventus giocherà la penultima di serie A a Bologna nel posticipo di lunedì sera.13:00Allenatore Juve, gli scenari futuriIl possibile esonero di Allegri apre nuovi scenari per quanto riguarda la panchina della Juve per la prossima stagione, con Thiago Motta in pole TUTTI I DETTAGLI12:45Allegri dirige l'allenamentoAllegri sta dirigendo regolarmente l'allenamento, iniziato alle 11.30 alla Continassa. Nonostante la società stia ancora riflettendo circa la soluzione anticipata del suo contratto, il tecnico si è presentato al centro sportivo intorno alle 10 a bordo della sua Fiat 500.12:30Montero impegnato con la Juve U19Montero, indicato come il possibile traghettatore per il dopo Allegri, al momento è impegnato con la Juventus Under 19 che domani alle 11 sarà ospite della formazione Primavera del Frosinone. I giovani bianconeri concluderanno così la loro stagione nel campionato di categoria.12:15Allegri e il gesto polemico verso GiuntoliInatteso fuoriprogramma all'Olimpico dopo il successo sull'Atalanta, con Allegri e il dirigente dei bianconeri protagonisti COS'È SUCCESSO12:00Allegri, squalifica e multaAllegri è stato fermato dal giudice sportivo dopo la finale di Coppa Italia: dovrà anche pagare una multa TUTTI I DETTAGLI11:45Juve, i giocatori alla ContinassaNon ci sono tifosi, al momento, fuori dalla Continassa dove è in programma l'allenamento della Juventus che potrebbe essere l'ultimo diretto da Massimiliano Allegri. Si sta radunando invece un gruppo di giornalisti in attesa davanti ai cancelli dello Juventus training center. Allegri è stato il primo ad arrivare, poi i giocatori.11:30Allegri-Juve, cos'è successoIl trionfo in Coppa, la sfuriata in campo e in sala stampa: divorzio già scritto tra Allegri e la Juve TUTTI I RETROSCENA11:15Quale futuro per Allegri? Galeone a sorpresaGiovanni Galeone ha parlato delle possibili prossime scelte professionali di Allegri: \"Occhio a due campionati\" LEGGI TUTTO11:00Juve, Allegri dirige l'allenamentoAllegri è alla Continassa per dirigere il primo allenamento dopo la vittoria della Coppa Italia e il caos che è scaturito nel post-partita dell'Olimpico. La squadra scenderà in campo in mattinata, mentre negli uffici della società si continua a valutare la posizione dell'allenatore.10:50Allegri, l'ultimo \"agnelliano\"Elkann ha affidato al direttore tecnico Giuntoli il futuro della società: nuovi arrivi in estate TUTTI I DETTAGLI10:35La versione di Allegri\"Solo un alterco verbale\": con queste parole Massimiliano Allegri ha chiarito quanto accaduto all'Olimpico nel concitato post partita di Atalanta-Juve di Coppa Italia LEGGI TUTTO10:20Allegri alla ContinassaIn queste concitate ore di riflessione da parte della società, Allegri è appena arrivato alla Continassa.10:05Juve dopo Allegri: pronto MonteroLa Juve continua a riflettere sull'esonero di Allegri: al suo posto è già pronto il sostituto, che dovrebbe traghettare la squadra in questo finale di stagione. Si tratta di Paolo Montero, attuale allenatore della Primavera.9:51Allegri-Juve, esonero per giusta causaMax Allegri potrebbe essere esonerato oggi. Nello specifico in giornata la Juventus potrebbe licenziarlo per giusta causa QUI TUTTI I DETTAGLI09:45Allegri verso l'esoneroLa Juve sta valutando sempre più seriamente l'esonero anticipato di Massimiliano Allegri.Torino© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127627961/diretta_allegri_verso_l_esonero_juve_segui_gli_aggiornamenti_e_le_reazioni_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T07:44:00",
        "scrape_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715924640.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "La Juve esonera Allegri: \"Comports not compatible with our values.\" Montero bench",
        "en_content": "Allegri-Juve, it's divorce. After the anger on the field in Coppa Italia and the chaos generated then despite the victory of the trophy, in the afternoon of today the club communicated the farewell to the Livorno technician, who had returned to Turin three years ago after the first winning cycle inaugurated in 2014. Follow all updates and reactions of day in real time.19:35Allegri third coach exonerated in season from Juve in the last 50 yearsIt was also successful to Claudio Ranieri in 2008/09 (in his place Ciro Ferrara) and Ciro Ferrara in 2009/10 (in his place Alberto Zaccheroni). 19:20Allegri exonerated by Juve: all the memes on the socialTantissimi photomontaggi popped on the web after the announcement of the esonero of the white technician.19:05Evelina Christillin: “Grata a Allegri. Greetings to Juve for a successful rebirth”The words of the manager: “I am grateful to Massimiliano Allegri for everything he has done with and for Juventus, both from a sports point of view, and for having faced, with responsibility and firmness, a difficult year like the past, in which team and society have faced an authentic storm. But now we must take note of relationships and situations that do not find any more outlets of possible collaboration, so the best wishes to Allegri for his future and to Juventus for a hopeful, great rebirth, as he deserves his glorious history”. 18:50The path of Juve in the two cycles of Allegri in the championship and in the cupsFrom the season 2014/15 until today: all the successes of Max on the whitener bench.18:35Who is Paolo Montero: all there is to knowThe Uruguayan was a flag of the Bianconeri, with whom he won badges and football trophies. From 2022 he took care of the U19.18:20Allegri and the story with the Juve: eight years of victories and triumphThe adventure in Bianconero of the Tuscan coach ended with the success in the Coppa Italia.18:05The Juve chooses Montero: sled the announcementPaolo Montero will lead the Juve for the two final games. The announcement will come tomorrow, because the current coach of the U19 bianconera must take a disqualification of a day in the race between Frosinone and Juve U19 scheduled tomorrow at 11.17:50Exonerated also all the staff, including LanducciWith the divorce from Allegri and his staff, is Montero the technician chosen as traghettatore for the last two days of the championship.17:35 \" Juventus announces that they have raised Massimiliano Allegri from the position of coach of the First Male Team. The esonero follows certain behaviors held during and after the final of Coppa Italia that the company considered not compatible with the values of Juventus and with the behavior that must hold who represents it. It ends a period of collaboration, started in 2014, departed in 2021 and finished after the last 3 seasons together with the Italian Cup Final. The company wishes Massimiliano Allegri good luck for his future projects.\" 17:30Allegri exonerated: in a few minutes the Juve communiqué should arrive the official communiqué of the club Bianconero on the divorce with the Livorno technician.17:20Allegri and Juve, a story of success: all the trophies won The story of Max is divided into two cycles, the first with the five shields and the dream Champions touched, the second instead less fortunate and much more problematic.17:05The Juve communicated the exemption to AllegriThe technician was informed by the club in these minutes.16:55Juve, in course the summit with AllegriIt is taking place in these minutes the meeting with Giuntoli and the management: 16:50Juve, who is Marco Landucci Tuscan of Lucca, 60 years old, former porter of Fiorentina, is the vice of Allegri. The partnership with Max began in 2008 in Cagliari and continues at Milan. From 2014 he joined Juve as a second technician until 2019, winning five consecutive championships. Then again from 2021.16:40Alla Continassa also Giuntoli: hypothesis LanducciIn the seat there is also Cristiano Giuntoli, Football Director of Juve. Alongside the hypothesis Montero, in case of farewell of Allegri starts to circulate also the name of Landucci for the last two days of championship.16:30Allegri is back to the ContinassaThe technician of Juve, that towards the 13.45 had left the sports center after directing the training, he returned to the Continassa.16:15Lunedì there is Bologna-JuveParlando of field, to emphasize that the next appointment of the team The Uruguayan could be on the bench in Bologna if it was announced in the First Team after driving the Under 19 tomorrow in Frosinone. Sky.15:30Allegri and the phrase on the futureIn recent days, Max Allegri had talked about his future DICHIARAZIONI15:15Buffon on Allegri\"In case he was the last trophy of Massimiliano Allegri, he would close with a very deserved satisfaction. As the season was proving, it seemed to me that there was a lot of naivety in the judgment of his last three years.\" Did the former Juventus captain Gianluigi Buffon, guest of Parma Ladies Open, WTA 125 organized by MEF Tennis Events in collaboration with the club Emiliano Tennis Club Parma.15:00Allegri, social clue on the farewell? Aldo Dolcetti, a historical collaborator of Allegri with him also in this experience at Juve, would seem to confirm the farewell of the Tuscan technician to the Bianconero club. In his latest social history many have read a clue about the future: the famous \"The end\" of the Doors is the song chosen to make from the background to an image that depicts the tactical board.14:45Vaciago and Allegri, the clarification\"Massimiliano Allegri regretted what happened Wednesday night, explaining that he did not intend at all to threaten or insult Guido Vaciago. Thus the climate of friendliness, distension and maximum human and professional respect has been restored among them,\" concludes the statement ALL THE DETAILS14:30Allegri and Vaciago: \"All solved\" between Massimiliano Allegri and the director of Tuttosport Guido Vaciago \"the unconscious situation is resolved\". The two, who are now together, explain it with a joint statement to the Ansa. \"With reference to the facts in the post-race of Atalanta-Juventus and regarding the 'botta and response' media between them intervened yesterday, the coach Massimiliano Allegri and the director of Tuttosport Guido Vaciago declare that, after speaking, they solved the unconscious situation that has concerned them and defined all their issues with spirit of collaboration and sense of responsibility\". 14:15Allegri and the prize with EstrosaAllegri points to the President of the Republic Prize: will be the protagonist his Extended ALL DETAILS14:00Pioli on Allegri\"The Allegri affair? It is always difficult to judge from afar. Allegri is a great coach and won a lot. For the role we know we have to manage certain types of expectations and pressures. Then all things are exaggerated in our environment, compliments like criticism.\" Milan coach Stefano Pioli said this at the press conference on the eve of the match against Turin. \"Then what he did and said about him, I don't feel like commenting. What I will do at the end of the championship I don't know, then you will see everything,\" he added. ALL SUE PAROLE13:45Allegri leaves the ContinassaAfter directing the training of Juve, Allegri left the Continassa as he had come: aboard his Fiat 500. Around 13.20, Juventus coach left the Bianconero headquarters without stopping but waving with a nod the few fans waiting outside the training center. Now we expect news on the decisions of the company for the position of the Tuscan technician.13:30Furia Allegri during Atalanta-JuveVigorose were the protests of the Bianconero technician, expelled in the recovery of the final of Coppa Italia won to the Olimpico from his COS'È SUCCESSO13:15Montero started with the Juve U19Paolo Montero, the coach of the Juventus team Juventus will play the penultimate series A in Bologna in the postponement of Monday evening.13:00Allenatore Juve, the future scenariosThe possible exemption of Allegri opens new scenarios regarding the bench of Juve for the next season, with Thiago Motta in pole ALL DETAILS 12:45Allegri directs the trainingAllegri is regularly running the training, started at 11.30 at Cons Although the company is still reflecting about the early solution of its contract, the technician presented himself to the sports center around 10 aboard his Fiat 500.12:30Montero engaged with the Juve U19Montero, indicated as the possible traghettatore for the after Allegri, at the moment he is engaged with the Juventus Under 19 that tomorrow at 11 will be host of the formation Primavera del Frosinone. The young Bianconeri will conclude their season in the category 12:15Allegri and the polemic gesture towards GiuntoliInexpected off-program at the Olimpico after the success on the Atalanta, with Allegri and the leader of the Bianconeri protagonists COS'È SUCCESSO12:00Allegri, disqualification and fineAllegri was stopped by the sports judge after the final of Coppa Italia: they will have to pay a Instead, a group of journalists are gathering in front of the Juventus training center gates. Allegri was the first to arrive, then players.11:30Allegri-Juve, what happenedThe triumph in the Cup, the blurred in the field and in the press room: divorce already written between Allegri and Juve ALL RETROSCENA11:15What future for Allegri? Surprising Galeone Giovanni Galeone spoke about the possible next professional choices of Allegri: \"Ear at two championships\" LEGGI ALL11:00Juve, Allegri directs the training Allegri is at the Continassa to direct the first training after the victory of the Coppa Italia and the chaos that has arisen in the post-party of the Olympic. The team will go down in the morning, while in the offices of the company continues to evaluate the position of the coach.10:50Allegri, the last \"Lamb\" Elkann has entrusted to the technical director Giuntoli the future of the company: new arrivals in summer ALL DETAILS10:35The version of Allegri\"Only a verbal altercation\": with these words Massimiliano Allegri has clarified what happened to the Olympian in the concited post game of Atalanta-Juve of Coppa Italia LEGGI ALL10:20Allegri alla ContinassaIn these concited hours of reflection by the company, Allegri has just arrived at Continassa.10:05Juve after Allegri: ready MonteroLa Juve continues to reflect on the eson of Allegri: in his place is already ready the substitute, which should cheat the team in this season finale. This is Paolo Montero, current coach of the Spring.9:51Allegri-Juve, exonerated for just causeMax Allegri could be exonerated today. Specifically on the day Juventus could fire him for just cause HERE ALL DETAILS09:45Allegri towards the esoneroLa Juve is increasingly considering the anticipated exoneration of Massimiliano Allegri. Torino© RESERVATION",
        "en_subtitle": "After the chaos post Coppa Italia and the concise day of yesterday, the Bianconero club decided for the early divorce from the Livorno technician, who had returned to Turin three years ago: read all in real time",
        "overall_polarity": 0.07841125074134782,
        "overall_subjectivity": 0.2516486300466883,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "La Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Comports",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.13333333333333333,
        "subtitle_subjectivity": 0.39999999999999997,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the concise day of yesterday",
                "start_char": 38,
                "end_char": 66,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 72,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Livorno",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 167,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years ago",
                "start_char": 173,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.10190041889071014,
        "content_subjectivity": 0.354945890140065,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Allegri-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the afternoon",
                "start_char": 140,
                "end_char": 153,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Livorno",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 245,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years ago",
                "start_char": 251,
                "end_char": 266,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 277,
                "end_char": 282,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 312,
                "end_char": 316,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 384,
                "end_char": 389,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "season",
                "start_char": 410,
                "end_char": 416,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 422,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last 50",
                "start_char": 430,
                "end_char": 441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 473,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2008/09",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 514,
                "end_char": 526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 532,
                "end_char": 544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2009/10",
                "start_char": 548,
                "end_char": 555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alberto Zaccheroni",
                "start_char": 570,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 618,
                "end_char": 622,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "socialTantissimi",
                "start_char": 645,
                "end_char": 661,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Christillin",
                "start_char": 769,
                "end_char": 780,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grata a Allegri",
                "start_char": 783,
                "end_char": 798,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 813,
                "end_char": 817,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 887,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 948,
                "end_char": 956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18:50The",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1393,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the season 2014/15",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1494,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1506,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uruguayan",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1615,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 1634,
                "end_char": 1644,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1702,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight years",
                "start_char": 1769,
                "end_char": 1780,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 1822,
                "end_char": 1832,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuscan",
                "start_char": 1840,
                "end_char": 1846,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Coppa Italia.18:05The Juve",
                "start_char": 1879,
                "end_char": 1909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1925,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1980,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1992,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2033,
                "end_char": 2041,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U19 bianconera",
                "start_char": 2076,
                "end_char": 2090,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a day",
                "start_char": 2123,
                "end_char": 2128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve U19",
                "start_char": 2163,
                "end_char": 2171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2182,
                "end_char": 2190,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11.17:50Exonerated",
                "start_char": 2194,
                "end_char": 2212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LanducciWith",
                "start_char": 2243,
                "end_char": 2255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2273,
                "end_char": 2280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 2299,
                "end_char": 2306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "traghettatore",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last two days",
                "start_char": 2350,
                "end_char": 2367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2437,
                "end_char": 2457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the First Male Team",
                "start_char": 2488,
                "end_char": 2507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "esonero",
                "start_char": 2513,
                "end_char": 2520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2582,
                "end_char": 2594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2657,
                "end_char": 2665,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2772,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2786,
                "end_char": 2790,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the last 3 seasons",
                "start_char": 2810,
                "end_char": 2828,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian Cup Final",
                "start_char": 2843,
                "end_char": 2864,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2885,
                "end_char": 2905,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few minutes",
                "start_char": 2970,
                "end_char": 2983,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2988,
                "end_char": 2992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Livorno",
                "start_char": 3089,
                "end_char": 3096,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3125,
                "end_char": 3129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3185,
                "end_char": 3188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3205,
                "end_char": 3208,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3221,
                "end_char": 3226,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 3236,
                "end_char": 3240,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 3286,
                "end_char": 3292,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "problematic.17:05The Juve",
                "start_char": 3330,
                "end_char": 3355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AllegriThe",
                "start_char": 3386,
                "end_char": 3396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriIt",
                "start_char": 3487,
                "end_char": 3496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these minutes",
                "start_char": 3516,
                "end_char": 3529,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3547,
                "end_char": 3555,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16:50Juve",
                "start_char": 3576,
                "end_char": 3585,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marco Landucci",
                "start_char": 3594,
                "end_char": 3608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuscan",
                "start_char": 3609,
                "end_char": 3615,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lucca",
                "start_char": 3619,
                "end_char": 3624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "60 years old",
                "start_char": 3626,
                "end_char": 3638,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 3657,
                "end_char": 3667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3684,
                "end_char": 3691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3714,
                "end_char": 3717,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2008",
                "start_char": 3727,
                "end_char": 3731,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3735,
                "end_char": 3743,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 3761,
                "end_char": 3766,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 3773,
                "end_char": 3777,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3788,
                "end_char": 3792,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 3798,
                "end_char": 3804,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 3822,
                "end_char": 3826,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 3836,
                "end_char": 3840,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021.16:40Alla",
                "start_char": 3884,
                "end_char": 3898,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3915,
                "end_char": 3923,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LanducciIn",
                "start_char": 3936,
                "end_char": 3946,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3970,
                "end_char": 3988,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 4042,
                "end_char": 4049,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4074,
                "end_char": 4081,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 4119,
                "end_char": 4127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last two days",
                "start_char": 4132,
                "end_char": 4149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ContinassaThe",
                "start_char": 4194,
                "end_char": 4207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4222,
                "end_char": 4226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "13.45",
                "start_char": 4245,
                "end_char": 4250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Continassa.16:15Lunedì",
                "start_char": 4327,
                "end_char": 4349,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4359,
                "end_char": 4366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uruguayan",
                "start_char": 4445,
                "end_char": 4454,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4480,
                "end_char": 4487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the First Team",
                "start_char": 4511,
                "end_char": 4525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Under 19 tomorrow",
                "start_char": 4540,
                "end_char": 4561,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 4565,
                "end_char": 4574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 4637,
                "end_char": 4648,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 4747,
                "end_char": 4767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "his last three years",
                "start_char": 4913,
                "end_char": 4933,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4951,
                "end_char": 4959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluigi Buffon",
                "start_char": 4968,
                "end_char": 4984,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parma Ladies Open",
                "start_char": 4995,
                "end_char": 5012,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "125",
                "start_char": 5018,
                "end_char": 5021,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MEF Tennis Events",
                "start_char": 5035,
                "end_char": 5052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emiliano Tennis Club Parma.15:00Allegri",
                "start_char": 5084,
                "end_char": 5123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aldo Dolcetti",
                "start_char": 5154,
                "end_char": 5167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5198,
                "end_char": 5205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5242,
                "end_char": 5246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuscan",
                "start_char": 5290,
                "end_char": 5296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 5315,
                "end_char": 5325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The end",
                "start_char": 5413,
                "end_char": 5420,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5543,
                "end_char": 5550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5583,
                "end_char": 5590,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday night",
                "start_char": 5615,
                "end_char": 5630,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 5695,
                "end_char": 5708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 5885,
                "end_char": 5892,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 5915,
                "end_char": 5935,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 5956,
                "end_char": 5966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 5967,
                "end_char": 5980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 6026,
                "end_char": 6029,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ansa",
                "start_char": 6094,
                "end_char": 6098,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 6149,
                "end_char": 6166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 6236,
                "end_char": 6245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 6257,
                "end_char": 6277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 6298,
                "end_char": 6308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 6309,
                "end_char": 6322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EstrosaAllegri",
                "start_char": 6535,
                "end_char": 6549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Republic Prize",
                "start_char": 6577,
                "end_char": 6595,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "DETAILS14:00Pioli",
                "start_char": 6638,
                "end_char": 6655,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri\"The Allegri",
                "start_char": 6659,
                "end_char": 6678,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6730,
                "end_char": 6737,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 6935,
                "end_char": 6940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 6947,
                "end_char": 6960,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 7027,
                "end_char": 7032,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ContinassaAfter",
                "start_char": 7241,
                "end_char": 7256,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7283,
                "end_char": 7287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 7289,
                "end_char": 7296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Around 13.20",
                "start_char": 7354,
                "end_char": 7366,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7368,
                "end_char": 7376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 7392,
                "end_char": 7402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Tuscan technician.13:30Furia Allegri",
                "start_char": 7576,
                "end_char": 7616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 7624,
                "end_char": 7632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 7671,
                "end_char": 7681,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 7735,
                "end_char": 7747,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 7759,
                "end_char": 7767,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Juve U19Paolo",
                "start_char": 7817,
                "end_char": 7834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7861,
                "end_char": 7869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7875,
                "end_char": 7883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 7922,
                "end_char": 7929,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 7953,
                "end_char": 7959,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7984,
                "end_char": 7988,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 8036,
                "end_char": 8043,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 8087,
                "end_char": 8091,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next season",
                "start_char": 8096,
                "end_char": 8111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 8118,
                "end_char": 8130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "trainingAllegri",
                "start_char": 8176,
                "end_char": 8191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "11.30",
                "start_char": 8238,
                "end_char": 8243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fiat",
                "start_char": 8410,
                "end_char": 8414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "500.12:30Montero",
                "start_char": 8415,
                "end_char": 8431,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 8449,
                "end_char": 8453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 8520,
                "end_char": 8527,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 8566,
                "end_char": 8574,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 8589,
                "end_char": 8597,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 8601,
                "end_char": 8603,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Primavera del Frosinone",
                "start_char": 8634,
                "end_char": 8657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 8669,
                "end_char": 8679,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12:15Allegri",
                "start_char": 8723,
                "end_char": 8735,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "GiuntoliInexpected",
                "start_char": 8768,
                "end_char": 8786,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 8806,
                "end_char": 8814,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8840,
                "end_char": 8848,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 8855,
                "end_char": 8862,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 8885,
                "end_char": 8895,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "COS'È SUCCESSO12:00Allegri",
                "start_char": 8909,
                "end_char": 8935,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 9021,
                "end_char": 9033,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 9121,
                "end_char": 9129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9153,
                "end_char": 9160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 9169,
                "end_char": 9174,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "players.11:30Allegri-Juve",
                "start_char": 9191,
                "end_char": 9216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cup",
                "start_char": 9250,
                "end_char": 9253,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9335,
                "end_char": 9342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 9347,
                "end_char": 9351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9387,
                "end_char": 9394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Galeone Giovanni Galeone",
                "start_char": 9407,
                "end_char": 9431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9486,
                "end_char": 9493,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 9503,
                "end_char": 9506,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9542,
                "end_char": 9549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9571,
                "end_char": 9578,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 9614,
                "end_char": 9619,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Coppa Italia",
                "start_char": 9650,
                "end_char": 9666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olympic",
                "start_char": 9722,
                "end_char": 9729,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 9756,
                "end_char": 9767,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Lamb\" Elkann",
                "start_char": 9877,
                "end_char": 9889,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 9930,
                "end_char": 9938,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 9982,
                "end_char": 9988,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "DETAILS10:35The",
                "start_char": 9993,
                "end_char": 10008,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Allegri\"Only",
                "start_char": 10020,
                "end_char": 10032,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 10073,
                "end_char": 10093,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 10167,
                "end_char": 10180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia LEGGI",
                "start_char": 10184,
                "end_char": 10202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "alla ContinassaIn these concited hours",
                "start_char": 10219,
                "end_char": 10257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 10288,
                "end_char": 10295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Continassa.10:05Juve after Allegri",
                "start_char": 10316,
                "end_char": 10350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MonteroLa Juve",
                "start_char": 10358,
                "end_char": 10372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 10409,
                "end_char": 10416,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this season finale",
                "start_char": 10495,
                "end_char": 10513,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 10523,
                "end_char": 10536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Spring.9:51Allegri-Juve",
                "start_char": 10555,
                "end_char": 10582,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "causeMax Allegri",
                "start_char": 10604,
                "end_char": 10620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 10641,
                "end_char": 10646,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 10664,
                "end_char": 10671,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 10672,
                "end_char": 10680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 10826,
                "end_char": 10846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 10848,
                "end_char": 10854,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli, la probabile formazione di Calzona per la Fiorentina",
        "subtitle": "Dall'assenza di Osimhen alla titolarità di Raspadori: le possibili scelte del tecnico dei partenopei in vista della gara del Franchi",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/napoli/2024/05/17-127626921/fiorentina-napoli_la_probabile_formazione_di_calzona",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715966111.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "Naples, the probable formation of Calzona for Fiorentina",
        "en_subtitle": "From the absence of Osimhen to the ownership of Raspadori: the possible choices of the technician of the partenopei in view of the race of the Franks",
        "overall_polarity": -0.0020833333333333333,
        "overall_subjectivity": 0.16666666666666666,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Calzona",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.00625,
        "subtitle_subjectivity": 0.5,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raspadori",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "partenopei",
                "start_char": 105,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franks",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri e la Juve, una storia di successi: tutti i trofei vinti",
        "subtitle": "La storia di Max si divide in due cicli, il primo con i cinque scudetti e il sogno Champions sfiorato, il secondo invece meno fortunato e molto più problematico",
        "content": "TORINO - Dodici trofei vinti, 420 panchine, cinque scudetti consecutivi: in otto anni, divisi in due cicli, Massimiliano Allegri ha scritto parte della storia della Juventus. Su questo non c'è dubbio, parlano i numeri e parla soprattutto la bacheca del Max bianconero, che lascia a chi verrà una ricca eredità sia economia sia tecnica, con tanti ragazzi giovani che sotto la sua gestione sono maturati e si sono affermati.I trofei di Allegri alla JuveDi quei ormai storici nove scudetti di fila Allegri ha messo la sua firma sui cinque che vanno dal 2014 al 2019, sfiorando in quegli anni anche la Champions League. Lì, nella Coppa Campioni di una volta, Max è arrivato in finale due volte ma si è dovuto arrendere prima al Barcellona (2015) e poi al Real Madrid (2017). Sarebbe stata la ciliegina su una torta ricca di successi nazionali: oltre ai cinque campionati Allegri vanta in bianconero anche due Supercoppe italiane e cinque Coppe Italia, record per un allenatore, l'ultima centrata contro l'Atalanta pochi giorni fa prima del suo clamoroso sfogo. I trofei e le difficoltà di AllegriIl primo ciclo di Allegri alla Juve è stato sicuramente migliore del secondo. Cinque anni contro tre, undici trofei contro uno soltanto, la Coppa Italia del 15 maggio scorso. Nella stagione 2021-2022 l'ex tecnico del Milan si è piazzato quarto in Serie A ed è arrivato in finale sia di Coppa Italia sia di Supercoppa, salvo perdere entrambe le sfide contro l'Inter. In Champions invece non è riuscito ad andare oltre gli ottavi. La stagione 2022-2023 è stata forse quella più complicata di tutta la sua storia alla Juve: i punti di penalizzazione hanno retrocesso al 7° posto i bianconeri, eliminati anche dalle due coppe nazionali in semifinale. Nella sua ultima stagione invece è tornato a vincere, riportando dopo tre anni un trofeo alla Continassa e chiudendo così come aveva aperto, vincendo.Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127653231/allegri_e_la_juve_una_storia_di_successi_tutti_i_trofei_vinti",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T15:40:28",
        "scrape_dt": "2024-05-17T19:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715953228.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "Allegri and Juve, a success story: all the trophies won",
