[
    {
        "title": "Allegri e il gesto polemico verso Giuntoli dopo la vittoria della Juve in Coppa Italia",
        "subtitle": "Inatteso fuoriprogramma all'Olimpico dopo il successo sull'Atalanta, con il tecnico e il dirigente bianconeri protagonisti: cos'è successo",
        "content": "ROMA - Inatteso fuoriprogramma durante i festeggiamenti della Juventus sul prato dell'Olimpico dopo la finale di Coppa Italia vinta 1-0 contro l'Atalanta grazie al gol segnato in avvio da Dusan Vlahovic.Allegri, gesto polemico verso Giuntoli: cos'è successoDopo la premiazione infatti, con i bianconeri ancora in campo, dalle immagini della diretta tv è sembrato che il tecnico Massimiliano Allegri volesse allontanare con dei gesti plateali il direttore sportivo Cristiano Giuntoli dal gruppo che celebrava il successo, con capitan Danilo poi intervenuto per calmare l'allenatore (che già nel finale del match era parso nervoso, espulso dopo essersi infuriato con il team arbitrale) e portarlo via. Una ricostruzione, questa, che è stata però smentita dallo stesso Allegri ai microfoni di Mediaset nelle interviste successive alla partita: \"Non ho voluto allontanare nessuno. Rispetto la società e rispetto gli uomini\".Allegri e il suo futuro nella Juventus: cos'ha dettoCosì invece Allegri ha parlato del suo futuro:  \"Se non sarò più l'allenatore della Juventus, lascio una squadra forte. Poi la società farà le sue valutazioni. La Juventus è vincere, tutto si racchiude in questa frase - ha aggiunto sempre ai microfoni di Mediaset -. Abbiamo regalato una gioia a società, tifosi e a me. Sono contento della serata, vincere non è facile, ma fa parte del dna di questa squadra\". Poi ha concluso: \"La società ha diritto di decidere se cambiare o meno un tecnico o un calciatore. Per me era importante vincere stasera e mi sono divertito\".Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127576490/allegri_e_il_gesto_polemico_verso_giuntoli_dopo_la_vittoria_della_juve_in_coppa_italia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T22:16:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 0,
        "epoch": 1715804160.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15",
        "en_title": "Allegri and the polemical gesture towards Giuntoli after the victory of Juve in Coppa Italia",
        "en_content": "ROMA - Unexpected off-program during the Juventus celebrations on the Olympic lawn after the Italian Cup final won 1-0 against the Atalanta thanks to the goal scored in start by Dusan Vlahovic. Allegri, a polemical gesture towards Giuntoli: what happened After the award, with the Bianconeri still in the field, from the images of the direct TV it seemed that the technician Massimiliano Allegri wanted to move away with of the theatrical gestures the sports director Cristiano Giuntoli from the group that celebrated the success, with Captain Danilo then intervened to calm the coach (that already in the final of the match had seemed nervous, expelled after having infused with the arbitrary team. A reconstruction, this, which was denied by Allegri himself to Mediaset's microphones in interviews after the match: \"I didn't want to push anyone away. I respect society and respect men.\" Allegri and his future in Juventus: So Allegri spoke of his future: \"If I am no longer Juventus coach, I leave a strong team. Then the company will make its assessments. Juventus is winning, everything is enclosed in this phrase - he always added to the microphones of Mediaset -. We gave a joy to companies, fans and me. I'm happy with the evening, winning is not easy, but it's part of this team's DNA.\" Then he concluded: \"The company has the right to decide whether or not to change a technician or a footballer. It was important for me to win tonight and have fun.\" Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri goes crazy at the end of Atalanta-Juve: furious reaction against Maresca © REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "Unexpected off-programme at the Olimpico after the success on the Atalanta, with the Bianconeri technician and manager protagonists: What happened",
        "overall_polarity": 0.1396164021164021,
        "overall_subjectivity": 0.3507275132275132,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 80,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.5,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 66,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 85,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.21884920634920635,
        "content_subjectivity": 0.5521825396825397,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Unexpected",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olympic",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the Italian Cup",
                "start_char": 89,
                "end_char": 104,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 115,
                "end_char": 116,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 131,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dusan Vlahovic",
                "start_char": 178,
                "end_char": 192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 194,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 231,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 281,
                "end_char": 291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 375,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 468,
                "end_char": 486,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 544,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 763,
                "end_char": 771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 889,
                "end_char": 896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 915,
                "end_char": 923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 928,
                "end_char": 935,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 976,
                "end_char": 984,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1067,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1444,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaCoppa",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1477,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1493,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maresca © REPRODUCTION",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1581,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": ", segui Germania-Italia in diretta",
        "subtitle": "Dopo il ko rimediato all’esordio contro la Polonia, le ragazze di Velasco ad Antalya cercano un pronto riscatto",
        "content": "ANTALYA (Turchia) - Un passo falso inaspettato, un tonfo contro la Polonia per una sconfitta senza appello. L’esordio delle Azzurre in Nations League è stato traumatico, l’entusiasmo per il ritorno di Julio Velasco sulla panchina della nazionale è stato raggelato dalla prestazione della squadra italiana. Oggi contro la Germania le ragazze del volley la possibilità di rialzare la testa. Segui la diretta12:55Italia, le avversarie della seconda faseLe Azzurre di Julio Velasco, dopo la prima settimana, avranno modo di sfidare altre quattro nazionali nelle sfide in programma a Macao dal 29 maggio al 2 giugno: la Nazionale italiana avrà modo di confrontarsi contro Francia, Repubblica Dominicana, Brasile e Cina.12:45Italia, i prossimi appuntamenti ad AntalyaDopo la sfida odierna contro la Germania, le azzurre di Velasco in questa prima fase della Nations League avranno modo di affrontare il 17 maggio la sfida contro la Bulgaria (ore 19), e il giorno successivo - 18 maggio la partita contro le padrone di casa della Turchia (ore 19).12:30Italia, le convocate della prima faseIl ct Julio Velasco ha convocato 14 giocatrici per la prima settimana del torneo, questo l’elenco: Palleggiatrici: Carlotta Cambi, Francesca Bosio. Schiacciatrici: Alice Degradi, Caterina Bosetti, Stella Nervini, Loveth Omoruyi. Centrali: Linda Nwakalor, Anna Danesi, Sara Bonifacio, Yasmina Akrari. Opposte: Camilla Mingardi, Ekaterina Antropova. Liberi: Ilaria Spirito, Eleonora Fersino12:15Ranking Mondiale, la posizione dell’ItaliaLa qualificazione per le prossime Olimpiadi di Parigi passa per il ranking mondiale della FIVB. Attualmente l’Italia - tra le squadre non qualificate - è al primo posto con 338,97 punti. La Cina segue con 329,97 punti, al terzo posto c’è il Giappone con 305,09 punti. Poi l’Olanda (287,94 punti) e il Canada con 265,66 punti. Soltanto le prime cinque del ranking si qualificheranno per i Giochi olimpici, l’Italia fa la corsa sul Canada. Nella classifica generale l’Italia occupa il quinto posto.12:00Italia, ko all’esordio contro la PoloniaL’Italia femminile del volley ha rimediato una pesante sconfitta contro la Polonia con un punteggio finale di 28-26, 25-23, 25-21. L’avvio in salita nella Nations League non preclude la possibilità di qualificazione alle prossime Olimpiadi di Parigi.Antalya (Turchia) Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/volley/2024/05/16-127587144/germania-italia_diretta_nations_league_volley_femminile_segui_la_sfida_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T09:59:55",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 0,
        "epoch": 1715846395.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": ", follow Germany-Italy live",
        "en_content": "ANTALYA (Turkey) - An unexpected false step, a torpedo against Poland for a defeat without appeal. The debut of the Blues in Nations League was traumatic, the enthusiasm for the return of Julio Velasco on the bench of the national team was rang by the performance of the Italian team. Today against Germany the girls of the Volleyball can raise their heads. Follow the direct12:55Italia, the opponents of the second stageLe Azzurre di Julio Velasco, after the first week, will have the opportunity to challenge four other nationals in the challenges scheduled in Macau from 29 May to 2 June: the Italian National Team will have the opportunity to confront France, Dominican Republic, Brazil and China.12:45Italy, the next appointments in AntalyaAfter today's challenge against Germany, the Azores of Velasco in this first phase of the Nations League will have the opportunity to face on May 17 the challenge against Bulgaria (at 19 o'clock), and the next day - May 18 the match against the landlords of Turkey (at 19).12:30 Italy, the callers of the first stage Palletizers: Carlotta Cambi, Francesca Bosio. Sprinklers: Alice Degradi, Caterina Bosetti, Stella Nervini, Loveth Omoruyi. Power stations: Linda Nwakalor, Anna Danesi, Sara Bonifacio, Yasmina Akrari. Opposte: Camilla Mingardi, Ekaterina Antropova. Free: Ilaria Spirito, Eleonora Fersino12:15Ranking World, the position of ItalyThe qualification for the next Paris Olympics passes for the FIVB World ranking. Currently Italy - among unqualified teams - is in the first place with 338,97 points. China follows 329,97 points, Japan is third with 305,09 points. Then Holland (287,94 points) and Canada with 265,66 points. Only the top five of the ranking will qualify for the Olympic Games, Italy races on Canada. Italy occupies fifth place in the overall ranking of 12:00 Italy, compared to the debut against PolandThe female Italy of the Volleyball has made a heavy defeat against Poland with a final score of 28-26, 25-23, 25-21. The uphill start in the Nations League does not preclude the possibility of qualifying at the next Paris Olympics. Antalya (Turkey) Buy now your ticket! Follow the game live.© RESERVATION",
        "en_subtitle": "After the ko remedyed to the debut against Poland, the girls of Velasco in Antalya look for a ready ransom",
        "overall_polarity": 0.1242739898989899,
        "overall_subjectivity": 0.4454861111111111,
        "title_polarity": 0.13636363636363635,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.5,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "ko",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antalya",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.036458333333333336,
        "content_subjectivity": 0.33645833333333336,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANTALYA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Blues in Nations League",
                "start_char": 112,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Julio Velasco",
                "start_char": 188,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Azzurre",
                "start_char": 424,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Julio Velasco",
                "start_char": 435,
                "end_char": 448,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first week",
                "start_char": 456,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Macau",
                "start_char": 563,
                "end_char": 568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "29 May to 2 June",
                "start_char": 574,
                "end_char": 590,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian National Team",
                "start_char": 592,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 656,
                "end_char": 662,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dominican Republic",
                "start_char": 664,
                "end_char": 682,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 684,
                "end_char": 690,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China.12:45Italy",
                "start_char": 695,
                "end_char": 711,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 751,
                "end_char": 756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 777,
                "end_char": 784,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Azores",
                "start_char": 790,
                "end_char": 796,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 800,
                "end_char": 807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 816,
                "end_char": 821,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Nations League",
                "start_char": 831,
                "end_char": 849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 17",
                "start_char": 887,
                "end_char": 893,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 916,
                "end_char": 924,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 o'clock",
                "start_char": 929,
                "end_char": 939,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the next day - May 18",
                "start_char": 946,
                "end_char": 967,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1009,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19).12:30",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1023,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1029,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1055,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Palletizers",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1073,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlotta Cambi",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1089,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesca Bosio",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alice Degradi",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caterina Bosetti",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stella Nervini",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Loveth Omoruyi",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Linda Nwakalor",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anna Danesi",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sara Bonifacio",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yasmina Akrari",
                "start_char": 1246,
                "end_char": 1260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Opposte",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Camilla Mingardi",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ekaterina Antropova",
                "start_char": 1289,
                "end_char": 1308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria Spirito, Eleonora Fersino12:15Ranking World",
                "start_char": 1316,
                "end_char": 1366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FIVB World",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1529,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "338,97",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1547,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "329,97",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1576,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1590,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1599,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "305,09",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1611,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Holland",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "287,94",
                "start_char": 1634,
                "end_char": 1640,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "265,66",
                "start_char": 1665,
                "end_char": 1671,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1697,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Olympic Games",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1747,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1754,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1770,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1792,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "12:00",
                "start_char": 1825,
                "end_char": 1830,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1831,
                "end_char": 1836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PolandThe",
                "start_char": 1868,
                "end_char": 1877,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1890,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 1941,
                "end_char": 1947,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1972,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1979,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 1984,
                "end_char": 1986,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Nations League",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2029,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next Paris Olympics",
                "start_char": 2081,
                "end_char": 2104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Antalya",
                "start_char": 2106,
                "end_char": 2113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, chi parte e chi resta: le pagelle di De Rossi per il futuro",
        "subtitle": "Gli ultimi 180’ decisivi per tanti giocatori, a breve l’annuncio del club sul rinnovo triennale del tecnico giallorosso",
        "content": "ROMA - Attenzione al big bang. In attesa di firmare il contratto, che sarà di tre anni e non due più uno, Daniele De Rossi prepara la «ricostruzione» in ossequioso rispetto dell’organico attuale. Ne vedremo delle belle, nei fatti più che nelle parole. Reset. Gli ultimi 180 minuti del campionato, oltre a consolidare il sesto posto, servono soprattutto a valutare il futuro. Tanti giocatori sono in prestito o in scadenza di contratto, altri sono stati degradati al ruolo di esuberi milionari, altri sono indecisi sul da farsi o lasciano dei dubbi alla società. Attorno alla stella polare De Rossi, punto fermo indiscutibile, i Friedkin studiano con il telescopio la nuova Roma.I fedelissimi di De RossiAl netto di possibili offerte capaci di scombinare i piani, l’allenatore confermerà tutti i suoi fedelissimi: il gruppo degli italiani che gestisce lo spogliatoio (Pellegrini, Mancini e Cristante) più El Shaarawy, l’erede designato Paredes, il portiere benedetto Svilar, più N’Dicka e gli altri nuovi: Angeliño, che sarà riscattato dal Lipsia per circa 5 milioni, e Baldanzi, sul quale la Roma ha investito molti soldi a gennaio. Naturalmente De Rossi vorrebbe tenere anche Dybala, al quale anzi affiderebbe volentieri il ruolo di falso nove, alla Totti, per modificare l’assetto e la filosofia della squadra. Non per caso ha citato come esempi per organizzare la rivoluzione il Bayer Leverkusen e Atalanta, due rose di qualità che hanno calciatori molto rapidi e resistenti. Non per caso ha telefonato a Federico Chiesa, che considera l’ala ideale per la sua ricerca di dribbling e profondità.I giocatori in partenzaDe Rossi rinuncerà invece senza tanti rimpianti al gruppo dei precari: il secondo portiere Rui Patricio, i prestiti Hujisen, Renato Sanches, Azmoun, Kristensen e persino Lukaku. Darà il via libera alle eventuali cessioni di Karsdorp, Celik e Aouar, che hanno reso troppo poco rispetto al livello degli stipendi.Calciatori a caccia della riconfermaC’è chi infine deve sfruttare il rush finale per guadagnare posizioni. La lista è guidata da Smalling, che comunque sarebbe difficile da piazzare avendo un altro anno di contratto a 4 milioni netti. Ma ha qualcosa da dimostrare pure il connazionale Abraham, che torna da un terribile infortunio e non ha ancora ritrovato la migliore condizione. L’estate può aiutarlo, chiaro, ma anche le prossime partite sono un esame per valutarne i progressi. Resta incerto anche il percorso di Llorente, che da un anno e mezzo frequenta Trigoria e a giugno può essere trattenuto dietro il pagamento di 5 milioni al Leeds. E’ una possibilità. Ne ha meno Spinazzola, che il 30 giugno entrerà nel mondo degli svincolati. A De Rossi il tipo di terzino piace molto. Il rinnovo in extremis, a cifre molto più basse rispetto al contratto attuale, è improbabile ma non escluso. Infine occhio ai giovani: Bove e Zalewski con De Rossi hanno perso importanza. Se la Roma ricevesse proposte allettanti, gradite ai ragazzi cresciuti in casa, potrebbe considerarle. A malincuore. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/16-127578359/mercato_roma_chi_parte_e_chi_resta_le_pagelle_di_de_rossi_per_il_futuro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T06:05:42",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 0,
        "epoch": 1715832342.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Rome, who leaves and who stays: De Rossi's bulletins for the future",
        "en_content": "ROMA - Attention to the big bang. Waiting to sign the contract, which will be three years and not two more one, Daniele De Rossi prepares the “reconstruction” in obsessive respect of the current staff. We'll see some good things, in fact more than in words. Reset. The last 180 minutes of the championship, in addition to consolidating the sixth place, serve above all to evaluate the future. Many players are on loan or expiry of contract, others have been degraded to the role of millionaires, others are undecided on to do or leave doubts to society. Around the polar star De Rossi, an indisputable firm point, the Friedkin study with the telescope the new Rome. The faithful of De Rossi net of possible offers able to change the plans, the coach will confirm all his faithful: the group of Italians who manage the locker room (Pellegrini, Mancini and Criden) plus El Shaarawy, the heir designated Paredes, the blessed porter Svilar, more N’Dicka and the other new ones: Angeliño, who will be redeemed by Leipzig for about 5 million, and Baldanzi, on which Rome invested a lot of money in January. Of course, De Rossi would also like to hold Dybala, to whom he would prefer to play the role of false nine, to Totti, to change the team’s assertion and philosophy. Not by chance he cited as examples to organize the revolution the Bayer Leverkusen and Atalanta, two quality roses that have very fast and resistant players. He did not by chance call to Federico Chiesa, who considers the ideal wing for his research of dribbling and depth. The players leaving De Rossi will renounce without many regrets to the precarious group: the second goalkeeper Rui Patricio, the Hujisen loans, Renato Sanches, Azmoun, Kristensen and even Lukaku. It will give the free way to the possible disposals of Karsdorp, Celik and Aouar, which have made too little respect to the level of salaries. Calcitors hunting the reconfirmThere are those who must finally exploit the final rush to gain positions. The list is led by Smalling, which would however be difficult to place having another year of contract to 4 million net. But he has something to prove even compatriot Abraham, who returns from a terrible injury and has not yet found the best condition. Summer can help it, clear, but also the next matches are an examination to assess its progress. Llorente's path remains uncertain, which for a year and a half frequents Trigoria and in June can be held behind the payment of 5 million at Leeds. It is a possibility. Spinazzola has less, than on June 30th will enter the world of slaughterhouses. De Rossi's kind of tertino likes it. The renewal in extremis, with much lower figures than the current contract, is unlikely but not excluded. Finally, look at young people: Bove and Zalewski with De Rossi have lost importance. If Rome receives attractive proposals, please children raised in the house, it might consider them. Injury. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The last 180’ decisive for many players, shortly the announcement of the club on the three-year renewal of the Giallorossi technician",
        "overall_polarity": 0.0889146903820817,
        "overall_subjectivity": 0.2999008197921241,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.125,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Rossi's",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.16666666666666666,
        "subtitle_subjectivity": 0.2888888888888889,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "180",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three-year",
                "start_char": 85,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 111,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.10007740447957841,
        "content_subjectivity": 0.48581357048748336,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Attention",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 78,
                "end_char": 89,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 98,
                "end_char": 101,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 112,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The last 180 minutes",
                "start_char": 265,
                "end_char": 285,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 340,
                "end_char": 345,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 576,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 618,
                "end_char": 626,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 660,
                "end_char": 664,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 682,
                "end_char": 690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 794,
                "end_char": 802,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pellegrini, Mancini and",
                "start_char": 831,
                "end_char": 854,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Criden",
                "start_char": 855,
                "end_char": 861,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 868,
                "end_char": 879,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 901,
                "end_char": 908,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Svilar",
                "start_char": 929,
                "end_char": 935,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leipzig",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1015,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 5 million",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1035,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baldanzi",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1049,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1064,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1099,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1207,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1353,
                "end_char": 1361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1366,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1560,
                "end_char": 1568,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1639,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rui Patricio",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hujisen",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Renato Sanches",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Azmoun",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1706,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 1708,
                "end_char": 1718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 1728,
                "end_char": 1734,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Karsdorp",
                "start_char": 1791,
                "end_char": 1799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Celik",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1806,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aouar",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "reconfirmThere",
                "start_char": 1901,
                "end_char": 1915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Smalling",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2012,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "another year",
                "start_char": 2063,
                "end_char": 2075,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4 million",
                "start_char": 2091,
                "end_char": 2100,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Summer",
                "start_char": 2238,
                "end_char": 2244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Llorente",
                "start_char": 2334,
                "end_char": 2342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a year and a half",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2396,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 2407,
                "end_char": 2415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 2423,
                "end_char": 2427,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5 million",
                "start_char": 2462,
                "end_char": 2471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Leeds",
                "start_char": 2475,
                "end_char": 2480,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June 30th",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "De Rossi's",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bove",
                "start_char": 2757,
                "end_char": 2761,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zalewski",
                "start_char": 2766,
                "end_char": 2774,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2780,
                "end_char": 2788,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2814,
                "end_char": 2818,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, festa sfrenata nello spogliatoio tra spumante e una maschera da snowboard",
        "subtitle": "I bianconeri scatenati all'Olimpico dopo la vittoria con l'Atalanta che porta in bacheca la quindicesima Coppa Italia",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127582960/juve_festa_sfrenata_nello_spogliatoio_tra_spumante_e_una_maschera_da_snowboard",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 0,
        "epoch": 1715857216.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Juve, unbridled party in the dressing room between sparkling wine and a snowboard mask",
        "en_subtitle": "The Bianconeri unleashed at the Olimpico after the victory with the Atalanta that brings the fifteenth Coppa Italia to the bench",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.0,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifteenth",
                "start_char": 93,
                "end_char": 102,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Al Bano, la replica dopo le polemiche sull'inno: \"Non sentivo niente\"",
        "subtitle": "Il cantante di Cellino San Marco nella bufera dopo la sua esibizione alla finale di Coppa Italia",
        "content": "Al Bano Carrisi ha replicato alle critiche ricevute, soprattutto sui social, per la sua esibizione dell'Inno di Mameli allo stadio Olimpico prima della finale di Coppa Italia. \"Ho cantato perché so di saper cantare ma onestamente era talmente tanto l'entusiasmo e il casino che non capivo nulla. Ma la voglia di cantare e di non ascoltare era tanta perché ne valeva la pena. Era un'esperienza da fare che mi mancava. Se ho steccato? Sì, lo ammetto, lo dico io per primo anche perché se n'è andata un po' la voce e - quando non senti - la voce se ne va per affari suoi\", ha spiegato a La Presse.Al Bano alla finale di Coppa Italia: \"Sì, ho steccato\"Dopo aver ammesso di aver steccato per dei problemi tecnici, Al Bano ha aggiunto: \"L'entusiasmo è cosa pazzesca, ti rimane impresso nella memoria. Cantare in uno stadio tra i tifosi? Se è un concerto i tuoi fan vengono per vedere te, allo stadio vengono per vedere due partite e c'è una parte contro l'altra, cosa inevitabile. Se la rifarei questa esperienza? Senza dubbio sì, però so che è ardua. Che cosa si prova a fare le cose impossibili mi piace provarlo sulla mia pelle\". E poi: \"Ormai ho capito che c'è una parte dell'Italia che stravede per me e un'altra che non mi sopporta, ma questo è successo anche a Cristo figuriamoci a un povero cristiano come me\".Coppa ItaliaAtalanta-Juve, Al Bano canta l'inno prima della finale di Coppa Italia© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/attualit/2024/05/16-127586591/al_bano_furiosa_replica_dopo_le_polemiche_sull_inno_non_sentivo_niente_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T09:32:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 1,
        "epoch": 1715844720.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Al Bano, reply after the controversy about the hymn: \"I didn't hear anything\"",
        "en_content": "Al Bano Carrisi has responded to the criticisms received, especially on social media, for his performance of the Inno di Mameli at the Olimpico stage before the final of Coppa Italia. \"I sang because I know I can sing but honestly it was so much enthusiasm and the casino that I didn't understand anything. But the desire to sing and not listen was so much because it was worth it. It was an experience I missed. What if I ran out? Yes, I admit it, I say it first, even because the voice went a little bit and when you don't hear it, the voice goes for his own business,\" she explained to La Presse. Al Bano at the Coppa Italia final: \"Yes, I've stashed\"After admitting that I've been drafting for technical problems, Al Bano added: \"Enthusiasm is crazy, you're stuck in your memory. Sing in a stadium among fans? If it is a concert your fans come to see you, at the stadium they come to see two games and there is one part against the other, something inevitable. If I could do this again? No doubt, but I know it's hard. What it feels like to do impossible things I like to try it on my skin.\" And then... \"Now I have understood that there is a part of Italy that straves for me and another that does not bear me, but this has happened also to Christ let alone a poor Christian like me.\" Coppa ItaliaAtalanta-Juve, Al Bano sings the hymn before the final of Coppa Italia© REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "The singer of Cellino San Marco in the storm after his performance at the final of Coppa Italia",
        "overall_polarity": -0.0009502923976608192,
        "overall_subjectivity": 0.5242690058479532,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Al Bano",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 1.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cellino San Marco",
                "start_char": 14,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.0028508771929824576,
        "content_subjectivity": 0.5728070175438597,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Al Bano Carrisi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Inno di Mameli",
                "start_char": 109,
                "end_char": 127,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 135,
                "end_char": 143,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 170,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 458,
                "end_char": 463,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "La Presse",
                "start_char": 589,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al Bano",
                "start_char": 600,
                "end_char": 607,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 615,
                "end_char": 627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al Bano",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 892,
                "end_char": 895,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 915,
                "end_char": 918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Christian",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaAtalanta-Juve",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al Bano",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia© REPRODUCTION RESERVED",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca",
        "subtitle": "La sequenza del tecnico della Juve che perde la testa nel finale della finale di coppa urlando in continuazione: \"Vergogna\"",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127570674/coppa_italia_allegri_impazzisce_alla_fine_di_atalanta-juve_furiosa_reazione_contro_maresca",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 1,
        "epoch": 1715857216.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Allegri goes mad at the end of Atalanta-Juve: furious reaction against Maresca",
        "en_subtitle": "The Juve technical sequence that loses its head in the final of the cup ending screaming continuously: \"Vergogna\"",
        "overall_polarity": -0.24166666666666667,
        "overall_subjectivity": 0.4666666666666666,
        "title_polarity": -0.625,
        "title_subjectivity": 1.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 31,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.09999999999999999,
        "subtitle_subjectivity": 0.39999999999999997,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 104,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri, il miglior modo per dire addio",
        "subtitle": "Leggi il commento del direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "E adesso Max può andare. Ha portato a casa tutto quello che doveva e poteva. Anche il fegato spappolato. Le critiche, le offese, le tensioni e i dissensi sono finiti tutti dentro la coppa Italia, la sua quinta coppa Italia: la Juve l’ha vinta giocando la partita che più le somiglia da quando la qualità si è abbassata notevolmente, ma la volontà e il senso di squadra prevalgono. E adesso Allegri non ha più la cravatta, se l’è strappata di dosso, e la camicia bianca, e poco prima erano saltate la giacca e la pazienza con la quale ha dovuto sopportare tre anni disgraziatissimi. Gli è rimasto addosso solo il dna Juve, quello che vincere è l’unica cosa che conta. E adesso Allegri si è rimesso giacca, camicia e cravatta e abbraccia forte Gasperini ed è una scena bellissima che fa onore a Gian Piero e a tutti i grandi del campo come lui. E adesso per far dimenticare Allegri bisognerà far meglio di Allegri che non è più attualità, ma storia. E non invidio chi dovrà assumersi la responsabilità di mandarlo via. Il conto dei titoli in bianconero è presto fatto: 5 scudetti, 5 coppe Italia e due Supercoppe Italiane in otto anni. Salvo sorprendenti ripensamenti e imprevisti di vario genere - ho visto di tutto, perfino Ronaldo il Fenomeno passare al Milan e beccarsi il gesto dell’ombrello da Moratti, che resta un gran signore -, Allegri si fermerà a 422 panchine con la Juve (incluse quella di ieri sera e le prossime due), conservando il secondo posto nella storia del club: lo precede Trapattoni con 596, dietro a Max ci sono Lippi (405), Heriberto Herrera (215) e Carlo Parola (212).Perfetta è stata la Juve del primo tempo, insolitamente sbadata l’Atalanta, specie se si pensa alla prestazione di domenica sera con la Roma. In più di un’occasione i centrocampisti di Gasperini hanno perso le distanze consentendo alla Juve di ripartire senza particolare frenesia. Molto efficaci i movimenti di Rabiot, controllato da Ederson, Chiesa e Iling-Junior. La fase difensiva ha funzionato al punto da ridurre a zero le conclusioni atalantine. Nella ripresa l’Atalanta ha fatto di più, ma ha anche rischiato di più: il rigore non concesso (che c’era tutto), il gol annullato, la traversa di Miretti. E mentre scrivo ricevo decine di messaggi. Da Amsterdam, Londra, Madrid, Roma, Torino, Noto e sono tutti quelli che hanno partecipato a distanza al percorso di Allegri l’antipatico, quello che non sa comunicare, quello che non si è aggiornato, quello che non migliora i giocatori, ma io un Vlahovic così uomo-squadra non l’avevo mai visto. E adesso forza Atalanta a Dublino.Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/16-127577339/allegri_il_miglior_modo_per_dire_addio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T05:36:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 1,
        "epoch": 1715830560.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Allegri, the best way to say goodbye",
        "en_content": "And now Max can go. He brought home everything he had to and could. The spread liver, too. The criticisms, offenses, tensions and dissents are all in the cup Italy, its fifth cup Italy: Juve won her by playing the game that most resembles her since the quality has declined considerably, but the will and the sense of team prevail. And now Allegri no longer has the tie, if she is torn off of dosso, and the white shirt, and just before they were jumped the jacket and the patience with which she had to endure three years of misfortune. Only the dna Juve remained on him, what to win is the only thing that matters. And now Allegri has resigned jacket, shirt and tie and hugs strong Gasperini and is a beautiful scene that honors Gian Piero and all the greats of the field like him. And now to make Allegri forget, we must do better than Allegri that is no longer topical, but history. And I do not envy who will have to take responsibility for sending him away. The bank account is soon made: 5 badges, 5 cups Italy and two Italian Supercopies in eight years. Except surprising rethinking and unexpected of various kinds - I have seen everything, even Ronaldo the Fenomeno switch to Milan and catch the gesture of the umbrella from Moratti, that remains a great lord -, Allegri will stop at 422 benches with the Juve (including that of last night and the next two), keeping the second place in the history of the club: the precedes Trapattoni with 596, behind Max there are Lippi (405), Heriberto Herrera (215) and Charles Word (212). Perfect was the Juve of the first time, unusually yawned the Atalanta, especially if you think about the Sunday evening performance with Rome. In more than one occasion the midfielders of Gasperini have lost their distances allowing Juve to start without particular frenzy. Very effective the movements of Rabiot, controlled by Ederson, Church and Iling-Junior. The defensive phase worked to the point to reduce to zero the atalantine conclusions. In the shooting the Atalanta did more, but also risked more: the penalty not granted (that there was everything), the goal canceled, the crossing of Miretti. And while I write, I get dozens of messages. From Amsterdam, London, Madrid, Rome, Turin, Noto and are all those who have participated remotely in the path of Allegri the antipath, what he can not communicate, what he has not updated, what does not improve the players, but I a Vlahovic so man-squadra I had never seen it. And now force Atalanta to Dublin. Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri goes mad at the end of Atalanta-Juve: furious reaction against Maresca© REPRODUCTION RESERVED",
        "en_subtitle": "Read the comment of the Director of the Corriere dello Sport-Stadio",
        "overall_polarity": 0.41026881720430114,
        "overall_subjectivity": 0.28189964157706093,
        "title_polarity": 1.0,
        "title_subjectivity": 0.3,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 40,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.23080645161290328,
        "content_subjectivity": 0.5456989247311828,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 186,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 511,
                "end_char": 522,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 551,
                "end_char": 555,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 625,
                "end_char": 632,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 684,
                "end_char": 693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 731,
                "end_char": 741,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 800,
                "end_char": 807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 839,
                "end_char": 846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 995,
                "end_char": 996,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1006,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1017,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1025,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1033,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Supercopies",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eight years",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1060,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fenomeno",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moratti",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "422",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1296,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1348,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the next two",
                "start_char": 1353,
                "end_char": 1365,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1386,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "596",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1453,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1465,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lippi",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "405",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1486,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Heriberto Herrera",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "215",
                "start_char": 1508,
                "end_char": 1511,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Charles Word",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "212",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1534,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1553,
                "end_char": 1557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1570,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1606,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1648,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1656,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1678,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than one",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1696,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1770,
                "end_char": 1774,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1849,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ederson, Church",
                "start_char": 1865,
                "end_char": 1880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 1952,
                "end_char": 1956,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "atalantine",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2005,
                "end_char": 2013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 2134,
                "end_char": 2141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2174,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Amsterdam",
                "start_char": 2193,
                "end_char": 2202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 2212,
                "end_char": 2218,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2220,
                "end_char": 2224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Noto",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2302,
                "end_char": 2309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublin",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaCoppa",
                "start_char": 2500,
                "end_char": 2517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2526,
                "end_char": 2533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 2557,
                "end_char": 2570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maresca© REPRODUCTION",
                "start_char": 2597,
                "end_char": 2618,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, tutti i vip all'Olimpico per la finale di Coppa Italia",
        "subtitle": "Da Spalletti e De Laurentiis fino a Chiara Frattesi e Massimo Giletti, tutti presenti per una notte di grande calcio nello stadio romano",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127552579/atalanta-juve_tutti_i_vip_allolimpico_per_la_finale_di_coppa_italia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:00:16",
        "section": 1,
        "epoch": 1715857216.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-16",
        "en_title": "Atalanta-Juve, all vip at the Olimpico for the Italian Cup final",
        "en_subtitle": "From Spalletti and De Laurentiis to Chiara Frattesi and Massimo Giletti, all present for a night of great football in the Roman stadium",
        "overall_polarity": 0.13333333333333333,
        "overall_subjectivity": 0.2916666666666667,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Italian Cup",
                "start_char": 43,
                "end_char": 58,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.4,
        "subtitle_subjectivity": 0.375,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 5,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chiara Frattesi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimo Giletti",
                "start_char": 56,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a night",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Maresca horror: su Vlahovic era rigore! E su Iling-Junior...",
        "subtitle": "Gli episodi più discussi della finale di Coppa Italia tra i bianconeri di Allegri e gli uomini di Gasperini",
