[
    {
        "title": "Tudor prima di Inter-Lazio: segui la conferenza stampa in diretta",
        "subtitle": "Leggi in tempo reale le dichiarazioni rilasciate dal tecnico biancoceleste in vista del match di San Siro",
        "content": "Giornata di vigilia per la Lazio di Igor Tudor, impegnata domani alle 18 allo \"Stadio Giuseppe Meazza\" contro l'Inter di Simone Inzaghi, neo campione d'Italia. I biancocelesti possono ancora qualificarsi alla prossima Champions League, qualora si verificassero determinate combinazioni. Alle ore 12 la conferenza stampa di Tudor: leggi tutte le dichiarazioni del tecnico croato in tempo reale.11:40La Lazio va in Champions League se...La Lazio di Igor Tudor può ancora qualificarsi alla prossima Champions League: per farlo, i biancocelesti devono superare la Roma di Daniele De Rossi e sperare che l'Atalanta vinca l'Europa League, senza arrivare tra le prime quattro in Serie A.11:30Lazio, si pensa al futuro: trattative con la SalernitanaÈ già calciomercato in casa Lazio: Lotito pensa ad un doppio colpo dalla Salernitana (Tutti i dettagli).11:20Tabù Inter per ZaccagniJolly offensivo di Igor Tudor, ma non solo. Mattia Zaccagni, dopo aver sostituito anche Luis Alberto nel ruolo di trequartista, punta a sfatare il tabù Inter (Leggi di più).11:10Lazio, la probabile formazione di TudorDubbio in porta e incognita Luis Alberto per Igor Tudor. Scopri la probabile formazione della Lazio (Clicca Qui).11:00Inter-Lazio, a breve la conferenza stampa di TudorIgor Tudor presenterà in conferenza stampa la sfida con l'Inter. Per la Lazio, la possibilità di andare in Champions e dare un altro significato alla stagione. Sul campo, dubbio tra i pali, con Mandas e Provedel che si giocano il posto.Formello © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/lazio/2024/05/18-127687777/diretta_tudor_prima_di_inter-lazio_segui_la_conferenza_stampa_di_oggi_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T09:01:43",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716015703.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-18",
        "en_title": "Tudor before Inter-Lazio: follow the press conference live",
        "en_content": "The eve day for the Lazio of Igor Tudor, committed tomorrow at 6 pm to the \"Stadio Giuseppe Meazza\" against the Inter of Simone Inzaghi, the new champion of Italy. The Biancocelesti can still qualify for the next Champions League if certain combinations occur. At 12 o'clock the Tudor press conference: read all the statements of Croatian technician in real time.11:40La Lazio goes to the Champions League if... Latium of Igor Tudor can still qualify for the next Champions League: to do so, the Biancocelesti must overcome the Roma di Daniele De Rossi and hope that the Atalanta wins the Europa League, without coming among the first four in Serie A.11:30Lazio, you think of the future: negotiations with the SalernitanaIt is already footballed in the Lazio house: Lotito thinks of a double blow from Salernitana (All the details). 11:20Tabù Inter for ZaccagniJolly offensive of Igor Tudor, but not only. Mattia Zaccagni, after having also replaced Luis Alberto in the role of trequartista, aims to blur the taboo Inter (Read more).11:10Lazio, the probable formation of TudorDubbio in the door and unknown Luis Alberto for Igor Tudor. Discover the probable formation of Lazio (Click Here).11:00Inter-Lazio, soon the press conference of TudorIgor Tudor will present in the press conference the challenge with Inter. For Lazio, the chance to go to Champions and give another meaning to the season. On the field, doubt among the poles, with Mandas and Provedel playing the place. Formello © RESERVATION",
        "en_subtitle": "Read in real time the statements issued by the Biancoceleste technician in view of the match of San Siro",
        "overall_polarity": 0.1399170274170274,
        "overall_subjectivity": 0.36623075998076,
        "title_polarity": 0.13636363636363635,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter-Lazio",
                "start_char": 13,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.30000000000000004,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Biancoceleste",
                "start_char": 47,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 96,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08338744588744589,
        "content_subjectivity": 0.2986922799422799,
        "content_NER": [
            {
                "word": "The eve day",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Igor Tudor",
                "start_char": 29,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6 pm",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the \"Stadio Giuseppe Meazza",
                "start_char": 71,
                "end_char": 98,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Simone Inzaghi",
                "start_char": 121,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biancocelesti",
                "start_char": 168,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 213,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12 o'clock",
                "start_char": 264,
                "end_char": 274,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Croatian",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 385,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latium",
                "start_char": 412,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 464,
                "end_char": 480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biancocelesti",
                "start_char": 496,
                "end_char": 509,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 536,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 571,
                "end_char": 579,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Europa League",
                "start_char": 585,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 629,
                "end_char": 634,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 635,
                "end_char": 639,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Serie",
                "start_char": 643,
                "end_char": 648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SalernitanaIt",
                "start_char": 710,
                "end_char": 723,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 753,
                "end_char": 758,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 766,
                "end_char": 772,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 802,
                "end_char": 813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ZaccagniJolly",
                "start_char": 853,
                "end_char": 866,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Igor Tudor",
                "start_char": 880,
                "end_char": 890,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattia Zaccagni",
                "start_char": 906,
                "end_char": 921,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 950,
                "end_char": 962,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "trequartista",
                "start_char": 978,
                "end_char": 990,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Igor Tudor",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Here).11:00Inter-Lazio",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TudorIgor Tudor",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mandas",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1445,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, Allegri esonerato: ultime notizie e reazioni",
        "subtitle": "Il giorno dopo il divorzio tra il tecnico e il club bianconero continuano a susseguirsi le reazioni, mentre i tifosi discutono sui social",
        "content": "È passata la notte ma non si è ancora spento il 'rumore' fatto dall'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve, arrivato dopo il caos seguito alla finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico contro l'Atalanta. La squadra è stata affidata a Montero, mentre il giorno dopo continuano a susseguirsi le reazioni degli addetti ai lavori e i tifosi discutono sui social: segui gli aggiornamenti in diretta...11:36Allegri esonerato: meme e ironie dei socialSocial scatenati dopo la notizia dell'esonero del tecnico bianconero tra meme e ironie.JuventusAllegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social11:27Pirlo e la domanda su Allegri: \"Ti sembra il momento?\"L'allenatore della Sampdoria indispettito dopo la richiesta di un suo commento all'esonero del tecnico della Juve: ecco che cosa è successo. LEGGI TUTTO11:20Esonero Allegri, la coincidenza storicaLa seconda avventura di Allegri alla Juve si è chiusa con l'esonero ieri, 17 maggio. Clamorosamente anche il suo primo esonero dal club bianconero, nel 2019 da Agnelli, avvenne proprio il 17 maggio.11:12Juve, il secondo ciclo di AllegriNella stagione 2021-2022 l'ex tecnico del Milan si è piazzato quarto in Serie A ed è arrivato in finale sia di Coppa Italia sia di Supercoppa, salvo perdere entrambe le sfide contro l'Inter. In Champions invece non è riuscito ad andare oltre gli ottavi. La stagione 2022-2023 è stata forse quella più complicata di tutta la sua storia alla Juve: i punti di penalizzazione hanno retrocesso al 7° posto i bianconeri, eliminati anche dalle due coppe nazionali in semifinale. Nella sua ultima stagione invece è tornato a vincere, riportando dopo tre anni un trofeo alla Continassa e chiudendo così come aveva aperto, vincendo.11:05Juve, Montero allena la Primavera per l'ultima partitaIn attesa di sedersi sulla panchina della Juve, Montero seguirà l'ultima partita di campionato della Primavera contro il Frosinone, che si sta giocando adesso. Il tecnico sconterà la squalifica in questo match.11:00Juve, Montero è il nuovo allenatoreL'uruguaiano è stato una bandiera dei bianconeri, con i quali ha vinto scudetti e trofei da calciatore. Dal 2022 si occupa della U19 bianconera. LEGGI TUTTO10:50Allegri e la Juve: otto anni di trionfiMax Allegri è un pezzo di storia della Juve. Lo dicono gli otto anni passati a Torino, sponda bianconera, spalmati su due mandati. Ma anche i successi, in primis cinque scudetti, senza dimenticare le due finali di Champions. Poi i saluti e il ritorno e infine il bis chiuso prima del tempo, con la Coppa Italia alzata al cielo a Roma, di fronte all’Atalanta di Gasperini. LEGGI TUTTO10:40Esonero Allegri, la situazione dello staffInsieme all'esonero di Allegri, vengono sollevati dall’incarico pure il vice Landucci, i collaboratori Dolcetti e Trombetta e il preparatore atletico Folletti. Restano invece Simone Padoin e Francesco Magnanelli che sono uomini riconducibili alla società. Spetterà a loro guidare oggi l’allenamento prima di Paolo Montero che completerà la stagione.10:35Juve, il piano Thiago MottaNon si poteva più andare avanti così. Troppe le divergenze, troppi i silenzi deflagrati in tensioni ancor prima del rumore che ha accompagnato il post partita di Atalanta-Juve. Mentre Allegri restava per mesi da solo con la sua squadra dentro una sorta di cerchio magico impenetrabile - lo stesso che Max ha chiesto a Giuntoli di non violare neppure durante i festeggiamenti per la coppa con un gesto eloquente - attorno a lui chiacchiere e fughe di notizie sul nome di Thiago Motta si facevano sempre più insistenti. LEGGI TUTTO10:25Juve, l'eredità di AllegriTrenta milioni per l’accesso nella nuovissima SuperChampions, altri 30-40 garantiti dal primo Mondiale per Club esteso dalla Fifa a 32 partecipanti e che si disputerà al termine della prossima stagione, più i 10 incassati per il percorso della Coppa Italia. Poi 2 milioni del pass per la final four della Supercoppa in Arabia che potranno diventare 8 se la Juve dovesse arrivare in finale e vincerla, mentre quelli del posizionamento in Serie A oscillano tra i 14 e i 12 a seconda della graduatoria finale (3° o 4° posto). La stagione 2023-24, l’ultima di Allegri alla Juve, porterà nelle casse del club almeno 100 milioni di euro, senza considerare la ripartizione dei diritti tv: è l’eredità di Max.10:20Esonero Allegri, perché Giuntoli era assente?Il dirigente bianconero non si è presentato, a parlare con Max c'era solo l'ad Scanavino: ecco il motivo dell'assenza spiegato dal club. LEGGI TUTTO10:15Juve, Koopmeiners il prescelto con il budget di AllegriLa metà dei 100 milioni incassati dai premi di questa stagione, tra pass Champions, accesso al Mondiale per club, piazzamento in A, vittoria della Coppa Italia e qualificazione in Supercoppa, può servire per arrivare all’olandese dell'Atalanta: la trattativa. LEGGI TUTTO10:05Allegri esonerato: la nota ufficialeQuesto il comunicato ufficiale condiviso ieri dal club bianconero:\"La Juventus comunica di avere sollevato Massimiliano Allegri dall’incarico di allenatore della Prima Squadra maschile. L'esonero fa seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta.Si conclude un periodo di collaborazione, iniziato nel 2014, ripartito nel 2021 e terminato dopo le ultime 3 stagioni insieme con la Finale di Coppa Italia.La società augura a Massimiliano Allegri buona fortuna per i suoi progetti futuri\".10:00Allegri, le vittorie con la JuveDal 1929/30, solo Giovanni Trapattoni (319) ha vinto più partite di Massimiliano Allegri (271) sulla panchina della Juventus in tutte le competizioni. Inoltre, tra gli allenatori con almeno 70 panchine in Serie A, solo Antonio Conte (68%) e Simone Inzaghi (59,9%) hanno una percentuale di vittorie più alta di Massimiliano Allegri (59.7%) in A.9:55Agnelli saluta Allegri: \"Hai rappresentato la Juve\"Sui social è apparso anche il messaggio dell'ex presidente bianconero Andrea Agnelli dopo l'esonero di Allegri. LEGGI TUTTO9:48Rabiot saluta Allegri: il messaggio scatena i tifosiTra i primi a salutare sui social il tecnico è stato Adrien Rabiot, con un messaggio particolare che ha scatenato la reazione dei tifosi. LEGGI TUTTO9:40Juve-Allegri, addio con un recordIl divorzio tra Allegri e la Juve arriva dopo il trionfo in Coppa Italia, il quinto per il tecnico che diventa il primo a raggiungere questo traguardo: staccati a quota quattro Sven-Goran Eriksson e Roberto Mancini.9:35Juve, il dato sull'esonero di AllegriAllegri è diventato il 3° allenatore esonerato a stagione in corso dalla Juventus negli ultimi 50 anni: prima di lui solo Claudio Ranieri nel 2008/09 (al suo posto Ciro Ferrara) e Ciro Ferrara nel 2009/10 (al suo posto Alberto Zaccheroni).9:28Allegri saluta la Juve: la reazione dei giocatoriMomenti di commozione dopo l'addio del tecnico alla squadra: qualche lacrima dopo il suo discorso e messaggi d'affetto sui social. LEGGI TUTTO9:20Esonero Allegri, le cinque motivazioniLa società lo ha licenziato ieri parlando di atteggiamento «non compatibile» ai valori del club, un’accusa mossa dentro un comunicato di dieci righe. Due in meno dei titoli vinti dal tecnico a Torino. Ecco tutti i motivi dietro il suo esonero. LEGGI TUTTO09:15Juve e Allegri, il bullone e il cacciaviteIl commento di Ivan Zazzaroni, direttore del Corriere dello Sport-Stadio, sull'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve... LEGGI IL COMMENTOTorino © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127684131/esonero_allegri_diretta_juve_ultime_news_e_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T07:15:13",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716009313.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-18",
        "en_title": "Juve, Allegri exonerated: latest news and reactions",
        "en_content": "The night has passed but the 'noise' has not yet turned off made by the esonero of Massimiliano Allegri by Juve, arrived after the chaos followed to the final of Coppa Italia vinta all'Olimpico against the Atalanta. The team was entrusted to Montero, while the next day the reactions of the workers and the fans discuss social: follow the updates live...11:36Allegri exonerated: memes and ironies of socialSocials unleashed after the news of the exoneration of the Bianconero technician between memes and ironies. JuventusAllegri exonerated from Juve: all memes on social11:27Pirlo and the question about Allegri: \"Do you think it's time?\"The coach of the Sampdoria undespected after the request of his commentary to the esonero of the technician of Juve: That's what happened. LEGGI ALL11:20Esonero Allegri, the historical coincidenceThe second adventure of Allegri alla Juve closed with the exemption yesterday, May 17. Clamorosamente also his first exoneration from the Bianconero club, in 2019 from Agnelli, took place on 17 May.11:12Juve, the second cycle of AllegriIn the season 2021-2022 the former coach of Milan placed fourth in Serie A and arrived in the final both of Coppa Italia and of Supercoppa, except to lose both the challenges against Inter. In Champions, he couldn't go beyond the eighth. The 2022-2023 season was perhaps the most complicated of its history at Juve: the penalty points have retrocessed to 7th place the Bianconeri, also eliminated from the two national cups in the semifinals. In his last season instead he returned to win, bringing back after three years a trophy to the Continassa and closing as he had opened, winning.11:05Juve, Montero trains the Spring for the last game Waiting to sit on the bench of Juve, Montero will follow the last game of the Spring against Frosinone, which you are playing now. The coach will defeat the disqualification in this match.11:00Juve, Montero is the new coachL'uruguaiano was a flag of the Bianconeri, with whom he won badges and football trophies. Since 2022 he has been involved in the U19 Bianconera. LEGGI ALL10:50Allegri and Juve: eight years of triumphMax Allegri is a piece of Juve history. That's what the eight years in Turin, the white-black bank, spread over two warrants. But also the successes, in the first five shields, without forgetting the two finals of Champions. Then greetings and return and finally the bis closed before the time, with the Coppa Italia raised to the sky in Rome, in front of the Atalanta di Gasperini. LEGGI ALL10:40Esonero Allegri, the situation of the staffAs well as Allegri's exonerus, are relieved from the assignment also the deputy Landucci, the collaborators Dolcetti and Trombetta and the athletic trainer Folletti. Instead, Simone Padoin and Francesco Magnanelli remain, who are men traceable to society. It is up to them to drive today the training before Paolo Montero that will complete the season.10:35Juve, the plan Thiago Motta You could not go on like this anymore. Too many differences, too many silences deflaged in tensions even before the noise that accompanied the post game of Atalanta-Juve. While Allegri remained alone for months with his team in a sort of impenetrable magic circle - the same that Max asked Giuntoli not to violate even during the celebrations for the cup with an eloquent gesture - around him chatter and leaks of news on the name of Thiago Motta were increasingly insistent. LEGGI ALL10:25Juve, the legacy of AllegriTrenta million for access in the brand new SuperChampions, 30-40 others guaranteed by the first World Club extended by the Fifa to 32 participants and that will be disputed at the end of the next season, plus 10 cashed for the path of the Coppa Italia. Then 2 million of the pass for the final four of the Super Cup in Arabia that will become 8 if Juve arrives in the final and win it, while those of the positioning in Serie A range between 14 and 12 depending on the final ranking (third or fourth place). The season 2023-24, the last of Allegri alla Juve, will bring at least 100 million euros to the club, without considering the distribution of TV rights: is the legacy of Max.10:20Esonero Allegri, why was Giuntoli absent? The Bianconeri leader did not introduce himself, to talk to Max there was only the ad Scanavino: here is the reason for the absence explained by the club. LEGGI ALL10:15Juve, Koopmeiners the chosen with the budget of AllegriThe half of the 100 million cashed by the prizes of this season, between pass Champions, access to the World Club, placing in A, victory of the Italian Cup and qualification in Super Cup, can serve to arrive to the Dutchman of the Atalanta: the negotiation. LEGGI ALL10:05Allegri exonerated: the official noteThis official communiqué shared yesterday by the Bianconero club:\" Juventus announces that he has raised Massimiliano Allegri from the position of coach of the First Male Team. The esonero follows certain behaviors held during and after the final of Coppa Italia that the company considered not compatible with the values of Juventus and with the behavior that must hold who represents it. It concludes a period of collaboration, started in 2014, departed in 2021 and finished after the last 3 seasons together with the Italian Cup Final. The company wishes Massimiliano Allegri good luck for his future projects.\"10:00Allegri, the victories with JuveDal 1929/30, only Giovanni Trapattoni (319) won multiple matches of Massimiliano Allegri (271) on the bench of Juventus in all competitions. In addition, among the coaches with at least 70 benches in Serie A, only Antonio Conte (68%) and Simone Inzaghi (59.9%) have a higher percentage of victories than Massimiliano Allegri (59.7%) in A.9:55Agnelli salutes Allegri: \"You represented Juve\"The message of former Bianconero President Andrea Agnelli appeared on social media after Allegri's eson. ALL RIGHTS 9:48Rabiot salutes Allegri: the message unleashed the fans Among the first to greet on social the technician was Adrien Rabiot, with a particular message that triggered the reaction of the fans. LEGGI ALL9:40Juve-Allegri, farewell with a recordThe divorce between Allegri and Juve arrives after the triumph in Coppa Italia, the fifth for the technician who becomes the first to reach this goal: 4 Sven-Goran Eriksson and Roberto Mancini.9:35Juve, the figure on the esonero of AllegriAllegri became the 3rd coach exonerated during the last 50 years: before him only Claudio Ranieri in 2008/09 (in his place Ciro Ferrara) and Ciro Ferrara in 2009/10 (in his place Alberto Zaccheroni).9:28 the reaction of the playersMomenti di commozione after the technician's farewell to the team: Some tears after his speech and messages of affection on social media. LEGGI ALL9:20Esonero Allegri, the five motivationsThe company fired him yesterday talking about “non-compliant” attitude to the club values, an accusation moved in a ten-line communiqué. Two less titles won by the technician in Turin. That's all the reasons behind his exoneration. LEGGI ALL09:15Juve and Allegri, the bolt and the screwdriverThe comment of Ivan Zazzaroni, director of the Corriere dello Sport-Stadio, on the esonero of Massimiliano Allegri by Juve... _",
        "en_subtitle": "The day after the divorce between the technician and the club Bianconero continue to follow the reactions, while the fans discuss on social",
        "overall_polarity": 0.19767661942319478,
        "overall_subjectivity": 0.44595366581667956,
        "title_polarity": 0.5,
        "title_subjectivity": 0.9,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.03333333333333333,
        "subtitle_subjectivity": 0.06666666666666667,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The day",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 62,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.059696524936250966,
        "content_subjectivity": 0.3711943307833719,
        "content_NER": [
            {
                "word": "The night",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 83,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 107,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 206,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 257,
                "end_char": 269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 465,
                "end_char": 475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusAllegri",
                "start_char": 514,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 546,
                "end_char": 550,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "social11:27Pirlo",
                "start_char": 565,
                "end_char": 581,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 605,
                "end_char": 612,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "time?\"The",
                "start_char": 633,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sampdoria",
                "start_char": 656,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 750,
                "end_char": 754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ALL11:20Esonero Allegri",
                "start_char": 784,
                "end_char": 807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "coincidenceThe",
                "start_char": 824,
                "end_char": 838,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 839,
                "end_char": 845,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Allegri alla Juve",
                "start_char": 859,
                "end_char": 876,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 903,
                "end_char": 912,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May 17",
                "start_char": 914,
                "end_char": 920,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Clamorosamente",
                "start_char": 922,
                "end_char": 936,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 946,
                "end_char": 951,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 973,
                "end_char": 983,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 993,
                "end_char": 997,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1010,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1028,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1054,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "AllegriIn",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the season",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1084,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021-2022",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1094,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1134,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022-2023 season",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1429,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1480,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1592,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "winning.11:05Juve",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1667,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1676,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 1806,
                "end_char": 1815,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1912,
                "end_char": 1919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "coachL'uruguaiano",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1948,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 1967,
                "end_char": 1977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 2032,
                "end_char": 2036,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the U19 Bianconera",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2079,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2107,
                "end_char": 2111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight years",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2161,
                "end_char": 2165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the eight years",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2247,
                "end_char": 2250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2297,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2298,
                "end_char": 2302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2335,
                "end_char": 2338,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Coppa Italia",
                "start_char": 2435,
                "end_char": 2451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2473,
                "end_char": 2477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "LEGGI",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ALL10:40Esonero Allegri",
                "start_char": 2524,
                "end_char": 2547,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2586,
                "end_char": 2593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 2655,
                "end_char": 2663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dolcetti",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2691,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trombetta",
                "start_char": 2696,
                "end_char": 2705,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Folletti",
                "start_char": 2731,
                "end_char": 2739,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Simone Padoin",
                "start_char": 2750,
                "end_char": 2763,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco Magnanelli",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2788,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2857,
                "end_char": 2862,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 2947,
                "end_char": 2959,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 3116,
                "end_char": 3129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3137,
                "end_char": 3144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 3164,
                "end_char": 3170,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3240,
                "end_char": 3243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3250,
                "end_char": 3258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3394,
                "end_char": 3406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LEGGI ALL10:25Juve",
                "start_char": 3436,
                "end_char": 3454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriTrenta million",
                "start_char": 3470,
                "end_char": 3491,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "SuperChampions",
                "start_char": 3520,
                "end_char": 3534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30-40",
                "start_char": 3536,
                "end_char": 3541,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3567,
                "end_char": 3572,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "World Club",
                "start_char": 3573,
                "end_char": 3583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 3600,
                "end_char": 3604,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 3608,
                "end_char": 3610,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the end of the next season",
                "start_char": 3653,
                "end_char": 3679,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 3686,
                "end_char": 3688,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Coppa Italia",
                "start_char": 3712,
                "end_char": 3728,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2 million",
                "start_char": 3735,
                "end_char": 3744,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 3771,
                "end_char": 3775,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Super Cup",
                "start_char": 3779,
                "end_char": 3792,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 3796,
                "end_char": 3802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 3820,
                "end_char": 3821,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3825,
                "end_char": 3829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 3897,
                "end_char": 3904,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "between 14 and 12",
                "start_char": 3911,
                "end_char": 3928,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 3961,
                "end_char": 3966,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 3970,
                "end_char": 3976,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2023-24",
                "start_char": 3996,
                "end_char": 4003,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Allegri alla Juve",
                "start_char": 4017,
                "end_char": 4034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 100 million euros",
                "start_char": 4047,
                "end_char": 4073,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Max.10:20Esonero Allegri",
                "start_char": 4155,
                "end_char": 4179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 4189,
                "end_char": 4197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 4210,
                "end_char": 4220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4266,
                "end_char": 4269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 4292,
                "end_char": 4301,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI",
                "start_char": 4361,
                "end_char": 4366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 4381,
                "end_char": 4392,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 4434,
                "end_char": 4438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100 million",
                "start_char": 4446,
                "end_char": 4457,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "this season",
                "start_char": 4482,
                "end_char": 4493,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 4508,
                "end_char": 4517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the World Club",
                "start_char": 4529,
                "end_char": 4543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Italian Cup",
                "start_char": 4570,
                "end_char": 4585,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Super Cup",
                "start_char": 4607,
                "end_char": 4616,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Dutchman",
                "start_char": 4645,
                "end_char": 4653,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4661,
                "end_char": 4669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 4771,
                "end_char": 4780,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 4788,
                "end_char": 4798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4806,
                "end_char": 4814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 4844,
                "end_char": 4864,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the First Male Team",
                "start_char": 4895,
                "end_char": 4914,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "esonero",
                "start_char": 4920,
                "end_char": 4927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4989,
                "end_char": 5001,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 5064,
                "end_char": 5072,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 5180,
                "end_char": 5184,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 5198,
                "end_char": 5202,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the last 3 seasons",
                "start_char": 5222,
                "end_char": 5240,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian Cup Final",
                "start_char": 5255,
                "end_char": 5276,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 5297,
                "end_char": 5317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "JuveDal 1929/30",
                "start_char": 5386,
                "end_char": 5401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Trapattoni",
                "start_char": 5408,
                "end_char": 5427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "319",
                "start_char": 5429,
                "end_char": 5432,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 5458,
                "end_char": 5478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "271",
                "start_char": 5480,
                "end_char": 5483,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 5501,
                "end_char": 5509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 70",
                "start_char": 5567,
                "end_char": 5578,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 5590,
                "end_char": 5597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 5604,
                "end_char": 5617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "68%",
                "start_char": 5619,
                "end_char": 5622,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Simone Inzaghi",
                "start_char": 5628,
                "end_char": 5642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59.9%",
                "start_char": 5644,
                "end_char": 5649,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 5694,
                "end_char": 5714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59.7%",
                "start_char": 5716,
                "end_char": 5721,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "A.9:55Agnelli",
                "start_char": 5726,
                "end_char": 5739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5748,
                "end_char": 5755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve\"The",
                "start_char": 5774,
                "end_char": 5782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 5801,
                "end_char": 5811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 5822,
                "end_char": 5836,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5868,
                "end_char": 5875,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5914,
                "end_char": 5921,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 5964,
                "end_char": 5969,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 6008,
                "end_char": 6021,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LEGGI ALL9:40Juve-Allegri",
                "start_char": 6090,
                "end_char": 6115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6159,
                "end_char": 6166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 6171,
                "end_char": 6175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 6205,
                "end_char": 6217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 6223,
                "end_char": 6228,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 6264,
                "end_char": 6269,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 6290,
                "end_char": 6291,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sven-Goran Eriksson",
                "start_char": 6292,
                "end_char": 6311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto",
                "start_char": 6316,
                "end_char": 6323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AllegriAllegri",
                "start_char": 6371,
                "end_char": 6385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3rd",
                "start_char": 6397,
                "end_char": 6400,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the last 50 years",
                "start_char": 6425,
                "end_char": 6442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 6460,
                "end_char": 6475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2008/09",
                "start_char": 6479,
                "end_char": 6486,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 6501,
                "end_char": 6513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 6519,
                "end_char": 6531,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2009/10",
                "start_char": 6535,
                "end_char": 6542,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alberto Zaccheroni).9:28",
                "start_char": 6557,
                "end_char": 6581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "playersMomenti",
                "start_char": 6602,
                "end_char": 6616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ALL9:20Esonero Allegri",
                "start_char": 6753,
                "end_char": 6775,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 6781,
                "end_char": 6785,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "motivationsThe",
                "start_char": 6786,
                "end_char": 6800,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 6819,
                "end_char": 6828,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 6913,
                "end_char": 6916,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 6934,
                "end_char": 6937,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 6975,
                "end_char": 6980,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 7052,
                "end_char": 7059,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ivan Zazzaroni",
                "start_char": 7104,
                "end_char": 7118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 7136,
                "end_char": 7163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 7183,
                "end_char": 7203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7207,
                "end_char": 7211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma-Genoa, la probabile formazione di De Rossi",
        "subtitle": "Le possibili scelte del tecnico giallorosso per affrontare la squadra di Gilardino",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/18-127685999/roma-genoa_la_probabile_formazione_di_de_rossi",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716025510.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-18",
        "en_title": "Roma-Genoa, the likely formation of De Rossi",
        "en_subtitle": "The possible choices of the Giallorossi technician to face the team of Gilardino",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.6666666666666666,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 1.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 1.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gilardino",
                "start_char": 71,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bolelli-Vavassori in campo: segui la semifinale di doppio in diretta",
        "subtitle": "La coppia azzurra si gioca l'accesso alla finalissima del torneo del Foro Italico contro Arevalo e Pavic: tutti gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "ROMA - Simone Bolelli e Andrea Vavassori si giocano oggi, sabato 18 maggio, l'accesso alla finale del doppio degli Internazionali d'Italia a Roma. La coppia azzurra, reduce dalla vittoria nei quarti contro Koolhof/Mektic, si appresta a sfidare in semifinale il salvadoregno Arevalo e il croato Pavic: segui in diretta il match.11:37Errani: \"Bolelli e Vavassori sono pazzeschi\"Sara Errani, in finale nel doppio femminile insieme a Jasmine Paolini, si augura che l'altra coppa del doppio azzurro, quella composta da Simone Bolelli e Andrea Vavassori, possa eguagliare la loro impresa: \"Per me loro sono la coppia migliore al maschile, sono pazzeschi, intelligenti, mi piace vederli. Penso e spero che arrivino in fondo\".11:25Chi potrebbero sfidare in finale Bolelli e VavassoriNel caso in cui Bolelli e Vavassori vincessero la semifinale, troverebbero in finale o il duo Zeballos-Granollers o la coppia Bublik-Shelton.11:15A che ora giocano Bolelli e VavassoriLa semifinale che vede impegnata la coppia azzurra Bolelli-Vavassori è in programma oggi al Foro Italico alle ore 12 sul Centrale.Foro Italico (Roma) © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/internazionali-ditalia/2024/05/18-127688846/doppio_bolelli_vavassori_diretta_segui_la_semifinale_degli_internazionali_tennis_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T09:15:39",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716016539.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-18",
        "en_title": "Bolelli-Vavassori in campo: follow the semi-final of double live",
        "en_content": "ROMA - Simone Bolelli and Andrea Vavassori are played today, Saturday 18 May, the access to the final of the double of the Italian Internationals in Rome. The blue torque, after winning in the quarters against Koolhof/Mektic, is ready to challenge in the semifinals the Arevalo and Croatian Pavic: follow live the match.11:37Errani: \"Bolelli and Vavassori are crazy\"Sara Errani, in the final in the double female together with Jasmine Paolini, hopes that the other double-blue cup, that composed by Simone Bolelli and Andrea Vavassori, can match their enterprise: \"For me they are the best couple to the male, they are crazy, smart, I like to see them. I think and hope they get to the bottom\".11:25Who could challenge in the final Bolelli and VavassoriIn case Bolelli and Vavassori won the semi-final, they would find in the final or the duo Zeballos-Granollers or the pair Bublik-Shelton.11:15A that now play Bolelli and VavassoriThe semi-final that sees engaged the blue couple Bolelli-Vavassori Italic Forum (Rome) © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The blue couple will play access to the very final of the Italic Forum tournament against Arevalo and Pavic: all updates in real time",
        "overall_polarity": 0.057680185311764255,
        "overall_subjectivity": 0.4026524644945699,
        "title_polarity": 0.06818181818181818,
        "title_subjectivity": 0.25,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolelli-Vavassori",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.06666666666666667,
        "subtitle_subjectivity": 0.46666666666666673,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Italic Forum",
                "start_char": 54,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arevalo",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pavic",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.03819207108680793,
        "content_subjectivity": 0.49129072681704267,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Simone Bolelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Vavassori",
                "start_char": 26,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today, Saturday 18 May",
                "start_char": 54,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian Internationals",
                "start_char": 119,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 149,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the quarters",
                "start_char": 189,
                "end_char": 201,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Koolhof/Mektic",
                "start_char": 210,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arevalo",
                "start_char": 270,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Croatian",
                "start_char": 282,
                "end_char": 290,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pavic",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolelli",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vavassori",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Errani",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jasmine Paolini",
                "start_char": 427,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Simone Bolelli",
                "start_char": 499,
                "end_char": 513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Vavassori",
                "start_char": 518,
                "end_char": 534,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolelli",
                "start_char": 732,
                "end_char": 739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "VavassoriIn",
                "start_char": 744,
                "end_char": 755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolelli",
                "start_char": 761,
                "end_char": 768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vavassori",
                "start_char": 773,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zeballos-Granollers",
                "start_char": 843,
                "end_char": 862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bublik",
                "start_char": 875,
                "end_char": 881,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolelli",
                "start_char": 911,
                "end_char": 918,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "VavassoriThe",
                "start_char": 923,
                "end_char": 935,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bolelli-Vavassori Italic Forum",
                "start_char": 981,
                "end_char": 1011,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social",
        "subtitle": "Tantissimi fotomontaggi spuntati sul web dopo l'annuncio dell'esonero del tecnico bianconero",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127657454/allegri_esonerato_dalla_juve_tutti_i_meme_sui_social",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 1,
        "epoch": 1716025510.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-18",
        "en_title": "Allegri exonerated by Juve: all memes on social media",
        "en_subtitle": "Lots of photomontages popped on the web after the announcement of the exoneration of the Bianconero technician",
        "overall_polarity": 0.011111111111111112,
        "overall_subjectivity": 0.022222222222222223,
        "title_polarity": 0.03333333333333333,
        "title_subjectivity": 0.06666666666666667,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pirlo e la domanda su Allegri in diretta tv. La risposta è seccata: “Ti sembra il momento?”",
        "subtitle": "L'allenatore della Sampdoria indispettito dopo la richiesta di un suo commento all'esonero del tecnico della Juve: \"Sono appena uscito da un playoff...\"",
        "content": "La Sampdoria di Andrea Pirlo non ce l'ha fatta: la sconfitta contro il Palermo la estromette dai playoff per la promozione in Serie A. L'ultimo capitolo di una stagione complessa fa male e il tecnico doriano si presenta davanti alle telecamere di Sky Sport con un volto che racconta tutta l'amarezza del momento: \"Purtroppo le cose non sono andate come speravamo e c'è grande rammarico per una partita sbagliata che non cancella una stagione comunque positiva\".La domanda a Pirlo sulla Allegri in diretta tv che innervosisce il tecnico della SampAd aumentare però la rabbia del tecnico della Samp ci ha pensato una domanda fatta dallo studio: \"Andrea, tu hai allenato la Juventus e quell’ambiente lo conosci meglio di tanti altri. Oggi è arrivato l’esonero di Allegri, come sai, e la Juve nel suo comunicato dice che ha avuto comportamenti non compatibili con i valori del club. Tu, da allenatore e da giocatore, i valori della Juventus li conosci molto bene. Mi racconti che cosa ha di speciale quel mondo bianconero che noi possiamo solo intuire dall’esterno?\".Una domanda sulla Juve e sul caso Allegri non gradita a Pirlo, soprattutto per la tempistica con la quale è stata posta. La risposta è stata piuttosto piccata: \"Scusami, non mi sembra proprio il momento di parlare di un’altra squadra dopo che abbiamo perso un playoff. Ho già i miei problemi e i miei pensieri, quindi non mi sento in questo momento di parlare di un altro club. Scusatemi ma ho i miei pensieri per la testa per via di questa grande delusione e preferisco pensare a quello che è successo qua a Palermo\". La replica del conduttore in studio è stata immediata: \"Non solo rispetto il tuo pensiero, Andrea, ma ti chiedo anche scusa per la domanda che ho fatto. Capisco molto bene il tuo ragionamento e hai avuto ragione a rispondermi così\". A quel punto Pirlo si è rasserenato prima di finire l'intervista: \"Ok, tranquillo\". Un \"caso\" risolto sul nascere, dunque. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-b/sampdoria/2024/05/17-127676867/pirlo_e_la_domanda_su_allegri_in_diretta_tv_la_risposta_seccata_ti_sembra_il_momento_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T21:04:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T11:45:10",
        "section": 1,
        "epoch": 1715972640.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-17",
        "en_title": "Pirlo and the question about Allegri live tv. The answer is dry: “Is this the moment? ”",
        "en_content": "Andrea Pirlo's Sampdoria didn't make it: defeat against Palermo kicks her out of the playoffs for promotion in Serie A. The last chapter of a complex season hurts and the Dorian technician shows up in front of Sky Sport cameras with a face that tells all the bitterness of the moment: \"Unfortunately things have not gone as we hoped and there is great regret for a wrong game that does not cancel a season however positive\". The question to Pirlo about the Allegri live TV that upsets the SampAd technician but increase the anger of the Samp technician thought about a question made by the study: \"Andrea, you trained Juventus and that environment you know better than many others. Today, Allegri's exoneration arrived, as you know, and Juve in his statement says that he had behaviors not compatible with the club values. You, as a coach and a player, know the values of Juventus very well. Tell me what is special about that white-black world that we can only guess from the outside?\" A question about Juve and the Allegri case not liked to Pirlo, especially for the timing with which it was placed. The answer was quite small: \"Sorry, I don't think it's time to talk about another team after we lost a playoff. I already have my problems and my thoughts, so I don't feel right now about another club. Excuse me, but I have my thoughts on my mind because of this great disappointment and I prefer to think about what happened here in Palermo.\" The replica of the conductor in the studio was immediate: \"I don't just respect your thought, Andrea, but I also apologize for the question I asked. I understand your reasoning very well and you were right to answer me like this.\" At that point Pirlo resigned before finishing the interview: \"Okay, quiet.\" A \"case\" solved on the birth, then. © RESERVATION",
        "en_subtitle": "The coach of Sampdoria undespected after the request of his commentary to the esonero of the technician of Juve: \"I just got out of a playoff... \"",
        "overall_polarity": 0.020161936828603497,
        "overall_subjectivity": 0.35973224306557644,
        "title_polarity": 0.03484848484848485,
        "title_subjectivity": 0.55,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sampdoria",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 107,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.02563732563732564,
        "content_subjectivity": 0.5291967291967293,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Andrea Pirlo's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sampdoria",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palermo",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 111,
                "end_char": 119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dorian",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sky Sport",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 441,
                "end_char": 446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Samp",
                "start_char": 537,
                "end_char": 541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea",
                "start_char": 598,
                "end_char": 604,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 618,
                "end_char": 626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 689,
                "end_char": 696,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 737,
                "end_char": 741,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 872,
                "end_char": 880,
                "label": "ORG",
