[
    {
        "title": "Juve, Montero gi\u00e0 da record: tutto in sei giorni",
        "subtitle": "L\u2019ex difensore \u00e8 il 50\u00b0 tecnico della storia del club: dall\u2019Under 19 a un sogno che durer\u00e0 due gare",
        "content": "TORINO - Paolo Montero detto Pablo, voce del verbo presente, senza futuro n\u00e9 sorprese: \u00e8 lui il nuovo allenatore della Juve, qui e ora. Fino al 26 maggio, almeno. Poi tutte le strade sembrano portare verso Thiago Motta, il prossimo avversario in campionato. Sono gli strani intrecci del destino dopo l\u2019esonero di Allegri. E quindi, Montero. L\u2019uomo che Ancelotti defin\u00ec \u00abun galeotto mancato, ma con un suo codice d\u2019onore\u00bb e Lippi \u00abun kamikaze del contrasto\u00bb Lo ricordate? Quello tosto, dal carattere spigoloso, duro nei modi e pure negli interventi, recordman di espulsioni in Serie A (ben 16 rossi), dispensatore di scivolate e colpi anche proibiti. Amatissimo dai suoi tifosi e odiatissimo dagli avversari.\u00a0\u00a0La storia del Montero allenatoreOggi fa l\u2019allenatore e un po\u2019 come ai tempi in cui indossava gli scarpini, ha preferito fare la gavetta prima di arrivare in alto: le giovanili del Pe\u00f1arol di Montevideo, la sua citt\u00e0 natale, poi la squadra dei grandi, il Boca Unidos, il Colon, il Rosario Central, il nuovo approccio al calcio italiano con la Sambenedettese, infine di nuovo in Argentina al San Lorenzo e il ritorno a casa, a Vinovo, per allenare l\u2019Under 19 e prendersi carico dell\u2019ultimo step di crescita del vivaio bianconero prima del salto nella NextGen. Le sue idee hanno contribuito a plasmare i talenti di Huijsen, Hasa, Nonge e Yildiz.\u00a0L'ultima in Under e il futuroIeri Montero ha guidato la squadra a Ferentino, contro il Frosinone gi\u00e0 retrocesso (0-0), guardando per\u00f2 la gara dalla tribuna attaccato alla rete di protezione del campo come farebbe un ultras. L\u2019uruguaiano era infatti squalificato a causa dell\u2019espulsione per proteste ricevuta domenica scorsa nell\u2019ultima in casa con il Monza e proprio per questa ragione la Juve non ha annunciato la sua promozione in prima squadra contestualmente all\u2019addio di Allegri; se lo avesse fatto, Montero avrebbe dovuto scontare la squalifica della Lega a Bologna. Dove ripartir\u00e0 dalla difesa a tre, con lo stesso modulo di Max. Il comunicato della Signora arriver\u00e0 oggi. La sua Under 19, comunque, ha chiuso il campionato Primavera al 12\u00b0 posto con 41 punti, completando l\u2019ennesima annata con una rosa per gran parte fatta di Under 17 e Under 18, pagando qualcosa in termini di risultati ma rimanendo sotto et\u00e0 rispetto alle competitor per guadagnare un biennio nel percorso di crescita e far giocare i diciannovenni e ventenni gi\u00e0 in Serie C. Categoria che dalla prossima stagione potrebbe appartenergli, se l\u2019attuale tecnico Brambilla dovesse salutare.\u00a0I sei giorni di MonteroDall\u2019esordio al Dall\u2019Ara all\u2019ultima partita di questo brevissimo ciclo per completare la missione del 3\u00b0 posto, Juve-Monza, passeranno solo 6 giorni. Una volta l\u2019avrebbero chiamato traghettatore: un caronte di anime perdute, da condurre al di l\u00e0 del fiume. Due partite, 180 minuti pi\u00f9 recuperi, nei quali l\u2019allenatore prover\u00e0 a godersi le poche emozioni che restano di questa stagione. L\u2019ultimo a ricevere un incarico cos\u00ec breve fu Giancarlo Corradini, ex vice di Capello che rimase a Torino pure con la retrocessione in Serie B dopo Calciopoli, prendendo le redini della squadra in seguito alla dimissioni di Deschamps a promozione in A acquisita, il 29 maggio 2007, rimediando due sconfitte contro Bari e Spezia. Il destino serve a Montero una possibilit\u00e0 d\u2019oro, anche senza la prospettiva di giocarsi la conferma; e per ricordargli di averci messo lo zampino fa cambiare la sua vita dopo Atalanta-Juve, le due squadre che ha difeso in A e che dopo essersi incontrate nella finale di Coppa Italia hanno determinato la sua inaspettata promozione.JuventusIl cammino della Juve nei due cicli di Allegri in campionato e nelle coppe \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/19-127727823/juve_montero_gia_da_record_tutto_in_sei_giorni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:01:49",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:12",
        "section": 10,
        "epoch": 1716094909.0,
        "placed": null,
        "ranked": 35,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Allegri, spunta un retroscena nuovo dopo il caos di Coppa Italia: \u201cMi sono vergognato\"",
        "subtitle": "Il racconto del direttore del Corriere dello Sport - Stadio, Ivan Zazzaroni, che ha sentito telefonicamente l'ormai ex allenatore della Juve",
        "content": "Cresce l'attesa nel vedere la\u00a0Juve di Montero, che debutter\u00e0 contro il\u00a0Bologna. Ma mentre i tifosi aspettano l'esordio del nuovo tecnico, continua ancora a far discutere l'esonero di Massimiliano Allegri. E tra i momenti pi\u00f9 discussi c'\u00e8 la\u00a0lite con Guido Vaciago, direttore di\u00a0Tuttosport. Ora su questo episodio spuntano nuovi dettagli rivelati da Ivan Zazzaroni, direttore del\u00a0Corriere dello Sport - Stadio.Allegri, il retroscena: \"Mi sono vergognato\"Intervenuto durante il programma 'Pressing' su Italia 1, Zazzaroni ha svelato di aver sentito telefonicamente l'ormai ex allenatore della Juve, che gli ha rivelato nuovi\u00a0dettagli:\u00a0\"Con Vaciago ha sbagliato nettamente. Io l\u2019ho sentito il giorno dopo ed era veramente dispiaciuto. L\u2019ho sentito alle 8 del mattino e mi ha detto \u201cmi sono vergognato\u201d. Effettivamente ha ecceduto. Non lo so, bisogna fidarsi di quello che ha detto Vaciago anche se c\u2019\u00e8 una versione di Allegri, ma ha sbagliato e lo sa perfettamente. Non a caso \u00e8 andato nella redazione di Tuttosport e ha chiesto scusa. Io mi aspettavo queste reazioni conoscendo quello che aveva accumulato. Questi mesi sono stati molto duri, questi tre anni sono stati molto difficili. Quando si \u00e8 spogliato lo ha fatto in modo strategico, ne sono sicuro. In quel momento doveva fermare la partita. Sono strategie che Ulivieri insegnava a Coverciano. Non \u00e8 la prima volta che si spoglia, ma chiaro che non \u00e8 una bella scena. Questa \u00e8 un'ingenuit\u00e0, lui ha vinto la Coppa dei Campioni non ha vinto la Coppa Italia per tutto quello che ha subito. Sono esseri umani, \u00e8 vero che guadagnano tanto ma non ti preserva da queste cose. Lui \u00e8 un istintivo, se si risparmiava queste cose ne usciva da campione del mondo\".JuventusAllegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/20-127798734/sfogo_allegri_spunta_un_retroscena_mai_uscito_dopo_il_caos_di_coppa_italia_mi_sono_vergognato_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T16:48:52",
        "scrape_dt": "2024-05-21T16:15:11",
        "section": 10,
        "epoch": 1716216532.0,
        "placed": null,
        "ranked": 32,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Serie A, quote e pronostico di Genoa-Bologna",
        "subtitle": "Entrambe le compagini in campo hanno tutte le carte in regola per andare a segno",
        "content": "Il programma della 38\u00aa giornata di Serie A prevede il confronto tra il Genoa e il Bologna. La squadra allenata da Alberto Gilardino \u00e8 posizionata nella parte centrale della classifica con 46 punti e la scorsa settimana ha perso per 1-0 sul campo della Roma. Il Bologna invece \u00e8 reduce dal pareggio ottenuto al \"Renato Dall'Ara\" contro la Juventus, una vittoria sciupata dato che i felsinei non sono riusciti ad amministrare ben 3 reti di vantaggio (3-3).Quote equilibrateIl \"Grifone\" prover\u00e0 a vincere davanti al proprio pubblico, le quote per\u00f2 pendono dalla parte di un Bologna che in questa stagione ha perso soltanto per tre volte in trasferta. Il segno 1 \u00e8 in lavagna a 3.40 mentre il \"2\" \u00e8 offerto su Cplay a 2.17, su Snai a 2.15 e su Bwin a 2.20.Nel girone d'andata la sfida tra le due squadre termin\u00f2 in parit\u00e0, 1-1 al triplice fischio dell'arbitro. Altro Goal in arrivo? L'opzione che prevede almeno un gol per parte moltiplica la posta per 1.85.\u00a0 \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/scommesse/2024/05/24-127960348/serie_a_quote_e_pronostico_di_genoa-bologna",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T01:49:50",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:30:10",
        "section": 5,
        "epoch": 1716508190.0,
        "placed": null,
        "ranked": 21,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "I Caschi d'Oro e Volanti ACI brillano al GP di Imola",
        "subtitle": "Tantissimi i tifosi e gli appassionati della Formula 1 che hanno affollato il corner di Autosprint nella Fan Zone di Imola. Veniteci a trovare!",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/foto/formula1/in-diretta/gp-imola/2024/05/17-7235685/i_caschi_d_oro_e_volanti_aci_brillano_al_gp_di_imola",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-20T15:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-20T15:15:11",
        "section": 11,
        "epoch": 1716210911.0,
        "placed": null,
        "ranked": 36,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Pronostici Liga, quote e statistiche di Real Sociedad-Valencia",
        "subtitle": "La squadra allenata da Alguacil vuole vincere per non mollare la presa sul sesto posto",
        "content": "L'obiettivo della Real Sociedad \u00e8 dichiarato: vincere contro il Valencia e sperare in un passo falso del Betis sul campo del Las Palmas. Questo scenario permetterebbe alla squadra allenata da Imanol Alguacil di agguantare il sesto posto valido per la qualificazione alla prossima edizione dell'Europa League.Il ruolino di marcia interno della Real Sociedad recita 7 vittorie, 6 pareggi e 4 sconfitte mentre il Valencia in trasferta conta 5 successi, 3 pareggi e ben 9 sconfitte.Padroni di casa favoritiLe quote di questo incontro pendono tutte dalla parte dei padroni di casa, il segno 1 al termine del secondo tempo di gioco \u00e8 proposto su Cplay, Goldbet e Snai a 1.60 mentre il \"2\" \u00e8 in lavagna su Cplay a 5.80. Su Goldbet e Better invece offrono il successo del Valencia a 5.75.La Real Sociedad nelle precedenti 12 gare di campionato disputate davanti al proprio pubblico non ha mai messo a segno pi\u00f9 di due reti. Il Multigol Casa 1-2 moltiplica una qualsiasi puntata per 1.55. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/scommesse/2024/05/16-127594116/pronostici_liga_quote_e_statistiche_di_real_sociedad-valencia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T13:08:14",
        "scrape_dt": "2024-05-16T22:00:11",
        "section": 5,
        "epoch": 1715857694.0,
        "placed": null,
        "ranked": 21,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Como, Fabregas mantiene la promessa: tutta la squadra \u00e8 volata a Ibiza",
        "subtitle": "Cutrone e compagni sono partiti in direzione dell'isola della Spagna per passare dei giorni insieme: i dettagli",
        "content": "Una promessa \u00e8 una promessa. Cesc Fabegras \u00e8 un uomo di parola e ha mantenuto quello che aveva detto dopo la promozione diretta in Serie A del Como. Con una bottiglia di champagne in mano l\u2019allenatore si era sbilanciato nello spogliatoio e ha deciso di aprire il portafoglio: \"Ve lo siete meritato, ora tutti a Ibiza. Pago io\". Detto, fatto. La squadra \u00e8 partita in direzione dell'isola della Spagna per passare dei giorni insieme, all'insegna della spensieratezza per il traguardo raggiunto in un campionato difficilissimo e lungo come quella della Serie B. Como, si vola a Ibiza Sul profilo Instagram di Patrick Cutrone, ex attaccante Milan e stella del Como, \u00e8 apparsa una foto del gruppo di fronte all\u2019aereo che aveva come destinazione Ibiza, un'isola famosa per le sue bellezze naturali, il mare cristallino, le discoteche e gli aperitivi in spiaggia. Un premio niente male per i giocatori del Como, reduci da una stagione entusiasmante sotto la guida di Fabregas. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0ComoComo in Serie A, nella festa spunta Vardy \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-b/como/2024/05/17-127640505/como_fabregas_mantiene_la_promessa_tutta_la_squadra_e_volata_a_ibiza",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T12:39:47",
        "scrape_dt": "2024-05-17T15:30:11",
        "section": 8,
        "epoch": 1715942387.0,
        "placed": null,
        "ranked": 28,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Ferrari bruciata, ma Elseid Hysaj si consola\u00a0con una nuova supercar",
        "subtitle": "Il difensore della Lazio si \u00e8 voluto subito riprendere, acquistando una supercar dalle elevate prestazioni con cui magari arrivare agli allenamenti",
        "content": "E' notizia ancora fresca quella che vede coinvolto Elseid Hysaj, difensore della Lazio, e che riguarda la sua Ferrari 488 GTB da oltre 230mila euro, la quale \u00e8 andata a fuoco mentre lo stesso giocatore e suo suocero si trovavano al suo interno. News che ha fatto subito il giro del web, sollevando anche qualche preoccupazione. Per fortuna, per\u00f2, i due sono riusciti ad uscire in tempo, ma l'auto si \u00e8 trasformata in un cumulo di cenere. La paura \u00e8 stata tanta, ma l\u2019albanese ha voluto subito regalarsi un\u2019altra auto, e non poteva non essere una supercar potentissima e lussuosissima.;L'auto di cui stiamo parlando \u00e8 una Lamborghini STO di colore blu opaco, un modello che ha un prezzo base di oltre 316mila euro. Se poi si sceglie di aggiungere tutti gli optional possibili (cosa che con tutta probabilit\u00e0 avr\u00e0 fatto Hysaj), il prezzo sale in maniera vertiginosa. Hysaj ha poi deciso di arricchirla e renderla ancora pi\u00f9 accattivante affidandola ad un\u2019azienda di custom molto famosa tra i Vip della Capitale, la stessa scelta dal compagno di squadra Mario Gila per la sua BMW M8 Competition e da Jessica Immobile, moglie del capitano della Lazio.;La Lamborghini STO monta un propulsore V10 di 5.2 litri in grado di erogare una potenza di 640 CV a 8.000 giri/min e una coppia massima di 565 Nm a 6,500 giri/min. Pu\u00f2 raggiungere una velocit\u00e0 massima di 310 km/h, ed \u00e8 una supersportiva creata con l'obiettivo di offrire tutte le sensazioni della guida sportiva e la tecnologia di una vera auto da corsa in un modello omologato per uso stradale. Il suo design \u00e8 infatti ispirato al mondo delle corse che rende omaggio all\u2019eredit\u00e0 nel motorsport di Lamborghini e, seppur ricordi le linee della Super Trofeo EVO, la Hurac\u00e1n STO mostra un profilo decisamente modificato che ottimizza l\u2019aerodinamica della vettura, ed \u00e8 dotata di pannelli della carrozzeria composti per oltre il 75% da fibra di carbonio. Si distingue in particolare il \u201ccofango\u201d, un elemento progettato appositamente che integra il cofano e i parafanghi anteriori per ottimizzare le prestazioni aerodinamiche del lato frontale e ridurre il peso. Una scelta decisamente \u201cextra lusso\u201d per presentarsi agli allenamenti a Formello in grande stile.;Auto \u00e8 anche su YouTube, iscrivetevi e attivate la campanella",
        "language": "it",
        "source": "auto",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.auto.it/news/attualita/2024/05/22-7241966/ferrari_bruciata_ma_elseid_hysaj_si_consola_con_una_lamborghini",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "section": 3,
        "epoch": 1716448512.0,
        "placed": null,
        "ranked": 21,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Bilanci devastati, fondi toccati, giganti esonerati, conflitti in Lega: siamo i migliori d'Europa a fare calcio",
        "subtitle": "Bilanci devastati, fondi toccati, giganti esonerati, conflitti in Lega: siamo i migliori d'Europa a fare calcio",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/video/calcio/serie-a/inter/2024/05/22-127874716/bilanci_devastati_fondi_toccati_giganti_esonerati_conflitti_in_lega_siamo_i_migliori_a_fare_calcio_in_europa",
        "news_type": "video",
        "publish_dt": "2024-05-22T15:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-22T15:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716383711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Italia, buona la prima: travolta la Germania in Nations League",
        "subtitle": "Gli Azzurri di Fef\u00e8 De Giorgi vincono all'esordio nella Pool di Rio De Janeiro: il netto successo contro i tedeschi avvicinano gli Azzurri alle Olimpiadi di Parigi",
        "content": "RIO DE JANEIRO (Brasile) - Parigi ultima meta. L\u2019Italia di Fef\u00e8 De Giorgi batte la Germania per tre a zero con il punteggio di 25-21, 25-18, 25-23: dominio nei primi due set, poi il successo in rimonta nel finale. E' un passo fondamentale per la qualificazione alle prossime Olimpiadi di Parigi 2024. Rivivi la diretta23:55Germania-Italia: gli Azzurri vincono anche il terzo set!L'attacco degli Azzurri va a segno 15-19! La Germania chiama subito il time out. Maase chiude il punto. Gli Azzurri restano in partita (16-20). Russo forza il servizio e regala un punto ai tedeschi: 16-21. Errore in battuta per i tedeschi: 17-21. Roman\u00f2 forza il servizio, Michieletto schiaccia! Gli Azzurri si riportano sotto: 18-21. Tre punti da recuperare. Errore in battuta di Roman\u00f2: 18-22. Fromm carica il servizio, Giannelli chiude il punto: 19-22. Porro spinge il servizio, la palla si perde sul fondo. La Germania \u00e8 a due punti dal set. Brand non trova il campo: 20-23. Il muro azzurro funziona! L'Italia si riporta sotto: 21-23. Time out per i tedeschi. L'attaco di Michieletto va a segno: 22-23. Ancora Alessandro Michieletto! Pareggio azzurro: 23-23. Michieletto fallisce l'attacco: l'Italia chiede il check. C'\u00e8 il tocco a muro di Maase. L'Italia ha il match point. Michieletto chiude la partita!!! Immensa Italia, tre a zero alla Germania. \u00a023:43Germania-Italia: tedeschi ancora avantiI tedeschi non mollano, la Germania tiene un buon ritmo: 13-18. De Giorgi chiama il time out23:41Germania-Italia: tanti errori da parte degli AzzurriFromm trova un punto trovando la deviazione di Balaso (8-11). Punto per l'Italia che sfrutta l'errorein battuta dei tedeschi (9-11). La Germania conquista un altro punto prezioso: 9-13. Errore in battuta del tedeschi: 10-13. Fromm trova il tocco del muro azzurro: 10-14. Porro chiude il primo punto della partita (11-14). Porro fallisce il servizio: 11-15. L'Italia resta a meno quattro dagli avversari. \u00a023:36Germania-Italia: tedeschi ancora avantiL'Italia \u00e8 costretta a rincorrere: sesto punto per i tedeschi: 2-6. Lavia trova il mani fuori accorciando il margine (3-6). Lavia, altra invasione (3-7). L'attacco di John va a segno, i tedeschi portano a casa l'ottavo punto (3-8). Michieletto scuote gli azzurri (4-8). Galassi sbaglia il servizio (4-9). Giannelli regala un punto prezioso agli azzurri (5-9). Ancora un punto per Giannelli: ace per il capitano! Attacco vincente dei tedeschi (6-10). Errore di John tiene in corsa gli Azzurri23:31Germania-Italia: i tedeschi aggressivi nel terzo setI tedeschi conquistano il primo punto del terzo set. Errore in battuta per la Germania. Russo in battuta, ottimo primo tempo dei tedeschi: 1-2. La battuta di John sorprendegli azzurri. Michieletto chiude il punto: 2-3. Roman\u00f2 in battuta, la germania allunga (2-4). Fromm trova l'ace! Time out per l'Italia.23:23Germania-Italia: gli Azzurri vincono il secondo set per 25-18Altro punto di Roman\u00f2 che porta l'Italia sul 22-15. I tedeschi si difendono a muro: 22-16. Lavia capisce le intenzioni degli avversari (23-16). Errore al servizio di Lavia (23-17). Servizio sbagliato anche per i tedeschi: sette set ball per l'Italia. Invasione di Lavia: 24-18. Roman\u00f2, la schiacciata vincente vale il secondo set\u00a023:20Germania-Italia: gli Azzurri prendono il largoI tedeschi trovano subito il punto dopo il time out. Fromm sbaglia il servizio (17-12). Giannelli spinge al servizio, poi Balaso non riesce ad alzare la palla (17-13). Giannelli serve una palla perfetta a MIchieletto che schiaccia trovando un altro punto (18-13). L'attacco tedesco non va a segno: il muro azzurro \u00e8 insuperabile! Diciannove a tredici per l'Italia, la Germania appare in evidente difficolt\u00e0. Arriva il ventesimo punto per gli Azzurri grazie a Michieletto dalla seconda linea (20-13). I tedeschi tornano a conquistare un punto dopo un passaggio a vuoto (20-14). Errore al servizio per i tedeschi, ventunesimo punto per l'Italia \u00a023:14Germania-Italia: Azzurri in pieno controllo anche nel secondo setRoman\u00f2 conquista un altro punto. I tedeschi attaccano trovando il muro-fuori (10-7). La Germania accorcia con Zimmerman (10-8). Il primo tempo di Russo porta un altro punto in casa azzurra. Russo forza la battuta che si spegne sul nastro: 11-9. Funziona la ricezione italiana, poi Roman\u00f2 trova un altro mani-fuori per il dodicesimo punto. I tedeschi si riportano sotto con Fromm: 12-10. L'Italia reagisce subito: 13-10. Ottimo recupero di Balaso, poi i tedeschi trovano il punto a rete con Fromm (13-11). Errore in battuta dei tedeschi (14-11). Germania troppo legibile in fase offensiva, si va sul 16-11 grazie a un altro punto di Simone Giannelli. Altro time out tedesco23:08Germania-Italia: Azzurri ancora avantiLa Germania si riporta sotto con Fromm. Russo conquista un gran punto a muro (8-4). Giannelli al servizio, l'attacco tedesco va a segno (8-5). Ancora un punto per i tedeschi grazie all'errore di Russo (8-6). Grande muro italiano! (9-6). Ancora un time out per i tedeschi.23:04Germania-Italia: Azzurri concentrati anche nel secondo setL'Italia conquista il primo punto del secondo set. I tedeschi si riportano in parit\u00e0. Roman\u00f2 attacca in maniera vincente (2-1). Roman\u00f2 in battuta, poi Lavia passa il muro tedesco. (3-1). La Germania si riporta sotto ottenendo un punto a muro. Poi la Germania sbaglia il servizio (4-2). Lavia forza la battuta e gli Azzurri trovano un altro punto (5-2). Punto tedesco con Fromm. (6-2). Balaso ristabilisce la distanza (6-3) Roman\u00f2 trova un altro punto, 7-3: la Germania chiama il time out. \u00a022:56Germania-Italia: gli Azzurri vincono il primo set per 25-21\u00a0\u00a0I tedeschi non riescono a riportarsi sotto: 24-19. Set point azzurro. La Germania si salva e annulla il primo set point. Altro attacco vincente dei tedeschi (24-21). Daniele Lavia chiude il set! Gli Azzurri vincono per 25-21\u00a022:52Germania-Italia: gli Azzurri mantengono il margine di vantaggioLa Germania prova a riportarsi sotto (17-15). Il servizio tedesco finisce sul nastro (18-15). Ancora un attacco vincente dei tedeschi che passa il muro azzurro. Errore al servizio della Germania (19-16). Roman\u00f2 attacca, ma non trova la misura. I tedeschi si riportano sotto. Lavia con un tocco morbido regala il ventesimo punto all'Italia (20-18). Russo amplia il margine (21-18). I tedeschi chiamano il secondo time out.\u00a022:48Germania-Italia: gli azzurri allungano il passoL'Italia conquista due punti break, gli Azzurri tornano avanti dopo il sorpasso tedesco. Ancora un punto per la formazione di De Giorgi che si riporta a tre lunghezze di vantaggio (14-11). Il muro azzurro blocca l'attacco di Russo (14-12). Va a segno l'attacco di Lavia (15-12). Russo schiaccia sulla rete, la Germania accorcia le distanze. Ancora Michieletto! (16-14). \u00a022:42Germania-Italia: i tedeschi si riportano sottoUn ace di From restituisce speranze alla Germania. L'attacco tedesco \u00e8 facilitato dal nastro. (9-8). L'errore in battuta di Cristian From, l'Italia torna avanti di due punti (10-8). La Germania si riporta sotto con attacco efficace (10-9). La Germania chiude il muro e si riporta in parit\u00e0 (10-10). \u00a022:38Germania-Italia: buon avvio degli AzzurriGrande muro azzurro a rete (7-3) la panchina tedesca chiama il ptimo time out. Errore in attacco dei tedeschi, un altro punto per gli Azzurri. Buon avvio dell'Italia che fino a questo momento ha messo in evidenza una grande intesa. Il muro azzurro non funziona, ma Michieletto schiaccia a terra per il nono punto dell'Italia. (9-5)22:34Germania-Italia: \u00e8 iniziata la partitaMichieletto piazza subito un ace in apertura di partita. Roman\u00f2 chiude il primo attacco azzurro con una grande schiacciata, poi Michielletto sbaglia in battuta.22:25Germania-Italia, squadre in campo per il riscaldamentoLe due squadre hanno fatto il loro ingresso in campo al Maracanazinho di Rio de Janeiro: Italia in campo con un completo bianco, la Germania indossa una divisa interamente nera con maniche rosse. Questo il sestetto azzurro scelto dal ct Fef\u00e9 De Giorgi per iniziare la partita: Michieletto, Giannelli, Galassi, Russo, Lavia, Balaso.22:20I convocati di De GiorgiSono dodici i convocati dal commissario tecnico Ferdinando De Giorgi per la Nations League di pallavolo in programma al Maracanazinho di Rio de Janeiro. Ecco l\u2019elenco dei dodici giocatori azzurri: Alessandro Michieletto (Schiacciatore), Simone Giannelli (Palleggiatore), Fabio Balaso (Libero), Riccardo Sbertoli (Palleggiatore), Giovanni Sanguinetti (Centrale), Gianluca Galassi (Centrale), Daniele Lavia (Schiacciatore), Yuri Roman\u00f2 (Opposto), Simone Anzani (Centrale), Roberto Russo (Centrale), Alessandro Bovolenta (Opposto), Gabriele Laurenzano (Libero), Luca Porro (Schiacciatore).22:15Gli impegni degli AzzurriSaranno quattro le sfide degli Azzurri in questa prima settimana in programma in Brasile. Oltre all\u2019esordio di questa sera contro la Germania, l\u2019Italia scender\u00e0 in campo il 24 maggio (ore 22.30) contro l\u2019Iran, il 25 maggio, (ore 19) contro il Giappone e il 26 maggio (ore 15) contro i padroni di casa del Brasile.22:00La Nations League di PallavoloLa Volley Nations League maschile vedr\u00e0 impegnati gli Azzurri nelle prossime tre settimane. L\u2019obiettivo \u00e8 quello di qualificarsi per le Olimpiadi di Parigi 2024. sono soltanto cinque i pass per i Giochi olimpici. Tre settimane tra Rio de Janeiro, Ottawa e Lubiana dal 21 maggio al 23 giugno, poi ci saranno le Finals in programma dal 27 al 30 giugno a Lodz, in Polonia. Nella Pool di Rio de Janeiro ci saranno Italia, Brasile, Serbia, Iran, Argentina, Cuba, Giappone, Germania. Nella Pool di Ottawa - oltre all\u2019Italia - saranno in campo Canada, Argentina, Serbia, Stati Uniti, Olanda, Francia, Cuba. Infine nell\u2019ultima Pool di Lubiana - oltre agli Azzurri - ci saranno Slovenia, Serbia, Polonia, Turchia, Cuba, Argentina, Bulgaria.21:45Le parole del ct De Giorgi\"Iniziamo da dove abbiamo finito l'anno scorso ma con situazioni un p\u00f2 diverse - sottolinea il ct della Nazionale Italiana Ferdinando De Giorgi - l\u2019anno scorso era la fine di una lunga stagione, adesso invece \u00e8 proprio l'inizio di questo percorso nel quale iniziamo questa prima settimana con l'intenzione di aggiungere in ogni partita quello che poi ci serve, pensare al gioco, pensare chiaramente a raggiungere il risultato per avvicinarci alla qualificazione alle Olimpiadi. Gli avversari sono tutti degni, la Germania che affronteremo all\u2019esordio mi sembra una buona squadra, noi dovremo concentrarci, restare mentalmente sul campo, interpretando al meglio i vari momenti che vivremo\".21:30Le squadre gi\u00e0 qualificate alle OlimpiadiOltre alla Francia, squadra ospitante, sono gi\u00e0 qualificate per i Giochi olimpici di Parigi il Brasile, Germania, Usa, Giappone, Canada e Polonia. Gli ultimi cinque posti verranno assegnati grazie al ranking FIVB il prossimo 24 giugno al termine delle Finali della Volley Nations League.Rio de Janeiro, Brasile Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/volley/2024/05/22-127894827/germania-italia_diretta_volley_nations_league_segui_il_match_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T19:29:56",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "section": 22,
        "epoch": 1716398996.0,
        "placed": null,
        "ranked": 66,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Volley Mercato: Ahmed Ikhbayri, opposto libico per Modena",
        "subtitle": "Arriva dal campionato coreano il ventottenne schiacciatore che sar\u00e0 l'alter ego di Paul Buchegger in posto 2",
        "content": "MODENA- Ahmed Ikhbayri far\u00e0 parte del roster di Modena Volley per la stagione 2024/2025. L\u2019opposto di nazionalit\u00e0 libica, classe 1996, \u00e8 reduce da due stagioni giocate nel campionato coreano. In passato ha collezionato esperienze anche nel campionato serbo e in quello sloveno con la maglia del Maribor con cui ha giocato anche la Champions League. Nel suo palmares individuale vanta la conquista del titolo di miglior opposto ai Campionati Africani 2023 e quello di capocannoniere del campionato sloveno 2022. Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/volley/superlega/2024/05/16-127595795/volley_mercato_ahmed_ikhbayri_opposto_libico_per_modena",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T14:08:30",
        "scrape_dt": "2024-05-16T17:30:10",
        "section": 22,
        "epoch": 1715861310.0,
        "placed": null,
        "ranked": 66,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Chiara Ferragni e la telefonata alla madre di Fedez",
        "subtitle": "Nei giorni scorsi l'imprenditrice digitale avrebbe contattato l'ex suocera Tatiana: riavvicinamento in vista?",
        "content": "Novit\u00e0 sui Ferragnez. Negli ultimi giorni Chiara Ferragni avrebbe telefonato alla madre di Fedez. A farlo sapere Il Messaggero. Pare che l'imprenditrice digitale abbia chiesto informazioni sulle condizioni del rapper, che qualche giorno fa ha dato forfait al nuovo programma televisivo di Alessandro Cattelan per dei problemi di salute. Dopo la separazione Chiara e Federico hanno smesso di rivolgersi la parola e cos\u00ec la Ferry avrebbe cercato rassicurazioni dall'ex suocera. Un tentativo di riavvicinamento?Chiara Ferragni e Fedez dopo la separazione: ultime newsNonostante i numerosi gossip, Chiara Ferragni e Fedez restano single dopo la dolorosa separazione. Lei sta cercando di riprendersi grazie al supporto della famiglia, degli amici e dei figli Leone e Vittoria. Nessun nuovo amore per Chiara, cos\u00ec come per Fedez. Quest'ultimo \u00e8 stato accostato nell'ultimo periodo a Ludovica Di Gresy ma la modella ventenne ha ribadito di essere solo una cara amica per l'artista.TennisChiara Ferragni e Ilary Blasi, tutti pazzi per loro agli Internazionali \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/gossip/vip-personaggi/chiara-ferragni/2024/05/22-127857032/chiara_ferragni_e_la_telefonata_alla_madre_di_fedez",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T07:34:55",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "section": 8,
        "epoch": 1716356095.0,
        "placed": null,
        "ranked": 34,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Da Why \u2013 Run Milano in esclusiva On Cloudmonster Hyper, massima velocit\u00e0",
        "subtitle": "Presentata On Cloudmonster Hyper, la calzatura adatta per allenamenti intensi, veloci ed ammortizzati. In esclusiva per tutta la stagione e SS24 solo da Why - Run Milano",
        "content": "MILANO \u2013 C\u2019\u00e8 un posto a Milano dove l\u2019alto profilo tecnico si nutre di professionalit\u00e0 e passione per il running, dove chi corre sa che trover\u00e0 sempre una soluzione alle proprie esigenze tecniche ma anche ai propri gusti e ad eventuali necessit\u00e0 speciali, \u00e8\u00a0Why \u2013 Run Milano, la casa del running che apre le sue porte sul centralissimo Parco Sempione. Proprio qui, in esclusiva per il mercato italiano, lo scorso luglio\u00a0On running\u00a0ha presentato la\u00a0Cloudboom Echo 3, calzatura pensata per abbattere in tutta comodit\u00e0 i personal best nelle competizioni su strada. Ancora qui, la cr\u00e8me de la cr\u00e8me del running meneghino in aprile ha avuto, di nuovo\u00a0in esclusiva, l\u2019occasione di lanciare la On Cloudmonster Hyper.CLOUDMONSTER HYPER - Disegnata appositamente per gli atleti dell\u2019On Athletic Club\u00a0durante il processo di costruzione della Cloudboom Echo 3, come scarpa da abbinare per le sessioni meno intense, la\u00a0Cloudmonster Hyper\u00a0\u00e8 la scarpa da allenamento dell'atleta professionista che pu\u00f2 essere usata anche dal podista evoluto per vivere la migliore esperienza di gara.\u00a0Intensit\u00e0,\u00a0dinamismo\u00a0e\u00a0velocit\u00e0\u00a0a servizio di\u00a0supporto,\u00a0stabilit\u00e0\u00a0ed\u00a0ammortizzazione, Cloudmonster Hyper \u00e8 la\u00a0sintesi perfetta\u00a0per ottenere il meglio dai propri allenamenti riducendo al minimo i rischi di affaticamento, risultando\u00a0ideale per\u00a0allenamenti veloci, interval training, recupero, corsa su strada su distanze di mezza o maratona e per le sessioni pi\u00f9 calde. Alla base di questo successo, l\u2019esperienza che On aveva acquisita, proprio grazie alla Cloudboom Echo 3, con la\u00a0Pebax foam. Il risultato \u00e8 una scarpa con la silhouette della Cloudmonster, dotata di Helion HF (Hyperfoam), in grado di garantire il\u00a0massimo ritorno di energia, ma senza Speedboard, con l\u2019obiettivo di favorire una falcata naturale e rilassata, \u00e8 una combinazione estremamente efficace di iper-ammortizzazione e iper-prestazione per gambe pi\u00f9 veloci e meno stanche ed un\u00a0processo di recupero pi\u00f9 rapido ed efficace.TOMAIA\u00a0-\u00a0La\u00a0tomaia\u00a0in microfibra offre traspirabilit\u00e0 mentre l\u2019assenza di cuciture intorno al piede crea un effetto guanto e di vestibilit\u00e0 personalizzata che migliora sostanzialmente il grado di sostegno a ogni passo. La tomaia in rete ingegnerizzata \u00e8 realizzata in poliestere riciclato all\u201985%. Le stringhe in tessuto e silicone garantiscono grip elevato tenendo il piede ben fermo in posizione, anche durante i decolli esplosivi. Il sottocchiello \u00e8 studiato per dare affidabilit\u00e0 e sicurezza.SUOLA ED INTERSUOLA\u00a0\u2013\u00a0Grazie alla doppia schiuma, viene massimizzata l'ammortizzazione, mentre l'iperschiuma Helion\u2122 HF a livello dell'avampiede assorbe l'impatto assicurando il massimo rimbalzo per dare energia ad ogni falcata.Intersuola superiore: iperschiuma Helion\u2122 HF. Intersuola inferiore: superschiuma\u00a0Helion\u2122.Suola: mescola di gomma grippante con motivo migliorato per la trazione. Peso minimo per prestazioni mostruose.DESIGN \u2013 In termini estetici, \u00e8 un modello\u00a0dallo stile pulito, elegante e massimalista, dalle linee ben definite che contribuiscono all'essenza del marchio.Peso Uomo: 272 grPeso Donna: 210 grDrop: 6 (37,5mm/31,5mm)Ammortizzazione: AltaAppoggio: NeutroPrezzo consigliato: \u20ac 230,00 \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/altri-sport/running/2024/05/16-127615174/da_why_run_milano_in_esclusiva_on_cloudmonster_hyper_massima_velocita_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T17:41:04",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:12",
        "section": 23,
        "epoch": 1715874064.0,
        "placed": null,
        "ranked": 68,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Errani-Paolini trionfano a Roma: l'apoteosi del doppio azzurro",
        "subtitle": "Le tenniste italiane si aggiudicano gli Internazionali, battendo la coppia formata da Coco Gauff ed Erin Routliffe",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/tennis/internazionali-ditalia/2024/05/19-127751956/errani-paolini_trionfano_a_roma_vittoria_nel_doppio",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T19:30:11",
        "scrape_dt": "2024-05-19T19:30:11",
        "section": 5,
        "epoch": 1716139811.0,
        "placed": null,
        "ranked": 23,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Il Catanzaro rimonta due gol alla Cremonese nella semifinale di andata",
        "subtitle": "Pari spettacolare tra calabresi e lombardi: la squadra di Stroppa si porta avanti di due reti, quella di Vivarini recupera e rischia di vincere",
        "content": "CATANZARO\u00a0- Pari spettacolare nella semifinale d'andata dei playoff di Serie B tra Catanzaro e Cremonese, terminata 2-2 in capo a un'incredibile altalena di emozioni. Un risultato che premia la caparbiet\u00e0 della squadra di Vivarini, ma che lascia a quella di Stroppa due risultati su tre nel ritorno allo 'Zini' per conquistare la finale promozione.\u00a0La partitaCremonese in vantaggio gi\u00e0 al 14' grazie a Tsadjout, pronto a ribadire in rete la respinta della traversa sulla conclusione di Vazquez sugli sviluppi di un corner. La reazione calabrese \u00e8 ridotta a un colpo di testa pericoloso di Iemmello. Che in apertura della ripresa spreca clamorosamente il pari, sul ribaltamento di fronte Ciofani incorna in rete sul cross di Zanimaccia per l'istantaneo 'gol sbagliato, gol subito'. Sotto di due gol al 50', la squadra di Vivarini trova una grande reazione e nel giro di cinque minuti, tra il 51' e il 56' rimette in piedi il match con lo splendido destro a giro di Biasci e il facile tocco di Brignola, che insacca a porta vuota sull'assist di Iemmello. Dopo un'interruzione di tre minuti per prestare soccorso a un tifoso che aveva accusato un malore sugli spalti, i padroni di casa hanno addirittura l'occasione di vincerla, ma Saro \u00e8 prodigioso e salva la porta grigiorossa. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-b/2024/05/21-127848948/serie_b_il_catanzaro_rimonta_due_gol_alla_cremonese_nella_semifinale_di_andata",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T20:51:36",
        "scrape_dt": "2024-05-22T05:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716317496.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "GP Monaco: segui le qualifiche in diretta",
        "subtitle": "Dalle 16 sul circuito di Montecarlo inizia la battaglia all'ultimo giro veloce per vincere la partenza al palo nella gara della domenica",
        "content": "MONACO (Monte Carlo) - Entra nel vivo l'ottavo appuntamento del Mondiale di F1 2024 con le qualifiche del GP di Monaco. Leclerc \u00e8 il super favorito nella sua gara di casa, avendo dominato sia le FP2 del venerd\u00ec e le FP3 di questa mattina. Riuscir\u00e0 a conquistare la pole position nella sua Monte Carlo? Lo scopriremo dalle 16.;Segui la lotta per la pole a Monaco, con la tabella dei tempi aggiornata minuto per minuto:;;Semaforo verde, al via la seconda sessione di qualifiche a Monaco!;Q2 GREEN LIGHT And we are go again... we're down to 15 drivers#F1 #MonacoGP pic.twitter.com/Zi7iiivfR3;;La Mercedes comanda il Q1 in 1:11.492. Dietro di lui Piastri ed Hamilton. Sainz e Leclerc sono 4\u00b0 e 5\u00b0.;Ecco tutti i tempi:;Q1 CLASSIFICATION Full details from a frantic first session #F1 #MonacoGP pic.twitter.com/A1cbD1md48;;Sono eliminati in Q1 Alonso,\u00a0Sargeant, Perez, Bottas e Zhou;Clamoroso destino a Monaco per la Red Bull e l'Aston Martin: Checo e Nando sono fuori dal Q2. Disastroso il loro Q1 chiuso con il 18\u00b0 e 16\u00b0 tempo;Ultimi giri lanciati: tutti hanno le soft. Le Mercedes sono le pi\u00f9 veloci e sono in prima e seconda posizione in questo Q1 con Russell ed Hamilton;La Mercedes mette la freccia e passa la Ferrari: Russell \u00e8 in testa, davanti Leclerc. Sainz \u00e8 12\u00b0;C'\u00e8 Charles in prima posizione al momento in questo Q1. Dietro di lui Russell e Stroll;\u00c8 sotto la lente dei commissari un episodio di impeding di Albon nei confronti di Sainz, quando mancano appena 5' alla fine del Q1;Sainz \u00e8 9\u00b0 mentre Leclerc \u00e8 12\u00b0;Le\u00a0Mercedes di Hamilton e Russell sono state le prime ad uscire in pista con largo anticipo. Si lancia Hammer che chiude il primo giro lanciato 1:12.954 e va in testa;Partiti! Inizia il Q1 delle qualifiche del GP Monaco;Q1 GREEN LIGHT Monaco qualifying is GOOOOO! #F1 #MonacoGP pic.twitter.com/0Zw0nHe7y7;;La Ferrari \u00e8 ancora ai box con le termocoperte sugli penumatici soft, mentre la Red Bull \u00e8 schierata gi\u00e0 in pit lane;Il cielo oggi a Monaco \u00e8 parzialmente nuvoloso e sono previsti rovesci nell'entroterra. Uno o due rovesci, eventualmente forti, potranno diffondersi sulla costa. Leggera brezza marina. La temperatura dell'aria \u00e8 intorno ai 21\u00b0C;C'\u00e8 da dire che da quando \u00e8 in F1, non \u00e8 mai stato protagonista di una gara memorabile a casa sua. \u00c8 una vera maledizione!;\u00c8 davvero un Leclerc scatenato quello che stiamo vedendo in questo weekend. Il pilota della Ferrari ha chiuso primo in 1:11.369 le ultime prove libere, lasciandosi alle spalle Verstappen, Hamilton, Piastri e Russell.;LEGGI QUI IL RECAP DELLE FP3",
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/news/formula1/in-diretta/gp-monaco/2024/05/25-7253042/live_qualifiche_gp_monaco_segui_la_lotta_per_la_pole_position_in_diretta",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T16:30:11",
        "scrape_dt": "2024-05-25T16:30:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1716647411.0,
        "placed": null,
        "ranked": 14,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Fa Cup, trionfa a sorpresa lo United: niente double per il City di Guardiola",
        "subtitle": "I Red Devils vendicano la sconfitta nella finale dello scorso anno e vincono il trofeo per la 13\u00aa volta, conquistando anche la qualificazione all'Europa League",
        "content": "WEMBLEY (REGNO UNITO)\u00a0- Esito a sorpresa nella finale di FA Cup a Wembley con il Manchester United che supera 2-1 il City e alza per la tredicesima volta la Coppa d'Inghilterra, vendicando il ko nell'edizione dello scorso anno e conquistando la qualificazione all'Europa League sfuggita in campionato. Sfuma il double per la squadra di Guardiola, dopo la delusione della Champions League.Harakiri CityIl momento chiave di una finale che era iniziata seguendo il copione pronosticato, con il City in controllo e lo United di rimessa, arriva fra la mezz'ora e il quarantesimo minuto del primo tempo, con l'uno-due mortifero dei Red Devils. Il gol che apre le danze \u00e8 per\u00f2 un vero harakiri della squadra di Guardiola, con Ortega e Gvardiol a pasticciare su un lungo lancio dalle retrovie e Garnacho ad approfittarne per insaccare a porta vuota. Neanche dieci minuti dopo ancora Garnacho protagonista, con lo spunto che innesca Bruno Fernandes, che rifinisce per il raddoppio del baby talento Mainoo. La reazione del City \u00e8 veemente, ma tra una clamorosa traversa di Haaland e un'altra mezza dozzina di palle gol, si arriva alla rete di Doku, che batte il solito incerto Onana e riapre solo virtualmente una partita segnata. Vince lo United, dopo otto anni, riscattandosi per il derby perso, sempre in finale di FA Cup, lo scorso anno. Finisce con un'amarezza la stagione pi\u00f9 difficile di Guardiola a dispetto del titolo conquistato e con un raggio di sole quella di ten Haag, oltremodo disgraziata.Premier LeagueManchester United, mirino su De Zerbi se salta Ten Hag \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-estero/fa-cup/2024/05/25-128039492/fa_cup_sorpresa_manchester_united_niente_double_per_il_city_di_guardiola",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T16:09:29",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716646169.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve alle 21: le formazioni ufficiali",
        "subtitle": "I nerazzurri di Gasperini e i bianconeri di Allegri si sfidano allo stadio Olimpico di Roma: in palio la coccarda tricolore. Tutti gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "ROMA - \u00c8 arrivato il grande giorno: Atalanta e Juve si sfidano allo stadio Olimpico di Roma nella finalissima di Coppa Italia (calcio d'inizio alle ore 21:00). I bianconeri di Allegri puntano la coccarda tricolore per dare un senso a una stagione di alti e bassi. Avversaria di Vlahovic e compagni l'Atalanta di Gasperini che sta iniziando una settimana di fuoco: sfida alla 'Vecchia Signora' oggi (15 maggio), trasferta a Lecce in Serie A per blindare la qualificazione in Champions League e altra finale, mercoled\u00ec 22 maggio, a Dublino contro il Bayer Leverkusen in Europa League. Segui la diretta della partita.20:13Atalanta-Juve, arriva Galliani all'OlimpicoAllo stadio Olimpico per la finale di Coppa Italia anche\u00a0l'ad del Monza Adriano Galliani, che si \u00e8 concesso per qualche selfie.20:07Atalanta-Juve, arriva Spalletti all'OlimpicoArrivato allo stadio Olimpico per la\u00a0finale di Coppa Italia\u00a0anche il ct della Nazionale\u00a0Luciano Spalletti.20:05Atalanta, la formazione ufficialeATALANTA (3-4-2-1): Carnesecchi; Djimsiti, Hien, De Roon; Zappacosta, Pasalic, Ederson, Ruggeri; Koopmeiners, Lookman; De Ketelaere. All. Gasperini20:00Atalanta-Juve, arrivano i primi VipArrivano allo\u00a0stadio Olimpico\u00a0i primi grandi ospiti: tra questi Gravina, Totti, Borriello e Albertini.19:56Juve, la formazione ufficialeJUVE (3-5-2): Perin; Gatti, Bremer, Danilo: McKennie, Cambiaso, Nicolussi Caviglia, Rabiot, Iling Junior; Chiesa, Vlahovic.\u00a0All.\u00a0Allegri19:55Gasperini: \"Non sar\u00e0 come contro la Roma\"Rivivi la\u00a0conferenza stampa di Gasperini, fatta alla vigilia della sfida.\u00a0LEGGI QUI19:50Allegri: \"L'obiettivo era la Champions\"Rivivi la\u00a0conferenza stampa di Allegri, fatta alla vigilia della sfida.\u00a0LEGGI QUI19:45Atalanta-Juve: come vederla in tv e streamingEcco come seguire la\u00a0finale di Coppa Italia\u00a0in tv o streaming: tutte le informazioni.\u00a0LEGGI TUTTO19:35Juve, caccia al 15\u00b0 trionfo in Coppa ItaliaLa Juventus \u00e8 la squadra che ha disputato pi\u00f9 finali (22)\u00a0e che ha trionfato pi\u00f9 volte (14) nella storia della Coppa Italia. I bianconeri hanno sollevato il trofeo in cinque delle ultime sette finali disputate.19:30Atalanta, sesta finale in Coppa ItaliaQuesta contro la Juve sar\u00e0 la sesta finale di Coppa Italia nella storia dell\u2019Atalanta. Un solo trionfo, nel 1962/63 contro il Torino, poi la Dea ha perso le quattro finali successive\u00a0(1986/87, 1995/96, 2018/19 e 2020/21).19:25Atalanta-Juve, entrano i tifosi all'OlimpicoInizia a riempirsi lo\u00a0stadio Olimpico\u00a0in attesa dell'inizio della sfida tra Atalanta e Juve.19:20Atalanta, due finali da giocarePer la prima volta nella sua storia l\u2019Atalanta giocher\u00e0 due finali in una singola stagione, con la sfida contro la Juve di Allegri e poi quella del 22 maggio contro il Bayer Leverkusen a Dublino.19:15Atalanta e Juve in visita da MattarellaLe due finaliste della Coppa Italia sono state ospiti al Quirinale dal Presidente della Repubblica.Coppa ItaliaCoppa Italia, Juve e Atalanta in visita da Mattarella19:10Coppa Italia, la finale diventa inclusivaLa sfida tra Atalanta e Juve\u00a0avr\u00e0 un importante risvolto in termini di inclusivit\u00e0 e accessibilit\u00e0: il match sar\u00e0 fruibile anche ad alcuni tifosi ciechi, ipovedenti e pluridisabili visivi\u00a0grazie al servizio \"Connect Me Too\".\u00a0LEGGI TUTTO19:00Atalanta, l'ultimo trofeo in bachecaL\u2019ultimo trofeo vinto dall\u2019Atalanta risale a tredici anni fa: si tratta della Serie B 2010/11, chiusa al 1\u00b0 posto con Stefano Colantuono come allenatore.18:55Atalanta-Juve, ecco chi canter\u00e0 l'inno di MameliPrima della\u00a0finale di Coppa Italia\u00a0allo stadio Olimpico, ci sar\u00e0 un grandissimo nome della musica italiana a cantare\u00a0l'inno di Mameli: ecco di chi si tratta.\u00a0LEGGI TUTTO18:50Atalanta-Juve, la finale visibile al cinemaLa\u00a0finale di Coppia Italia sar\u00e0 trasmessa sul grande schermo al The Space Cinema Moderno di Roma.CalcioCoppa Italia, la finale al cinema18:45Coppa Italia, il possibile record di GasperiniIn caso di vittoria, anche Gian Piero Gasperini otterrebbe un particolare record. Il tecnico dell'Atalanta potrebbe diventare l\u2019allenatore pi\u00f9 \u201canziano\u201d a vincere la Coppa Italia, a 66 anni e 109 giorni.18:40Atalanta-Juve, l'arrivo dei tifosi all'OlimpicoIniziano le prime file all'esterno dello\u00a0stadio Olimpico, dove stanno arrivando i tifosi di Atalanta e Juve per la finale di Coppa Italia.Coppa ItaliaCoppa Italia, i tifosi di Juve e Atalanta arrivano all'Olimpico per la finale18:35Coppa Italia, il possibile record di AllegriMassimiliano Allegri potrebbe diventare il primo allenatore nella storia a vincere cinque volte la Coppa Italia. L'attuale tecnico della Juve \u00e8 a quota quattro trionfi, insieme a Sven-Goran Eriksson e Roberto Mancini.18:30Atalanta-Juve, cresce l'attesa dei tifosiI primi tifosi nerazzurri e bianconeri arrivano all'esterno dello stadio Olimpico: sale sempre di pi\u00f9 l'attesa per la finale di Coppa Italia.18:25Totti, la previsione sulla finale di Coppa ItaliaL'ex capitano della\u00a0Roma\u00a0ha provato a fare un pronostico sulla sfida tra\u00a0Atalanta e Juve: ecco la sua favorita per la vittoria.\u00a0LEGGI TUTTO18:20Atalanta-Juve, i precedenti in finaleQuesta sar\u00e0 la seconda finale tra Atalanta e Juventus tra tutte le competizioni. L'unico precedente \u00e8 sempre in Coppa Italia, con la finale del 19 maggio 2021 al Mapei Stadium vinta dai bianconeri per 2-1, con le reti di Kulusevski e Chiesa.18:15Atalanta-Juve, scontri tra tifosi prima della finaleCirca un centinaio gli ultras di Juventus e Atalanta sono rimasti coinvolti negli scontri che si sono verificati nel pomeriggio nel tratto toscano dell'A1, in provincia di Arezzo. Necessario l'intervento della\u00a0polizia.\u00a0LEGGI TUTTO18:10Tifosi della Juve chiedono un selfie a De Laurentiis: la risposta fa ridere tuttiIl presidente azzurro, dopo l\u2019assemblea di Lega al Coni, viene fermato da due ragazzi in bianconero per una foto. LEGGI TUTTO18:00Juve, Allegri pu\u00f2 entrare nella storia in Coppa ItaliaIl 56enne allenatore livornese potrebbe diventare il primo allenatore nella storia a vincere cinque volte la Coppa Italia. Finora, a quota quattro, anche Sven-G\u00f6ran Eriksson e Roberto Mancini.17:50Atalanta, due finali per sognareCon la conquista della finale di Europa League, che si disputer\u00e0 il 22 maggio contro il Bayer Leverkusen a Dublino, per la prima volta nella sua storia l\u2019Atalanta giocher\u00e0 due finali di due competizioni ufficiali diverse in una singola stagione.17:45Atalanta, appuntamento con la storiaQuella di questa sera sar\u00e0 la sesta finale di Coppa Italia nella storia dell\u2019Atalanta. Dopo aver vinto il trofeo nella sua prima finale del torneo nel 1962/63 contro il Torino (per 3-1 con Paolo Tabanelli allenatore), la Dea ha perso tutte le quattro finali successive della coppa nazionale (1986/87, 1995/96, 2018/19 e 2020/21).17:40Dominio Juve in Coppa ItaliaLa Juventus \u00e8 sia la squadra che ha disputato pi\u00f9 finali (21 prima di questa) nella storia della Coppa Italia sia quella che ha vinto pi\u00f9 volte la competizione (14). Pi\u00f9 nel dettaglio, i bianconeri hanno sollevato il trofeo in cinque delle ultime sette finali disputate.17:35Atalanta-Juve, il precedente in finale di Coppa ItaliaNerazzurri e bianconeri si affrontano in una finale solo per la seconda volta tra tutte le competizioni, dopo quella, sempre in Coppa Italia, vinta dai bianconeri il 19 maggio 2021 al 'Mapei Stadium' per 2-1: decisive le reti di Kulusevski e Chiesa per la 'Vecchia Signora'; per la Dea gol di Malinovskyi.17:30Atalanta-Juve in tv e in streamingLa finale di Coppa Italia tra\u00a0Atalanta\u00a0e\u00a0Juventus\u00a0sar\u00e0 visibile in diretta esclusiva su Canale 5. L'atteso match tra nerazzurri bergamaschi e bianconeri sar\u00e0 visibile anche in streaming scaricando l'app di Mediaset Infinity sui vostri dispositivi mobili pc, smartphone e tablet.Stadio Olimpico, Roma \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127540662/atalanta-juve_diretta_segui_la_finale_di_coppa_italia_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T20:15:10",
        "scrape_dt": "2024-05-15T20:15:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1715796910.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Svilar, sempre pi\u00f9 Roma: \"Ho comprato casa\". Presto il nuovo contratto",
        "subtitle": "Le parole del portiere dei giallorossi sul suo futuro. \"Mi trovo molto bene qui\": ecco cosa ha detto",
        "content": "Una delle pi\u00f9 grandi rivelazioni della Roma in questa stagione \u00e8 certamente Mile Svilar. Il portiere nel corso dell'annata ha preso il posto da titolare a Rui Patricio ed \u00e8 diventato uno dei fedelissimi di De Rossi. L'ex Benfica ha parlato del suo futuro confermando la volont\u00e0 di restare a Roma.Roma, le parole di SvilarQueste le sue parole a Idealista: \"Io ho comprato casa a Roma, per me \u00e8 sempre meglio comprare, potendo. Di Roma mi piace tutto, mi sento a casa. Mi trovo molto bene qui con la mia fidanzata. Mi ha stupito molto il fatto che il centro citt\u00e0 \u00e8 sempre pieno. C\u2019\u00e8 sempre tantissima gente ovunque. Per me l\u2019importante \u00e8 restare concentrato sul lavoro. Cerco di migliorarmi ogni giorno, avvicinandomi ai miei obiettivi. La parata a cui sono pi\u00f9 legato? Per me \u00e8 quella contro il Servette, quest\u2019anno. Ho sfiorato la palla, sono riuscito a mandarla in calcio d\u2019angolo, era molto difficile. Per la casa la distanza dal centro sportivo \u00e8 un elemento importante nella scelta: non deve essere una distanza troppo lunga, altrimenti si fa tanta strada ogni giorno\".RomaRoma, chi parte e chi resta nell'era Daniele De Rossi \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/22-127862416/svilar_sempre_piu_roma_ho_comprato_casa_presto_il_nuovo_contratto",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T09:31:27",
        "scrape_dt": "2024-05-22T12:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716363087.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Allegri, il chiarimento: \u201cAll\u2019Olimpico solo un alterco verbale, nego altre ricostruzioni\u201d",
        "subtitle": "L'allenatore della Juventus \u00e8 intervenuto con una dichiarazione all'Ansa: le sue parole",
        "content": "\"Solo un alterco verbale\": con queste parole Massimiliano Allegri chiarisce quanto accaduto ieri sera all'Olimpico nel concitato post partita di Atalanta-Juve di Coppa Italia. Allegri,\u00a0con una dichiarazione diffusa dal suo avvocato, Paolo Rodella, all'Ansa, \"nega integralmente\" la ricostruzione dei fatti avvenuti nel tunnel dell'Olimpico col direttore di Tuttosport, Guido Vaciago, e precisa che si \u00e8 trattato semplicemente \"di un acceso alterco verbale col direttore, dovuto alla concitazione del momento, nel corso del quale entrambi loro si sono vicendevolmente insultati ad alta voce\".Allegri, la ricostruzioneQuesto il testo della dichiarazione all'Ansa dell'avvocato di Allegri, Paolo Rodella. \"Con riferimento alle affermazioni - riportate su alcuni organi di stampa - del Direttore di Tutto Sport Dr. Guido Vaciago secondo il quale Massimiliano Allegri, al termine della finale di Coppa Italia Atalanta / Juventus di ieri sera 15 Maggio 2024, avrebbe tenuto nei suoi confronti un comportamento altamente offensivo oltrech\u00e8 minaccioso giungendo financo a spingerlo e strattonarlo, il mio assistito nega integralmente questa ricostruzione dei fatti e intende precisare di aver semplicemente avuto un acceso alterco verbale col Direttore, dovuto alla concitazione del momento, nel corso del quale entrambi loro si sono vicendevolmente insultati ad alta voce\". \"Nessuno spintone, nessuno strattone e n\u00e9, tanto meno, nessuna minaccia all'indirizzo del Direttore - conclude la nota - Qualunque diversa ricostruzione e/o descrizione dei fatti \u00e8 falsa e si apprezza, puramente e semplicemente, per finalit\u00e0 malcelate, pretestuose ed infondate. Tanto si doveva per amor di verit\u00e0\".Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro MarescaLa ricostruzione di VaciagoIl direttore di Tuttosport Guido Vaciago, in un editoriale online pubblicato questa mattina, racconta di essere stato minacciato, ieri sera all'Olimpico di Roma, dall'allenatore della Juventus. \"Direttore di m...! S\u00ec, tu direttore di m.... Scrivi la verit\u00e0 sul tuo giornale, non quello che ti dice la societ\u00e0! Smettila di fare le marchette con la societ\u00e0\", scrive Vaciago. \"A un primo invito a stare calmo e spiegarmi quale fosse la verit\u00e0 che stavo occultando di concerto con i suoi datori di lavoro, Allegri ha risposto strattonandomi, spintonandomi e con il dito sotto il mio naso ha gridato: 'Guarda che so dove venire a prenderti. So dove aspettarti. Vengo e ti strappo tutte e due le orecchie. Vengo e ti picchio sul muso. Scrivi la verit\u00e0 sul giornale' e altre amenit\u00e0 del repertorio della rissa da bar\". Poi la situazione \u00e8 rientrata con le scuse del club al giornalista. Allegri smentisce questa ricostruzione dei fatti.L'ulteriore precisazione di VaciagoIn seguito alla ricostruzione dell'avvocato Rodella, nel pomeriggio il direttore Vaciago ha rilasciato nuove dichiarazioni, stavolta all'Ansa: \"Vengo accusato - la dichiarazione di Vaciago con cui controreplica alla versione dell'episodio fatta all'Ansa da Rodella, legale di Allegri - di aver dato una ricostruzione \"falsa\" dei fatti accaduti nello Stadio Olimpico, mercoled\u00ec sera, fra il suo assistito Massimiliano Allegri e me. Tutto ci\u00f2 \u00e8 forse ancora pi\u00f9 grave dell'accaduto che, per quanto mi riguarda, faceva gi\u00e0 parte del passato e sul quale sono costretto a tornare. Invito le parti a una maggiore precisione nella ricostruzione dell'episodio, soprattutto perch\u00e9 la scena si \u00e8 svolta sotto gli occhi di parecchi testimoni, fra cui il dirigente responsabile Broadcast della Lega Serie A, Manuele Tigani, che pi\u00f9 di ogni altro si \u00e8 prodigato per fermare Allegri; Gabriella Ravizzotti dell'Ufficio Stampa Juventus; almeno due steward dell'Olimpico; un rappresentate delle forze dell'Ordine e tre giornalisti. Ribadisco, quindi, che non si \u00e8 trattato di un alterco, ma di un monologo di Allegri che mi ha chiamato mentre ero a circa venti metri di distanza da lui, facendo una telefonata privata e senza dedicargli alcuna attenzione. Si \u00e8, quindi, rivolto a me con la frase: 'Metti gi\u00f9 il telefono, direttore di merda'. Ha proseguito con tutte le frasi riportate nella mia ricostruzione, compresa la minaccia di venirmi 'a prendere' e di 'staccarmi le orecchie'. Mi ha preso con forza il polso destro, strattonandolo pi\u00f9 volte mentre parlava, lui s\u00ec, a voce molto alta. Io non l'ho mai insultato e non ho mai alzato la voce, come potranno confermare i testimoni. Ho semplicemente detto con tono di voce normalissimo: 'Stai calmo Max e. per due volte: 'Stai attento, che quello che dici \u00e8 grave'. Ribadisco che questa mattina il fatto per me riguardava il passato, mi auguro di non dover pi\u00f9 tornare sull'accaduto\".La procura della Figc apre un'inchiestaLa Procura della Federcalcio ha aperto un'inchiesta \"per le presunte minacce subite dal direttore di Tuttosport Guido Vaciago da parte dell'allenatore della Juventus Massimiliano Allegri, alla luce delle dichiarazioni rese dallo stesso giornalista\". Sono previste audizioni dei due protagonisti e dei presenti all'episodio e saranno inoltre acquisiti filmati, se disponibili, per ricostruire i fatti.CalcioAllegri e il gesto contro Giuntoli: cosa \u00e8 successo\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/16-127604838/allegri_allolimpico_solo_un_alterco_verbale_nego_altre_ricostruzioni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T15:30:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T22:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715866200.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Bayer ko in Europa League, riparte lo sfott\u00f2 in Germania: \"Neverkusen\"",
        "subtitle": "La stampa tedesca ironizza sulla sconfitta degli uomini di Xabi Alonso contro l'Atalanta",
        "content": "La sconfitta del Bayer Leverkusen nella finale di Europa League contro l'Atalanta ha trovato grande risalto sulla stampa tedesca. Tanti i complimenti alla squadra di Gasperini, capace di dominare in lungo e in largo la formazione di Xabi Alonso. Il tecnico spagnolo \u00e8 finito nel mirino della critica per l'atteggiamento della squadra. \"La sconfitta \u00e8 la logica conseguenza dell'atteggiamento della squadra, che offre la prestazione peggiore della stagione, soprattutto nel primo tempo. Passaggi sbagliati, numerosi duelli persi e una squadra che sembrava addormentata, come in occasione del primo gol\", ha scritto la Bild.Bild, lo sfott\u00f2 al Bayer LeverkusenIl quotidiano tedesco ha poi preso di mira il Bayer di Xabi Alonso con un titolo eloquente: \"la ricaduta del Neverkusen\", sottolineando come, una formazione capace di restare imbattuta per 51 gare, sia crollata proprio sul pi\u00f9 bello. \"Dalla vittoria in campionato alla delusione pi\u00f9 grande\", continua la Bild.\u00a0Europa LeagueAtalanta, che notte a Dublino: le immagini pi\u00f9 belle della festa per l'Europa League \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127907292/bayer_ko_in_europa_league_lo_sfotto_della_bild_la_ricaduta_del_leverkusen_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T21:50:09",
        "scrape_dt": "2024-05-23T00:00:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716407409.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Lazio e Luis Alberto, prima offerta dal Qatar rifiutata: quanto chiede Lotito",
        "subtitle": "La societ\u00e0 tratta la cessione del calciatore spagnolo: il presidente intende monetizzare al meglio",
        "content": "ROMA - Missione quasi impossibile accontentare Lotito e Luis Alberto, metterli d\u2019accordo sul prezzo d\u2019uscita. Coppia scoppiata di eterni duellanti, complici d\u2019occasione, in otto anni non sono mai riusciti a chiudere la cessione del Mago per mancanza di offerte e/o di intese. Ci riprovano ora che la convivenza \u00e8 diventata forzata, ma nessuno dei due \u00e8 disposto a scendere a patti. Marted\u00ec a Formello il diesse Fabiani ha ricevuto i manager della You First, scuderia che rappresenta Luis. L\u2019incontro \u00e8 servito per rimettere in chiaro le rispettive posizioni. La Lazio aspetta offerte da 15 milioni, i margini di sconto sembrano ridotti. Lotito, vendendo il Mago, deve corrispondere il 25% dell\u2019incasso al Liverpool, tende a tenere il prezzo pi\u00f9 alto possibile. La You First nelle scorse settimane ha sempre smentito di aver ricevuto offerte per lo spagnolo. Negli ultimi giorni dei segnali dal Qatar sarebbero arrivati. L\u2019offerta sarebbe vantaggiosa per il giocatore, da 8 milioni l\u2019anno, meno per la Lazio, si attesterebbe sui 5 milioni. Ne mancherebbero 10 per accontentare Lotito e spingerlo a dare il via libera. L\u2019incontro di marted\u00ec \u00e8 stato interlocutorio, ci saranno nuovi aggiornamenti. E\u2019 il segnale di partenza, societ\u00e0 e giocatore hanno iniziato le manovre per separarsi. Le intenzioni sono assodate, adesso serve una strategia che permetta alla Lazio e a Luis di raggiungere un doppio obiettivo: incasso a favore del club, destinazione gradita al giocatore. Il paradosso \u00e8 che solo un anno fa sia la Lazio e sia Luis avevano ricevuto l\u2019offerta giusta per raggiungere un accordo. A Lotito erano stati offerti 15 milioni da un imprecisato club, come destinatario fu indicato l\u2019Al-Duhail di Doha. L\u2019offerta fu rifiutata per reciproca volont\u00e0. E\u2019 possibile che sia lo stesso club di cui si \u00e8 parlato marted\u00ec.Luis Alberto, scenari e strategieE\u2019 una missione quasi impossibile, per il momento, la cessione del Mago perch\u00e9 ha 31 anni e mezzo, perch\u00e9 guadagna 4 milioni pi\u00f9 bonus e perch\u00e9 alcuni club qatarioti e arabi provano ad acquistare giocatori a parametro zero riconoscendo stipendi d\u2019oro. Su questo punto Lotito non ci sentir\u00e0 mai, \u00e8 stato feroce ogni commento rilasciato a proposito di eventuali accordi consensuali. Il primo dopo il gol di Luis al Genoa: \u00abLuis ha altri quattro anni di contratto, non l\u2019abbiamo messo in vendita. Nell\u2019ultima partita ha dimostrato attaccamento e qualit\u00e0, confidiamo prosegua in questo percorso che lo vede protagonista\u00bb. L\u2019ultimo messaggio \u00e8 di pochi giorni fa: \u00ab15 milioni per Luis Alberto? Io non ho chiesto niente a nessuno. Non \u00e8 in vendita. Se vuole andare via \u00e8 un problema suo, vedremo\u00bb. Lotito usa sempre gli stessi codici quando in ballo ci sono casi di rotture o divorzi. Il prezzo lo fa lui, si esce alle sue condizioni. E chi osa ribellarsi rischia di restare fuori. Lo sanno bene Milinkovic e il manager Kezman, l\u2019operazione con l\u2019Al-Hilal \u00e8 stata in bilico fino alla fine, gli arabi dovettero riconoscere anche il premio formazione (che la Lazio ha girato al Vojvodina) prima di chiudere, due milioni in pi\u00f9 rispetto ai 40 del cartellino.L\u2019affare TchaounaLuis prova a liberarsi, la Lazio \u00e8 sempre rimasta appesa alle sue lune storte, ma \u00e8 sempre stato un 10 sublime, \u00e8 l\u2019assistman record dal 2016 (anno del suo arrivo) e sostituirlo \u00e8 impresa proibitiva. Aspettando un nome di grido (sempre che capiti l\u2019occasione) la Lazio lavora per chiudere l\u2019acquisto di Loum Tchaouna, 20 anni. C\u2019\u00e8 l\u2019accordo con il giocatore, si tratta con la Salernitana. La prossima settimana incontro decisivo. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/lazio/2024/05/23-127911800/lazio_e_luis_alberto_prima_offerta_dal_qatar_rifiutata_quanto_chiede_lotito",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:00:03",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "section": 2,
        "epoch": 1716436803.0,
        "placed": null,
        "ranked": 14,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Occasione Dia, la Lazio stringe: ecco il piano",
        "subtitle": "Pu\u00f2 essere lui la terza punta di Tudor. Contatti con la Salernitana: si prova a chiudere prima della possibile cessione del club",
        "content": "Occasioni pi\u00f9 che frutti proibiti, almeno inizialmente. Nel bazar del mercato preliminare un nome pi\u00f9 di tutti stuzzica la curiosit\u00e0 della Lazio: \u00e8 Boulaye Dia della Salernitana. E\u2019 sul mercato insieme alla societ\u00e0 granata, una doppia motivazione che spinge il diesse Fabiani a marcarlo stretto. La querelle legale con Iervolino pu\u00f2 dimezzare, da 20 a 10 milioni, il prezzo del cartellino del franco-senegalese. Ma ancora prima potrebbe essere Iervolino a cedere la Salernitana e accordare un abbuono ai biancocelesti per Dia prima dell\u2019addio a Salerno. Il tema di mercato \u00e8 al vaglio dei fondi interessati alla Salernitana, ma si pu\u00f2 trovare una soluzione prima di chiudere. Iervolino e Fabiani hanno buoni rapporti, sono loro che possono favorire l\u2019operazione. Lotito, la cessione forzata della Salernitana a favore dell\u2019attuale proprietario, se l\u2019era segnata, ma aveva fatto causa ai trustee.La strategiaLa Lazio vorrebbe stringere prima che Iervolino ceda. Dia \u00e8 un attaccante che verrebbe aggiunto a Immobile e Castellanos, una terza punta. Ha 27 anni, \u00e8 alto 1,80 e ci sono le condizioni per prenderlo a un prezzo conveniente, sempre se si assester\u00e0 sui 10 milioni. I contatti andranno avanti nei prossimi giorni e l\u2019evoluzione dei due casi, quello legale e quello societario, determineranno la soluzione della trattativa. I colloqui Lazio-Salernitana coinvolgono anche altri giocatori, per quanto la Lazio non confermi esplicitamente. Uno \u00e8 Loum Tchaouna, 20 anni, seconda punta e ala. Ha messo in mostra le capacit\u00e0 da sprinter, \u00e8 un giovane da svezzare. La Salernitana, dopo la retrocessione in B, \u00e8 un laboratorio da cui si possono attingere i pezzi migliori. Iervolino aveva investito e rintracciato alcuni giocatori di talento, l\u2019annata disgraziata li deprezza, ma non svaluta le qualit\u00e0. Pu\u00f2 essere il caso di Lorenzo Pirola, difensore centrale, 22 anni, azzurrino. E\u2019 stato riscattato nel luglio scorso per 5 milioni dall\u2019Inter, non rimarr\u00e0 in B. Se la Lazio chiuder\u00e0 un pacchetto di due giocatori, uno \u00e8 Dia, la candidatura di Pirola andr\u00e0 tenuta in considerazione. Fabiani ne ha parlato anche con l\u2019agente Riso. A Salerno c\u2019\u00e8 Lassana Coulibaly, che il diesse della Lazio conosce bene, fu un suo acquisto. Ma \u00e8 reduce da una stagione deludente e questo frena.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Gosens e HolmDa Salerno qualcuno arriver\u00e0, \u00e8 pi\u00f9 di una sensazione. Per gli altri ruoli, considerando il centrocampo, resta in corsa Robin Gosens dell\u2019Union Berlino. Lascer\u00e0 la Germania e la possibile retrocessione dei tedeschi incider\u00e0 sul prezzo del giocatore. Serve un rinforzo a sinistra e Gosens, 29 anni, piace per caratteristiche. Ha ritrovato continuit\u00e0 dopo il finale d\u2019avventura all\u2019Atalanta e l\u2019anno e mezzo vissuto all\u2019Inter. Era stato pagato 15 milioni, il destino del suo club segner\u00e0 il prezzo d\u2019uscita. Ci ha pensato anche il Bologna. Si ragiona su un rinforzo a destra nonostante Marusic e Lazzari facciano parte della lista dei promossi indicati da Tudor. E\u2019 spuntato il nome di Holm dell\u2019Atalanta, valido solo se i bergamaschi non lo riscatteranno dallo Spezia. Hanno speso 2,5 milioni per il prestito, devono riconoscerne altri 8,5. A Formello sono tutti concentrati sul finale di stagione, sulle ultime due partite, la prossima gi\u00e0 decisiva. La Champions risolverebbe tutti i problemi legati all\u2019indice di liquidit\u00e0, al bilancio di giugno e aiuterebbe ad ammorbidire i carichi imposti dai paletti Uefa. Ma \u00e8 un miraggio.LazioFesta Lazio, sventola anche la bandiera del Corriere dello Sport-Stadio \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Occasioni pi\u00f9 che frutti proibiti, almeno inizialmente. Nel bazar del mercato preliminare un nome pi\u00f9 di tutti stuzzica la curiosit\u00e0 della Lazio: \u00e8 Boulaye Dia della Salernitana. E\u2019 sul mercato insieme alla societ\u00e0 granata, una doppia motivazione che spinge il diesse Fabiani a marcarlo stretto. La querelle legale con Iervolino pu\u00f2 dimezzare, da 20 a 10 milioni, il prezzo del cartellino del franco-senegalese. Ma ancora prima potrebbe essere Iervolino a cedere la Salernitana e accordare un abbuono ai biancocelesti per Dia prima dell\u2019addio a Salerno. Il tema di mercato \u00e8 al vaglio dei fondi interessati alla Salernitana, ma si pu\u00f2 trovare una soluzione prima di chiudere. Iervolino e Fabiani hanno buoni rapporti, sono loro che possono favorire l\u2019operazione. Lotito, la cessione forzata della Salernitana a favore dell\u2019attuale proprietario, se l\u2019era segnata, ma aveva fatto causa ai trustee.La strategiaLa Lazio vorrebbe stringere prima che Iervolino ceda. Dia \u00e8 un attaccante che verrebbe aggiunto a Immobile e Castellanos, una terza punta. Ha 27 anni, \u00e8 alto 1,80 e ci sono le condizioni per prenderlo a un prezzo conveniente, sempre se si assester\u00e0 sui 10 milioni. I contatti andranno avanti nei prossimi giorni e l\u2019evoluzione dei due casi, quello legale e quello societario, determineranno la soluzione della trattativa. I colloqui Lazio-Salernitana coinvolgono anche altri giocatori, per quanto la Lazio non confermi esplicitamente. Uno \u00e8 Loum Tchaouna, 20 anni, seconda punta e ala. Ha messo in mostra le capacit\u00e0 da sprinter, \u00e8 un giovane da svezzare. La Salernitana, dopo la retrocessione in B, \u00e8 un laboratorio da cui si possono attingere i pezzi migliori. Iervolino aveva investito e rintracciato alcuni giocatori di talento, l\u2019annata disgraziata li deprezza, ma non svaluta le qualit\u00e0. Pu\u00f2 essere il caso di Lorenzo Pirola, difensore centrale, 22 anni, azzurrino. E\u2019 stato riscattato nel luglio scorso per 5 milioni dall\u2019Inter, non rimarr\u00e0 in B. Se la Lazio chiuder\u00e0 un pacchetto di due giocatori, uno \u00e8 Dia, la candidatura di Pirola andr\u00e0 tenuta in considerazione. Fabiani ne ha parlato anche con l\u2019agente Riso. A Salerno c\u2019\u00e8 Lassana Coulibaly, che il diesse della Lazio conosce bene, fu un suo acquisto. Ma \u00e8 reduce da una stagione deludente e questo frena.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/lazio/2024/05/16-127583497/occasione_dia_la_lazio_stringe_ecco_il_piano",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T07:59:29",
        "scrape_dt": "2024-05-16T22:00:11",
        "section": 19,
        "epoch": 1715839169.0,
        "placed": null,
        "ranked": 58,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Funerali Franco Di Mare, grande commozione a Roma: le foto della cerimonia",
        "subtitle": "In centinaia per l\u2019ultimo saluto nella Chiesa degli artisti al giornalista della Rai, che si \u00e8 spento lo scorso 17 maggio a 68 anni per un mesotelioma",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/attualit/2024/05/20-127789213/funerali_franco_di_mare_grande_commozione_a_roma_le_foto_della_cerimonia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-21T07:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-21T07:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716270311.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": ", segui la conferenza stampa in diretta",
        "subtitle": "La conferenza stampa del presidente del club partenopeo sulla presentazione degli impegni della prossima estate e non solo",
        "content": "Aurelio De Laurentiis ha organizzato una conferenza stampa a Palazzo Petrucci per presentare i ritiri del Napoli in programma ques'estate a Dimaro e Castel Di Sangro. Un'occasione in cui potrebbe anche fare il punto sul nuovo allenatore. Di seguito tutte le sue dichiarazioni in tempo reale.16:00In programma tre amichevoli a Castel di SangroGli azzurri disputeranno tre amichevoli, che saranno svelate nel pomeriggio, di cui una con il Girona, una con una squadra francese e un'altra con una squadra tedesca15:45Le date del ritiro di Castel di SangroIl ritiro a Castel di Sangro inizier\u00e0 il 25 luglio e terminer\u00e0 l'8 agosto, come annunciato dal sindaco Angelo Caruso.15:30Napoli, a breve le parole di De LaurentiisTra poco la conferenza stampa di Aurelio De Laurentiis.Napoli - Palazzo Petrucci \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/16-127595097/de_laurentiis_diretta_conferenza_e_ritiro_napoli_dimaro-castel_di_sangro_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T13:30:52",
        "scrape_dt": "2024-05-16T16:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715859052.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Dybala entra e viene sostituito, tifosi e speaker in silenzio: cosa \u00e8 successo",
        "subtitle": "L'attaccante argentino, mandato in campo al 63' di Roma-Genoa, \u00e8 stato avvicendato al 92' spiazzando i presenti allo stadio Olimpico",
        "content": "La partita di Paulo Dybala \u00e8 durata solo 29 minuti. Entrato al 63' di Roma-Genoa \u00e8 stato sostituito al 92'. Un cambio deciso all'ultimo istante da De Rossi, che ha lasciato senza parole lo speaker dello stadio e i tifosi presenti allo stadio Olimpico ancora una volta sold out.Dybala fuori per risentimento muscolare o scelta tecnica?Risentimento muscolare? A quanto pare no, semplice scelta tecnica con la Roma in dieci uomini per l'espulsione di Paredes al 72'. La decisione di inserire Kristensen al posto di Dybala mentre Abraham prendeva quello di Lukaku sarebbe stata dettata dalla volont\u00e0 di optare per El Shaarawy mezzala nelle battute finali del match in cui i giallorossi hanno difeso il gol di vantaggio realizzato da Lukaku al 79'. Dybala ha lasciato il campo visibilmente dispiaciuto.De Rossi: \"Dybala stava benissimo, avevo bisogno di Kristensen\"A fugare ogni dubbio a fine gara ci ha pensato De Rossi in diretta su DAZN: \"Paulo stava benissimo. L'ho tolto solo per scelta tecnica. Ho optato per Kristensen per puntare su un giocatore con maggiori attitudini difensive, con cui rispondere al cambio di Gilardino che ha mandato in campo Ankeye\".RomaStrootman e l'amico De Rossi: l'abbraccio prima di Roma-Genoa\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127769941/dybala_entra_e_viene_sostituito_tifosi_e_speaker_in_silenzio_cosa_e_successo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:59:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T13:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716145140.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, le ultime sulla finale di Coppa Italia",
        "subtitle": "Dove vederla in tv, le probabili formazioni e tutto quello che c'\u00e8 da sapere sulla sfida",
        "content": "On AirAtalanta-Juventus: le ultime sulla finaleAtalanta\u00a0e\u00a0Juventus\u00a0si sfidano per il terzo trofeo nazionale da assegnare dopo la Supercoppa e la Serie A (gi\u00e0 vinta dall'Inter\u00a0nonostante il campionato non sia ancora terminato). In palio, questa sera, all'Olimpico, la Coppa Italia. Grande attesa per la finalissima. La finale di Coppa Italia tra\u00a0Atalanta\u00a0e\u00a0Juventus\u00a0sar\u00e0 visibile in diretta esclusiva su Canale 5.\u00a0Le probabili formazioni: ATALANTA (3-4-1-2):\u00a0Carnesecchi; Scalvini, Hien, Djimsiti; Zappacosta, De Roon, Ederson, Ruggeri; Koopmeiner; De Ketelaere, Lookman.JUVENTUS (3-5-2):\u00a0Perin; Gatti, Bremer, Danilo; Cambiaso, McKennie, Nicolussi Caviglia, Rabiot, Iling-Junior; Chiesa, Vlahovic.\u00a0Gi\u00e0 da qualche giorno La Lega Serie A deciso\u00a0chi canter\u00e0 l'inno di Mameli prima della finale di\u00a0Coppa Italia\u00a0tra\u00a0Atalanta\u00a0e\u00a0Juventus, in programma questa sera allo stadio\u00a0Olimpico\u00a0di Roma: a prendersi la scena sar\u00e0 Al Bano, che prender\u00e0 il posto di Gaia, che lo aveva cantato nel 2023. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/on-air/2024/05/15-127529761/atalanta-juve_le_ultime_sulla_finale_di_coppa_italia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T12:18:21",
        "scrape_dt": "2024-05-15T16:30:10",
        "section": 8,
        "epoch": 1715768301.0,
        "placed": null,
        "ranked": 30,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Kroos si ritira: il commovente messaggio social di Cristiano Ronaldo sui social",
        "subtitle": "Il portoghese, fresco di convocazione agli Europei, ha reso omaggio al suo ex compagno ai tempi del Real Madrid",
        "content": "Toni Kroos ha annunciato il ritiro dal calcio giocato: il centrocampista appender\u00e0 gli scarpini al chiodo dopo gli Europei di quest'estate dopo diciassette anni in cui ha vinto tutto quello che si poteva vincere. Su tutti un Mondiale con la Germania e cinque Champions League, che potrebbero diventare sei vista la finale in programma a giugno contro il Borussia Dortmund.Ronaldo 'saluta' Kroos: \"Un onore condividere il campo con te\"Dopo aver annunciato al mondo la decisione di ritirarsi, Kroos ha ricevuto centinaia di messaggi d'affetto dai suoi compagni di squadra e non solo. Anche Cristiano Ronaldo ha lasciato un messaggio sui social visto che ha condivisio con il classe 1990 tantissimi anni di successi con i Blancos: \"Dunque, Toni! Che onore condividere il campo con te. Ti auguro meglio per il futuro\". \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/2024/05/21-127842605/kroos_si_ritira_il_commovente_messaggio_social_di_cristiano_ronaldo_sui_social",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T16:55:57",
        "scrape_dt": "2024-05-22T05:30:11",
        "section": 10,
        "epoch": 1716303357.0,
        "placed": null,
        "ranked": 33,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Playoff Nba, Pacers ancora vivi: battuti i Knicks, si va a gara-7",
        "subtitle": "Indiana supera New York (116-103): si decider\u00e0 alla 'bella' la semifinale di Eastern Conference e la vincente sfider\u00e0 poi i Boston Celtics",
        "content": "I Boston Celtics dovranno ancora aspettare per conoscere il nome dell'avversaria da sfidare nella finale dei playoff della Eastern Conference. Gli\u00a0Indiana Pacers si confermano infatti insuperabili sul parquet amico e si aggiudicano la sesta gara interna di questa post-season superando i New York Knicks per 116-103.Ai Knicks non basta Brunson: Pacers ancora viviUn successo, quello in gara-6, che porta la semifinale in perfetta parit\u00e0 (3-3) in attesa della 'bella' in programma domenica 19 maggio. Al quintetto della 'Grande Mela' non bastano i 31 punti di Brunson (top-scorer della serata nonostante 11 tiri liberi di fila sbagliati), e qualche apprensione per Hart (uscito con problemi addominali), mentre tra i padroni di casa ne timbra 25 Siakam. Nelle semifinali di Western Conference invece, Denver Nuggets e Minnesota Timberwolves sono sul 3-3, mentre i Dallas Mavericks conducono 3-2 sugli Oklahoma City Thunder.Playoff Nba: risultati e calendarioEastern Conference:Primo turno: Boston Celtics-Miami Heat 4-1; Cleveland Cavaliers-Orlando Magic 4-3; Indiana Pacers Milwaukee Bucks 4-2; Philadelphia 76ers-New York Knicks 2-4. Semifinali: Boston Celtics-Cleveland Cavaliers 4-1; Indiana Pacers-New York Knicks 116-103 (3-3, gara 7 il 19/05).Western Conference:Primo turno: New Orleans Pelicans-Oklahoma City Thunder 0-4; Dallas Mavericks-Los Angeles Clippers 4-2; Los Angeles Lakers-Denver Nuggets 1-4; Phoenix Suns-Minnesota Timberwolves 0-4. Semifinali: Denver Nuggets-Minnesota Timberwolves 19/05 (3-3); Dallas Mavericks-Oklahoma City Thunder 19/05 (3-2). Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/basket/nba/2024/05/18-127685284/playoff_nba_pacers_ancora_vivi_battuti_i_knicks_si_va_a_gara-7",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T07:49:22",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:45:11",
        "section": 22,
        "epoch": 1716011362.0,
        "placed": null,
        "ranked": 65,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Italia, brutta notizia per Spalletti: Zaniolo salta l'Europeo",
        "subtitle": "Brutte notizie per Spalletti, l'ex Roma non andr\u00e0 in Germania e salter\u00e0 cos\u00ec gli Europei per la seconda volta di fila",
        "content": "Brutte notizie per Nicol\u00f2 Zaniolo. L'ex giocatore della Roma sar\u00e0 costretto a saltare l'Europeo. Ieri sera, nel finale del match tra Aston Villa e Liverpool finito 3-3, l'esterno aveva rimediato un infortunio. Si attendevano novit\u00e0 sui tempi di recupero. Oggi il giocatore ha svolto esami clinici. L'infortunio \u00e8 serio. Zaniolo, addio Europei: l'esito degli esamiZaniolo ha rimediato una microfrattura al piede. Lo stop \u00e8 di un mese. Addio Europei. Una brutta notizia per lui - che aveva gi\u00e0 saltato gli Europei nel 2021 per\u00a0la\u00a0rottura del legamento crociato anteriore - e per Spalletti che proprio oggi aveva annunciato che il 70-80% delle convocazioni sono gi\u00e0 state decise ma c'\u00e8 ancora speranza per diversi calciatori di essere coinvolti per la spedizione tedesca. Ci sperava anche Zaniolo prima dell'ultimo stop. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-estero/premier-league/2024/05/14-127494670/italia_zaniolo_salta_l_europeo_cosa_e_successo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T16:27:20",
        "scrape_dt": "2024-05-15T01:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715696840.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-14"
    },
    {
        "title": "Juve, Fagioli torna in campo dopo la squalifica: il messaggio social \u00e8 emozionante",
        "subtitle": "Il centrocampista dei bianconeri \u00e8 rientrato nella partita contro il Bologna dopo lo stop per il caso scommesse",
        "content": "Dopo sette mesi, per Nicol\u00f2 Fagioli \u00e8 arrivato il momento di tornare in campo. Il centrocampista della Juventus \u00e8 stato fatto entrare da Montero al 71esimo della sfida contro il Bologna. Cinque minuti dopo Chiesa ha dato il via alla rimonta dei bianconeri. La squalifica per il caso scommesse ora \u00e8 finita e Fagioli ha potuto riassaporare il campo.Fagioli, il messaggio social dopo il ritorno in campoIl classe 2001 aveva gi\u00e0 festeggiato sui social il ritorno nella lista dei convocati e aveva pubblicato su Instagram una foto della torta speciale. Dopo l'effettivo rientro in campo, ha scritto questo messaggio: \"Un enorme emozione poter tornare in campo a fare ci\u00f2 che amo e ho sempre amato. Sono stati 7 mesi lunghi e complicati. Di sofferenza e attesa. Di critiche e di sostegno. Ora \u00e8 tornato il momento di far parlare solamente il campo. E amare questi colori. Grazie a tutti\".\u00a0Nei commenti si sono scatenati i tifosi juventini che hanno dimostrato grande supporto a Fagioli per tutto il periodo della squalifica. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/21-127830508/juve_fagioli_torna_in_campo_dopo_la_squalifica_il_messaggio_social_e_emozionante",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T09:11:28",
        "scrape_dt": "2024-05-21T20:00:11",
        "section": 10,
        "epoch": 1716275488.0,
        "placed": null,
        "ranked": 33,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Top 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni",
        "subtitle": "Quante occasioni sul mercato degli svincolati, con tanti big alla fine delle rispettive esperienze. Da Thiago Alcantara a De Roon",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/calcio-mercato/2024/05/17-127632320/top_10_calciatori_in_scadenza_a_giugno_2024_ci_sono_due_nuove_occasioni",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-18T10:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:45:11",
        "section": 6,
        "epoch": 1716021911.0,
        "placed": null,
        "ranked": 25,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Dybala e Oriana Sabatini star sul red carpet di Cannes",
        "subtitle": "L'attaccante argentino della Roma e la compagna protagonisti davanti ai fotografi al Film Festival",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127817745/dybala_e_oriana_sabatini_star_sul_red_carpet_di_cannes",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-21T21:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-21T21:45:11",
        "section": 5,
        "epoch": 1716320711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 22,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Djokovic perde a Ginevra, cosa cambia per Sinner nella corsa al n.1 del mondo Atp",
        "subtitle": "Continua il 2024 nero del campione serbo, sconfitto in rimonta da Machac nella semifinale del torneo elvetico. Tutte le combinazioni per il sorpasso in vetta dell'azzurro",
        "content": "GINEVRA (SVIZZERA) - Sembra non conoscere fine la crisi di Novak Djokovic, imprigionato in una prima parte di 2024 da incubo. Dopo la prematura eliminazione dagli Internazionali di Roma, il serbo infila un'altra delusione, sconfitto in rimonta da Tomas Machac nella semifinale dell'ATP250 di Ginevra\u00a0con il punteggio di 6-4, 0-6, 1-6. Un ko pesantissimo nel punteggio e che mette a rischio il trono di Nole nel Ranking Atp, Parigi infatti potrebbe essere l'occasione giusta per\u00a0Jannik Sinner di attaccare il numero 1.Sinner pronto al sorpasso, le combinazioniSar\u00e0 la prestigiosa terra rossa del Roland Garros a fare da teatro all'operazione sorpasso da parte dell'azzurro, che\u00a0 potrebbe salire al comando della classifica mondiale anche a prescindere dai risultati che otterr\u00e0 a Parigi: Djokovic \u00e8 infatti condannato ad arrivare almeno in semifinale per difendere il primato.Se Nole dovesse riuscire ad arrivare tra i primi quattro, allora Sinner dovrebbe approdare almeno al secondo turno, mentre se Djokovic dovesse qualificarsi per la finale, Sinner dovrebbe essere almeno uno dei semifinalisti. Infine se Djokovic dovesse vincere il Roland Garros, Sinner dovrebbe essere il suo rivale e potrebbe consolarsi della sconfitta con il numero 1 nel Ranking Atp.SinnerSinner, ora viene il bello \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/sinner/2024/05/24-127982230/djokovic_perde_a_ginevra_cosa_cambia_per_sinner_nella_corsa_al_n_1_del_mondo_atp",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T15:52:42",
        "scrape_dt": "2024-05-24T18:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716558762.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Il pronostico di Bologna-Juventus: precedenti, statistiche e quote",
        "subtitle": "L'ultimo successo dei rossobl\u00f9 contro i bianconeri risale al 26 febbraio 2011. Fine del digiuno? Cosa dicono i bookmaker",
        "content": "Thiago Motta contro il suo (probabile) futuro, con il pass-Champions in tasca e la consapevolezza di aver vissuto una stagione forse irripetibile. Bologna-Juventus \u00e8 il degno finale della penultima giornata di Serie A. I bianconeri, freschi vincitori della Coppa Italia, sfidano un Bologna che al Dall'Ara ha perso solo contro Milan e Inter. Ma la tradizione con la Signora \u00e8 decisamente ostile...Comparazione quote: Over 0,5 Casa 1\u00b0 tempoL'ultimo successo in Serie A dei felsinei sui bianconeri, infatti, risale addirittura al 26 febbraio 2011. Il \"presente\" dice che il Bologna \u00e8 imbattuto dalla sfida con l'Inter campione d'Italia del 9 marzo (0-1) mentre la Juve, reduce da 5 pareggi consecutivi, non vince in trasferta dal 21 gennaio (3-0 al Via del Mare di Lecce).Occhio alle statistiche di marca rossobl\u00f9. Nelle ultime 6 giornate il Bologna non ha mai fatto registrare il segno 1, n\u00e8 al 45' n\u00e8 al 90'. Un dato che invita a guardare in direzione dell'esito \"1 primo tempo o 1 finale\", offerto a 1.98 da Cplay, a 1.97 da Eurobet e Snai.In alternativa, occhi puntati sull'Over 0,5 Casa 1\u00b0 tempo che Cplay propone all'interessante quota di 2.18, Sisal e Snai invece a 2.15. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/scommesse/2024/05/19-127747121/il_pronostico_di_bologna-juventus_precedenti_statistiche_e_quote",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T13:50:10",
        "scrape_dt": "2024-05-20T15:15:11",
        "section": 4,
        "epoch": 1716119410.0,
        "placed": null,
        "ranked": 17,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Fiorentina-Napoli: a segno Nzola dopo Biraghi",
        "subtitle": "Al Franchi in palio punti per un posto in Europa: segui il match con tutti gli aggiornamenti",
        "content": "FIRENZE - L'Europa via campionato in cassaforte per disputare la Conference League 2024-25, in attesa della finale di Atene ovviamente: se la Fiorentina batte stasera il Napoli l\u2019obiettivo \u00e8 raggiunto con l'ottavo posto. Al Franchi ci sono punti importanti per un posto europeo.Fiorentina-Napoli, tabellino e statistiche21:2840' - Gol di Biraghi su punizionePunizione perfetta di Biraghi che batte Meret: palla sopra la barriera, tocco sotto la traversa e gol. Fiorentina-Napoli 1-1.21:2335' - Ci prova la Fiorentina con Kouam\u00e9Palla dentro, ma nessuno della Fiorentina ci arriva. Da fuori calcia forte Kouam\u00e9, ma palla altissima.21:1224' - Occasione FiorentinaGrande giocata di Dodo che libera Beltran: si accentra in corsa e calcia, ma Meret c'\u00e8 e para. Buona azione della Fiorentina.21:0113' - Due lampi del NapoliPrima con Cajuste, poi con Kvaratskhelia. Due chance per il Napoli nel giro di pochi secondi, ma palla sempre alta. Buon momento del Napoli.20:5710' - Reazione Fiorentina con BeltranAzione personale con Nico Gonzalez: palla dentro per Beltran che da posizione defilata ci prova. Blocca Meret.20:568' - Gol del Napoli con RrahmaniAngolo del Napoli con Politano e difesa della Fiorentina immobile. Rrahmani salta e di testa segna il gol azzurro. 1-0 per la squadra di Calzona.20:525' - Ritmi blandi in questo inizio di partitaNessun acuto e partita molto tattica fin qui. La Fiorentina prova a fare la partita...20:471' - Inizia Fiorentina-Napoli al FranchiSi parte! In tribuna anche il ct Spalletti. Fiorentina con classica divisa viola, Napoli con maglia bianca da trasferta. Primo pallone per la squadra di casa. Fischia l'arbitro Marchetti.20:26Nico Gonzalez, le statisticheSette delle ultime 12 reti segnate da Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez in Serie A sono arrivate di testa. Dalla sua prima rete con questo fondamentale nella competizione (3 maggio 2023, vs Salernitana) solo Olivier Giroud (otto) ha realizzato pi\u00f9 reti in questo modo rispetto all\u2019argentino (sette) nel torneo.20:17Napoli, i problemi in difesaIl Napoli subisce gol da 15 incontri di fila in Serie A (ultimo clean sheet nello 0-0 contro la Lazio, il 28 gennaio scorso); l\u2019unica occasione in cui la squadra partenopea ha fatto peggio nella competizione risale al periodo tra agosto 1997 e gennaio 1998 (17 in quel caso, quando sulla panchina azzurra si avvicendarono Bortolo Mutti, Carlo Mazzone e Giovanni Galeone).20:08I numeri del NapoliIl Napoli ha perso solo una delle ultime 14 trasferte contro la Fiorentina in Serie A (7V, 6N); tra le squadre affrontate almeno quattro volte nelle ultime 15 stagioni di massima serie (dal 2009/10), solamente contro il Cagliari (zero in 13 gare esterne) gli Azzurri hanno registrato meno sconfitte fuori casa che contro la Viola nel torneo (una appunto).20:01I numeri della FiorentinaLa Fiorentina ha vinto due delle ultime quattro partite contro il Napoli in Serie A (1N, 1P), tanti successi come nelle precedenti 15 sfide contro la squadra partenopea nella competizione (4N, 9P). In generale, la Viola ha ottenuto 55 vittorie contro il Napoli nel torneo (40N, 52P), solo contro il Bologna (57) la squadra toscana ha ottenuto pi\u00f9 successi contro una singola avversaria nella competizione.19:53Fiorentina-Napoli, le formazioni ufficialiFIORENTINA (4-2-3-1) - Terracciano; Dodo, Martinez Quarta, Milenkovic, Terracciano; Arthur, Bonaventura; Nico Gonzalez, Beltran, Kouame; Nzola. All.: Italiano.NAPOLI (4-3-3) - \u00a0Meret; Mazzocchi, Ostigard, Rrahmani, Olivera; Anguissa, Lobotka, Cajuste; Politano, Simeone, Kvaratskhelia. All.: Calzona.19:52Fiorentina-Napoli, il match alle 20:45Al Franchi punti per l'Europa. Fiorentina e Napoli si giocano le ultime speranze per un posto europeo. Si gioca alle 20:45.Firenze - Stadio Artemio Franchi \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/2024/05/17-127660740/fiorentina-napoli_diretta_segui_la_partita_di_serie_a_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T17:52:41",
        "scrape_dt": "2024-05-17T21:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715961161.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Ranieri, l\u2019ultima a Cagliari: \"Grazie di tutto, abbiamo fatto grandi cose\"",
        "subtitle": "Quella contro la Fiorentina all'Unipol Domus \u00e8 l'ultima panchina dell'allenatore con una squadra di club: gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "Cagliari-Fiorentina \u00e8l'ultima partita da allenatore di un club per Claudio Ranieri. L'allenatore negli scorsi giorni ha annunciato l'addio al calcio, tenendo per\u00f2 una porta aperta in caso di chiamata di una nazionale. Ranieri, dopo la gara persa all'ultimo contro la squadra di Italiano, ha salutato i sardi: tutti gli aggiornamenti in tempo reale.\u00a023:20Ranieri, il giro di campoRanieri dopo il discorso ha scavalcato i led pubblicitari per andare a salutare i tifosi. L'allenatore, ancora emozionato, poi ha scattato una foto insieme a tutta la squadra davanti alla curva e ha fatto il giro del campo per prendersi gli applausi di tutto lo stadio.23:15Ranieri ai tifosi: \"Vi ringrazio di vero cuore\"Il presidente del Cagliari Giulini ha consegnato un premio riconoscitivo a Claudio Ranieri. L'allenatore in mezzo al campo ha detto: \"Voglio ringraziarvi di vero cuore. Quello che siete riusciti a fare l'abbiamo fatto insieme. Un anno e mezzo fa quando sono arrivato vi avevo chiesto aiuto, solo con voi potevamo fare quello che abbiamo fatto. Dovete stare sempre vicino a questi ragazzi finch\u00e8 vi daranno tutto in campo. Potranno sbagliare, ma l'importante \u00e8 che non mollino mai. Questi ragazzi quando giocano pensano a tutti voi, all'isola e quanto soffrite. Sanno tutto questo. La vostra \u00e8 la miglior spinta che un giocatore possa avere. Vi ringrazio\".\u00a023:10Il pasillo de honor per RanieriPavoletti one man show in mezzo all'Unipol Domus. L'attaccante annuncia l'entrata in campo di Claudio Ranieri con tutti i giocatori e lo staff ad omaggiarlo con il pasillo de honor. Subito dopo la squadra si \u00e8 stretta attorno a lui per un lungo abbraccio. In sottofondo i cori dei tifosi dedicati all'allenatore.23:00Il saluto a fine partitaDopo la fine della partita, la squadra \u00e8 andata sotto la curva a cantare e saltare con i cori dei tifosi. Affetto speciale per Nandez che lascer\u00e0 il club. A breve il pasillo de honor per Ranieri.22:49\u00c8 finita Cagliari-Fiorentina, l'ultima gara di club di RanieriCagliari-Fiorentina finisce sul 2-3: l'arbitro ha concesso un rigore al 101esimo minuto e dal dischetto Arthur non ha sbagliato. Termina cos\u00ec l'ultima partita di Claudio Ranieri sulla panchina di un club.22:38Lapadula segna un gol magnifico, ma viene annullatoFinale infuocato tra Cagliari e Fiorentina: Lapadula dai 30 metri aggancia il pallone e calcia di sinistro. Terracciano non pu\u00f2 nulla, ma il gol viene annullato per fuorigioco.22:36Nico Gonzalez pareggia per la FiorentinaVantaggio che dura appena quattro minuti: Biraghi scodella in mezzo per Nico Gonzalez che da due passi la mette dentro. 2-2 tra Cagliari e Fiorentina.22:32Il Cagliari passa in vantaggioCon il primo gol in Serie A di Mutandwa, il Cagliari trova il 2-1: rete spettacolare del classe 2003 che dal limite dell'area la mette a giro sul secondo palo. L'esterno \u00e8 andato poi ad abbracciare Ranieri. Rossobl\u00f9 in vantaggio a 5 minuti pi\u00f9 recupero dalla fine.22:30Ranieri nella leggendaCon la panchina di stasera, Claudio Ranieri raggiunge quota 912 presenze da allenatore nei top 5 campionati europei (1339 quelle complessive): dalla sua prima stagione in Serie A, solo Wenger ha fatto meglio con 988 panchine.22:20Cagliari, la svolta dopo le dimissioni di RanieriSe oggi il Cagliari pu\u00f2 giocare la gara contro la Fiorentina ina maniera spensierata dopo aver conquistato la salvezza, il merito sono delle dimissioni di Ranieri. Paradossale no? Eppure a febbraio scorso, con la squadra nei bassifondi della classifica, l'allenatore aveva dato le dimissioni, salvo poi tornare sui suoi passi dopo essere stato convinto da societ\u00e0 e giocatori. Da l\u00ec la svolta che ha permesso ai sardi di conquistare la permanenza in Serie A.22:10Deiola risponde a Bonaventura: l'abbraccio a RanieriAl 65esimo ha pareggiato il Cagliari: Prati imbuca per Deiola che la mette alle spalle di Terracciano. Il capitano dei rossobl\u00f9 ha poi richiamato tutta la squadra attorno a Ranieri per abbracciarlo. 1-1 tra Cagliari e Fiorentina.22:05Ranieri, la risposta a un calcio senza tempoL'editoriale di Alberto Polverosi dopo il ritiro dai club di Claudio Ranieri.21:55Ranieri, il pre partita emozionanteL'allenatore si \u00e8 visibilmente commosso per i tanti omaggi ricevuti alla sua gara d'addio.CagliariRanieri, le FOTO che emozionano tra occhi lucidi e nipotini a Cagliari21:45Fiorentina in vantaggio a CagliariA Cagliari \u00e8 finito il primo tempo: decisivo fin qui il gol di Bonaventura arrivato al 39esimo. Nel recupero della prima frazione \u00e8 stato annullato a Lapadula per fuorigioco.21:35Il video saluto emozionante di RanieriRanieri aveva salutato il Cagliari con un video da brividi.CagliariRanieri, il saluto da brividi: \"Quando Gigi Riva mi disse...\"21:25Lacrime, abbracci e trionfi: a tutto RanieriClaudio Ranieri per tutta la sua carriera ha rappresentato un calcio pieno di valori e soprattutto di emozioni.Altri SportLacrime, abbracci e trionfi: tutte le emozioni di Claudio Ranieri21:15Ranieri prima di Cagliari-Fiorentina: quante lacrimeEntra con i nipoti e applaude anche l'arbitro: l'emozionante omaggio di tutta l'Unipol Domus nei confronti dell'allenatore.21:05Cagliari, l'ultimo allenamento di RanieriMigliaia i tifosi del Cagliari che ieri avevano assistito all'allenamento a porte aperte: magliette e striscioni, cosa \u00e8 successo nell'ultimo allenamento con i rossobl\u00f9 di Ranieri.CagliariCagliari, l'emozionante saluto dei tifosi a Ranieri20:55Ranieri, il saluto dei tifosiErano circa 6mila i tifosi del Cagliari che alla vigilia della partita avevano salutato Claudio Ranieri.CagliariRanieri, bagno di folla e striscione da brividi dopo la salvezza del Cagliari20:45Lo striscione dei tifosi cagliaritani e la commozione di Ranieri\"Eterna riconoscenza per un grande uomo\": questo lo striscione dei tifosi cagliaritani esposto prima dell'inizio della partita contro la Fiorentina. In sottofondo i cori e gli applausi di tutto lo stadio, compresa la Fiorentina e l'arbitro, per l'allenatore visibilmente commosso.20:40Ranieri, l'omaggio di Italiano e la maglia della Fiorentina dedicataItaliano prima di Cagliari-Fiorentina ha omaggiato cos\u00ec Ranieri ai microfoni di Dazn: \"Una persona straordinaria, ben voluta da tutti, una grandissima carriera da ammirare e noi oggi siamo qui per la sua ultima partita\". La Fiorentina ha inoltre donato una maglia viola con il nome Ranieri e il numero uno prima dell'inizio della partita.20:35La dedica della RomaIl club giallorosso, dopo la notizia del ritorno, ha pubblicato sui social un post dedicato all'allenatore: il messaggio.20:25Ranieri, le parole da brividi di Rosella Sensi emozionano TottiAnche l'ex presidente della Roma aveva scritto un lungo messaggio sui social dedicato all'allenatore sul quale era spuntato anche il like di Francesco Totti: le parole.20:15La salvezza, e poi il ritiroPochi giorni dopo la conquista della salvezza, \u00e8 arrivato l'annuncio di Claudio Ranieri: \"Decisione dura, ma giusto lasciare ora\".20:05La gioia del popolo sardo nel nome di Ranieri e Gigi RivaUna terra, un popolo, una squadra: il commento sulla salvezza del Cagliari di Xavier Jacobelli.CalcioCagliari salvo, la gioia straordinaria del popolo sardo nel nome di Ranieri e\u00a0Rombo\u00a0di\u00a0Tuono19:55Festeggiamenti particolariDopo la vittoria contro il Sassuolo e la conquista aritmetica della salvezza, i giocatori di Ranieri avevano festeggiato in una maniera un po' particolare: ecco come.19:45Cagliari, la promessa di Ranieri a Gigi RivaIn una stagione del genere, impossibile dimenticarsi del compianto Gigi Riva e di quella richiesta di due anni fa a Ranieri.19:35La festa a Reggio EmiliaQuella vittoria a Reggio Emilia ha scatenato la festa del Cagliari, dei tifosi e specialmente di Claudio Ranieri.CagliariIl Cagliari \u00e8 salvo! Festa grande, Ranieri emozionato sotto la curva19:25L'ennesimo miracoloIl finale di stagione del Cagliari di Claudio Ranieri \u00e8 stato spettacolare, tanto che \u00e8 valso una salvezza insperata fino a qualche mese fa. Decisiva la vittoria in trasferta contro il Sassuolo.19:15Cagliari, l'ultima di RanieriClaudio Ranieri stasera saluter\u00e0 Cagliari: fischio d'inizio alle 20:45 per la gara contro la Fiorentina che apre la 38esima e ultima giornata di campionato e chiude l'avventura dell'allenatore sulle panchine di club.Unipol Domus - Cagliari \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/2024/05/23-127947202/ranieri_diretta_l_ultima_a_cagliari_segui_la_serata_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T17:16:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T23:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716477373.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "I giovani della Roma Club Gerusalemme protagonisti del Torneo dell'Amicizia",
        "subtitle": "La bellissima iniziativa organizzata dalla Guardia di Finanza presso il Centro logistico della capitale",
        "content": "Marted\u00ec 21 maggio \u00e8 andato in scena il \"Torneo dell'amicizia\" organizzato con l'intento di regalare attimi di spensieratezza ai giovani talenti dell'A.S. Roma Gerusalemme, club formato da ragazzi di differenti nazionalit\u00e0 e confessioni religiose. Tra domenica 19 e mercoled\u00ec 22, i calciatori sono stati protagonisti a Roma presso il Centro logistico della Guardia di Finanza, che ha a sua volta ospitato tutti i giocatori in una struttura del Corpo.Roma Club Gerusalemme protagonista del Torneo dell'amiciziaAl quadrangolare di calcio patrocinato dalla Guardia di Finanza, denominato \"Torneo dell'amicizia\", hanno partecipato 2 rappresentative dell\u2019Associazione Sportiva Roma Gerusalemme, una dell\u2019A.S. Roma e quella dei Grifoni Giallo Verdi. Durante la loro permanenza in Italia, i giocatori del Roma Club Gerusalemme hanno visitato lo Stadio Olimpico, che ospita le partite casalinghe della squadra di Daniele De Rossi, e il Museo Storico della Guardia di Finanza. Emozionante il momento di raccoglimento dinanzi alla targa dei \u201cGiusti tra le Nazioni\u201d presente nel cortile della caserma \u201cSante Laria\u201d.Sotto l\u2019insegna unificante della \"fratellanza sportiva\", l'evento ha contribuito a promuovere i valori dello sport come il rispetto reciproco, il fair play, l\u2019inclusione e la condivisione. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/25-128017170/i_giovani_della_roma_club_gerusalemme_protagonisti_del_torneo_dell_amicizia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T09:59:43",
        "scrape_dt": "2024-05-25T12:15:10",
        "section": 17,
        "epoch": 1716623983.0,
        "placed": null,
        "ranked": 54,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "\"Kate Middleton in calzini e William dj\": i curiosi retroscena svelati",
        "subtitle": "Il presentatore radio e tv racconta gli incontri con la principessa del Galles e il Duca di Sussex",
        "content": "LONDRA - Sarebbe impossibile dimenticare una serata da dj con il Principe Harry e la Principessa Kate. Roman Kemp, presentatore tv e radio, ha raccontato al The Times l\u2019incontro con i reali del Regno Unito: \u201cKate mi ha inviato a qualche after party, una festa in giardino. \u00c9 stato molto strano\u201d, ha detto Roman. E poi ha continuato: \u201cIl duca di Sussex mi ha avvertito di attenermi a versioni originali di canzoni rap\u201d.Kemp e il racconto sui reali\u201cHarry mi ha detto: assicurati di non avere modifiche sulle parolacce delle canzoni rap. E io ho detto ovviamente di non preoccuparsi. Con Kate, insieme ai miei genitori, ci siamo incontrati per il cortometraggio sul benessere mentale. Uno dei giorni pi\u00f9 surreali della mia vita. Io, mia madre, mio padre, mia sorella e la principessa seduti intorno al tavolo della cucina. Lei si \u00e8 tolta le scarpe. Non vedi mai una principessa con i calzini. La sua malattia? Mi ha spezzato il cuore quel video\u201d. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/attualit/spettacolo/2024/05/15-127532405/_kate_middleton_in_calzini_e_william_dj_i_curiosi_retroscena_svelati",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:01:50",
        "scrape_dt": "2024-05-15T16:30:10",
        "section": 7,
        "epoch": 1715770910.0,
        "placed": null,
        "ranked": 25,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Pezzi di ricambio moto, vendita illegale sui social: indagati due minori",
        "subtitle": "A Genova, due adolescenti sono stati scoperti commettere degli illeciti: il dettaglio che li ha traditi",
        "content": "In Italia nel 2023 sono stati rubati ben 31.856 mezzi a due ruote, il 2% in pi\u00f9 rispetto al 2022. Il dato sui furti in Italia vede una crescita costante, un fenomeno dovuto anche all\u2019aumento dei prezzi dei pezzi di ricambio che vengono, quindi, smontati e rivenduti illegalmente. Un episodio di questo tipo \u00e8 avvenuto a Campomorone, un comune di Genova e a finire nei guai sono stati due minorenni.;Due adolescenti sono stati denunciati dai Carabinieri per furto aggravato in concorso dopo aver tentato di vendere pezzi di ricambio di una moto rubata attraverso le piattaforme social, poche ore dopo il furto. L'indagine delle Forze dell\u2019Ordine \u00e8 iniziata quando due agenti, durante un normale servizio di pattugliamento, hanno notato i ragazzi mentre trasportavano uno scooter a bordo di un'Ape Piaggio. Poche ore dopo, un uomo di 58 anni ha denunciato il furto del suo scooter e la descrizione del mezzo rubato corrispondeva esattamente a quella della moto vista sull'Ape.;I Carabinieri quindi sono riusciti a identificare i due giovani ed \u00e8 scattata immediatamente la perquisizione dell'abitazione di uno dei due: lo scooter \u00e8 infatti stato ritrovato all\u2019interno dell\u2019edificio, pronta per essere smontata e i pezzi per essere venduti illegalmente.;FURTI MOTO, ALLARME A ROMA: I MEZZI \"PREFERITI\" DAI LADRI",
        "language": "it",
        "source": "inmoto",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.inmoto.it/news/altre-notizie/cronaca/2024/05/16-7231798/pezzi_di_ricambio_moto_vendita_illegale_sui_social_indagati_due_minori",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T22:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T22:00:11",
        "section": 12,
        "epoch": 1715889611.0,
        "placed": null,
        "ranked": 44,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Clamoroso furto in casa Ferrari: \u00e8 scomparso un antico portafortuna",
        "subtitle": "Si tratta di un famoso bandierone che ha viaggiato per il mondo per seguire i trionfi dei campioni del Cavallino Rampante. L'appello per ritrovarlo",
        "content": "Ha veramente dell'assurdo ci\u00f2 che \u00e8 accaduto nei pressi dei circuito di Imola, dove domenica 19 maggio si \u00e8 corsa la tappa emiliana del Gran Premio di Formula 1. Secondo quanto riportato infatti da un comunicato ufficiale del Club Ferrari Caprino di Bergamasco, il luned\u00ec successivo al GP \u00e8 stato rubato il famoso 'Scudo' raffigurante lo stemma del Cavallino Rampante e che porta l'autografo dei pi\u00f9 grandi piloti della storia della scuderia. Si tratta di un bandierone che ha seguito per tutto il mondo le imprese di Ferrari in Formula 1, nato per sostenere Michael Schumacher subito dopo il tragico incidente di Meribel.;F1 GP Monaco, dove e a che ora vedere la gara di Montecarlo in TV;\"Con Mestizia, dolore fisico e con la morte nel cuore, dobbiamo purtroppo comunicare che il famoso SCUDO FERRARI del club di Caprino d\u00ec Bergamasco, al momento del ritiro Luned\u00ec dopo il Gran Premio non \u00e8 pi\u00f9 reperibile!!!!;Dopo la grande disponibilit\u00e0 degli addetti all\u2019Autodromo Enzo e Dino Ferrari, nelle persone del Direttore Dott. Pietro Benvenuti e Stefano Mongardi, dopo essere stato esposto sin da Gioved\u00ec 16 Maggio alla curva della Tosa a fianco di quello dedicato ad Ayrton Senna in zona interdetta al pubblico, lo stesso risultava presente fino luned\u00ec alle ore 12 circa; in serata in accordo con il Presidente di un club Locale per il ritiro, lo stesso mi annuncia della sparizione del nostro amato bandierone.;Lo SCUDO FERRARI lo abbiamo creato con l\u2019approvazione del Presidente Montezemolo e ci \u00e8 costato sacrifici economici, ma lo stesso ci ha gratificato con mille soddisfazioni ad ogni esposizione. Presente a Grenoble per incitare Michael e da lui stesso autografato, presente per l\u2019addio alla Presidenza di Luca Cordero di Montezemolo, presente sempre ad ogni evento di rilevanza e sempre in corsa sotto il podio a Monza, Montecarlo, Barcellona, Mugello ecc. Reca la firma e l\u2019Autografo di moltissimi piloti, da Kimi, Alonso, Felipe, Charles ecc. quindi il valore intrinseco dell\u2019oggetto viene in secondo piano, il valore che pi\u00f9 ci sta a cuore \u00e8 l\u2019importanza affettiva che alberga nel cuore degli oltre mille soci del club e dei tifosi.;Rassicuriamo tutti i fans che vi sar\u00e0 sicuramente a breve una replica a costo di ulteriori sacrifici.;La foto in allegato rappresenta la sua \u2019ultima sua apparizione!;P.s. se qualcuno fornisse testimonianze atte al recupero, assicuriamo una lauta mancia.;Il presidente Presidente Onorario Paolo Magni Cav. Giulio Carissimi\".;Un post condiviso da SFC Caprino Bergamasco (@sfc_caprinobergamasco)",
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/news/formula1/2024/05/24-7249895/f1_clamoroso_furto_a_imola_e_scomparso_il_famoso_scudo_ferrari",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T21:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:00:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1716663611.0,
        "placed": null,
        "ranked": 14,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Gasperini al Napoli: la decisione potrebbe essere rinviata. Gli aggiornamenti",
        "subtitle": "Dopo il trionfo in Europa League il tecnico della Dea si confronter\u00e0 con il presidente nerazzurro Percassi, azzurri in attesa: cronaca della giornata",
        "content": "Sono ore clou per la panchina del Napoli, che il presidente De Laurentiis vorrebbe affidare a Gasperini (con Conte, Pioli e Italiano in lizza come 'alternative' di lusso). Dopo il trionfo in Europa League il tecnico dell'Atalanta incontra oggi il numero uno nerazzurro Antonio Percassi (che vuole trattenerlo) e decider\u00e0 il proprio futuro. Segui in diretta la giornata...18:34Gaperini, la decisione pu\u00f2 slittarePotrebbe essere rinviata a domani la decisione di Gasperini sul suo futuro. Il Napoli resta in attesa della scelta dell'allenatore dell'Atalanta.\u00a018:23Atalanta, allenamento terminatoLa squadra di Gasperini ha finito l'allenamento questo pomeriggio al Centro Bortolotti di Zingonia, utile per preparare la partita contro il Torino, in programma domenica a Bergamo. Domani stesso programma. La seduta in agenda andr\u00e0 in scena a porte chiuse.\u00a018:06Piccolo: \"Gasperini merita il salto in una big\"Felice Piccolo, ex difensore allenato da Gasperini ai tempi della Primavera della Juventus, spinge il tecnico dell\u2019Atalanta verso una big: \"Bisogna capire se la destinazione \u00e8 un club dove cercano pi\u00f9 un 'gestore' di giocatori o un allenatore che insegna calcio, che vuole 'formare' i giocatori nel quotidiano. Di sicuro, Gasperini \u00e8 un tecnico che quando prende una decisione va supportato in tutto e per tutto dalla societ\u00e0. Io gli consiglierei di fare il salto. Approdare in una big con cui provare, magari, a dare l'assalto della Champions. Ha vinto a Bergamo, dopo tanti anni pu\u00f2 applicare i suoi metodi a squadre con 'motori' pi\u00f9 grossi. Gasperini se lo merita. Anche perch\u00e9 temo che sar\u00e0 difficile con l'Atalanta ripetere le cose straordinarie fatte in questi anni\".\u00a017:50Gasperini al Napoli: le reazioni dei tifosi sui socialTante le reazioni dei tifosi del Napoli sui social. Paolo scrive: \"Io preferisco Gasperini e non da ieri\". Ma c'\u00e8 chi la pensa al contrario: \"Bravo, bravissimo, io a Gasperini nun o vogl\u2019\". Ancora: \"Gasperini ha semplicemente usato il Napoli per avere un rinnovo al rialzo. Tutto qui\". Altri credono che i nomi siano altri: \"Ma secondo voi aspettiamo da 9 mesi a Gasperini? Ma dai ragazzi, l'allenatore \u00e8 gi\u00e0 stato preso\". E c'\u00e8 chi indica una soluzione: \"Se proprio non \u00e8 possibile arrivare a Conte o Gasperini, 1000 volte Italiano\".\u00a017:35Atalanta in campo, dirige GasperiniLa squadra si sta allenando agli ordini di Gasperini in attesa della sfida contro il Torino in casa.17:24Tifosi Atalanta in ansiaI supporter dell'Atalanta sono in attesa di conoscere la decisione di Gasperini, legato da un contratto fino al 2025 alla Dea. L'allenatore \u00e8 stato sommerso dall'affetto dei tifosi dopo il successo in Europa League e la certezza di giocare in Champions il prossimo anno.17:15Marcolin esalta il gioco di GasperiniDario Marcolin, ex centrocampista di Lazio e Sampdoria, ha parlato a Kiss Kiss Napoli: \"Gasperini? Negli allenamenti ti fa arrivare sempre alla soglia della fatica e se non ci arrivi a fine seduta ti fa continuare a lavorare. Se viene Gasperini a Napoli vedremo una squadra fisica, una squadra europea, aggressiva, intensa. Il Barcellona di Guardiola fu la prima a difendere uomo contro uomo, oggi lo fa molto bene anche Gasperini. Se viene Gasperini al Napoli \u00e8 perch\u00e9 avr\u00e0 avuto delle garanzie, altrimenti non lascerebbe Bergamo\".16:48Gasperini, cresce l'attesaIl futuro dell'allenatore dell'Atalanta si dovrebbe conoscere nel tardo pomeriggio.\u00a016:32Percassi: \"Tutto bene\"Percassi, il presidente dell'Atalanta, \u00e8 entrato nel primo pomeriggio nella sede della holding di famiglia (Odissea) in centro a Bergamo e ha parlato del possibile rinnovo di Gasperini: \"Non c'\u00e8 problema. Sta andando tutto bene, dobbiamo ancora vederci, ma non c\u2019\u00e8 problema. Va tutto come ce lo aspettavamo? S\u00ec\". Il nuovo incontro per il rinnovo del contratto non \u00e8 confermato n\u00e9 smentito dal numero uno del club, mentre la squadra si sta allenando a Zingonia.\u00a016:18Luigi De Siervo: \"Complimenti a Gasperini\"L'amministratore delegato di Lega Serie A Luigi De Siervo ha commentato il premio di allenatore del mese di maggio assegnato a Gasperini: \"Complimenti a Gian Piero Gasperini, allenatore che nel mese di maggio ha guidato la Dea nello sprint finale consentendo all\u2019Atalanta di raggiungere tre obiettivi di grande valore: la qualificazione alla prossima Champions League, la Finale di Coppa Italia Frecciarossa e soprattutto lo storico trionfo in Europa League. In questi anni Gasperini ha saputo dare un gioco europeo alla formazione bergamasca, raggiungendo diverse volte la qualificazione nella massima competizione continentale, ma soprattutto affrontando tutti gli avversari, anche quelli pi\u00f9 blasonati, a viso aperto, mettendoli sempre in difficolt\u00e0 con un gioco offensivo e di grande intensit\u00e0\".16:03Gasperini eletto miglior allenatore del mese di maggioIl premio Philadelphia Coach Of The Month di maggio \u00e8 stato assegnato all\u2019allenatore dell\u2019Atalanta Gian Piero Gasperini. La consegna del trofeo avverr\u00e0 nel pre-partita di Atalanta-Torino, in programma domenica 26 maggio 2024 alle ore 18.00 al \u201cGewiss Stadium\u201d di Bergamo. Il premio \u00e8 stato assegnato da una giuria composta da Direttori di testate giornalistiche sportive che hanno valutato i singoli allenatori in base a criteri tecnico sportivi e di qualit\u00e0 di gioco espresso dalle loro squadre, oltre che di comportamento/fair play tenuto durante le gare. Per il calcolo finale sono state considerate le giornate dalla 35\u00aa alla 37\u00aa della Serie A TIM 2023/2024.\u00a0\u00a015:48L\u2019allenamento del NapoliIn attesa di notizie da Bergamo, il Napoli ha lavorato sul campo 1 iniziando la sessione con attivazione e torello. Successivamente il gruppo ha svolto lavoro tecnico tattico e partitina finale. Mario Rui, Rrahmani e Zielinski hanno svolto lavoro personalizzato in palestra. Osimhen ha svolto allenamento personalizzato in campo. 15:26Il nuovo incontro tra Percassi e Gasperini nel pomeriggioNiente pranzo insieme. Il faccia a faccia ci sar\u00e0 tra il presidente e l'allenatore dell'Atalanta ci sar\u00e0 anche nel pomeriggio, subito dopo l'allenamento. L'ha confermato Sky Sport. L\u00ec si capir\u00e0 se Gasperini continuer\u00e0 a Bergamo o dir\u00e0 s\u00ec al Napoli.\u00a015:07Gasperini e l\u2019Atalanta, i numeriGasperini ha esordito il 13 agosto del 2016 sulla panchina dell\u2019Atalanta, era il terzo turno della Coppa Italia e l\u2019avversario la Cremonese, superata per 3-0. L\u2019ultima partita ha portato in dote l\u2019Europa League: un altro 3-0, stavolta per\u00f2 nella finalissima contro \u201cl\u2019imbattibile\u201d Bayer Leverkusen. L\u2019allenatore ha raggiunto cos\u00ec quota 300 panchine alla guida della Dea: il bilancio \u00e8 di 200 successi, 90 pareggi e 95 sconfitte.\u00a014:41Barcellona, addio a XaviIntanto salta ufficialmente un'altra panchina prestigiosa: Xavi non allener\u00e0 il Barcellona nella prossima stagione. (APPROFONDISCI)\u00a014:23Nando Orsi: \"Spero arrivi Gasperini\"Nando Orsi \u00e8 intervento a Televomero: \"Gasperini per il futuro del Napoli? Il giudizio positivo dei tifosi \u00e8 condizionato anche dalla bellissima prestazione fornita dall'Atalanta, ma per arrivare a quella squadra non servono 15 giorni. Lui \u00e8 un tecnico importante e ha fatto la storia del club bergamasco. Ricorda un po' la figura di Wenger all'Arsenal. Quello azzurro \u00e8 un ambiente deluso. Spero che lui arrivi a Napoli, questo porterebbe a un cambio tattico e di interpretazione nelle logiche dello spogliatoio\u201d. 14:05Scommesse, la quota di Pioli al posto di GasperiniPioli potrebbe essere una pedina importante nello scacchiere della panchine della Serie A. Secondo gli esperti di Snai, il suo futuro potrebbe essere ancora in Italia, riferisce Agipronews. In pole a 2 nelle quote c\u2019\u00e8 l\u2019opzione Atalanta, che potrebbe salutare Gasperini dopo il successo in Europa League. Si sale a 2,75 per il Napoli e a 3,50 per il Bologna, in cerca del degno sostituto di Thiago Motta. Spunta anche la Fiorentina, in lavagna a 5, mentre un possibile approdo sulla panchina del neopromosso Como si gioca a 10. La prima destinazione estera, infine, \u00e8 il Fenerbache, offerto a 7,50.13:49Gigi D\u2019Alessio e il Napoli del futuro\"Gasperini a Napoli? Chiunque sar\u00e0 il prossimo allenatore del Napoli ben venga, ma serve ritrovare la macchina perfettamente oleata di Spalletti\". L'ha detto il cantautore Gigi D'Alessio nel corso della conferenza stampa di presentazione del suo nuovo album 'Fra' in uscita oggi. \"Ho visto l'Atalanta e faccio anche i complimenti perch\u00e9 siamo italiani. Il calcio pu\u00f2 dividerci solo per i 90 minuti, non bisogna mai portare i propri sfoghi sul campo, lo sfott\u00f2 divertente ci pu\u00f2 stare ma mai la violenza. Il Napoli ha avuto una sbronza l'anno scorso, sotto tutti i punti di vista, avevamo una squadra che aveva fame con un allenatore Spalletti che si \u00e8 rinchiuso in un ufficio a Castelvolturno, facendo sacrifici. Poi dopo il grande successo dello scudetto c'\u00e8 stata una 'moria delle vacche' come diceva il grande Tot\u00f2. Per cui io mi auguro che chiunque venga, Gasperini, Conte o un altro, possa avere anche dei giocatori a disposizione per fare bene. Il calcio \u00e8 come la musica, puoi avere anche Riccardo Muti a dirigere un'orchestra ma senza gli artisti poi \u00e8 difficile\". 13:34Gasperini incontra Percassi: i dettagliCome riporta Radio Kiss Kiss, Gasperini ha chiesto a Percassi di essere soli all'incontro: sar\u00e0 un faccia a faccia. Il tecnico vuole garanzie prima di prendere una decisione definitiva sul futuro e l'ipotesi Napoli.\u00a0\u00a013:21Palladino elogia GasperiniPalladino \u00e8 uno dei potenziali successori di Gasperini sulla panchina dell'Atalanta. Anche perch\u00e9 \u00e8 un suo discepolo. Il tecnico del Monza ha parlato in conferenza stampa: \"Manca poco al termine e ai primi di giugno saprete quella che sar\u00e0 la mia decisione. Mi rende orgoglioso tutto il percorso fatto dalla passata stagione fino a quest'anno. Le due salvezze equivalgono a due scudetti. E' stato fatto un grandissimo lavoro, siamo stati una grande famiglia e sono davvero felice. Gasperini?\u00a0Il mister \u00e8 un grande, ha fatto giocare una partita stupenda ai suoi ragazzi e dopo 25 anni ha portato in Italia la coppa\".\u00a013:01Percassi pronto al rilancio per blindare GasperiniMentre il Napoli aspetta notizie dall'incontro tra Gasperini e Antonio Percassi, da Bergamo spiegano come il presidente dell'Atalanta sia pronto a rilanciare per trattenere in nerazzurro l'artefice del trionfo in Europa League della Dea. Per il tecnico (in scadenza nel 2025), al quale verranno offerte ampie garanzie tecniche per un rafforzamento della squadra, sarebbe pronto anche un maxi-rinnovo di contratto.12:48Napoli e Atalanta, quanti azzurri con Spalletti all'Europeo!Tanti i calciatori di Napoli e Atalanta finiti nella lista dei 30 preconvocati del ct Spalletti per il prossimo Europeo (sar\u00e0 di 26 quella definitiva da inviare all'Uefa il 6 giugno). Quattro quelli del Napoli: il portiere Meret, capitan Di Lorenzo, Raspadori e Folorunsho (che \u00e8 in prestito al Verona). Due quelli dell'Atalanta: il difensore Scalvini e il centravanti Scamacca. (QUI I 30 PRECONVOCATI DI SPALLETTI)12:34Napoli, l'ex Sarri 'promuove' Gasperini: \"\u00c8 straordinario\"La scelta del Napoli di puntare su Gasperini nel caso decidesse di lasciare l'Atalanta incontra il favore di un grande ex azzurro come Maurizio Sarri: \"C'\u00e8 da fare un distinguo tra i precursori di un certo modo di giocare e i seguaci - ha detto il tecnico toscano ai microfoni di 'Sportitalia' -. L'uomo contro uomo di Gasperini \u00e8 molto raffinato, poi vedi spesso i seguaci dove di raffinato non c'\u00e8 nulla. Gasperini \u00e8 un allenatore straordinario: gioca in maniera diversa dalla mia, ma \u00e8 bellissimo. Poi non mi sono piaciuti i seguaci di questo modo di giocare che viene estremizzato\". (LEGGI TUTTO)12:19Osimhen aspetta Psg e Premier, ma il Napoli non ha ricevuto offerteNon c'\u00e8 solo il nodo allenatore da affrontare per il Napoli, che per la panchina attende la risposta di Gasperini e sul mercato aspetta invece l'offerta giusta per la cessione di Osimhen. Per il centravanti nigeriano suonano le sirene del Psg e della Premier League, ma ancora nessuno ha bussato alla porta del club azzurro... (APPROFONDISCI)12:05In Europa League la sublimazione del calcio di GasperiniIl commento di Xavier Jacobelli sull'impresa compiuta da Gian Piero Gasperini con la sua Atalanta, vittoriosa per 3-0 sul Bayer Leverkusen (che non perdeva da 51 gare) nella finale di Europa League a Dublino. (LEGGI IL COMMENTO)11:53Parata sul bus scoperto per Gasperini e la sua AtalantaCi sono ancora due partite di campionato da giocare per l'Atalanta (contro il Torino e poi il recupero del match contro la Fiorentina che era stato rinviato per la morte del dg viola Joe Barona), che dopo l'accoglienza ricevuta all'aeroporto di Orio al Serio (dove \u00e8 sbarcata con la coppa dell'Europa League conquistata a Dublino) vuole ancora festeggiare con i suoi tifosi. Al momento il club non si \u00e8 sbilanciato sul programma, ma la conferma di una parata (probabilmente a bordo di un bus scoperto) \u00e8 arrivata tramite una nota ufficiale. Inoltre il club bergamasco mercoled\u00ec 29 ricever\u00e0 una benemerenza speciale dalla Regione Lombardia.11:40Gasperini, il sindaco di Bergamo svela un retroscena...Se Napoli aspetta Gasperini a Bergamo vogliono trattenerlo e il sindaco Giorgio Gori ha svelato un retroscena sul tecnico: \"Gli ho mandato pi\u00f9 di un messaggio - ha detto ieri ai microfoni di Tmw Radio dopo il trionfo della Dea in Europa League -. Cosa far\u00e0? Anche se lo sapessi non ve lo direi\".11:27Napoli, tutto sulla ricostruzione: cosa vuole fare De LaurentiisIn attesa della risposta di Gasperini, il Napoli di Aurelio De Laurentiis mette a punto il maxi piano di rifondazione della squadra: tra difesa, centrocampo e attacco rraiveranno due calciatori per reparto... (I DETTAGLI)11:14Gasperini osannato dai tifosi dell'Atalanta al rientro da DublinoSe a Napoli l'obiettivo del club \u00e8 affidare la panchina a Gasperini, a Bergamo i tifosi dell'Atalanta sperano che il tecnico resti alla guida della Dea che ha condotto al trionfo in Europa League. Un amore sconfinato quello dimostrato dal popolo nerazzurro per il Gasp, osannato al rientro da Dublino con la coppa... (LEGGI TUTTO)AtalantaGasperini alza la coppa a Bergamo: parte la festa dei tifosi per l'Atalanta11:00De Laurentiis, compleanno aspettando Gasperini: gli auguri del NapoliIn attesa di conoscere la risposta di Gasperini, al quale vorrebbe affidare la panchina del Napoli, il presidente azzurro Aurelio De Laurentiis festeggia oggi (23 maggio) il compleanno: per lui gli auguri social del club... (APPROFONDISCI)10:46Napoli in pressing su Gasperini: le chiamate di De Laurentiis e MannaIl presidente De Laurentiis ha fretta di trovare il nuovo tecnico del Napoli e ce l\u2019ha anche il nuovo direttore sportivo Manna, il manager che dovr\u00e0 affrontare una campagna di mercato estremamente delicata e complessa. E cos\u00ec, ieri, i due si sono messi al telefono e hanno chiamato Gasperini insieme e poi da soli, ma alla fine la risposta \u00e8 stata sempre la stessa: il tecnico della Dea deve prima incontrare Percassi, cosa che accadr\u00e0 oggi, soprattutto perch\u00e9 \u00e8 ancora sotto contratto (fino al 2025).10:32Milan, ufficiale l'addio di Pioli: c'\u00e8 anche lui nella lista del NapoliUfficiale il divorzio tra il Milan e Stefano Pioli, anticipato nelle ore scorse dal tecnico e ora annunciato dallo stesso club rossonero attraverso i propri canali social. Il 58enne allenatore emiliano \u00e8 uno di quelli nella lista del Napoli come possibile alternativa a Gasperini, nel caso in cui quest'ultimo decidesse di restare all'Atalanta.10:20Napoli shock: Di Lorenzo vuole andare via!In attesa di capire se Gasperini decider\u00e0 di restare all'Atalanta o di accettare l'offerta del Napoli, i tifosi azzurri tremano per la possibile partenza di capitan Di Lorenzo che vuole andare via... (LEGGI TUTTO)10:07L'Atalanta pensa al dopo Gasperini: i nomi dei possibili sostitutiIn attesa del confronto tra Gasperini e il presidente Antonio Percassi, al termine del quale il tecnico decider\u00e0 se restare a Bergamo o accettare la corte del Napoli, in casa Atalanta si pensa ai possibili sostituti... (TUTTI I DETTAGLI)09:55Napoli, ore cruciali per il tecnico: Gasperini incontra l'Atalanta e decideGiornata cruciale per la panchina della rifondazione del Napoli: ilpresidente De Laurentiis e il nuovo direttore sportivo Manna in pressing su Gian Piero Gasperini, che oggi incontra il presidente dell'Atalanta e decise il suo futuro... (APPROFONDISCI)Bergamo \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/24-127966045/diretta_gasperini_al_napoli_oggi_l_incontro_con_l_atalanta_gli_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T07:55:43",
        "scrape_dt": "2024-05-24T18:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716530143.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Starting Six: riflettori accesi sul Sitting Volley",
        "subtitle": "La puntata dedicata al volley femminile questa settimana si occupa dell'inclusiva disciplina che vedr\u00e0 le azzurre protagoniste a Parigi delle Paralimpiadi. In Match&Play la presentazione dell'accordo che permetter\u00e0 alle nazionali di allenarsi nel Centro di Servizi SapienzaSport di Roma",
        "content": "ROMA-Stating Six di questa settimana non volge le sue attenzioni alla nazionale di Julio Velasco, in procinto di partire per la Cina, dove affronter\u00e0 la seconda week di Volleyball Nations League, bens\u00ec alla disciplina del sitting volley, ormai entrata stabilmente nel programma paralimpico, che vedr\u00e0 la nazionale femminile di Amauri Ribeiro protagonista nel torneo di Parigi 2024. Le azzurre, Campionesse d\u2019Europa in carica, sono state inserite nella Pool A, particolarmente ostica, che comprende oltre alla nostra nazionale quella francese, padrona di casa, e quelle di Stati Uniti e Cina, rispettivamente medaglia d\u2019oro e d\u2019argento a Tokyo 2020. Le nostre ragazze dovranno firmare un\u2019impresa per approdare alle semifinali. Per\u00f2 non mancher\u00e0 certo all\u2019Italia la voglia di stupire ancora.Match&Play ci porta all\u2019interno dello splendido Centro di Servizi SapienzaSport di Roma che sar\u00e0 la prossima casa delle nazionali femminile e maschile di sitting volley grazie all\u2019accordo raggiunto dalla Federazione e l\u2019Universit\u00e0 la Sapienza. Da oggi le due nazionali potranno radunarsi e prepararsi per gli impegni internazionali nel funzionale impianto di Viale Tor di Quinto. La storica convenzione \u00e8 stata presentata nei giorni scorsi alla presenza della rettrice Antonella Polimeni, del presidente del Comitato italiano paralimpico\u00a0Luca Pancalli, del presidente della Federazione italiana pallavolo\u00a0Giuseppe Manfredi, della prorettrice per lo Sport e benessere\u00a0Cristina Limatola,\u00a0del direttore del Centro Servizi sportivi\u00a0 Sapienza\u00a0Maurizio Barbieri,\u00a0insieme ai CT della nazionale femminile\u00a0Amauri Ribeiro\u00a0e di quella maschile\u00a0Alizera Moameri. Nelle parole del presidente Manfredi, intervistato al termine dell\u2019evento, tutta la soddisfazione della Fipav per l\u2019importante traguardo raggiunto. Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/volley/sitting-volley/2024/05/24-127987375/starting_six_riflettori_accesi_sul_sitting_volley",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T17:22:14",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:15:11",
        "section": 22,
        "epoch": 1716564134.0,
        "placed": null,
        "ranked": 66,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "La Juve esonera Allegri: \"Comportamenti non compatibili con i nostri valori\". In panchina Montero",
        "subtitle": "Dopo il caos post Coppa Italia e la concitata giornata di ieri, il club bianconero ha deciso per il divorzio anticipato dal tecnico livornese, che era tornato a Torino tre anni fa",
        "content": "Allegri-Juve, \u00e8\u00a0divorzio. Dopo la rabbia a bordo campo in Coppa Italia e il caos generato poi nonostante la vittoria del trofeo, nel pomeriggio di oggi il club ha comunicato l'addio al tecnico livornese, che era tornato a Torino tre anni fa dopo il primo ciclo vincente inaugurato nel 2014. Ecco il riepilogo con tutti gli aggiornamenti e le reazioni della\u00a0giornata.20:50Rabiot saluta Allegri: \"Meritavi un addio diverso\"Il pensiero del centrocampista sui social: \"Sarai ricordato come uno dei allenatori pi\u00f9 vittoriosi della storia della Juventus. Meritavi un addio diverso. Grazie di tutto Mister e in bocca al lupo\".20:35Montero \u00e8 arrivato a FrosinoneMontero e la Primavera della Juventus sono arrivati all'Hotel Bassetto di Ferentino: domani da squalificato l'allenatore seguir\u00e0 la squadra dalla tribuna nel match di campionato alle 11 contro i pariet\u00e0 del Frosinone. Poi traghetter\u00e0 la prima squadra della Juventus fino a a fine stagione.20:20Magnanelli e Padoin dirigeranno l'allenamento di domaniDomani guideranno l\u2019allenamento Magnanelli e Padoin, poi domenica mattina la Juve annuncer\u00e0 Montero fino a fine stagione.20:05Fagioli saluta Allegri: \"Grazie mister\"\"Come ci hai sempre detto, poche parole... Grazie mister\": con questo breve post su Instagram, il centrocampista della Juve\u00a0Nicol\u00f2 Fagioli ha salutato Massimiliano Allegri dopo l'esonero dell'allenatore. Il classe 2001 \u00e8 pronto a rientrare dopo la squalifica per scommesse nella sfida di luned\u00ec a Bologna, proprio la prima senza il tecnico toscano in panchina.19:50Esonero Allegri, la reazione della stampa esteraCome i principali quotidiani online hanno commentato la notizia dell'esonero dell'allenatore da parte della Juve.19:35Allegri terzo allenatore esonerato a stagione in corso dalla Juve negli ultimi 50 anniEra successo anche a Claudio Ranieri nel 2008/09 (al suo posto Ciro Ferrara) e Ciro Ferrara nel 2009/10 (al suo posto Alberto Zaccheroni).19:20Allegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui socialTantissimi fotomontaggi spuntati sul web dopo l'annuncio dell'esonero del tecnico bianconero.19:05Evelina Christillin: \u201cGrata ad Allegri. Auguri alla Juve\u00a0per un\u2019auspicata\u00a0rinascita\u201dLe parole della dirigente: \u201cSono grata a Massimiliano Allegri per tutto quello che ha fatto con e per la Juventus, sia dal punto di vista sportivo, sia per aver affrontato, con responsabilit\u00e0 e fermezza, un anno difficile come quello passato, in cui squadra e societ\u00e0 si sono trovate ad affrontare un\u2019autentica burrasca. Ora invece\u00a0si deve prendere atto di rapporti e situazioni che non trovano pi\u00f9 sbocchi di collaborazione possibili, quindi i migliori auguri a Allegri per il suo futuro e alla Juventus per un\u2019auspicata, grande rinascita, come merita la sua storia gloriosa\u201d.18:50Il cammino della Juve nei due cicli di Allegri in campionato e nelle coppeDalla stagione 2014/15 fino ad oggi: tutti i successi di Max sulla panchina bianconera.18:35Chi \u00e8 Paolo Montero:\u00a0tutto quello che c'\u00e8 da sapereL'uruguaiano \u00e8 stato una bandiera dei bianconeri, con i quali ha vinto scudetti e trofei da calciatore. Dal 2022 si occupa della U19.18:20Allegri e la storia con la Juve: otto anni di vittorie e trionfiL\u2019avventura in bianconero dell'allenatore toscano si \u00e8 chiusa\u00a0con il successo in Coppa Italia.18:05La Juve sceglie Montero: slitta l'annuncioPaolo Montero guider\u00e0 la Juve per le due partite finali. L'annuncio arriver\u00e0 domenica mattina, perch\u00e9 l'attuale allenatore dell'U19 bianconera deve scontare una squalifica di una giornata nella gara fra Frosinone e Juve U19 in programma domani\u00a0alle 11.17:50Esonerato anche tutto lo staff, compreso LanducciCon il divorzio da Allegri e il suo staff, \u00e8 Montero il tecnico scelto come\u00a0traghettatore per le ultime due giornate di campionato.17:35Allegri esonerato: il comunicato ufficialeEcco il testo della nota della Juve: \"La Juventus comunica di avere sollevato Massimiliano Allegri dall\u2019incarico di allenatore della Prima Squadra maschile. L'esonero fa seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la societ\u00e0 ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta. Si conclude un periodo di collaborazione, iniziato nel 2014, ripartito nel 2021 e terminato dopo le ultime 3 stagioni insieme con la Finale di Coppa Italia. La societ\u00e0 augura a Massimiliano Allegri buona fortuna per i suoi progetti futuri\".17:30Allegri esonerato: tra poco il comunicato della JuveTra pochi minuti dovrebbe arrivare il comunicato ufficiale del club bianconero sul divorzio con il tecnico livornese.17:20Allegri e la Juve, una storia di successi: tutti i trofei vinti\u00a0La storia di Max si divide in due cicli, il primo con i cinque scudetti e il sogno Champions sfiorato, il secondo invece meno fortunato e molto pi\u00f9 problematico.17:05La Juve ha comunicato l'esonero ad AllegriIl tecnico \u00e8 stato informato dal club in questi minuti.16:55Juve, in corso il vertice con AllegriSi sta svolgendo\u00a0in questi minuti la riunione con\u00a0la dirigenza: sar\u00e0 il faccia a faccia decisivo per capire quale sar\u00e0 il futuro dell'allenatore toscano.16:50Juve, chi \u00e8 Marco LanducciToscano di Lucca, 60 anni, ex portiere della Fiorentina, \u00e8 il vice di Allegri. Il sodalizio con Max inizia nel 2008 a Cagliari e continua\u00a0al Milan. Dal 2014 entra nella Juve come tecnico in seconda\u00a0fino al 2019, vincendo cinque scudetti consecutivi.\u00a0Poi\u00a0nuovamente dal 2021.16:40Alla Continassa anche Giuntoli: ipotesi LanducciIn sede c'\u00e8 anche Cristiano Giuntoli, Football Director della Juve. Oltre all\u2019ipotesi Montero, in caso di addio di Allegri inizia a circolare anche il nome di Landucci per le ultime due giornate di campionato.16:30Allegri \u00e8 tornato alla ContinassaIl tecnico della Juve, che verso le 13.45 aveva lasciato il centro sportivo dopo aver diretto l'allenamento, \u00e8 tornato alla Continassa.16:15Luned\u00ec c'\u00e8 Bologna-JuveParlando di campo, da sottolineare che il prossimo appuntamento della\u00a0squadra bianconera \u00e8 per luned\u00ec alle 20.45 a Bologna proprio contro Thiago Motta, possibile sostituto di Allegri per il prossimo campionato.16:00Anche Xavi verso l'esoneroLaporta sarebbe furioso con Xavi: si sarebbe verificata una rottura tra il presidente blaugrana e l'allenatore tanto da fargli pensare all'esonero IL MOTIVO15:45Montero e la squalifica da scontareSe verr\u00e0 esonerato Allegri, per le ultime due partite \u00e8 pronto Paolo Montero, allenatore della Juve Under 19, che deve per\u00f2 scontare una giornata di squalifica. L\u2019uruguaiano potrebbe essere in panchina a Bologna se venisse annunciato in Prima Squadra dopo aver guidato l\u2019Under 19 domani a Frosinone. Lo riferisce Sky.15:30Allegri e la frase sul futuroNei giorni scorsi, Max Allegri aveva parlato del suo futuro LE DICHIARAZIONI15:15Buffon su Allegri\"Nel caso dovesse essere l\u2019ultimo trofeo di mister Massimiliano Allegri, chiuderebbe con una soddisfazione meritatissima. Per come si stava profilando la stagione, mi sembrava che ci fosse molta ingenerosit\u00e0 nel giudizio del suo ultimo triennio\". Lo ha detto l'ex capitano della Juventus Gianluigi Buffon, ospite del Parma Ladies Open, WTA 125 organizzato da MEF Tennis Events in collaborazione con il circolo emiliano Tennis Club Parma.15:00Allegri, indizio social sull'addio?Aldo Dolcetti, storico collaboratore di Allegri con lui anche in quest'esperienza alla Juve, sembrerebbe confermare l'addio del tecnico toscano al club bianconero. Nella sua ultima storia social in molti hanno letto un indizio sul futuro: la celebre \"The end\" dei Doors \u00e8 la canzone scelta per fare da sottofondo a un'immagine che raffigura la lavagna tattica.14:45Vaciago e Allegri, il chiarimento\"Massimiliano Allegri si \u00e8 rammaricato per quanto accaduto mercoled\u00ec notte, spiegando che non intendeva affatto minacciare o insultare Guido Vaciago. Cos\u00ec si \u00e8 ristabilito tra loro quel clima di cordialit\u00e0, distensione e massimo rispetto umano e professionale che sempre vi \u00e8 stato\", conclude la dichiarazione TUTTI I DETTAGLI14:30Allegri e Vaciago: \"Tutto risolto\"Tra Massimiliano Allegri e il direttore di Tuttosport Guido Vaciago \"l'incresciosa situazione \u00e8 risolta\". I due, che in questo momento sono insieme, lo spiegano con una dichiarazione congiunta all'Ansa. \"Con riferimento ai fatti avvenuti nel post gara di Atalanta-Juventus e riguardo al 'botta e risposta' mediatico tra loro intercorso ieri, l'allenatore Massimiliano Allegri ed il direttore di Tuttosport Guido Vaciago dichiarano che, dopo essersi parlati, hanno risolto l'incresciosa situazione che li ha riguardati ed hanno definito ogni loro questione con spirito di collaborazione e senso di responsabilit\u00e0\".14:15Allegri e il premio con EstrosaAllegri punta al Premio Presidente della Repubblica: sar\u00e0 protagonista la sua Estrosa TUTTI I DETTAGLI14:00Pioli su Allegri\"La vicenda Allegri? \u00c8 sempre difficile giudicare da lontano. Allegri \u00e8 un grande allenatore e ha vinto tantissimo. Per il ruolo che abbiamo sappiamo che abbiamo dobbiamo gestire certi tipi di aspettative e di pressioni. Poi sono sempre esagerate tutte le cose nel nostro ambiente, i complimenti come le critiche\". Lo ha detto l'allenatore del Milan Stefano Pioli parlando in conferenza stampa alla vigilia della partita contro il Torino. \"Poi quello che ha fatto e che ha detto riguarda lui, non mi sento di commentare. Quello che far\u00f2 io a fine campionato non lo so, poi si vedr\u00e0 tutto\", ha aggiunto. TUTTE LE SUE PAROLE13:45Allegri lascia la ContinassaDopo aver diretto l'allenamento della Juve, Allegri ha lasciato la Continassa cos\u00ec come era venuto: a bordo della sua Fiat 500. Intorno alle 13.20, il tecnico della Juventus \u00e8 uscito dal quartier generale bianconero senza fermarsi ma salutando con un cenno della mano i pochi tifosi ad attenderlo fuori dal training center. Ora si attendono novit\u00e0 sulle decisioni della societ\u00e0 per la posizione del tecnico toscano.13:30Furia Allegri durante Atalanta-JuveVigorose sono state le proteste del tecnico bianconero, espulso nel recupero della finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico dai suoi COS'\u00c8 SUCCESSO13:15Montero \u00e8 partito con la Juve U19Paolo Montero, l'allenatore dell'Under 19 della Juventus, che potrebbe essere il traghettatore sulla panchina bianconera se venisse esonerato Massimiliano Allegri, \u00e8 partito stamattina con la squadra giovanile che domani mattina sar\u00e0 impegnata a Frosinone nel campionato Primavera. La Juventus giocher\u00e0 la penultima di serie A a Bologna nel posticipo di luned\u00ec sera.13:00Allenatore Juve, gli scenari futuriIl possibile esonero di Allegri apre nuovi scenari per quanto riguarda la panchina della Juve per la prossima stagione, con Thiago Motta in pole TUTTI I DETTAGLI12:45Allegri dirige l'allenamentoAllegri sta dirigendo regolarmente l'allenamento, iniziato alle 11.30 alla Continassa. Nonostante la societ\u00e0 stia ancora riflettendo circa la soluzione anticipata del suo contratto, il tecnico si \u00e8 presentato al centro sportivo intorno alle 10 a bordo della sua Fiat 500.12:30Montero impegnato con la Juve U19Montero, indicato come il possibile traghettatore per il dopo Allegri, al momento \u00e8 impegnato con la Juventus Under 19 che domani alle 11 sar\u00e0 ospite della formazione Primavera del Frosinone. I giovani bianconeri concluderanno cos\u00ec la loro stagione nel campionato di categoria.12:15Allegri e il gesto polemico verso GiuntoliInatteso fuoriprogramma all'Olimpico dopo il successo sull'Atalanta, con Allegri e il dirigente dei bianconeri protagonisti COS'\u00c8 SUCCESSO12:00Allegri, squalifica e multaAllegri \u00e8 stato fermato dal giudice sportivo dopo la finale di Coppa Italia: dovr\u00e0 anche pagare una multa TUTTI I DETTAGLI11:45Juve, i giocatori alla ContinassaNon ci sono tifosi, al momento, fuori dalla Continassa dove \u00e8 in programma l'allenamento della Juventus che potrebbe essere l'ultimo diretto da Massimiliano Allegri. Si sta radunando invece un gruppo di giornalisti in attesa davanti ai cancelli dello Juventus training center. Allegri \u00e8 stato il primo ad arrivare, poi i giocatori.11:30Allegri-Juve, cos'\u00e8 successoIl trionfo in Coppa, la sfuriata in campo e in sala stampa: divorzio gi\u00e0 scritto tra Allegri e la Juve TUTTI I RETROSCENA11:15Quale futuro per Allegri? Galeone a sorpresaGiovanni Galeone ha parlato delle possibili prossime scelte professionali di Allegri: \"Occhio a due campionati\" LEGGI TUTTO11:00Juve, Allegri dirige l'allenamentoAllegri \u00e8 alla Continassa per dirigere il primo allenamento dopo la vittoria della Coppa Italia e il caos che \u00e8 scaturito nel post-partita dell'Olimpico. La squadra scender\u00e0 in campo in mattinata, mentre negli uffici della societ\u00e0 si continua a valutare la posizione dell'allenatore.10:50Allegri, l'ultimo \"agnelliano\"Elkann ha affidato al direttore tecnico Giuntoli il futuro della societ\u00e0: nuovi arrivi in estate TUTTI I DETTAGLI10:35La versione di Allegri\"Solo un alterco verbale\": con queste parole Massimiliano Allegri ha chiarito quanto accaduto all'Olimpico nel concitato post partita di Atalanta-Juve di Coppa Italia LEGGI TUTTO10:20Allegri alla ContinassaIn queste concitate ore di riflessione da parte della societ\u00e0, Allegri \u00e8 appena arrivato alla Continassa.10:05Juve dopo Allegri: pronto MonteroLa Juve continua a riflettere sull'esonero di Allegri: al suo posto \u00e8 gi\u00e0 pronto il sostituto, che dovrebbe traghettare la squadra in questo finale di stagione. Si tratta di Paolo Montero, attuale allenatore della Primavera.9:51Allegri-Juve, esonero per giusta causaMax Allegri potrebbe essere esonerato oggi. Nello specifico in giornata la Juventus potrebbe licenziarlo per giusta causa QUI TUTTI I DETTAGLI09:45Allegri verso l'esoneroLa Juve sta valutando sempre pi\u00f9 seriamente l'esonero anticipato di Massimiliano Allegri.Torino\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127627961/diretta_allegri_verso_l_esonero_juve_segui_gli_aggiornamenti_e_le_reazioni_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T07:44:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T03:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715924640.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Castel Romano Joyrun, cresce la 10 km veloce della Capitale",
        "subtitle": "Grande successo per la quarta edizione della 10 km competitiva \u00a0con oltre\u00a0 900 runner al traguardo.\u00a0Sul gradino pi\u00f9 alto del podio Mohamed Zerrad e Alessia Tucitto",
        "content": "Roma \u2013 Una mattinata mite, con condizioni perfette per correre, ha accolto oggi i runner laziali\u00a0 al tradizionale appuntamento con la Castel Romano JoyRun, 10 km competitiva e non competitiva giunta alla sua quarta edizione, parte del circuito nazionale delle Joyun dei cinque Designer Outlet del Gruppo McarthurGlen. Una gara in crescita anno su anno, che ha registrato in questa edizione\u00a0oltre novecento atleti al traguardo.\u00a0L\u2019organizzazione \u00e8 di Castel Romano Designer Outlet in collaborazione con\u00a0LBM Sport\u00a0ed il patrocinio del Municipio Roma IX.RisultatiPrimo tra gli uomini il mezzofondista romano\u00a0Mohamed Zerrad\u00a0(Atletica Vomano) in 31:27, seguito di un soffio dal maratoneta\u00a0Carmine Buccilli\u00a0(Etrusca ASD) con 31:48 e da\u00a0Luca Parisi, (Etrusca ASD) con 32:43. Per le donne, trionfa la Campionessa italiana di Maratona\u00a0Alessia Tuccitto\u00a0(Caivano Runners) con 35:21, seguita da\u00a0Paola Patta\u00a0(Podistica Solidariet\u00e0 in 37:56 e\u00a0Lucia Mitidieri\u00a0in 39:17.\u00a0 Sono stati premiati i primi tre classificati di tutte le categorie, per oltre 100 premi consegnati.Nella classifica a squadre, ha rinunciato sportivamente al premio l\u2019organizzatrice LBM Sport, lasciando il posto alle societ\u00e0 con il maggior numero di iscritti, nell\u2019ordine\u00a0Piano ma Arriviamo,\u00a0 Bancari Romani, villa Pamphili.Il percorso di Castel Romano, tracciato su strade ampie e sicure della campagna romana, \u00e8 considerato veloce, ma piuttosto impegnativo dai runner, soprattutto per la lunga salita al 5\u00b0 km.\u00a0 Ben\u00a080 atleti hanno chiuso la gara sotto i 40 minuti\u00a0rendendo questa gara una delle pi\u00f9 veloci del panorama laziale.Buon successo anche per la\u00a0Fun Run di 4km, dedicata ai runner amatoriali e alle loro famiglie, con un insolito percorso attraverso il parco tematico di\u00a0Cinecitt\u00e0 World.Solidariet\u00e0Anche quest\u2019anno Castel Romano Designer outlet, con tutti i centri italiani del Gruppo McArthurGlen, ha scelto di\u00a0devolvere il ricavato della Castel Romano Run alla\u00a0FISPES, Federazione Italiana Sport Paraolimpici e Sperimentali,\u00a0al fine di\u00a0contribuire alla creazione di progetti speciali e all\u2019acquisto di presidi dedicati all'inclusione sportiva: un\u2019iniziativa dedicata a bambini e ragazzi affetti da disabilit\u00e0 fisiche, che prosegue l\u2019attivit\u00e0 iniziata del 2022. Sulla linea di partenza oggi gli atleti paralimpici\u00a0Sara Vargetto, tre volte campionessa italiana di corsa paralimpica e\u00a0Davide Fiore, primatista italiano T71 con framerunner.\u201cLa crescita della quarta edizione della JoyRun \u00e8 stata una conferma importante\u00a0\u2013 dichiara\u00a0Enrico Biancato, Centre manager di Castel Romano Designer Outlet \u2013\u00a0ci rende felici promuovere l\u2019attivit\u00e0 sportiva nel nostro territorio e creare occasioni di coesione e partecipazione. La collaborazione con FISPES, cos\u00ec attenta alla formazione sportiva dei giovani atleti, ci rende particolarmente orgogliosi.\u00a0 Sono felice di dare sin da ora appuntamento all\u2019edizione 2025 che si terr\u00e0 nel mese di maggio\u201d.Si \u00e8 chiusa con il\u00a0Campionato nazionale OPES di Calcio Freestyle\u00a0anche la partecipatissima Sportweek di Castel Romano Designer Outlet, organizzata in collaborazione con il partner tecnico\u00a0Opes.\u00a0Tre giorni di\u00a0occasioni speciali presso i principali brand di sportwear, tra sessioni di sport e divertimento all\u2019aria aperta.\u00a0 \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/altri-sport/running/2024/05/20-127781746/castel_romano_joyrun_cresce_la_10_km_veloce_della_capitale",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T08:00:14",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:12",
        "section": 24,
        "epoch": 1716184814.0,
        "placed": null,
        "ranked": 74,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "La Juve impugna il lodo Ronaldo: cosa significa e cosa succede adesso",
        "subtitle": "Lo scorso 17 aprile il club bianconero era stato condannato dal Collegio Arbitrale a risarcire 9,8 milioni di euro al portoghese",
        "content": "La Juventus ha deciso: impugner\u00e0 il lodo Cristiano Ronaldo. Lo scorso 17 aprile il club bianconero era stato condannato dal Collegio Arbitrale a risarcire 9,8 milioni di euro al giocatore portoghese, oggi all'Al-Nassr, recentemente convocato per Euro 2024.Cosa succede adesso? Le ultime\u00a0Per la precisione 9.774.166 e 16 centesimi a titolo di \u00abrisarcimento danni per comportamento doloso\u00bb o comunque \u00abper responsabilit\u00e0 precontrattuale\u00bb. La vicenda era relativa al periodo Covid. Ronaldo, alla Juve dal 2018 al 2021, aveva chiesto al club bianconero 19,5 milioni di arretrati congelati a causa del lockdown. Il contenzioso riguardava alcune mensilit\u00e0 che il calciatore non aveva ricevuto a causa della manovra stipendi. Con questa decisione la Juve spiega la sua posizione: \u00e8 convinta di aver agito correttamente nei confronti del giocatore.\u00a0InterDe Ligt torna in Italia: con De Jong \u00e8 ospite al matrimonio di De Vrij \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/23-127945799/la_juve_impugna_il_lodo_ronaldo_la_scelta_del_club_bianconero",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T17:04:35",
        "scrape_dt": "2024-05-23T21:15:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1716476675.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Wanda Nara, la foto in intimo a Roma fa impazzire i fan",
        "subtitle": "La moglie di Icardi \u00e8 nella capitale per girare un programma sulla Rai. L'immagine postata dall'hotel ha alzato la temperatura dei social",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/gossip/vip-personaggi/wanda-nara/2024/03/23-124184737/wanda_nara_la_nuova_canzone_manda_in_estasi_i_fan_le_foto_sexy_sono_pazzesche_",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T14:00:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:12",
        "section": 3,
        "epoch": 1716120012.0,
        "placed": null,
        "ranked": 16,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Cosa significa lasciare Bologna per Torino",
        "subtitle": "Leggi il commento sul futuro di Thiago Motta, tecnico dei rossobl\u00f9 corteggiato dalla Juve",
        "content": "Serata televisiva bolognesissima, ieri. Da una parte Guglielmo Marconi, dall\u2019altra Thiago Motta. Registratore in funzione. Non sto a spiegare per chi dei due. Si capisce. E dire che senza il nostro premio Nobel non avremmo mai goduto \u201cTutto il Calcio minuto per minuto\u201d. Vabb\u00e8, io ho visto in trance la partita Bologna-Juventus che vi racconter\u00e0 qualcun altro. Ho chiesto solo un po\u2019 di spazio per commentare il vociferato presunto trasferimento di Motta a Torino. Direte - una volta letto il mio intervento e sapendomi rossobl\u00f9 confesso - che sono in pieno conflitto d\u2019interessi. E invece mi sento in dovere, con tutta l\u2019esperienza che ho, di raccontare a Motta cosa vuol dire lasciare Bologna per Torino; parlo di citt\u00e0 a citt\u00e0, non da club a club perch\u00e9 so bene che la chiamata della Signora non pu\u00f2 essere ignorata. Campanilismo.Motta tra Bologna e Juve: il confronto con MaifrediC\u2019era una volta Gigi Maifredi, arriv\u00f2 sotto le Due Torri dall\u2019Ospitaletto nell\u201987, ritrov\u00f2 un presidente fantasioso, Luigi Corioni, con il quale ricostru\u00ec il Bologna. Gigi non fece spendere milioni per acquistare campioni, ad esempio port\u00f2 con s\u00e9 un difensore strepitoso che aveva giocato nel Pergocrema, nel Pizzighettone, nell\u2019Orceana. E divent\u00f2 il Mitico Villa. Detto Renato. E se \u00e8 vero che vive ancora nella citt\u00e0 che ha voluto sua - ricambiato - \u00e8 verissimo che ha un posto nella storia rossobl\u00f9. Insieme a Gigi e all\u2019indimenticato Calcio Champagne. Adesso, per favore, non venite a dirmi che il confronto con l\u2019ottimo Motta non esiste sbattendomi in faccia le partite pi\u00f9 belle di quest\u2019ultimo e le recenti feste al Dall\u2019Ara e a Piazza Maggiore. In questo caso credo che dovr\u00f2 rivolgermi non ai vecchi come me (quelli che festeggiarono l\u2019ultimo scudetto, nel \u201864) ma ai tifosi pi\u00f9 giovani, quelli che - incolpevoli - accolsero trionfalmente al suo arrivo in citt\u00e0 Arnautovic come se fosse Nielsen o Savoldi. Quelli che c\u2019erano sanno - critici severi compresi - che lo Champagne di Maifredi fu davvero una novit\u00e0 strepitosa, non una velleitaria gazzosa; come un trasporto erotico. Era nato allo stadio - come se fosse l\u2019Arena del Sole - uno spettacolo di gioco che non favoriva l\u2019attacco qualunquistico ma un\u2019aggressivit\u00e0 spontanea, addirittura messianica finalizzata al grande equilibrio dei reparti: un rimescolamento tattico pi\u00f9 audace di quello di Sacchi. Che vinse e divert\u00ec finch\u00e9 resto con Berlusconi.Zoff, Allegri e la 'Signora Omicidi'Spero che Gigi legga correttamente questi appunti, che non mi dia dello stronzo - come tanti anni fa - perch\u00e9 prima e dopo Torino mi ribellai alla sua presunzione di farsi juventino, di asservirsi agli Agnelli che - proprio come l\u2019ultimo Allegri espulso senza un grazie - si erano cortesemente liberati di Zoff che alla guida della Juve aveva appena realizzato un double, Coppa Italia e Coppa Uefa. Perch\u00e9 il suo calcio - come quello di Max - non rallegrava certa tifoseria altolocata. Lo stesso mondo che indusse il vicepresidente esecutivo Luca di Montezemolo - fresco di nomina - a ingaggiare l\u2019allenatore miracolo del Bologna, la squadra che amava per nascita. Arriv\u00f2 a Torino, Gigi, e si ritrov\u00f2 solo fra chiacchiere altisonanti e vuote al punto di essere soccorso dal Civ e da Giorgino Comaschi che ogni tanto gli facevano visita. L\u2019Avvocato - privo di vittorie juventine che lo attizzavano pi\u00f9 dei successi della Uno e della Ritmo - non grad\u00ec lo champagne di Maifredi e lo fece restituire al Bologna definendolo \u201cemozionante\u201d. E basta. Poi richiam\u00f2 Trapattoni. Per questo mi permetto di suggerire prudenza al valoroso Thiago Motta se \u00e8 vero - come dicono - che la Juve lo vuole. Fra i tanti nomignoli che le abbiamo appiccicato ce n\u2019\u00e8 uno che vale per amici e nemici: Signora Omicidi.BolognaThiago Motta, giro del mondo in 5000 figurine: la folle idea del tifoso-calciatore \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/2024/05/21-127826048/cosa_significa_lasciare_bologna_per_torino",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T07:32:54",
        "scrape_dt": "2024-05-23T00:00:12",
        "section": 6,
        "epoch": 1716269574.0,
        "placed": null,
        "ranked": 46,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Come avere una pelle perfetta e sana in vista dell'estate: i consigli dell'esperto",
        "subtitle": "Inizia il periodo dell'esposizione al sole: la dieta da fare, gli integratori e il ruolo dell'idratazione: tutto quello che c'\u00e8 da sapere",
        "content": "Inizia il periodo dell'esposizione al sole, quello in cui la pelle \u00e8 sottoposta a pi\u00f9 stress. Soprattutto da chi, magari, vuole avere una bella abbronzatura. Ma si pu\u00f2 dorare l'epidermide senza eccessivi rischi? In sintesi: si pu\u00f2 avere una pelle abbronzata e sana? Lo abbiamo chiesto al nutrizionista e biologo Luca Di Tolla. \"Per prima cosa - dice - l'acqua svolge moltissime funzioni biologiche, inoltre permette a tutte le cellule di ricevere i nutrienti e di eliminare le tossine. Per avere una pelle sana ed elastica si raccomanda, in generale, di assumere almeno 2 litri di liquidi attraverso le bevande (acqua, t\u00e8, tisane) purch\u00e9 non siano zuccherate. Insieme agli ortaggi freschi, permettono di prevenire stati di secchezza, desquamazione e aiutano la diuresi favorendo l'eliminazione di tossine e metaboliti dannosi\".Quale dieta pu\u00f2 aiutare la pelle? L'esperto rispondeDi Tolla, tra l'altro nutrizionista storico di Filippo Magnini (\u00e8 in onda con lui e Samanta Togni su La 7 nel programma \"Amarsi un po' - Istruzioni per l'uso) e altri atleti (Franceschi e Razzetti saranno a Parigi\u00a0) aggiunge consigli alimentari fondamentali e preziosi per la cura della pelle: \"Per averla tonica e sana\u00a0occorre bere molta acqua e seguire una sana alimentazione. In particolare, occorre assumere alimenti ricchi di vitamine, minerali, antiossidanti che proteggono dall'aggressione dei radicali liberi dell'ossigeno (Vitamina C, Vitamina E, Vitamina A e caroteni, Rame che previene e rallenta l'invecchiamento di peli, capelli e unghie e ferro che trasporta l'ossigeno.\u00a0Inoltre, occorre assumere cibi ricchi di Cellulosa, Acido gamma-linolenico (GLA, idrata in profondit\u00e0 e combatte la secchezza), Amido (mantiene la pelle morbida e tonica come fornitore di energia). Potassio, selenio e zinco\u00a0rivestono un importante ruolo nella sintesi delle fibre cellulari, donando elasticit\u00e0 e compattezza alla pelle. Una dieta ricca di frutta e verdura di stagione, variandone anche il colore, garantisce di assumere correttamente vitamine e sali minerali. La freschezza e la stagionalit\u00e0 di frutta e verdure \u00e8 importante poich\u00e9 i processi di conservazione o le colture forzate possono ridurre, anche di molto, le caratteristiche nutrizionali\".\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Abbronzatura e pelle sana, come fare\"Quando ci esponiamo al sole - spiega Di Tolla, delegato Coni per il progetto Total Athlete in collaborazione con Athletes in Action\u00a0-\u00a0la nostra pelle viene irradiata dai raggi ultravioletti (UV). Per evitare che il sole rovini la pelle, oltre ad utilizzare filtri solari, occorre non esporsi al sole nelle ore pi\u00f9 calde (soprattutto d'estate) Il sole ovviamente fa anche bene, aiuta l'umore e contribuisce a sintetizzare la vitamina D e per questo basta una esposizione di mezz'ora al giorno per favorire la sintesi.\u00a0E' bene anche stare all'ombra ed osservare un'alimentazione a base di vitamine del gruppo B e vitamina PP che sono in grado di favorire i processi di rinnovamento cellulare. Per prevenire l'invecchiamento precoce \u00e8 importante assumere anche gli acidi grassi essenziali polinsaturi, i famosi omega3, in quanto componenti di tutte le membrane cellulari. \"\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Inizia il periodo dell'esposizione al sole, quello in cui la pelle \u00e8 sottoposta a pi\u00f9 stress. Soprattutto da chi, magari, vuole avere una bella abbronzatura. Ma si pu\u00f2 dorare l'epidermide senza eccessivi rischi? In sintesi: si pu\u00f2 avere una pelle abbronzata e sana? Lo abbiamo chiesto al nutrizionista e biologo Luca Di Tolla. \"Per prima cosa - dice - l'acqua svolge moltissime funzioni biologiche, inoltre permette a tutte le cellule di ricevere i nutrienti e di eliminare le tossine. Per avere una pelle sana ed elastica si raccomanda, in generale, di assumere almeno 2 litri di liquidi attraverso le bevande (acqua, t\u00e8, tisane) purch\u00e9 non siano zuccherate. Insieme agli ortaggi freschi, permettono di prevenire stati di secchezza, desquamazione e aiutano la diuresi favorendo l'eliminazione di tossine e metaboliti dannosi\".Quale dieta pu\u00f2 aiutare la pelle? L'esperto rispondeDi Tolla, tra l'altro nutrizionista storico di Filippo Magnini (\u00e8 in onda con lui e Samanta Togni su La 7 nel programma \"Amarsi un po' - Istruzioni per l'uso) e altri atleti (Franceschi e Razzetti saranno a Parigi\u00a0) aggiunge consigli alimentari fondamentali e preziosi per la cura della pelle: \"Per averla tonica e sana\u00a0occorre bere molta acqua e seguire una sana alimentazione. In particolare, occorre assumere alimenti ricchi di vitamine, minerali, antiossidanti che proteggono dall'aggressione dei radicali liberi dell'ossigeno (Vitamina C, Vitamina E, Vitamina A e caroteni, Rame che previene e rallenta l'invecchiamento di peli, capelli e unghie e ferro che trasporta l'ossigeno.\u00a0Inoltre, occorre assumere cibi ricchi di Cellulosa, Acido gamma-linolenico (GLA, idrata in profondit\u00e0 e combatte la secchezza), Amido (mantiene la pelle morbida e tonica come fornitore di energia). Potassio, selenio e zinco\u00a0rivestono un importante ruolo nella sintesi delle fibre cellulari, donando elasticit\u00e0 e compattezza alla pelle. Una dieta ricca di frutta e verdura di stagione, variandone anche il colore, garantisce di assumere correttamente vitamine e sali minerali. La freschezza e la stagionalit\u00e0 di frutta e verdure \u00e8 importante poich\u00e9 i processi di conservazione o le colture forzate possono ridurre, anche di molto, le caratteristiche nutrizionali\".\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/lifestyle/alimentazione/2024/05/17-127631357/come_avere_una_pelle_perfetta_e_sana_in_vista_dellestate_i_consigli_dellesperto",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T08:57:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:45:11",
        "section": 8,
        "epoch": 1715929020.0,
        "placed": null,
        "ranked": 27,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Klopp show, l\u2019addio al Liverpool con il coro per il successore",
        "subtitle": "L'allenatore tedesco si \u00e8 congedato dai Reds dopo nove anni e lo ha fatto in una maniera decisamente non banale: cosa \u00e8 successo",
        "content": "Il Liverpool ha salutato Jurgen Klopp, che oggi ha allenato per l'ultima volta i Reds in occasione della partita vinta per 2-0 in Premier League contro il Wolverhampton. Durante il saluto ai tifosi al termine dell'incontro, l'allenatore tedesco, che aveva annunciato da mesi che si sarebbe congedato a fine stagione, ha riscritto le parole del coro a lui dedicato dai supporter del club inglese: annunciando, di fatto, chi arriver\u00e0 al suo posto: l'olandese Arne Slot.Slot e il coro sulle note di Live is LifeSlot, alla guida del Feyenoord dal 2021, con cui ha vinto un campionato e una Coppa d'Olanda, eredita dunque anche il ritornello pensato per il suo predecessore sulle note di \"Live is Life\". Un gesto di grande sportivit\u00e0 e signorilit\u00e0 da parte di Klopp, che ha scritto splendide pagine della storia del Liverpool: lo saluta a nove anni dal suo arrivo.LiverpoolKlopp saluta il Liverpool: l'omaggio di Anfield \u00e8 da brividi e lui si emoziona \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-estero/premier-league/2024/05/19-127763132/klopp_show_l_addio_al_liverpool_con_il_coro_per_il_successore",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T18:43:48",
        "scrape_dt": "2024-05-19T21:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716137028.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Cagliari, la promessa di Ranieri a Gigi Riva",
        "subtitle": "Leggi il commento del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "C\u2019\u00e8 un ragazzo che viene dal Testaccio, Roma sanguigna, un terzinaccio del calcio degli anni Settanta che poi si invent\u00f2, quasi per caso, la carriera di allenatore. Gli hanno dato del difensivista quando, in quell\u2019epoca, difendersi era un reato, in Inghilterra lo hanno chiamato tinkerman, l\u2019aggiustatore, a Roma er minestraro perch\u00e9, secondo gli apostoli del calcio degli scienziati, faceva sempre la solita minestra.Poi \u00e8 arrivata la leggenda di Leicester e allora quanto \u00e8 bravo quel ragazzo. Che ora ha 72 anni, si chiama Claudio Ranieri e pu\u00f2 raccontare un\u2019altra storia, non prestigiosa come quella di Leicester, ma se possibile pi\u00f9 bella, pi\u00f9 emozionante e colma di sentimento. Per la seconda volta ha salvato il Cagliari in Serie A, dopo avercelo portato. Era successo anche trentatr\u00e9 anni fa. Lo volle Carmine Longo in Sardegna, estate \u201889, la squadra in Serie C, in sede non c\u2019era nemmeno la luce. Primo anno: promozione in B e Coppa Italia di C. Secondo anno: promozione in A. Terzo anno: salvezza in A. Poi ha fatto un giro lungo in mezza Europa con una carriera che raramente ha ricevuto il riconoscimento che meritava. Ha vinto la Coppa Italia e la Supercoppa con la Fiorentina dopo averla riportata in A; ha costruito il miglior Valencia della storia lasciando in bacheca una Coppa del Re (6-2 in semifinale al Real Madrid) e un Intertoto e in eredit\u00e0 a Cuper la squadra delle due finali di Champions; ha salvato il Parma nel 2006-07 e nessuno sa come sia stato possibile. Ha allenato le pi\u00f9 grandi in Italia, Juventus, Inter, Roma, poi \u00e8 arrivato Leicester. Ma come sentimento niente di tutto questo si pu\u00f2 paragonare a Cagliari. Questa per lui \u00e8 una storia fantastica. L\u2019anno scorso era scoppiato in lacrime a Bari, con quella folle promozione all\u2019ultimo istante. Eppure, nonostante la forte, fortissima emozione, \u00e8 stato capace di andare sotto la curva dei cagliaritani per chiedere di non insultare gli avversari. Era stato lui, quando allenava la Sampdoria, a portare in Italia il \u201cpasillo de honor\u201d per omaggiare l\u2019Inter fresca campionessa d\u2019Italia. Lo stile di Ranieri \u00e8 merce rara nel nostro calcio. L\u2019anno scorso gli hanno chiesto l\u2019impresa puntando sulla mozione degli affetti: torna a Cagliari per un miracolo. Anche Gigi Riva (impossibile dimenticarsi di lui in un giorno come questo) glielo aveva chiesto attraverso suo figlio. La promozione ai play-off e la salvezza ieri. E come c\u2019\u00e8 arrivato ha qualcosa di straordinario: con i cambi. Anche ieri, nel secondo tempo dentro Viola e Prati, punizione di Viola e gol di Prati. \u00c8 tutta la stagione che va avanti cos\u00ec. Solo un caso? Solo fortuna? Probabilmente \u00e8 la testa fresca di questo ragazzo di 72 anni che dentro la partita vede tutto, le esigenze, le difficolt\u00e0, gli spazi, il rendimento dei giocatori, la motivazione di quelli che porta in panchina. Questo fa un allenatore. Quando l\u2019arbitro fischia l\u2019inizio della partita, pochi al mondo si accorgono, come Claudio, di cosa accade in campo. Era nella leggenda a Leicester, entra nella leggenda a Cagliari. Quando finalmente si godr\u00e0 la pensione, sar\u00e0 sempre troppo presto.CagliariIl Cagliari \u00e8 salvo! Festa grande, Ranieri emozionato sotto la curva \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/20-127778414/cagliari_la_promessa_di_ranieri_a_gigi_riva",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T06:51:16",
        "scrape_dt": "2024-05-20T13:00:11",
        "section": 11,
        "epoch": 1716180676.0,
        "placed": null,
        "ranked": 39,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Sinner ha sciolto le riserve: giocher\u00e0 il Roland Garros. La decisione dopo l'arrivo a Parigi",
        "subtitle": "Jannik questa mattina ha svolto l'allenamento con Nishikori sullo Chatrier e ha sciolto le riserve: scender\u00e0 in campo per andare a caccia del numero 1",
        "content": "Dunque \u00e8 ufficiale, Jannik Sinner giocher\u00e0 il Roland Garros. La decisione \u00e8 stata confermata dall'agente del giocatore. Sinner, che aveva saltato gli Internazionali di Roma per un problema all'anca destra, ha svolto questa mattina sullo Chatrier il primo allenamento\u00a0 parigino. Due ore con Kei Nishikori, ex top 5, e poi la decisione.;Jannik \u00e8 arrivato a Parigi ieri sera insieme ai due coach, Darren Cahill e Simone Vagnozzi. L'ultima risonanza magnetica era pulita, dunque i medici hanno dato il via libera per la partenza. Sinner \u00e8 apparso sorridente, al contrario di quando era partito dal Je Medical di Torino, un po' corrucciato. Il fine settimana di allenamento a Montecarlo, per\u00f2 ha dato indicazioni positive,\u00a0 l'anca ha risposto bene alle sollecitazioni e con Umberto Ferrara, ora bisogner\u00e0 recuperare anche un po' della tenuta aerobica. Gli allenamenti sulle due ore hanno dato sempre buene sensazioni, bisogner\u00e0 capire con l'allungarsi dei match come reagir\u00e0 il fisico del numero 1 della Race e campione dell'Australian Open. Sinner prover\u00e0 dunque a conquistare sul campo il numero 1 al mondo\u00a0 strappandolo a Novak Djokovic, in campo in questi giorni a Ginevra. Nole dovr\u00e0 arrivare almeno in finale, oppure in semifinale ma solo in caso di vittoria nel 250 svizzero.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Tennis/ATP/22-05-2024/sinner-ha-sciolto-le-riserve-giochera-il-roland-garros.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T19:52:40",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:02",
        "section": 12,
        "epoch": 1716400360.0,
        "placed": null,
        "ranked": 35,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Esplorando le Dolomiti con l'attrezzatura da trekking che rispetta l'ambiente",
        "subtitle": "Guidati dall'esperienza e dalla qualit\u00e0 dei materiali Salewa, siamo andati alla scoperta del lago di Braies, attorniato da maestose montagne, provando anche una tenda dal design innovativo!",
        "content": "Immersi nell'abbraccio verticale delle Dolomiti, il cuore batte forte di fronte a uno spettacolo che \u00e8 al contempo maestoso, selvaggio e accogliente. Un richiamo irresistibile per chi desidera immergersi in un mondo dove la natura \u00e8 la protagonista assoluta e si manifesta in tutta la sua magnificenza.  Ed \u00e8 proprio tra queste splendide vette che Salewa ha sviluppato la nuova collezione trekking primavera/estate 2024. Una linea pensata per creare un connubio tra il trekker e l\u2019ambiente, realizzata con materiali che combinano fibre naturali come la canapa, dal minore impatto ambientale (la coltivazione richiede poca acqua e nessun pesticida), e la lana merino. Ma anche con materiali parzialmente naturali come Sorona\u00ae, ovvero un mix della pianta del mais e poliestere riciclato, molto resistente e confortevole. E sia la canapa che le fibre Sorona\u00ae sono completamente biodegradabili.;Ma \u00e8 tempo di mettersi in cammino testando alcuni capi della nuova collezione trekking di Salewa della linea Puez Hemp, assaporando passo dopo passo l\u2019atmosfera unica del Lago di Braies.;Considerato la \u201cperla dei laghi alpini\u201d, a quota 1494 metri, \u00e8 incorniciato da imponenti cime a tratti imbiancate, che si riflettono nello specchio d'acqua smeraldino. Abbiamo optato per questo luogo sia per la grande bellezza e sia per le condizioni meteorologiche incerte che non permettevano di salire a quote pi\u00f9 alte.;Il meteo \u00e8 la prima cosa a cui prestare attenzione in montagna, come ha messo in luce anche Thomas Aichner, responsabile marketing Salewa (e opera nel Soccorso Alpino), che ci ha spiegato come equipaggiarsi per un trekking di una giornata.;\u201cIn primis - sottolinea Aichner \u2013 occorre considerare il meteo, se \u00e8 caldo o variabile con probabile pioggia. E poi \u00e8 bene partire sempre leggeri trovando il giusto bilanciamento, perch\u00e9 non \u00e8 comodo camminare con tanti chili sulle spalle e sulla schiena. Consiglio inoltre di portare una giacca impermeabile che pesa poco e si pu\u00f2 riporre nello zaino, un cappello per proteggere la testa, gli occhiali da sole, e poi \u00e8 importante avere con s\u00e9 abbastanza liquidi, specialmente quando lungo il percorso non ci sono punti per fare rifornimento d\u2019acqua.  Portare ovviamente qualcosa da mangiare, delle barrette energetiche, oppure del pane e formaggio; il cibo comunque dipender\u00e0 dalle differenti abitudini di ognuno di noi. Senza dimenticare alcuni piccoli accessori come: la crema solare, il coltellino, un piccolo kit di pronto soccorso che contenga dei cerotti, una benda elastica che \u00e8 sempre bene avere in caso di bisogno. Naturalmente fondamentali sono le scarpe giuste! E con questo kit possiamo approcciarci all\u2019avventura!\u201d.;All\u2019avventura ci siamo approcciati eccome, mettendo alla prova la giacca e i pantaloni Puez Hemp, realizzati con Alpine Hemp, la fibra di canapa tessile che offre robustezza e traspirabilit\u00e0, unita a una sensazione di estrema morbidezza.  La giacca ha l'orlo regolabile e i polsini con passanti integrati che riparano dal vento, mentre nelle giornate pi\u00f9 calde le zip presenti sulle braccia ci permettono di trasformarla rapidamente in un gilet a maniche corte. La stessa cosa \u00e8 stata messa a punto per i pantaloni, dotati anch\u2019essi di cerniere sulle cosce, che in caso di bisogno possono aprirsi trasformandoli in bermuda.  Due capi versatili, ideali per escursioni impegnative o come quella che abbiamo fatto noi, con il meteo e la temperatura che cambiava in continuazione.;L\u2019altro capo che ci ha protetto durante la camminata \u00e8 la t-shirt Puez Alpine Merino realizzata in lana merino, che mantiene il calore e con azione termoregolante, favorendo l\u2019eliminazione dell\u2019umidit\u00e0 dal corpo, e ideale sia in condizioni di caldo che di freddo. Gli inserti robusti in Durastretch, presenti sulle maniche e sulle spalle, la rendono super resistente anche portando lo zaino per molte ore.;E poi c\u2019\u00e8 lo zaino Puez 25 litri, polivalente adatto alla maggior parte degli itinerari di trekking, con  propriet\u00e0 versatili ideali per il trekking, ma anche per un utilizzo cittadino quotidiano. Dotato di una cerniera superiore e di una cerniera anteriore con doppi tiranti che consentono un accesso rapido (che permette di trovare subito gli oggetti di cui si ha bisogno) a tutte le sezioni dello scomparto principale. La cosa che mi ha colpito maggiormente \u00e8 la parte a contatto con la schiena, estremamente traspirante, grazie al sistema di trasporto Dry Back Contact.;E ai piedi? Le Puez Knit Mid Powertex, il primo scarponcino da trekking in Alpine Hemp di Salewa. Morbidissimi alla calzata, con l\u2019intersuola realizzata con un mix di scarti di canapa tessile, cos\u00ec come i lacci che combinano la canapa con il poliestere riciclato.;E in una vera avventura non pu\u00f2 mancare la tenda, rifugio dei viaggiatori audaci, la Puez Trek che ho montato in pochi minuti al termine della camminata.  Una tenda per due persone sviluppata per il trekking in montagna, a doppia parete, con una struttura semi-geodetica robusta e stabile, e con un design innovativo. Dotata di un resistente telo in nylon ripstop da 20 denari e di un ulteriore rivestimento in silicone/PU per resistere alle condizioni atmosferiche avverse. I sei pali sono in alluminio air lite di alta qualit\u00e0, come anche i picchetti. Facile e intuitiva da montare, grazie alle custodie e ai pali con codice colore.;Parti con un gruppo di sportivi come te, scopri i viaggi di Gazzetta Adventure e Tribala all'insegna dello sport e del divertimento nel mondo;E quando ogni angolo \u00e8 stato fissato, la tenda Salewa Puez Trek si erge fiera nel bosco e diventa simbolo di sicurezza e di libert\u00e0. Un riparo, ma anche o forse soprattutto, un legame profondo con la terra e con noi stessi.  \u201cWear nature\u201d, vestiamo la natura, \u201cWe are nature\u201d, noi siamo la natura.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/montagna/23-05-2024/trekking-sulle-dolomiti-con-l-abbigliamento-tecnico-di-salewa.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:34:01",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:45:01",
        "section": 28,
        "epoch": 1716449641.0,
        "placed": null,
        "ranked": 85,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Odette Giuffrida, \u00e8 una vittoria storica! Per l'Italia primo oro mondiale dopo 33 anni",
        "subtitle": "Nei -52 kg l'atleta dell'esercito ha battuto la numero 2 del mondo, l'uzbeka Keldiyorov, conquistando il titolo iridato che all'Italia mancava dal 1991. Argento per Assunta Scutto nei -48 kg",
        "content": "Trentatr\u00e9 anni dopo le vittorie di Emanuela Pierantozzi e di Alessandra Giungi a Barcellona '91, l'Italia del judo torna a festeggiare una medaglia d'oro ai Mondiali. Il merito \u00e8 tutto dell\u2019infinita Odette Giuffrida che, alla soglia dei 30 anni, domina i -52 kg con le stesse energie e motivazioni di una ventenne, battendo in finale l\u2019uzbeka Diyora Keldiyorova. Dopo le gioie olimpiche, con l'argento a Rio 2016 e il bronzo a Tokyo 2020, e l'argento europeo conquistato solo tre settimane fa a Zagabria, Odette brilla ad Abu Dhabi mettendosi al collo il primo titolo mondiale in carriera. Un risultato che la inserisce di diritto tra le candidate all\u2019oro olimpico a Parigi 2024. A completare l\u2019impresa azzurra di questa prima giornata di Mondiali ad Abu Dhabi, arriva anche l\u2019argento di Assunta Scutto nei -48 kg: a soli 22 anni, la napoletana numero uno del ranking mondiale, cede solo in finale alla la mongola Baasankhuu Bavuudorj. Per lei, altro quotatissimo nome in vista dei Giochi francesi, \u00e8 la terza medaglia iridata consecutiva.;Oggi la lucidit\u00e0 ed il talento di Odette non hanno avuto rivali. Basta leggere i nomi delle avversarie sconfitte nei quattro incontri precedenti la finale: Estrella Lopez Sheriff (Esp), Kisumi Omori (Jpn), Larissa Pimenta (Bra) e Amandine Buchard (Fra). E pensare che nella semifinale contro la francese, avversaria tra le pi\u00f9 forti al mondo, l\u2019Italia intera per un attimo ha tremato: una terza sanzione (shido) assegnata a Giuffrida ne stava decretando la sconfitta, quando il care system ha poi verificato l\u2019inesattezza della decisione arbitrale togliendo lo shido all\u2019azzurra e assegnandolo invece alla Buchard. Lacrime di gioia e commozione per Odette che ha poi regalato una finale esaltante: un guizzo contino a sgusciare dalla potenza della Keldiyorova, numero 2 al mondo. Il colpo di genio \u00e8 arrivato con un okuri ashi barai, specialit\u00e0 di casa Giuffrida, che ha fatto barcollare l\u2019uzbeca e assegnato il wazari vincente all\u2019azzurra. Tenere il punto per i due minuti mancanti non \u00e8 stata cosa semplice, ma l\u2019esperienza di Odette ha avuto la meglio.\u00a0Per poi scoppiare in lacrime, un pianto di liberazione e gioia.;Un percorso da applausi anche per Assunta Scutto che, nei -48 kg, ha sconfitto in successione Katryna Esposito (Mlt), Sabina Giliazova (Ain), Tugce Beder (Tur) e Tara Babulfath (Swe). Una finale da cardiopalma quella contro la mongola Bavuudorj, fatta di attacchi e contrattacchi continui. Ed \u00e8 proprio su un seoi nage dell\u2019azzurra che la mongola ha schivato e contrattaccato portando a segno il wazari vincente a soli 7 secondi secondi dalla fine.\u00a0\"Penso che sia tutto un piano di Dio\", ha detto Scutto. \"Quest'anno ci sono le Olimpiadi e il Signore ha preparato qualcosa di ancor pi\u00f9 grande per me\". Per Susy, l\u2019argento di Abu Dhabi \u00e8 la terza medaglia consecutiva ai Modniali dopo i bronzi a Tashkent 2022 e a Doha 2023.;Lo si era capito fin dall\u2019inizio che, per la squadra azzurra, questo primo giorno di Mondiali si poteva trasformare in una giornata speciale. E Odette Giuffrida e Assunta Scutto non hanno deluso le aspettative. Per trovare un precedente analogo, con due azzurri in finale nella stessa edizione mondiale, bisogna andare molto indietro nel tempo fino al 1989, quando a Belgrado Emanuela Pierantozzi e Alessandra Giungi conquistarono rispettivamente l\u2019oro nei 66 kg e l\u2019argento nei 52 kg. Ancora loro due replicarono anche nel 1991 a Barcellona ma in quel caso, come gi\u00e0 detto, entrambe vinsero il titolo. Sono passati 33 anni e finalmente l\u2019Italia pu\u00f2 tornare a gioire per un oro che \u00e8 gi\u00e0 entrato nella storia. Un ottimo inizio se si pensa che siamo solo alla prima giornata e che questa nazionale ha ancora molte carte da giocare.;Niente da fare, invece, per gli altri azzurri in gara oggi. Nei 60 kg Andrea Carlino \u00e8 stato sconfitto dall\u2019olandese Emiel Jaring, mentre Angelo Pantano dal giapponese Taiki Nakamura. Domani in gara Veronica Toniolo (-57 kg), Elios Manzi e Matteo Piras (66 kg), Giovanni Esposito e Manuel Parlati (-74 kg).;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Sport-Vari/19-05-2024/judo-odette-giuffrida-vince-l-oro-mondiale-ab-abu-dhabi.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:57:16",
        "scrape_dt": "2024-05-19T21:30:01",
        "section": 29,
        "epoch": 1716145036.0,
        "placed": null,
        "ranked": 91,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Frosinone, Di Francesco: \u201cQuesta societ\u00e0 merita di rimanere in Serie A\u201d",
        "subtitle": "L'allenatore dei giallazzurri ha parlato in conferenza stampa alla vigilia della decisiva sfida con l'Udinese",
        "content": "25 maggio 2024 (modifica il 25 maggio 2024 | 15:12);Il Frosinone ospita domani alle 20.45 l'Udinese di Fabio Cannavaro, che \u00e8 reduce dal pareggio con l'Empoli. Dopo la vittoria a Monza, il tecnico Eusebio Di Francesco ha presentato cos\u00ec la gara dello Stirpe in conferenza stampa: \"Per quanto riguarda i presenti valuteremo domani mattina. Stiamo provando a recuperare Mazzitelli, cos\u00ec come stiamo valutando le condizioni di alcuni elementi. Non vogliamo dare vantaggi a nessuno, domani mattina nella rifinitura valuteremo chi sar\u00e0 disponibile. Per quanto riguarda questa gara credo che pi\u00f9 di altre volte ci saranno tante partite nella partita. Ci siamo preparati bene. Se per me \u00e8 la partita pi\u00f9 importante? Per me, come dico sempre, \u00e8 la prossima la gara pi\u00f9 importante ma sottolineo che non \u00e8 la mia partita, ma la nostra. E' il noi che deve prevalere, dalla squadra, alla societ\u00e0 alla gente. Dobbiamo solo arrivare all'obiettivo finale, parte tecnico-tattica diventa relativa ora. Servir\u00e0 massima attenzione. Questa societ\u00e0 merita di rimanere in Serie A\".;\"Se \u00e8 un bene avere un pizzico di paura? E' un bene certo - continua il tecnico dei giallazzurri -, se condivisa s\u00ec. Quando \u00e8 condivisa si prova a superarla insieme e in questa gara servir\u00e0 ancora di pi\u00f9. Sarebbe da ipocriti dire che non abbiamo paura. Non vogliamo perdere il filo conduttore che ci ha portato fin qui. Consapevoli che bisogna alzare tantissimo il livello di attenzione per fare nostra la partita. Guardando i miei ragazzi che emozioni ho visto in loro? Siamo partiti con l'obiettivo finale e questa \u00e8 stata la forza del gruppo. Dobbiamo mettere tutto dentro questa partita, servir\u00e0 coraggio. Per fare un'ottima fase offensiva servir\u00e0 una grande fase difensiva. I sentimenti sono tanti, a me piace intuire e credo di conoscere tanto questi ragazzi nei pregi e difetti di questa squadra. Se temo pi\u00f9 l'Udinese come squadra o come societ\u00e0? Questa settimana mi sono concentrato soprattutto su noi stessi. Abbiamo lavorare meno fisicamente perch\u00e9 bisognava pi\u00f9 trovare serenit\u00e0 nell'affrontare la gara. L'Udinese ha un'identit\u00e0 forte in quello che fa, ha una grande fisicit\u00e0. Non mi aspettavo che si giocassero la salvezza all'ultima giornata, non ho pensato alla loro storia societaria. Affronteranno un popolo che vuole la salvezza\".;Ancora Di Francesco: \"Cosa ci arriva dalla gente? Ogni volta che giro per Frosinone leggo striscioni con scritto 'Difendiamola' e questo \u00e8 il primo messaggio. La gente ci ringrazia, ma vorrei ci ringraziasse domani a fine gara. Se servir\u00e0 tanta determinazione? A Sassuolo ho vissuto l'ultima partita col Livorno per andare in Serie A al 93', rimanendo in 10 contro 9. Avevamo un vantaggio ma pian piano lo stavamo perdendo. Avere quella determinazione di ottenere il risultato \u00e8 fondamentale. Se ho sentito De Rossi e se i due risultati su tre sono un'arma a doppio taglio? Assolutamente no, siamo professionisti e non serve una mia telefonata. Non giocheremo per pareggiare perch\u00e9 sarebbe un errore, ma va giocata con grandissima intelligenza questa gara\".;\"Cosa mi lascia questa stagione a Frosinone? Concentriamoci sulla partita di domani - spiega -, questa risposta vorrei dartela domani con molta calma. Che differenza c'\u00e8 nel preparare questa gara rispetto alle altre? C'\u00e8 differenza perch\u00e9 \u00e8 l'ultima. Ci sono diversi aspetti, quello pi\u00f9 importante \u00e8 senza dubbio quello psicologico, poi viene quello tattico. A questo giro, oltre il piano A e il piano B, ci metterei il piano C. Bisogna mantenere la nostra identit\u00e0 con degli accorgimenti. Se ci saranno differenze rispetto alla gara d'andata? Rispetto all'andata siamo diversi, almeno per come siamo disposti. E' passato tanto tempo per pensare alla gara d'andata anche se l'Udinese \u00e8 cambiata poco. Cannavaro ha cambiato qualcosa in avanti ma non \u00e8 una squadra che ha mostrato grande aggressivit\u00e0 in avanti. Con Cannavaro subisce molto poco in difesa, sono tutti segnali analizzati in settimana\".;L'Ufficio Stampa del Frosinone, inoltre, ha fatto sapere che \"non ci saranno i convocati\". Mister Di Francesco porter\u00e0 \"tutti quelli a disposizione\".;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "derbyderbyderby",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.derbyderbyderby.it/calcio-italiano/serie-a/frosinone-di-francesco-questa-societa-merita-di-rimanere-in-serie-a/?intcmp=gazzanet-frosinone",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T18:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-25T18:00:01",
        "section": 11,
        "epoch": 1716652801.0,
        "placed": null,
        "ranked": 24,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Milan, Maignan si infortuna a un dito: Europeo a rischio",
        "subtitle": "Il portiere francese si \u00e8 fatto male in allenamento a Milanello: da valutare l'entit\u00e0 del problema. Deschamps ufficializzer\u00e0 i convocati il 7 giugno",
        "content": "Nuovi problemi fisici per Maignan. Il portiere francese, che era gi\u00e0 reduce da una lesione all'adduttore (aveva saltato Juve, Genoa e Cagliari, andando poi in panchina sabato scorso contro il Torino), questa mattina in allenamento a Milanello si \u00e8 fatto male a un dito. Al momento non \u00e8 ancora chiara l'entit\u00e0 del problema ma, a meno di un mese dall'inizio dell'Europeo, sale ovviamente l'apprensione sulle condizioni di Mike (Deschamps dar\u00e0 la lista definitiva dei convocati il 7 giugno).;Per festeggiare l'impresa storica dell'Atalanta in Europa League, la Gazzetta ha deciso di lanciare una promozione shock: l'abbonamento annuale a G+ a solo 1\u20ac al mese! SCOPRI QUI LA PROMO;Maignan salter\u00e0 ovviamente l'ultimo atto stagionale del Milan contro la Salernitana, in attesa di capire meglio il decorso su questo nuovo guaio. Oltre alla lesione da cui era ormai guarito, il francese lungo questa annata si era fermato altre due volte: prima per un risentimento ai flessori (out con Verona e Cagliari) e poi per un affaticamento (out col Sassuolo).;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/23-05-2024/maignan-infortunio-a-un-dito-europeo-a-rischio.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T16:16:50",
        "scrape_dt": "2024-05-23T16:45:01",
        "section": 11,
        "epoch": 1716473810.0,
        "placed": null,
        "ranked": 27,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "LIVE All'intervallo Udinese-Empoli 0-0: gol annullato a Maleh con l'ausilio della Var",
        "subtitle": "Una stagione in 90 minuti. Sfida drammatica per friulani e toscani, in piena...",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/calcio/serie-a/partita/udinese-empoli/2380763/cronaca",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T16:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-19T16:00:01",
        "section": 2,
        "epoch": 1716127201.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 15a tappa, -128 km a Livigno, con il Mortirolo: 6 in fuga, a 4'52\" Pogacar",
        "subtitle": "Oggi i corridori affronteranno il primo di tre arrivi di fila in quota, che prevede l'ascesa al Mortirolo e un finale durissimo, con due tratti al 19%",
        "content": "Bayer, Ballerini, Scaroni, Wood, Pellizzari e Tonelli sono i sei corridori che hanno guadagnato oltre 1' dagli altri fuggitivi sulla discesa dal San Zeno.;Si \u00e8 spezzato in due tronconi il plotoncino dei fuggitivi: i sei di testa hanno 2' sugli altri fuggitivi. Foratura in discesa per Alaphilippe, che perde un minuto. Gruppo-Pogacar a 5'28\".;I fuggitivi stanno scendendo dal colle San Zeno: percorso molto impegnativo.;Scaroni precede Getschke in cima al San Zeno. I contrattaccanti hanno raggiunto il gruppetto di testa, la maglia rosa \u00e8 ad oltre 4'.;Piganzoli, Pellizzari e Scaroni hanno preso un po' di vantaggio sugli altri 7 compagni a 2 km dalla vetta del ZSan Zeno. Gruppo fuggitivi con 24\" sui contrattaccanti rimasti una ventina. Pogacar e il resto del gruppo a 4\", andatura regolare.;Si arrende anche Ewan, che perde terreno insieme a Le Gac. Ma, dietro, i 43 contrattaccanti sono ormai vicini: il loro vantaggio \u00e8 sceso a 22\".;Non ce la fa Van Lerberghe, che sulle rampe pi\u00f9 dure del San Zeno si stacca dai battistrada. Restano undici al comando con 29\" di vantaggi sui contrattaccanti, ormai molto vicini.;Nel gruppo dei contrattaccanti si distingue Alpahilippe, che insieme a Ghebreigzabhier ha contribuito a ridurre notevolmente il gap dai dodici di testa, che ai - 8 dalla vetta del San Zeno hanno meno di 1' di vantaggio.;Scende a 1'26\" il vantaggio degli uomini di testa rispetto al folto gruppo dei contrattaccanti che salgono forte verso il Colle San Zeno. Gruppo Pogacar stabile a 3'12\".;La corsa ha ora una fisionomia ben definita, quando mancano 12 km alla vetta del Colle San Zeno: i dodici uomini in testa hanno 2'17 sui contrattaccanti, in totale una quarantina di corridori. A 3'26\" c'\u00e8 il gruppo maglia rosa.\u200b;Si va verso la partenza della salita al colle San Zeno (seconda categoria, 1418 metri), il secondo Gpm di giornata.;1'49\" di vantaggio per gli uomini di testa sui contrattaccanti, il cui recupero \u00e8 costante. La maglia rosa viaggia con 3'09\" di ritardo sui primi.;Dal gruppo maglia rosa \u00e8 uscito un primo gruppo di contrattaccanti, che ha ora 2' sui fuggitivi. La maglia rosa \u00e8 ad oltre 3' dagli uomini di testa. Askey precede Calmejane in cima al Gpm di Lodrino e il francese dell'Intermarch\u00e9 si arrabbia con il compagno di fuga, che non \u00e8 in lotta per la maglia azzurra.;Dal gruppo maglia rosa escono una ventina di corridori, guidati dall'azione di Geschke, che in breve recuperano 1' ai fuggitivi, ora con 2'09\" sui contrattaccanti ai -2,7 dal Lodrino.;Scende a 3' il vantaggio dei dodici uomini di testa, ai -4,7 dal Gpm.;I fuggitivi hanno iniziato la salita verso il primo Gpm di Lodrino: ai 6,8 dalla vetta, i dodici di testa hanno 3'46\" di vantaggio sul gruppo maglia rosa.;I dodici uomini di testa viaggiano ad oltre 50 orari di media. Il loro vantaggio continua a salire: dopo 27 km hanno 3'31\" sul gruppo maglia rosa.;Vanno forte in testa: il vantaggio dei fuggitivi \u00e8 salito a 2'48\". Piccolo prova a rientrare sui fuggitivi, ma il ritardo del gruppo \u00e8 importante.;Cresce rapidamente il vantaggio degli uomini di testa, che dopo 12 chilometri dal via sfiora i 2'.;In testa ci sono Askey, Le Gac, Pithie (tutti della Groupama), Ballerini (Astana), Calmejane (Intermarch\u00e9), Van Lerberghe (Soudal), Wood (Cofidis), Bayer (Alpecin), Velasco (Astana), Tonelli (Bardiani), Ewan (Jayco), Bais (Polti Kameta);Primi scatti e gruppo allungato, con una decina di uomini davanti guidati da Ballerini, che guadagna una ventina di secondi.;Via ufficiale: i corridori sono partiti alle 10.49: nei primi trenta chilometri la strada sale leggermente, poi dopo 37 km dal via ci sar\u00e0 il primo Gpm di giornata a Lodrino (terza categoria, metri 737).;I corridori stanno pedalando verso il chilometro zero dopo la partenza da Manerba del Garda.;L'Astana di Lorenzo Fortunato perde un corridore, Vadim Pronskiy, che lascia il Giro perch\u00e9 influenzato. Restano cos\u00ec cinque gli uomini della squadra ancora in corsa.;Ecco le prime posizioni della classifica generale: 1. Tadej Pogacar; 2. G. Thomasa 3'41\"; 3. D. Martinez a 3'56\"; 4. O'Connor a 4'35\"; 5. Tiberi a 5'17\"; 6. Arensman a 6'30\"; 7. Zana a 7'26\"; 8. Bardet a 7'52\"; 9. Fortunato a 8'40\"; 10. Baudin a 8'56\".;Maglia ciclamino: Jonathan Milan, 284 punti. Maglia azzurra: Tadej Pogacar 104 punti. Maglia bianca: Antonio Tiberi 50h05'26\". Intergiro: Filippo Fiorelli 41 punti. Super Team: Ineos Grenadiers in 150h17'37\".;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/19-05-2024/giro-d-italia-live-la-tappa-15-manerba-del-garda-livigno-mottolino.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T13:10:43",
        "scrape_dt": "2024-05-19T13:15:01",
        "section": 3,
        "epoch": 1716117043.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Gli awards della Lega Basket: tutti i premiati da Mannion a Faye",
        "subtitle": "Assegnati i premi di fine stagione, con i candidati che sono stati scelti in due fasi. Il miglior quintetto: Willis, Tucker, Belinelli, Shengelia e Bilan",
        "content": "La Lega Basket ha ufficializzato i vincitori degli LBA Awards 2024 UnipolSai, dedicati ai protagonisti della regular season della Serie A UnipolSai 2023-2024. I candidati sono stati scelti in due fasi:  la prima ha visto protagonisti per le votazioni dei vari premi individuali un panel specializzato composto da media e, per la prima volta, da tutti i giocatori dei 16 club della Serie A insieme ai capo allenatori e a un dirigente per ogni squadra. Nella seconda hanno votato fan ed appassionati.;L'esterno della Virtus Bologna, Marco Belinelli \u00e8 l'Mvp del campionato di basket italiano. Il giocatore emiliano - gi\u00e0 vincitore di un titolo Nba con i San Antonio Spurs e della gara del tiro da tre punti nell'All Star Game americano del 2014 - si \u00e8 aggiudicato il riconoscimento principale dell'edizione degli Lba Awards. Dietro Belinelli, che ha portato a casa il \"Dino Meneghin Trophy\" con il 14.7% delle preferenze si sono classificati Rayjon Tucker della Reyer Venezia con l'11.4% e Tornik'e Shengelia della Virtus Bologna con il 10.3%. Allenatore dell'anno \u00e8 stato nominato Nicola Brienza, coach di Pistoia, seguito da Luca Banchi della Virtus Bologna e da Alessandro Magro, tecnico di Brescia mentre il premio di dirigente dell'anno \u00e8 andato al presidente di Pistoia, Massimo Capecchi seguito da Claudio Coldebella, general manager di Reggio Emilia e Alessandro Dalla Salda, amministratore delegato di Napoli. Miglior giocatore italiano \u00e8 stato eletto Niccol\u00f2 Mannion; miglior difensore John Petrucelli di Brescia; sesto uomo C.J Massinburg di Brescia che si \u00e8 anche aggiudicato il premio di giocatore pi\u00f9 migliorato mentre la palma di miglior giovane under 22 \u00e8 andata a Mouhamed Faye di Reggio Emilia.   Quanto al \"Dream Team\" dell'anno, ossia il miglior quintetto, questo \u00e8 risultato composto da Payton Willis di Pistoia, Rayjon Tucker della Reyer Venezia, Marco Belinelli della Virtus Bologna, Tornik'e Shengelia della Virtus Bologna e da Miro Bilan di Brescia.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Basket/16-05-2024/basket-i-migliori-della-stagione-in-serie-a.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T09:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T13:30:02",
        "section": 26,
        "epoch": 1715845511.0,
        "placed": null,
        "ranked": 75,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Sonny Liston e Geraldine Clark Chambers, il pugile \"sbandato\" e la crocerossina",
        "subtitle": "Lui era il pi\u00f9 grande ma veniva da un passato difficile. Lei se ne innamor\u00f2...",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Sport-Vari/17-05-2024/stars-in-love-sonny-liston-e-geraldine-clark-chambers.shtml",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T10:45:01",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:45:01",
        "section": 24,
        "epoch": 1716021901.0,
        "placed": null,
        "ranked": 60,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Djokovic, crollo senza fine: a Ginevra ko in semifinale con Machac. Darderi fuori a Lione",
        "subtitle": "Nel 250 svizzero, Nole cede in 3 set (6-4 0-6 6-1) al ceco Machac, n.44 al mondo. Si presenter\u00e0 a Parigi senza vittorie nel 2024. L'azzurro esce in semifinale battuto dall'argentino Etcheverry 6-2 6-4",
        "content": "Un\u2019altra brutta sconfitta per Novak Djokovic, che non riesce a centrare una finale in questo per lui durissimo 2024 neanche nell\u2019Atp 250 di Ginevra. Il numero uno del mondo \u00e8 stato sconfitto in semifinale dal ceco Machac, numero 44 del mondo, in tre set (6-4 0-6 6-1), ma non \u00e8 nemmeno questo il vero problema. Il serbo \u00e8 lontanissimo parente del meraviglioso tennista anche solo di qualche mese fa, soprattutto a livello mentale. Il numero uno in campo appare spesso svagato, senza una logica tattica, proprio lui che grazie a tutto questo ha costruito negli anni il suo impero.;L\u2019emblema del suo momento \u00e8 il primo set: sembrava tutto facile, 4-1 avanti senza alcun problema, poi il crollo, inspiegabile, con Machac che ha infilato cinque game di fila, vincendo il parziale 6-4. Djokovic pi\u00f9 volte si \u00e8 messo l\u2019asciugamano in testa, quasi a volersi nascondere.   Nel secondo set \u00e8 arrivata poi la rabbiosa reazione, spinto dall\u2019orgoglio, con un 6-0 che pareva rimettere a posto i cocci dell\u2019incontro, ma era un\u2019illusione. Nel terzo ancora errori su errori, scelte sbagliate, nervosismo, e un 6-1 che consegna a Machac la finale di Ginevra, contro uno tra il nostro Flavio Cobolli e Casper Ruud, in campo sabato mattina alle 10.  Djokovic arriva veramente male a Parigi, dove difende titolo e numero uno, ma a questo punto probabilmente questo nemmeno importa pi\u00f9 di tanto al vincitore di 24 slam: occorre ritrovarsi, prima di tutto, e la strada si sta facendo sempre pi\u00f9 dura.;A Lione invece niente da fare per Luciano Darderi. L\u2019azzurro \u00e8 stato sconfitto in semifinale dall\u2019argentino Tomas Etcheverry in due set, un 6-2 6-4 senza discussioni. Non \u00e8 stata una delle migliori prove dell\u2019italiano, uno dei pi\u00f9 costanti su terra quest\u2019anno. Etcheverry \u00e8 stato semplicemente pi\u00f9 bravo e costante in questo match, soprattutto nel primo set. Nel secondo l\u2019argentino \u00e8 stato bravo a tenere a bada un Darderi che stava salendo di tono, ma non a sufficienza per strappare il parziale e riaprire l\u2019incontro, chiuso con un break dal sudamericano.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Tennis/ATP/24-05-2024/djokovic-ko-a-ginevra-in-semifinale-con-machac-darderi-sconfitto-a-lione.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T21:45:55",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:15:01",
        "section": 13,
        "epoch": 1716579955.0,
        "placed": null,
        "ranked": 35,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia:14\u00aa tappa, crono a Desenzano. Comanda Affini (36'32\"), Milesi a 2\". Ganna ai -12 ha 42\" di vantaggio sul leader",
        "subtitle": "Dopo la tripletta di Milan a Cento, corridori impegnati in questa crono da 31,2 chilometri, prima del tappone di domani",
        "content": "Seconda cronometro al Giro d'Italia 2024: 31,2 km nella pianura Padana. Atteso duello tra il nostro Filippo Ganna e la maglia rosa Tadej Pogacar, che ha vinto la prova contro il tempo di Perugia.;Andatura elevatissima di Filippo Ganna, che a 12 chilometri dal traguardo di Desenzano ha gi\u00e0 42\" di vantaggio sul leader provvisorio Affini.;Al primo intertempo, Ganna \u00e8 al comando con 9'39\". Milesi si piazza a 2\" dal leader provvisorio Affini.;Edoardo Affini (Team Visma) centra il miglior tempo all'arrivo a Desenzano e va in testa con 36'32\". Intanto a Castiglione \u00e8 partito Ganna.;Miglior tempo per l'olandese Hoole, che chiude in 36'41\" e precede Cerny.;Cerny (Repubblica Ceca), terzo a partire, \u00e8 stato il primo a tagliare il traguardo di Desenzano, con il tempo di 36'58\". Grande entusiasmo del pubblico intorno a Milan.;Jonathan Milan \u00e8 pronto in zona partenza. Cerny, per ora con il secondo miglior intertempo, sta per chiudere la sua prova.;In vista del primo intertempo, Cerny ha superato Riou, partito prima di lui. Affini partir\u00e0 fra quattro minuti.;E' partito il primo corridore, il francese Riou.;Phil Bauhaus, 29enne velocista tedesco della Bahrain-Victorious, non prender\u00e0 il via. Cos\u00ec il team: \u201cLe ultime 8 tappe non sono adatte a lui (in realt\u00e0 restano ancora due sprint potenziali, Padova e Roma, ndr) e dunque si focalizzer\u00e0 su altri obiettivi\u201d. Per lui in questo Giro due terzi posti, ad Andora e Cento, come migliori risultati.;Il primo a partire sar\u00e0 il francese Riou (13.40). Ecco i migliori: 13.55 Hoole (Ola); 13.59 Affini; 14.12 Milesi; 14.17 Milan; 14.30 Foss (Nor); 14.35 Ganna; 14.37 Bjerg (Dan); 15.10 Plapp (Aus); 15.31 Barta (Usa); 15.33 Tratnik (Slo); 15.34 Grossschartner (Aut); 15.35 Sheffield (Usa); 15.47 Schachmann (Ger); 15.58 Piganzoli; 16.01 Chaves (Col); 16.04 Pozzovivo; 16.07 Baudin (Fra); 16.10 Storer (Aus); 16.13 Hirt (R.Cec); 16.16 Arensman (Ola); 16.19 Rubio (Col); 16.22 Zana; 16.25 Fortunato; 16.28 Bardet (Fra); 16.31 Tiberi; 16.34 O\u2019Connor (Aus); 16.37\u00a0Thomas (Gb); 16.40\u00a0Martinez (Col); 16.43 Pogacar (Slo).;La tappa 14 da Castiglione delle Stiviere (Mantova) a Desenzano del Garda (Brescia);;La tappa 14 del Giro d'Italia sar\u00e0 trasmessa in diretta tv su RaiSport dalle 12.30, Eurosport dalle 13 e Rai 2 dalle 14. Cronaca testuale su Gazzetta.it;La graduatoria dopo 13 tappe:;Oggi \u00e8 in programma la quattordicesima tappa da Castiglione delle Stiviere a Desenzano del Garda: cronometro di 31,2 km, partenza del primo corridore alle 13.40. \u00c8 una tappa contro il tempo tendenzialmente pianeggiante ma con diverse ondulazioni al suo interno. Si attraversano pochi centri abitati in una serie di lievi saliscendi tutti leggermente a scendere verso la riva del Lago di Garda.\u00a0Ultimi chilometri prevalentemente rettilinei caratterizzati da una coppia di curve destra-sinistra a circa 300 metri dall\u2019arrivo. Retta finale di 200 metri su asfalto con larghezza 6 metri.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/18-05-2024/giro-d-italia-live-tappa-14-diretta.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T14:58:32",
        "scrape_dt": "2024-05-18T15:00:01",
        "section": 7,
        "epoch": 1716037112.0,
        "placed": null,
        "ranked": 22,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "LIVE Alle 21 Atalanta-Juve: sassaiola e scazzottata, coinvolti un centinaio di tifosi in autostrada",
        "subtitle": "Finale di Coppa Italia a Roma tra le stesse squadre che si sono giocate il trofeo nel 2021. Arbitra Maresca",
        "content": "La finale della Coppa Italia 2024 si giocher\u00e0 all'Olimpico di Roma tra Atalanta e Roma.;Le maglie bianconere per la finale;Gli spalti gi\u00e0 cominciano a riempirsi all'Olimpico;Maglie, gagliardetti e non solo dallo spogliatoio dell'Atalanta;La Juventus omaggia i capitani vincitori della Coppa Italia;Uno sguardo al prato della finale dall'account della Dea;La carica dell'account della Signora verso il fischio d'inizio;Salto negli spogliatoi dell'Olimpico per l'Atalanta per vedere la maglia che esordir\u00e0 stasera con lo sponsor ad hoc per le due finali, Coppa Italia ed Europa League;I problemi maggiori, secondo la ricostruzione delle forze dell'ordine, si sono registrati nel territorio del comune di San Giovanni Valdarno. Le auto e i minivan dei tifosi dell'Atalanta si sono incrociati in un'area di parcheggio con tifosi bianconeri provenienti da Milano. Un centinaio circa le persone coinvolte. Ne \u00e8 nata una scazzottata, con lancio anche di oggetti e sassi, terminata all'arrivo della polizia. Alla vista della pattuglia, impegnata nei servizi di controllo, i sostenitori delle due squadre sono scappati lasciando per terra i segni degli scontri (bottiglie e lattine). Sono in corso le indagini per ricostruire con esattezza l'accaduto.;Momenti di tensione lungo il tratto toscano dell'autostrada A1 tra tifosi della Juventus e dell'Atalanta diretti a Roma per assistere alla finale di Coppa Italia. Il primo contatto \u00e8 avvenuto tra supporter bergamaschi e bianconeri nell'area di servizio Arno Ovest: sono volati insulti ma poi sono ripartiti a bordo dei rispettivi pullman, anche perch\u00e9 le forze dell'ordine erano presenti in gran numero e stavano svolgendo un servizio di prevenzione proprio per evitare scontri nelle aree di servizio.;(3-4-2-1): Carnesecchi; Djimsiti, Hien, Scalvini; Zappacosta, De Roon, Ederson, Ruggeri; Koopmeiners, Pasalic; De Ketelaere. Allenatore: Gasperini.;(3-5-2): Perin; Gatti, Bremer, Danilo; Cambiaso, McKennie, Nicolussi Caviglia, Rabiot, Iling; Vlahovic, Chiesa. Allenatore: Allegri.;Atalanta-Juventus sar\u00e0 trasmessa in diretta TV in chiaro e gratis sui canali Mediaset, e precisamente su Canale 5;Fischio d'inizio alle 21 allo stadio Olimpico di Roma per la finale di Coppa Italia 2024 tra Atalanta e Juventus, le stesse squadre che si sono giocate il trofeo nel 2021: in quel caso vinsero i bianconeri. Diriger\u00e0 l'incontro l'arbitro Fabio Maresca, con assistenti Bindoni e Tegoni, quarto uomo Mariani, al Var Marini e Di Paolo.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/15-05-2024/atalanta-juve-diretta-finale-coppa-italia-risultato-live.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T19:38:59",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:45:01",
        "section": 0,
        "epoch": 1715794739.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Xabi Alonso si arrampica per festeggiare con gli ultras",
        "subtitle": null,
        "content": "18 maggio 2024 (modifica il 18 maggio 2024 | 07:08)",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://video.gazzetta.it/video-xabi-alonso-si-arrampica-per-festeggiare-con-gli-ultras/982a6e6e-acc5-4160-aeef-cb771a3e3xlk",
        "news_type": "video",
        "publish_dt": "2024-05-19T14:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:01",
        "section": 19,
        "epoch": 1716120001.0,
        "placed": null,
        "ranked": 50,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 20\u1d43 tappa, -83 km a Bassano. 6 in testa, si sale al Monte Grappa. Pogacar a 1'56\"",
        "subtitle": "Il leader Pogacar (oggi con una bici speciale tutta rosa) insegue la sesta vittoria sulla salita del Monte Grappa presa d'assalto da 100mila tifosi",
        "content": "Tonelli, Fernandez e Vendrame completano il loro inseguimento e si accodano ai tre uomini di testa.;Il gruppo, sempre guidato dagli scudieri della Uae, con Pogacar nelle prime posizioni, ha recuperato 45\" sui battistrada nei primi sei chilometri di salita. Ne mancano 10\u00a0 al primo scollinamento sul Monte Grappa, Gpm di prima categoria. Si avanza fra due ali di folla.;I tre battistrada sono a 13 km dal primo passaggio sul Monte Grappa: intorno a loro, migliaia di appassionati in un clima di grande festa.;Mulubrhan, Janssens e Sanchez sono ora in testa alla corsa. Si \u00e8 sgranato il gruppetto dei battistrada. E, nel gruppo, l'andatura viene fatta dagli uomini della Uae: il ritardo della maglia rosa \u00e8 di circa 4'.\u00a0 I contrattaccanti sono a 25\" dai tre di testa.;Nel gruppetto dei battistrada, prova l'allungo Janssens, Mulubrhan e Sanchez partono all'inseguimento. Si sale fra due ali di folla, spettacolo fantastico e grande entusiasmo in un territorio che ama profondamente il ciclismo.;Pubblico immenso sin dall'inizio della prima salita al Monte Grappa. La Uae in testa al gruppo, Vendrame accelera fra i battistrada.;La testa della corsa \u00e8 vicinissima alla prima ascesa al Monte Grappa.;Si ipotizza un problema alle braccia per Pogacar, che si \u00e8 fatto passare dal medico alcune salviette per le braccia. Mancano 109 km all'arrivo e la corsa \u00e8 ormai in vista dell'inizio della prima salita al Monte Grappa.;La maglia rosa s'\u00e8 affiancata all'auto del medico di gara, ma poi ha ripreso a pedalare regolarmente. Mancano 36 km alla prima salita sul Monte Grappa.;Riepiloghiamo gli undici battistrada: Tonelli (Bardiani), Pietrobon (Polti), Sanchez (Movistar), Conci e Janssens (Alpecin), Ballerini e Mulubhran (Astana), Vendrame (Decathlon), Fernandez (Cofidis), Theuns (Lidl), Germani (Groupama). Dopo 63 km il gruppo \u00e8 a circa 4'.;Il sole sul Giro: dopo oltre 50 chilometri sotto la pioggia, torna a splendere il sole. Corsa asciutta, mentre il ritardo del gruppo resta stabile intorno ai 3'40\".;I nove contrattaccanti hanno raggiunto i due battistrada: ora ci sono undici corridori al comando della corsa. Gruppo maglia rosa a 3'35\". Si continua correre sotto la pioggia.;All'inseguimento di Ballerini e Germani ci sono Conci, Tonelli, Pietrobon, Sanchez, Theuns, Vendrame, Fernandez, Janssens e Muluhbran.;Sul Ca' del Poggio transita per primo Germani, Ballerini \u00e8 a ruota. I contrattaccanti sono a 24\", il gruppo maglia rosa a 2'18\".;I corridori stanno pedalando velocemente verso il primo Gpm di giornata sul Muro Ca' del Poggio (quarta categoria, 242 metri), dove \u00e8 atteso un pubblico numerosissimo a bordo strada. Dietro a Ballerini e Germani c'\u00e8 un gruppetto di contrattaccanti (fra cui Vendrame, che corre in casa...), mentre il gruppo maglia rosa \u00e8 a 39\".\u200b;Dal gruppo, ora molto allungato, si susseguono vari tentativi (Frigo e Quintana in evidenza) per andare a riprendere i due uomini in testa, ma sino ad ora nessuno ha avuto effetto.;Ballerini (Astana) e Germani (Groupama) escono dal gruppo con un vantaggio che sale subito a 16\".;Il gruppo ha iniziato subito a pedalare forte, Milesi, Pietrobon e Pellizzari fra i pi\u00f9 attivi. Si viaggia a 55-56 orari, difficile che la fuga possa andare via gi\u00e0 adesso.;Alle 12.12, in lieve ritardo, via ufficiale alla ventesima tappa, sotto la pioggia.;E' in corso il trasferimento (6 km)\u00a0 verso il chilometro zero.;Ultimi preparativi sotto la pioggia in zona partenza in vista del via di questa tappa numero venti.;Nella foto si pu\u00f2 osservare la bicicletta speciale, tutta rosa, che la Colnago ha preparato per Pogacar. Oggi Tadej, leader della corsa, la utilizzer\u00e0 nella tappa del Monte Grappa, dove trover\u00e0 migliaia di tifosi pronti a sostenerlo nell'ultima vera fatica di questo Giro d'Italia dominato dallo sloveno.;Classifica generale: 1. Tadej Pogacar (Slo, Uae Team Emirates) in 71h24'03\"; 2. Daniel Martinez (Col, Bora-hansgrohe) a 7'42\"; 3. Geraint Thomas (Gbr, Ineos Grenadiers) a 8'04\"; 4. Ben O'Connor (Aus) a 9'47\"; 5. Antonio Tiberi (Ita) a 10'29\"; 6. Thymen Arensman (Ola) a 11'10\"; 7. Romain Bardet (Fra) a 12'42\"; 8. Einer Rubio (Col) a 13'33\"; 9. Filippo Zana (Ita) a 13'52\"; 10. Jan Hirt (R.Cec) a 14'44\".\u200bMaglia ciclamino (a punti): 1. Jonathan Milan (Ita, Lidl-Trek) 327 punti; 2. Groves (Aus, Alpecin) 200; 3. Merlier (Bel, Soudal Quick-Step) 143; 4. Alaphilippe (Fra, Soudal Quick-Step) 132; 5. Fiorelli (Vf Bardiani Faizan\u00e9) 116.\u200bMaglia azzurra (Gran premio della montagna):\u00a01. Tadej Pogacar (Slo, Uae) 230 punti; 2. Steinhauser (Ger, Ef Education) 153; 3. Pellizzari (Vf Bardiani) 148.\u200bMaglia bianca (giovani):\u00a01. Antonio Tiberi (Bahrain Victorious) in 71h34\u201932\u2019\u2019; 2. Arensman (Ola, Ineos Grenadiers) a 41\u201d; 3. Zana (Jayco Alula) a 3\u201923\u2019\u2019; 4. Piganzoli (Polti Kometa) a 12\u201909\u2019\u2019; 5. V. Paret-Peintre (Fra, Decathlon Ag2r) a 30\u201943\u2019\u2019; 6. Baudin (Fra, Decathlon Ag2r) a 40\u201914\u2019\u2019; 7. Aleotti (Bora-Hansgrohe) a 47\u201924\u2019\u2019.;La programmazione tv di oggi \u00e8 la seguente: diretta tv su RaiSport alle 10.50, Eurosport dalle 11.30, Rai2 dalle 14. Live integrale su gazzetta.it;Oggi 20a tappa, Alpago-Bassano del Grappa, 184 km. Ritrovo al campo sportivo di Alpago dalle 10.20, partenza alle 11.40. Dopo l\u2019ascesa del Muro Ca\u2019 del Poggio, doppia scalata del Monte Grappa dal versante di Semonzo: 18,1 km con pendenza media 8,1% e punte del 14%. \u00c8 lo stesso versante del Giro 2010 (primo Nibali ad Asolo) e del 2014 (cronoscalata, vittoria di Quintana).;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/25-05-2024/giro-d-italia-tappa-di-oggi-la-20a-da-alpago-a-bassano-del-grappa-la-diretta.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T14:41:24",
        "scrape_dt": "2024-05-25T14:45:01",
        "section": 7,
        "epoch": 1716640884.0,
        "placed": null,
        "ranked": 24,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "F1 GP Imola LIVE, la gara giro per giro con il duello Verstappen-Norris-Leclerc",
        "subtitle": "Gli aggiornamenti in tempo reale sulla settima gara del Mondiale",
        "content": "Vince Verstappen, con Norris in scia. Terza la Ferrari di Leclerc;Verstappen inizia l'ultimo giro con 0\"8 su Norris;Verstappen ha 1\"058 su Norris;Verstappen ha 1\"3 di vantaggio su Norris. Leclerc terzo, poi Piastri, Sainz, Hamilton, Russell, Perez, Stroll e Tsunoda;Verstappen guadagna: ha 1\"7;Verstappen conserva 1\"6 su Norris che ha fatto un piccolo errore;Verstappen ha 1\"6 su Norris;Verstappen ha 1\"9 su Norris in impetuosa rimonta;Norris a 2\"3 da Verstappen;Verstappen ha solo 2\"6 su Norris, in gran recupero;Norris a 4\" da Verstappen, che \u00e8 in difficolt\u00e0 con le gomme;Verstappen ha 4\"2 su Norris. Russell si ferma per il secondo pit stop;Norris ora \u00e8 a 4\"7 da Verstappen, al 52. dei 63 giri al termine;Il vantaggio di Verstappen su Norris cala: ora \u00e8 di 5\"6;Leclerc ora \u00e8 a 2\"2 da Norris: track limit per il monegasco;Leclerc taglia la Variante Gresini e perde terreno nella lotta con Norris;Verstappen agevolmente leader: ha 6\"3 su Norris e 7\"1 su Leclerc;Il gap fra Norris e Leclerc resta di 9 decimi;Leclerc a 7 decimi da Norris: nella lotta si inseriscono dei doppiaggi;Leclerc \u00e8 a 9 decimi da Norris;Verstappen ha 6\"7 su Norris che ne vanta 1\"7 su Leclerc. Quarto Piastri, poi Sainz;Leclerc \u00e8 a 2\"1 da Norris;Si ferma anche Perez, che rientra 11\u00b0;Verstappen ha 6\"2 su Norris, mentre Leclerc, terzo, ha allungato su Piastri: ha 1\"8 di vantaggio. Hamilton passa Perez;Dura difesa di Perez nella lotta contro Hamilton;La classifica al 35. giro: 1. Verstappen, 2. Norris, 3. Leclerc, 4. Piastri, 5. Sainz, 6. Russell, 7. Perez, 8. Hamilton, 9.\u00a0 Stroll, 10. Magnussen;Perez, settimo, \u00e8 l'unico dei primi a non essersi ancora fermato per la sosta ai box;1. Verstappen, 2. Norris 6\"8, 3. Leclerc 9\"8, 4. Piastri 10\"8, 5. Sainz 16\"8;Duello fra Leclerc e Piastri: il monegasco ha 7 decimi sul pilota McLaren;Sainz passa Perez al 30. giro;Dopo le soste: 1. Verstappen, 2. Norris, 3. Leclerc, 4. Piastri, 5. Perez (senza pit stop), 6. Sainz;Si fermano anche Sainz e Hamilton;Leclerc passa Perez ed \u00e8 5\u00b0;Il monegasco rientra 6. dopo la sosta;Max si ferma e rientra al 4. posto davanti a Norris che ha superato Perez;Bandiera bianconera per Verstappen per tre track limit: alla quarta c'\u00e8 una penalit\u00e0;Pit stop per Piastri che rientra 8.;Norris al pit stop: rientra 7. alle spalle di Perez;Segnalati due track limit per Verstappen;Pit Stop per Russell che rientra al 10. posto;Verstappen prosegue in progressione: ha 6\"1 su Norris e 7\"8 su Leclerc;Sta per iniziare la finestra del pit stop, indicata dalla Pirelli fra il 21. e 27. giro;Piastri a 7 decimi da Sainz;Escursione nella ghiaia della Rivazza per Perez, che rientra in pista restando 8\u00b0;Verstappen gestisce: 5\" su Norris, 6\"8 su Leclerc, 10\" su Sainz, 11\" su Piastri;Verstappen guadagna: ha 4\"8 su Norris;Verstappen controlla: ha 4\" su Norris, 5\"6 su Leclerc e 9\" su Sainz, sempre seguito a 0\"8 da Piastri;Piastri molto insidioso alle spalle di Sainz, ma non ha lo spunto per cercare l'attacco;Norris \u00e8 a 3\"\u00a0 da Verstappen, con Leclerc a 5\";Albon si riferma ai box dopo dei problemi successivi a un primo pit stop;Verstappen, Norris, Leclerc i primi tre, poi Sainz deve faticare per tenere dietro Piastri, molto vicino;Sainz \u00e8 tallonato da Piastri;Verstappen ha 1\"8 su Norris, 3\"5 su Leclerc, 5\"2 su Sainz e 5\"8 su Piastri;Analizzando il via, sono stati buoni gli spunti di Leclerc e Piastri, ma il primo non ha rischiato l'attacco a Norris all'interno della prima staccata e il secondo \u00e8 rimasto un po' bloccato dalle due Ferrari;1. Verstappen, poi Norris 1\"6, Leclerc 2\"9, Sainz 3\"7, Piastri 4\"4;Le Ferrari sono vicine fra loro, con Sainz a 5 decimi da Leclerc;Verstappen ha 1\" su Norris e 1\"6 su Leclerc;Verstappen in testa, poi Norris, Leclerc, sainz, Piastri, Russell, Hamilton, Hulkenberg, Tsunoda e Perez;Verstappen ha gi\u00e0 1\" su Norris;Scatta bene Verstappen che va in testa davanti a Norris, Leclerc e Sainz;Le monoposto partono per il giro di formazione;Tutti i big con la mescola gialla;Mancano 2' al via del GP;Tribune e colline gremite con il rosso Ferrari sul circuito Enzo e Dino Ferrari;A Imola fa caldo: 24\u00b0 gradi nell'aria, con 45\u00b0 per l'asfalto;Risuona 'Fratelli d'Italia' in griglia;Cos\u00ec Vasseur in griglia: \"La partenza sar\u00e0 ancora pi\u00f9 cruciale del solito - dice il team Principal della Ferrari\u00a0 -: siamo molto vicini in griglia e conter\u00e0 ancora di pi\u00f9 il via. \u00c8 emozionante vedere che qui il 99% dei tifosi veste il rosso Ferrari: d\u00e0 una spinta e una responsabilit\u00e0 in pi\u00f9. La gara? Sar\u00e0 importante avere due piloti nelle prime posizioni per poter giocare sulle strategie\".;Mancano 20' al via del GP: in pole c'\u00e8 Vestappen davanti a Norris, con le Ferrari di Leclerc e Sainz in seconda fila;Tanta passione sulle tribune (sotto la Rivazza), con il predominio del rosso Ferrari;Vettel ha fatto un giro del circuito con la McLaren MP4/8 che aveva Senna nel 1993, utilizzando un casco speciale: un tributo nel trentennale della sua scomparsa.;Oltre a ricordare il 30esimo anniversario della morte di Senna e Ratzenberg, il trofeo di quest'anno rende omaggio alla regione e a tutti i cittadini dell'Emilia Romagna colpiti dalle alluvioni nel 2023;Alonso partir\u00e0 dalla pit lane con l'Aston Martin, invece che dal penultimo posto in griglia, per alcuni cambi di assetto alla sua AMR24;Vettel ricorda cos\u00ec Ayrton Senna con un casco bicolore che ricorda, a met\u00e0 il suo e nell'altra met\u00e0 quello che usava il brasiliano;Panoramica aerea del circuito Enzo e Dino Ferrari di Imola;Le possibili strategie in gara della Pirelli, legate alle mescole a disposizione: tutte sono incentrate su una sola sosta;Con la pole di ieri Verstappen ha raggiunto Prost e Senna in due differenti record legati alle pole consecutive. Qui vediamo tutte le sequenze storiche dei primati in qualifica in F1.;La griglia di partenza del GP dell'Emilia Romagna:\u00a0Prima fila:Max Verstappen (OLA/Red Bull)Lando Norris (GB/McLaren-Mercedes)Seconda fila:Charles Leclerc (MON/Ferrari)Carlos Sainz Jr (SPA/Ferrari)Terza filaOscar Piastri (AUS/McLaren-Mercedes)George Russell (GB/Mercedes)Quarta fila:Yuki Tsunoda (GIA/Racing Bulls-Red Bull)Lewis Hamilton (GB/Mercedes)Quinta filaDaniel Ricciardo (AUS/Racing Bulls-Red Bull)Nico H\u00fclkenberg (GER/Haas-Ferrari)Sesta fila:Sergio P\u00e9rez (MES/Red Bull)Esteban Ocon (FRA/Alpine-Renault)Settima fila:Lance Stroll (CAN/Aston Martin-Mercedes)Alexander Albon (THA/Williams-Mercedes)Ottava fila:Pierre Gasly (FRA/Alpine-Renault)Valtteri Bottas (FIN/Sauber-Ferrari)Nona fila:Zhou Guanyu (CIN/Sauber-Ferrari)Kevin Magnussen (DAN/Haas-Ferrari)Decima fila:Fernando Alonso (SPA/Aston Martin-Mercedes)Logan Sargeant (USA/Williams-Mercedes);Per la Mercedes questo GP segna una pietra miliare: \u00e8 infatti il 300\u00b0 GP in F1 del team tedesco.;Sono 241 i punti conquistati a Imola dalla Ferrari, pi\u00f9 di chiunque altro (seguono McLaren a 212 e Williams a 151). Di questi ben 102 sono stati centrati da Michael Schumacher che con i suoi sette successi \u2013 sei dei quali con la Ferrari \u2013 \u00e8 anche il pilota pi\u00f9 vincente all\u2019Autodromo Enzo e Dino Ferrari.;Sono 7 le cosiddette citt\u00e0 sorelle di Romagna, di cui Imola fa parte con i suoi 69.000 abitanti. Gli altri principali centri romagnoli sono Cesena (96.000), Faenza (59.000), Forl\u00ec (116.000), Lugo (32.000), Ravenna (156.000) e Rimini (149.000). I romagnoli su questa particolare \u201cparentela\u201d hanno inventato una filastrocca: questa la versione in dialetto imolese. R\u00e8min da navigh\u00e8; Cesena da cant\u00e8; Furl\u00e8 da ball\u00e8; Ravenna da magn\u00e8; Lugh da imbruj\u00e8; Fenza da lavur\u00e8; J\u00e8mula da f\u00e8 l\u2019amor (Rimini per navigare; Cesena per cantare, Forl\u00ec per ballare; Ravenna per mangiare; Lugo per imbrogliare; Faenza per lavorare; Imola per far l\u2019amore).;Il pi\u00f9 piccolo errore pu\u00f2 costare decimi preziosi in qualifica e addirittura delle posizioni in gara. Il settore 2 prevede una ripida salita verso la curva Piratella dopo la quale si scende nuovamente verso le velocissime curve delle Acque Minerali, dove i piloti dovranno azzeccare alla perfezione il punto di frenata per portare abbastanza velocit\u00e0 nel terzo e ultimo settore, che porta all\u2019unico detection point per il DRS di tutta la pista. Non sono molti i tratti favorevoli per i sorpassi, ma il rettilineo principale offre buona opportunit\u00e0.;L\u2019Autodromo Enzo e Dino Ferrari di Imola \u00e8 vecchio stile e per questo \u00e8 molto amato dai piloti. Adagiato sulle colline di Imola, propone saliscendi e curve che sono parte della storia del motorsport, da affrontare a velocit\u00e0 ben superiori a 200 km/h. Nella sua struttura attuale, il primo settore \u00e8 probabilmente il pi\u00f9 impegnativo: propone il lungo rettilineo dei box, dove \u00e8 possibile aprire il DRS, seguito da due chicane da alta velocit\u00e0 \u2013 il meraviglioso sistema di curve che include le varianti del Tamburello e della curva Villeneuve e porta all\u2019impegnativa frenata della Tosa \u2013 le cui vie di fuga sono in ghiaia, e dunque particolarmente insidiose.;Il circuito di Imola \u00e8 lungo 4.909 metri e ha un totale di 19 curve. I giri previsti sono 63: la distanza totale percorsa durante il Gran Premio sar\u00e0 dunque di 309,049 chilometri. Nel 2023 il Gran Premio non si \u00e8 disputato per l'alluvione. Nel 2022 a trionfare fu Max Verstappen.;Di seguito il programma e gli orari tv del GP dell'Emilia-Romagna che si svolger\u00e0 dal 17 al 19 maggio 2024:Sky Sport (in mobilit\u00e0 con SkyGo) e in streaming su NOW - le diretteDomenica 19 maggioGara: 15Programmazione TV8 - direttaDomenica 19 maggioGara: ore 15;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Formula-1/19-05-2024/f1-gp-imola-live-diretta-gara-classifica.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T16:29:55",
        "scrape_dt": "2024-05-19T16:30:02",
        "section": 0,
        "epoch": 1716128995.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Pescara, minacce di morte al presidente Sebastiani: spunta una bara davanti allo stadio",
        "subtitle": "Uno striscione macabro e un riferimento esplicito al dirigente, invitato pi\u00f9 volte a vendere. I tifosi gi\u00e0 a marzo avevano esposto dei manichini in segno di protesta",
        "content": "A Pescara la parola\u00a0\u201cfallimento\u201d \u00e8 una delle pi\u00f9 pronunciata nelle ultime settimane. L\u2019ennesimo, secondo i tifosi. Il clima \u00e8 sempre pi\u00f9 teso e il presidente Sebastiani viene costantemente invitato a vendere la societ\u00e0. A marzo era stata la volta della contestazione in cui vennero esposti due manichini, oggi, invece, i sostenitori hanno affisso una bara.\u00a0 Altra minaccia. E la protesta non sembra essere vicina a una conclusione.;Ma andiamo con ordine, per prima cosa. Sono mesi che la tifoseria si lamenta per la gestione dell'attuale dirigenza - su tutti il direttore sportivo Daniele Delli Carri e il presidente Sebastiani - chiedendo di lasciare il club. Stanotte \u00e8 arrivato un altro messaggio. \"Non avremo pace finch\u00e9 non vedremo scritto Sebastiani qui giace\". Questo \u00e8 lo striscione macabro apparso allo stadio Adriatico. Ma non \u00e8 tutto. I tifosi infatti poi hanno esposto anche una bara, con su scritto il nome del presidente. Sono in corso accertamenti della Digos per individuare i responsabili.;Il presidente vuole vendere e sta cercando di farlo. \u201cLe trattative vanno avanti, cercheremo di chiudere presto\u201d. Aveva assicurato il presidente nelle scorse settimane. Rassicurazione che evidentemente non ha convinto i sostenitori biancoazzurri. L\u2019eliminazione subita ai playoff contro la Juventus Next Gen \u00e8 stata poi la goccia che ha fatto traboccare il vaso. \u201cLa pazienza \u00e8 finita\u201d, si leggeva in un altro striscione. Adesso l\u2019obiettivo sar\u00e0 cedere per poi ripartire da zero.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/altri-campionati/14-05-2024/pescara-bara-per-il-presidente-sebastiani-allo-stadio-le-minacce-di-morte.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T15:26:30",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:00:01",
        "section": 14,
        "epoch": 1715693190.0,
        "placed": null,
        "ranked": 38,
        "date": "2024-05-14"
    },
    {
        "title": "Gilardino ha firmato il rinnovo: altri due anni sulla panchina del Genoa",
        "subtitle": "Confermato il prolungamento del contratto per l'allenatore rossobl\u00f9: \"Diamo continuit\u00e0 a un lavoro importante\"",
        "content": "Altri due anni alla guida del Genoa. Il direttore sportivo Marco Ottolini ha annunciato la firma del rinnovo da parte del tecnico Alberto Gilardino che ha guidato i rossobl\u00f9 a una brillante salvezza in questa stagione. \"Il rinnovo? Il contratto l'ho firmato con il direttore, cos\u00ec come era concordato - ha commentato l'allenatore piemontese -. Sono contento e anche la societ\u00e0 \u00e8 felice. Diamo continuit\u00e0 a un lavoro importante, dobbiamo arricchirci. La mia volont\u00e0 l'avevo gi\u00e0 espressa alla societ\u00e0 da un po' di tempo, mi trovo molto bene con questi ragazzi. Si \u00e8 creato qualcosa di importante e costruttivo. Vogliamo consolidarci nella prossima stagione\".;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Genoa/20-05-2024/genoa-gilardino-ha-firmato-il-rinnovo-altri-due-anni-come-allenatore.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T20:15:04",
        "scrape_dt": "2024-05-21T07:45:02",
        "section": 19,
        "epoch": 1716228904.0,
        "placed": null,
        "ranked": 56,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Maltempo in Lombardia: allerta arancione, si rischiano nuovi allagamenti",
        "subtitle": "Allerta arancione il 16 maggio per allagamenti in diverse zone di Lombardia e Friuli Venezia Giulia. In Veneto allagamenti a Padova e monitoraggio continuo dei fiumi. Alcune scuole chiuse a Monza. Oltre seicento interventi urgenti nella regione dopo gli allagamenti del 15 maggio. A Milano esondati Lambro e Seveso. L'autostrada A4 \u00e8 rimasta chiusa per diverse ore, code infinite sulle tangenziali milanesi. Straripato anche il Naviglio della Martesana. Allerta rossa, arancione e gialla, il significato dei colori",
        "content": "Viabilit\u00e0 in tilt in Lombardia, particolarmente intorno a Milano, a causa del maltempo degli ultimi due giorni. Il 15 maggio nel capoluogo regionale i fiumi Lambro e Seveso sono usciti dagli argini, provocando numerosi allagamenti e conseguenti interruzioni della circolazione. Segnalati anche diversi alberi caduti. Gommoni sulla strada a Bellinzago Lombardo (Milano) a causa dello straripamento del canale Naviglio della Martesana. A Monza il sindaco ha ordinato la chiusura delle scuole per il 16 maggio negli istituti vicini al corso del Lambro:\u00a0il Nido Centro, la scuola dell'infanzia Umberto I, la scuola primaria De Amicis, la scuola secondaria di primo grado Confalonieri, l'Istituto Preziosissimo Sangue e il Centro Nei. In Lombardia sono stati pi\u00f9 di seicento gli interventi dei Vigili del fuoco nelle ultime 24 ore in seguito al maltempo. A Milano i Carabinieri sono inoltre intervenuti in numerosi casi non solo per soccorrere persone in difficolt\u00e0 a causa degli allagamenti, ma anche per impedire atti di sciacallaggio nelle zone pi\u00f9 colpite.;L'ultimo bollettino criticit\u00e0 diffuso dalla Protezione civile nazionale indica per il 16 maggio lo stato di allerta arancione per rischio idraulico nel nodo di Milano, per rischio temporali nella bassa pianura orientale e centro-orientale della Lombardia, per rischio idrogeologico in Friuli Venezia Giulia nei bacini dell'Isonzo, del Livenza e del Lemene e nella pianura di Udine e Gorizia; sempre allerta arancione per lo stesso motivo in Lombardia ancora nel nodo idraulico di Milano, nelle zone dei laghi e Prealpi varesine, Lario e Prealpi occidentali. In Veneto la Regione ha attivato il monitoraggio continuo (il servizio di piena) per\u00a0Bacchiglione, Agno e Laverda in provincia di Vicenza e a Padova il Brenta e ancora il Bacchiglione. Anche a Padova il 15 maggio ci sono stati diversi allagamenti.;Scopri Gazzetta Adventure-Tribala, il nuovo portale di Gazzetta per prenotare viaggi di gruppo Motori con avventure indimenticabili nel mondo;Quando sono imminenti particolari rischi legati alle condizioni meteo, la Protezione civile nei suoi bollettini cataloga i rischi secondo tre gradi di attenzione. L'allerta gialla indica rischi legati a:\u00a0esondazione improvvisa dei corsi d\u2019acqua; rapido innalzamento dei fiumi; sottopassi, tunnel, seminterrati e pianterreni allagati; smottamenti, colate di fango, caduta massi; strade e ferrovie interrotte; interruzione servizi di acqua, luce, gas e telefonia; fulmini; caduta di rami e alberi.\u00a0L'allerta arancione indica uno stato di attenzione per rischi di: danni a edifici, centri abitati e attivit\u00e0 produttive; frane; danni ad argini e ponti; voragini; erosione delle sponde; inondazione delle aree golenali (le aree nelle immediate vicinanze dei fiumi che vengono sommerse quando l'acqua tracima dal letto). L'allerta rossa richiama l'attenzione su rischi di:\u00a0allagamento di aree anche lontane dai corsi d\u2019acqua; frane profonde e di grandi dimensioni; rottura degli argini e cedimento dei ponti; variazione del corso del fiume.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/motori/la-mia-auto/16-05-2024/maltempo-nord-italia-milano-e-resto-della-lombardia-strade-bloccate.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T08:57:58",
        "scrape_dt": "2024-05-16T10:00:01",
        "section": 17,
        "epoch": 1715842678.0,
        "placed": null,
        "ranked": 55,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Raspadori: \u201cDe Zerbi mi ha segnato la carriera! Ecco il mio idolo. Sul gol pi\u00f9 bello\u2026\u201d",
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "calcionapoli1926",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.calcionapoli1926.it/video/raspadori-de-zerbi-mi-ha-segnato-la-carriera-ecco-il-mio-idolo-sul-gol-piu-bello/?intcmp=gazzanet-raspadori",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T13:45:01",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:45:01",
        "section": 20,
        "epoch": 1716464701.0,
        "placed": null,
        "ranked": 66,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Savoldi: \u201cGasperini, futuro enigmatico. Thiago? Quest\u2019anno gli \u00e8 andato tutto bene\u201d",
        "subtitle": "\"Bisogna vederlo nelle situazioni critiche e capire come reagirebbe\", ha detto Savoldi su Thiago Motta",
        "content": "24 maggio - 19:15;Giuseppe Savoldi, ex attaccante, ha parlato ai microfoni di TVPlay.it dell'Atalanta:;\"La vittoria dell\u2019Atalanta mi ha inorgoglito, essendo tifoso dell\u2019Atalanta e di tutte le squadre per cui ho giocato. Vivendo a Bergamo ha vissuto queste emozioni, mi ha fatto enormemente piacere. Dall\u2019Atalanta bisogna aspettarsi di tutto, grandi cose nel bene e nel male. E\u2019 una squadra capace di far tutto. Non so del futuro di Gasperini. Ci sono delle considerazioni da fare, io provo ad essere nella sua testa e capire se dopo la vittoria dell\u2019Europa League chiudere un ciclo e aprirne uno nuovo altrove. Oppure continuare con l\u2019Atalanta e portare avanti questo progetto per altri anni\";\"Gasperini o Thiago Motta? Sono due allenatori diversi. Gasp \u00e8 esperto, navigato, pu\u00f2 darti delle cariche emotive grandissime. Ma con alcuni giocatori in passato ha litigato e mandati via. E\u2019 molto emotivo, dipende da come sta lui. I calciatori poi si fanno condizionare dal suo stato. Thiago Motta \u00e8 un allenatore pi\u00f9 equilibrato, ma quest\u2019anno gli \u00e8 andato tutto bene. Bisogna vederlo nelle situazioni critiche e capire come reagirebbe. Non lo sappiamo, ma da quello che vedo mi sembra molto pi\u00f9 equilibrato\";\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "fcinter1908",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.fcinter1908.it/ultimora/savoldi-gasperini-thiago-bene/?intcmp=gazzanet-savoldisugasperini",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T21:00:02",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:00:02",
        "section": 19,
        "epoch": 1716663602.0,
        "placed": null,
        "ranked": 43,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Salernitana, Sassuolo, e poi? Ecco chi sar\u00e0 la terza retrocessa per i bookie",
        "subtitle": "Tre squadre invischiate nella lotta-salvezza: le quote di Empoli, Frosinone e Udinese sulle lavagne degli operatori",
        "content": "Carlo Tagliagambe;Tutto in 90 minuti: questa volta no, non ci sar\u00e0 prova d'appello per le tre squadre ancora impegnate nella corsa salvezza, chiamate a vincere senza fare calcoli per restare in Serie A. Frosinone, Udinese ed Empoli si giocano il tutto per tutto nella\u00a038\u00aa e ultima giornata di campionato. Scopriamo dunque chi retrocede in Serie B attraverso le quote apparse sui principali siti di scommesse.;;Il calendario dell'ultima giornata prevede lo spareggio salvezza tra Frosinone e Udinese, mentre l'Empoli di Nicola si giocher\u00e0 la salvezza in casa contro la Roma gi\u00e0 sicura del 6\u00b0 posto. Il tutto dopo una settimana di polemiche tra il presidente Corsi e il patron Pozzo, seguite dal pareggio raggiunto in pieno recupero dai bianconeri nella sfida contro i toscani. Sar\u00e0 un finale thriller, in cui l'unica certezza \u00e8 che, chi vince si salva: l'Empoli battendo la Roma sarebbe certo della permanenza in A perch\u00e9 scavalcherebbe una tra Udinese e Frosinone, e cos\u00ec la vincente dello scontro salvezza. Per i bookie la maggior indiziata a retrocedere \u00e8 proprio l'Empoli, in lavagna a 1.80 su\u00a0Snai\u00a0e\u00a0Gazzabet, mentre si scende a 1.77 su\u00a0Planetwin365.;;Frosinone-Udinese \u00e8 praticamente uno spareggio per rimanere in Serie A: i ciociari partono con un punto di vantaggio e hanno quindi a disposizione due risultati su tre, oltre alla possibilit\u00e0 di giocarsi la gara decisiva in casa, dove hanno conquistato 25 dei 35 punti complessivi. Per questo la quota retrocessione del Frosinone sale a 5.75 su Planetwin365 e 5.50 su Gazzabet e Snai, mentre l'Udinese di Cannavaro in Serie B al termine dei 90' paga 2.55 su Planetwin365 e 2.50 su Snai e Gazzabet. Un eventuale spareggio sarebbe possibile solo tra Empoli e Udinese, nel caso in cui i toscani pareggiassero contro la Roma e i friulani perdessero allo Stirpe, chiudendo entrambe il campionato a 34 punti.;;Leggi gli altri pronostici Serie A della settimana, con statistiche dettagliate e analisi esclusive a cura di Gazzetta Scommesse.;;21 maggio 2024 (modifica il 21 maggio 2024 | 14:52);\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/scommesse/pronostici/calcio/serie-a/21-05-2024/serie-a-chi-retrocede-empoli-frosinone-udinese-37970.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:15:02",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:02",
        "section": 27,
        "epoch": 1716448502.0,
        "placed": null,
        "ranked": 88,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "LIVE F1 Monaco LIVE: prime prove libere da Montecarlo. \u00c8 gi\u00e0 duello Verstappen-Leclerc",
        "subtitle": "Gli aggiornamenti in tempo reale sulla prima giornata in pista nel Principato",
        "content": "Max Verstappen reagisce e va in testa in 1'13\"974.;Leclerc sembra gi\u00e0 in grande forma: 1'14\"238 per il monegasco che precede Sainz, staccato di 2 decimi.;Tocca a Leclerc migliorare: Charles si mette in testa con la Ferrari in 1'14\"521.;Si fa vedere anche Piastri: miglior tempo in 1'14\"694.;La pista migliora a ogni passaggio: ecco Lando Norris al comando in 1'15\"294.;Max Verstappen si mette a guidare il gruppo in 1'15\"625.;Leclerc con la Ferrari si porta al comando in 1'15\"948 seguito da Hamilton.;Primo tentativo di Leclerc con giro lento a 2\" dalla vetta.;Si porta al comando Piastri in 1'18\"002 con 47 millesimi di vantaggio su Verstappen, poi Bottas e Norris.;L'ingegnere di pista di Piastri avverte l'australiano che potrebbe piovere leggermente nel finale della sessione.;Iniziate le libere 1, semaforo verde a Montecarlo.;Il meteo \u00e8 buono a Montecarlo: tuttto pronto per le libere 1.;Weekend coi colori di Senna per la McLaren.;Tra 10 minuti iniziano le prime prove libere.;Ecco il casco di Charles Leclerc per il GP di Monaco, edizione 2024.;L'arrivo di Lewis Hamilton non passa mai inosservato in ogni GP.;Il casco di Kevin Magnussen a passeggio per Monaco.;L'arrivo di Carlos Sainz al box Ferrari.;Le prove libere di oggi sono gi\u00e0 molto importanti nell'economia del fine settimana. In questo pezzo vi spieghiamo perch\u00e9 e che tipo di lavoro fanno i team per assettare le monoposto. LEGGI L'ARTICOLO;Una buona posizione in pista \u00e8 tutto a Monaco, il che significa che praticamente ogni squadra opter\u00e0 per la strategia a una sola sosta nel tentativo di mantenerla. In condizioni di asciutto i piloti spesso partono con gomme soft o medie per avere ritmo veloce ma costante durante i primi giri. Il passaggio alla mescola Hard avviene nella finestra di giri che va dal 22 al 38. Ovviamente in caso di Safety Car o pioggia la situazione pu\u00f2 diventare decisamente caotica e la corsa improvvisamente pu\u00f2 trasformarsi in una roulette\u2026;Tra le sezioni pi\u00f9 caratteristiche del tracciato ci sono la prima curva, Ste. Devote, e la salita del Casino, tratti che vengono percorsi a velocit\u00e0 da far rizzare i capelli. Il lentissimo tornante di curva 6 offre una delle poche opportunit\u00e0 per le auto di tuffarsi l\u2019una nell\u2019altra prima che la pista svolti verso il tunnel. Il settore 3 \u00e8 il pi\u00f9 impressionante sotto il profilo visivo perch\u00e9 le ruote sfiorano i guard-rail alle due esse delle piscine e alla Rascasse, la penultima curva che immette sul rettilineo del traguardo che poi tanto rettilineo non \u00e8, visto che si tratta di una lunga semicurva. I sorpassi sono quasi impossibili, e per questo i piloti si concentreranno soprattutto sulle qualifiche che, come si dice, sono a tutti gli effetti la prima parte del Gran Premio.;Il GP di Monaco \u00e8 l\u2019ottava gara della stagione, nonch\u00e9 la corsa di casa di Charles Leclerc, che sulla pista pi\u00f9 corta del mondiale \u2013 3.337 metri \u2013 ha vissuto per due volte l\u2019emozione della conquista della pole position ma la domenica ha sempre raccolto poco. Nonostante si tratti del tracciato pi\u00f9 tortuoso del Mondiale, in certi passaggi si viaggia vicino ai 300 km/h ma lungo le sue 19 curve il minimo errore rischia di costare carissimo, con danni alla vettura che spesso comportano la fine della propria gara. Nel suo punto pi\u00f9 largo, il circuito \u00e8 largo infatti soltanto 10 metri, appena lo spazio sufficiente per far correre due monoposto ruota a ruota.;Il circuito di Montecarlo \u00e8 lungo 3.337 metri e ha un totale di 19 curve. I giri previsti sono 78: la distanza totale percorsa durante il Gran Premio sar\u00e0 dunque di 260,286 chilometri. Nel 2023 a trionfare fu Max Verstappen su Red Bull.;Di seguito il programma e gli orari tv del GP di Monaco che si svolger\u00e0 dal 24 al 26 maggio 2024: Sky Sport (in mobilit\u00e0 con SkyGo) e in streaming su NOW - le diretteVenerd\u00ec 24 maggioProve libere 1: ore 13:30 (diretta scritta su Gazzetta.it)Prove libere 2: 17:00 (diretta scritta su Gazzetta.it)Sabato 25 maggioProve libere 3: 12:30 (diretta scritta su Gazzetta.it)Qualifiche: 16:00 (diretta scritta su Gazzetta.it)Domenica 26 maggioGara: 15:00 (diretta scritta su Gazzetta.it)Programmazione TV8 - direttaSabato 25 maggioQualifiche: ore 18:30Domenica 26 maggioGara: ore 18;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Formula-1/24-05-2024/f1-monaco-live-le-prove-libere-in-diretta-da-montecarlo.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T13:44:39",
        "scrape_dt": "2024-05-24T13:45:02",
        "section": 0,
        "epoch": 1716551079.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Cunego, vent'anni fa in rosa: \"Un Giro d'Italia \u00e8 per sempre. Ma servono sacrifici\"",
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/15-05-2024/giro-d-italia-2024-intervista-cunego-maglia-rosa.shtml",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T14:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-15T14:00:01",
        "section": 13,
        "epoch": 1715774401.0,
        "placed": null,
        "ranked": 38,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "A Roma Tabilo continua a stupire: batte Zhang in due set ed \u00e8 in semifinale contro Zverev",
        "subtitle": "Finisce 6-3 6-4: il cileno per la prima volta tra i primi quattro di un torneo 1000, ora l'attende il tedesco che ha regolato Fritz 6-4 6-3",
        "content": "Il sogno continua. L'aver battuto al terzo turno Nole Djokovic, il numero 1 del mondo, lasciandogli appena cinque game, \u00e8 come se l'avesse d'incanto sbloccato. Il 26enne cileno Alejandro Tabilo battendo il cinese Zhizhen Zhang 6-3 6-4 in un'ora e 26', centra la semifinale qui a Roma, ed \u00e8 la prima per lui in un torneo 1000. Ora \u00e8 atteso dal vincente della gara tra Zverev e Fritz per provare ad andare l\u00ec dove non avrebbe mai pensato. Intanto, con questa vittoria \u00e8 al momento numero 25 Atp, best ranking.;Il 2024 \u00e8 stato finora pi\u00f9 che generoso col cileno: primo titolo Atp ad Auckland, finale nel torneo di casa a Santiago, vittoria al Super-Challenger di Aix-en-Provence, e ora la semifinale nel 1000 di Roma. Davvero un sogno, per questo cileno nato in Canada, a Toronto, da pap\u00e0 Ricardo e mamma Maria, due cileni che si sono conosciuti in Ontario. \"\u00c8 tutto incredibile - ha detto dopo il successo che l'ha portato in semifinale -, davvero \u00e8 difficile credere a tutto ci\u00f2. Ringrazio il pubblico, molto carino con me\".;Tabilo affronter\u00e0 in semifinale il tedesco Alexander Zverev che in un'ora e 29' ha superato l'americano Taylor Fritz 6-4 6-3. Oggi le gare dell'altra parte del tabellone: alle 13 Hurkacz-Paul e alle 19 Tsitsipas-Jarry.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Tennis/ATP/15-05-2024/a-roma-tabilo-continua-a-stupire-batte-zhang-in-due-set-ed-e-in-semifinale.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T22:54:48",
        "scrape_dt": "2024-05-16T06:45:01",
        "section": 22,
        "epoch": 1715806488.0,
        "placed": null,
        "ranked": 69,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "La Juve evita la sconfitta in 8'. Da 0-3 a 3-3 a Bologna, Montero debutta con una gran rimonta",
        "subtitle": "Una doppietta di Calafiori inframezzata dalla rete di Castro pare aver chiuso il match, poi Chiesa, Milik e Yildiz riportano i bianconeri in parit\u00e0",
        "content": "Per 75\u2019 \u00e8 stata la notte dei sogni del Bologna, che comunque festeggia davanti al suo pubblico una stagione meravigliosa, coronata con l\u2019approdo in Champions. Poi la Juventus si sveglia dal torpore e in un quarto d\u2019ora non solo evita la figuraccia, ma rimedia un punto insperato, il primo di Paolo Montero da allenatore bianconero. Al Dall\u2019Ara finisce 3-3 una partita dai due volti, per lunghi tratti esaltante per i pradroni di casa e mortificante per gli ospiti, ma chiusa incredibilmente in parit\u00e0. Al di l\u00e0 di tutto, resta la notte di Riccardo Calafiori, migliore in campo e autore dei suoi primi due gol in Serie A. Del futuro non vi \u00e8 certezza, Joey Saputo (presente allo stadio con la famiglia) prover\u00e0 a trattenere in Emilia Thiago Motta, l\u2019artefice del miracolo rossobl\u00f9, lo stesso Calafiori e Joshua Zirkzee, infortunato ma applauditissimo in tribuna. L\u2019impresa sar\u00e0 complicata, perch\u00e9 dietro al tecnico c\u2019\u00e8 proprio la Juve, con Cristiano Giuntoli che da tempo l\u2019ha individuato come l\u2019uomo giusto per la rivoluzione bianconera. Cos\u00ec come alla Continassa il d.t. vorrebbe portare almeno uno tra Calafiori e Zirkzee. Si vedr\u00e0. Oggi, intanto, Bologna e Juve sono a braccetto l\u2019una dell\u2019altra a quota 68 punti, con la differenza reti che premia gli emiliani (+24 a +21).;Thiago Motta rispolvera Skorupski in porta e lancia per la prima volta l\u2019argentino classe 2004 Castro dal 1\u2019 in attacco. La prima Juve di Montero riparte dal 3-5-2: le novit\u00e0 sono Miretti a centrocampo e Iling sulla fascia sinistra. Che sia una serata magica per il Bologna lo si intuisce subito, da come i rossobl\u00f9 aggrediscono la partita. Da un pasticcio Locatelli-Cambiaso in disimpegno nasce un\u2019occasionissima per Freuler, murato alla grande da Szczesny in uscita disperata. E\u2019 appena il 2\u2019, la curva Bulgarelli fa partire i fuochi d\u2019artificio e sul corner successivo Riccardo Calafiori, proprio uno dei pi\u00f9 attenzionati sul mercato dai bianconeri, infila in mischia il vantaggio dei padroni di casa. La Juve, reduce dalla vittoria della Coppa Italia, non abbozza nemmeno una reazione, mentre il Bologna insiste e al 12\u2019 su di uno spiovente dalla sinistra di Ndoye addirittura due rossobl\u00f9 si gettano sul pallone: tocca prima Urbanski, poi Castro e Szczesny \u00e8 di nuovo battuto. La squadra di Motta va al doppio e impressiona per interscambi, ritmo e idee di gioco. Due minuti dopo, Odgaard fa tris, ma stavolta in fuorigioco. E al 21\u2019, dopo un dominio totale rossobl\u00f9, dal settore ospiti si alzano i primi, timidi cori per Massimiliano Allegri, esonerato venerd\u00ec, due giorni dopo aver alzato la coppa, con annessi e connessi del post-gara. Sul finire del primo tempo la squadra bianconera si vede finalmente dalle parti di Skorupski, con Lucumi che in scivolata sbroglia una situazione complicata a due passi dalla porta: \u00e8 l\u2019unica traccia di Juve in 45\u2019.;All\u2019intervallo Montero inserisce Alcaraz e Weah per Miretti e Cambiaso (ammoniti nel primo tempo). Subito Rabiot \u00e8 autore del primo tiro ospite nello specchio: Skorupski si rifugia in angolo. E\u2019 per\u00f2 solo un fuoco di paglia, perch\u00e9 appena il Bologna torna a spingere un poco, ecco il 3-0: ennesima persa sulla trequarti bianconera, Calafiori parte come un treno e arrivato davanti a Szczesny lo scavalca con un docile pallonetto. Sotto di tre reti, Montero si gioca prima la carta Yildiz, poi quella Milik al posto di un Vlahovic parso l\u2019ombra del centravanti che ha deciso la Coppa Italia appena qualche giorno fa. Anche Motta effettua i primi cambi, gettando nella mischia prima Saelemaekers, quindi Orsolini,  Fabbian, El Azzouzi e Beukema. Al 71\u2019 fa il suo ingresso in campo Nicol\u00f2 Fagioli, di ritorno dalla squalifica di 7 mesi legata alle scommesse. Cinque minuti dopo, un regalo di Lucumi consente a Chiesa di ridurre il passivo. La Juve ha un moto di orgoglio, ci prova ora con pi\u00f9 convinzione e all\u201983\u2019 Milik su punizione accorcia ulteriormente le distanze: 3-2. E all\u201984\u2019, sfruttando un errore di Beukema, Yildiz fulmina Skorupski per l\u2019incredibile pareggio. Il Bologna, tramortito e stupito, non c\u2019\u00e8 pi\u00f9. Cos\u00ec Chiesa ha addirittura la chance del sorpasso, ma Aebischer salva tutto. Sarebbe stato troppo anche per uno che non molla mai come Montero.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/20-05-2024/bologna-juve-3-3-doppietta-di-calafiori-gol-di-castro-chiesa-milik-e-yildiz.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T23:48:03",
        "scrape_dt": "2024-05-21T07:45:02",
        "section": 3,
        "epoch": 1716241683.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Alaphilippe: \"Bravo Maestri, vittoria anche sua \". Pogacar: \"Abbiamo salvato le gambe\"",
        "subtitle": "Il francese, protagonista con l'italiano dell'azione che ha deciso la tappa odierna. La maglia rosa: \"Julian \u00e8 stato semplicemente monumentale\"",
        "content": "Di tutto un po': cuore, classe, tenacia, esperienza. La vittoria di Julian Alaphilippe sul traguardo di Fano \u00e8 un premio alla grande volont\u00e0 del campione francese, che \u00e8 riuscito a portare a compimento un'azione splendida: \"Ci ho creduto sino all'ultimo - racconta -, durante la fuga mi sono venuti in mente mille pensieri, ho pensato a mia moglie e a mio figlio. Era un mio grande desiderio riuscire a vincere una tappa al Giro d'Italia. Per me \u00e8 un successo importantissimo, non avevo pianificato nulla\". L'idea di Alaphilippe era che \"sarebbe andata via una fuga numerosa, e io avrei provato a entrarci. I miei compagni hanno gestito benissimo la prima fase della tappa, poi \u00e8 venuta l'occasione di andare via con Maestri. Che, va detto, \u00e8 stato bravissimo, questa vittoria \u00e8 anche sua\".;Scopri Il Ciclista Viaggi, il nuovo portale di Gazzetta dello Sport per prenotare viaggi in bici con itinerari in tutto il mondo;Soddisfatto anche la maglia rosa Pogacar, per quella che ha definito \"una giornata interessante, su un percorso con salite e discese. Mi \u00e8 piaciuta la tappa di oggi, pi\u00f9 di ieri. Abbiamo fatto un ottimo lavoro come squadra, controllando comunque la corsa. Complimenti ad Alaphilippe, ha fatto una un gara monumentale, tutti volevano entrare nella fuga e si \u00e8 meritato la vittoria. \u00c8 uno dei migliori al mondo\". Non avrebbe avuto senso per gli uomini dell'Uae andare a battagliare per le prime posizioni: \"Noi siamo qui per la maglia rosa, abbiamo bisogno di risparmiare le gambe per i prossimi giorni e questo vale pi\u00f9 di tutto il resto\", ha spiegato lo sloveno.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/16-05-2024/giro-d-italia-tappa-12-pogacar-salvate-le-gambe.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T18:10:43",
        "scrape_dt": "2024-05-16T18:45:01",
        "section": 3,
        "epoch": 1715875843.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Schnellinger: \"Il mio gol nato per caso, fu un premio alla carriera\"",
        "subtitle": "In quest'intervista alla Gazzetta dello Sport del 2020, Karl-Heinz Schnellinger...",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/21-05-2024/schnellinger-il-mio-1-1-nato-per-caso-fu-un-premio-alla-carriera.shtml",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T05:30:01",
        "scrape_dt": "2024-05-22T05:30:01",
        "section": 19,
        "epoch": 1716348601.0,
        "placed": null,
        "ranked": 52,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Auto elettriche volanti: ecco gli eVtol oggi in vendita",
        "subtitle": "Le auto volanti, conosciute anche come eVtol (aerei elettrici a decollo e atterraggio verticale), rappresentano una novit\u00e0 emergente che promette di trasformare il mercato del lusso e anche di influenzare l'industria automobilistica. Sul mercato sono gi\u00e0 presenti alcuni modelli, ecco quali sono",
        "content": "Le auto elettriche volanti, conosciute anche come eVtol (aerei elettrici a decollo e atterraggio verticale, o semplicemente Vtol se mossi da motori termici), rappresentano un'innovazione emergente che sta per trasformare il mercato del lusso e influenzare l'industria automobilistica. Con costi che li rendono accessibili soprattutto ai milionari, questi nuovi veicoli potrebbero presto comparire nei garage pi\u00f9 esclusivi accanto a vetture di lusso o supercar quali Lamborghini e Ferrari. In Italia, \u00e8 previsto il lancio di un servizio taxi eVtol entro il 2026, successivamente ai test necessari e, al momento, sono gi\u00e0 disponibili sul mercato vari modelli di eVtol di realt\u00e0 private.;Scopri Gazzetta Adventure-Tribala, il nuovo portale di Gazzetta per prenotare viaggi di gruppo Motori con avventure indimenticabili nel mondo;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/motori/mobilita-sostenibile/auto-elettriche/storie/24-05-2024/auto-elettriche-volanti-gli-evtol-attualmente-in-vendita/",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T11:36:48",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:15:01",
        "section": 21,
        "epoch": 1716543408.0,
        "placed": null,
        "ranked": 59,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Ha il motorino nella bici, amatore scappa in auto e investe giudice di gara",
        "subtitle": "Durante la corsa ciclistica Les Routes de l'Oise un partecipante sospettato di aver modificato la sua bicicletta si \u00e8 dato alla fuga con l'auto della squadra, la AC Bellaingeoise, investendo il giudice di gara volontario che lo stava raggiungendo per un controllo",
        "content": "Accade in Francia luned\u00ec 20 maggio, durante la corsa ciclistica\u00a0Les Routes de l'Oise. Giovambattista Iera correva per la\u00a0AC Bellaingeoise quando alla quarta tappa della gara amatoriale i commissari di gara hanno avvertito uno strano rumore proveniente dalla sua bicicletta. Il giudice volontario Fr\u00e9d\u00e9ric Lenormand ha deciso a fine gara di recarsi dal concorrente per un controllo che si trovava all'interno dell'auto della squadra. Il ciclista decide di darsi alla fuga: nel tentativo di fermarlo, Lenormand viene investito, ritrovandosi aggrappato al cofano della vettura del fuggitivo.;Scopri Gazzetta Adventure-Tribala, il nuovo portale di Gazzetta per prenotare viaggi di gruppo Motori con avventure indimenticabili nel mondo;Oltre al rumore proveniente dalla bicicletta di Giovambattista Iera, dorsale numero 88, i commissari di gara avevano notato dei tempi sorprendentemente brevi durante la tappa precedente. Il sospetto fu quello di un doping meccanico, ossia dell'installazione di un motorino elettrico sulla bicicletta. Per questo motivo il giudice di gara ha deciso di avvicinare il ciclista per un controllo al mezzo. Ma il corridore \u00e8 fuggito con l'auto della squadra, investendolo.\u00a0Lenormand \u00e8 rimasto aggrappato al cofano dell'auto per qualche secondo per poi riuscire a scivolare sul lato senza riportare ferite. Iera \u00e8 riuscito a continuare la sua fuga.\u00a0Il giudice ha esposto denuncia aiutato dai numerosi testimoni oculari, mentre alla squadra \u00e8 stato richiesto di ritirarsi dalla corsa.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Motori/21-05-2024/doping-ciclista-scappa-in-auto-e-investe-giudice-di-gara.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:12:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:02",
        "section": 21,
        "epoch": 1716448320.0,
        "placed": null,
        "ranked": 71,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Cosa succede se Oaktree diventa proprietario dell'Inter. Nuovi Cda e presidente",
        "subtitle": "L\u2019attuale consiglio verrebbe sciolto con le dimissioni dei membri in quota Suning o della coppia di consiglieri che fa riferimento a Oaktree. Si aprirebbe un periodo breve di gestione semplicemente \u201cordinaria\u201d e non pi\u00f9 \u201cstraordinaria\u201d",
        "content": "Tra il fondo californiano Oaktree, seduto sulla riva del fiume  nella comoda posizione del creditore, e il colosso cinese del retail  Suning, il debitore che si affanna per ripagare   o trovare un\u2019altra exit strategy nella partita nerazzurra, l\u00ec in mezzo c\u2019\u00e8 semplicemente l\u2019Fc Internazionale. Campione d\u2019Italia fresca fresca, travolta nel presente da una festa diventata un po\u2019 surreale, ma obbligata a interrogarsi sul futuro immediato. Inevitabile adesso chiedersi che cosa possa accadere se entro la mezzanotte di  domani  (anzi, marted\u00ec considerando che il 20\u00a0maggio \u00e8 giorno festivo in Lussemburgo) non arriveranno i circa 380 milioni dovuti da Suning a  Oaktree in base al prestito di tre anni fa a Great Horizon, la controllante dell\u2019Inter, lievitato poi con il 12% di interessi. La procedura di escussione del pegno dovrebbe essere automatica, forse pure un po\u2019 traumatica, ma comunque immediata.;Impossibile immaginare due proprietari \u201calternativi\u201d nello stesso piano, il decimo, della sede di Viale della Liberazione perch\u00e9, formalmente e al netto della battaglia legale che sta per scatenarsi,  al comando non potr\u00e0 che esserci un soggetto soltanto. Il tutto secondo\u00a0prassi definite dal Codice\u00a0Civile. Se dal punto pratico le conseguenze sarebbero limitate visto che Oaktree ha garantito che si continuer\u00e0 a operare con lo stesso management, il nuovo azionista dovr\u00e0 comunque dotarsi di un nuovo Consiglio di amministrazione e di un nuovo presidente. Saranno espressione di un fondo speculativo nel mentre passato dal ruolo marginale di finanziatore a quello ben pi\u00f9 strategico di azionista. L\u2019attuale consiglio verrebbe sciolto con le dimissioni dei membri in quota Suning o, in caso di resistenza di questi ultimi, di dimissione della coppia di consiglieri che fa riferimento a Oaktree.;Si aprir\u00e0 dunque un periodo breve di gestione semplicemente \u201cordinaria\u201d e non pi\u00f9 \u201cstraordinaria\u201d. Tradotto: da escludere in quel tratto di strada accelerazioni sui rinnovi di Lautaro o Barella o annunci di nuovi acquisti. Contestualmente, il presidente Zhang, o l\u2019organo di controllo in sua vece, avrebbe l\u2019obbligo di di convocare l\u2019assemblea degli azionisti per eleggere il nuovo Consiglio di Amministrazione. Senza ulteriori intoppi giuridici lungo la strada sarebbe un attraversamento nel deserto piuttosto soft, una ventina di giorni che \u201cbloccher\u00e0\u201d l\u2019Inter in attesa di permettere subito dopo al management di tornare anche alla gestione straordinaria del club. Negli uffici del club si respira comunque una certa tranquillit\u00e0 nonostante lo scossone alla testa: l\u2019Inter \u00e8 migliorata sensibilmente nei conti (si \u00e8 passati dal rosso record di 246 milioni del 2020-21 a -40/50 milioni di previsione per la prossima stagione) e stabilmente al top sul campo, questo status costruito col lavoro dei dirigenti italiani non cambier\u00e0.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Inter/19-05-2024/inter-cosi-oaktree-e-pronto-a-diventare-proprietario-nuovi-cda-e-presidente.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T11:20:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:01",
        "section": 5,
        "epoch": 1716110400.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 14\u00aa tappa, crono a Desenzano. Ganna leader, Pogacar \u00e8 dietro al secondo intermedio (+10\")",
        "subtitle": "In seconda posizione c'\u00e8 Plapp (+1'18\"), terzo Foss a 1'26\". Affini \u00e8 quinto a 1'30\". La crono odierna - 31,2 chilometri - precede il tappone di domani",
        "content": "Seconda cronometro al Giro d'Italia 2024: 31,2 km nella pianura Padana. Atteso duello tra il nostro Filippo Ganna e la maglia rosa Tadej Pogacar, che ha vinto la prova contro il tempo di Perugia.;Che lotta fra Ganna e Pogacar: la maglia rosa ha ora 10\" di ritardo al secondo intermedio rispetto al leader provvisorio della crono.;Bravo Tiberi, che con un ritardo di 1'19\" si piazza al quarto posto provvisorio.;Si riduce a 1\" il vantaggio di Pogacar su Ganna dopo 14 km dal via. Un testa a testa appassionante per il vincitore di giornata.;Dopo 7 km dal via, Pogacar viaggia con 4\" di vantaggio sul tempo ottenuto da Ganna. E' un fantastico testa a testa fra la maglia rosa e il leader provvisorio della crono.;Dopo quattro chilometri dal via di Castiglione delle Stiviere, Pogacar ha solo 1\" di ritardo dal leader Ganna.;E' partita la maglia rosa. Attesissima la prova di Pogacar, che ha un'andatura elevata sin dalle prime pedalate.;Al primo intertempo, Bardet - sesto assoluto - ha gi\u00e0 quasi un minuto di ritardo da Ganna.;All'intertempo di Solferino, Arensman \u00e8 in terza posizione, a 11 secondi da Ganna. Sheffield chiude al settimo posto.;Filippo Zana ha iniziato ora la sua crono: ha 5'23\" di ritardo nella generale dal leader Pogacar. Tutto invariato nella classifica provvisoria della crono: Ganna resta il leader.;Dal via di Castiglione ha preso il via l'olandese Arensman, decimo nella generale. Pogacar partir\u00e0 alle 16.43. Grande cornice di pubblico lungo tutto il percorso.;Sfortunatissimo Sheffield, che era secondo anche dopo l'ultimo intertempo, ma poi ha perso terreno per una scivolata in una curva a destra. E' riuscito a riportare, ma vanificando la sua ottima prova.;Il britannico Sheffield, ai 14 dall'arrivo di Desenzano, \u00e8 nella scia di Ganna e mantiene una buon ritmo.;Buona prova di Lucas Plapp, che si piazza al secondo posto provvisorio, ad 1'18\" da Ganna.;Ottimo ritmo di Cerny al primo intertempo, superiore solo di tredici secondi rispetto al leader provvisorio Ganna.;Al primo intertempo di Solferino, Plapp (Jayco) pasa in terza posizione.;Tobias Foss, secondo nella graduatoria provvisoria generale, \u00e8 staccato di 1'26\". Affini \u00e8 a 1'30\", Milesi a 1'32\".;Prova perfetta di Ganna, che va al comando con 1'26\" su Foss, ad oltre 53 orari di media.;Foss nuovo leader provvisorio, Affini segue a 4\". Si attende Ganna a 2 km dal traguardo.;Andatura elevatissima di Filippo Ganna, che a 12 chilometri dal traguardo di Desenzano ha gi\u00e0 42\" di vantaggio sul leader provvisorio Affini.;Al primo intertempo, Ganna \u00e8 al comando con 9'39\". Milesi si piazza a 2\" dal leader provvisorio Affini.;Edoardo Affini (Team Visma) centra il miglior tempo all'arrivo a Desenzano e va in testa con 36'32\". Intanto a Castiglione \u00e8 partito Ganna.;Miglior tempo per l'olandese Hoole, che chiude in 36'41\" e precede Cerny.;Cerny (Repubblica Ceca), terzo a partire, \u00e8 stato il primo a tagliare il traguardo di Desenzano, con il tempo di 36'58\". Grande entusiasmo del pubblico intorno a Milan.;Jonathan Milan \u00e8 pronto in zona partenza. Cerny, per ora con il secondo miglior intertempo, sta per chiudere la sua prova.;In vista del primo intertempo, Cerny ha superato Riou, partito prima di lui. Affini partir\u00e0 fra quattro minuti.;E' partito il primo corridore, il francese Riou.;Phil Bauhaus, 29enne velocista tedesco della Bahrain-Victorious, non prender\u00e0 il via. Cos\u00ec il team: \u201cLe ultime 8 tappe non sono adatte a lui (in realt\u00e0 restano ancora due sprint potenziali, Padova e Roma, ndr) e dunque si focalizzer\u00e0 su altri obiettivi\u201d. Per lui in questo Giro due terzi posti, ad Andora e Cento, come migliori risultati.;Il primo a partire sar\u00e0 il francese Riou (13.40). Ecco i migliori: 13.55 Hoole (Ola); 13.59 Affini; 14.12 Milesi; 14.17 Milan; 14.30 Foss (Nor); 14.35 Ganna; 14.37 Bjerg (Dan); 15.10 Plapp (Aus); 15.31 Barta (Usa); 15.33 Tratnik (Slo); 15.34 Grossschartner (Aut); 15.35 Sheffield (Usa); 15.47 Schachmann (Ger); 15.58 Piganzoli; 16.01 Chaves (Col); 16.04 Pozzovivo; 16.07 Baudin (Fra); 16.10 Storer (Aus); 16.13 Hirt (R.Cec); 16.16 Arensman (Ola); 16.19 Rubio (Col); 16.22 Zana; 16.25 Fortunato; 16.28 Bardet (Fra); 16.31 Tiberi; 16.34 O\u2019Connor (Aus); 16.37\u00a0Thomas (Gb); 16.40\u00a0Martinez (Col); 16.43 Pogacar (Slo).;La tappa 14 da Castiglione delle Stiviere (Mantova) a Desenzano del Garda (Brescia);;La tappa 14 del Giro d'Italia sar\u00e0 trasmessa in diretta tv su RaiSport dalle 12.30, Eurosport dalle 13 e Rai 2 dalle 14. Cronaca testuale su Gazzetta.it;La graduatoria dopo 13 tappe:;Oggi \u00e8 in programma la quattordicesima tappa da Castiglione delle Stiviere a Desenzano del Garda: cronometro di 31,2 km, partenza del primo corridore alle 13.40. \u00c8 una tappa contro il tempo tendenzialmente pianeggiante ma con diverse ondulazioni al suo interno. Si attraversano pochi centri abitati in una serie di lievi saliscendi tutti leggermente a scendere verso la riva del Lago di Garda.\u00a0Ultimi chilometri prevalentemente rettilinei caratterizzati da una coppia di curve destra-sinistra a circa 300 metri dall\u2019arrivo. Retta finale di 200 metri su asfalto con larghezza 6 metri.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/18-05-2024/giro-d-italia-live-tappa-14-diretta.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T17:13:31",
        "scrape_dt": "2024-05-18T17:15:01",
        "section": 0,
        "epoch": 1716045211.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "LIVE Alle 20.45 Fiorentina-Napoli: Italiano si affida a Nzola, ospiti con Simeone",
        "subtitle": "In palio c'\u00e8 l'8\u00b0 posto e la possibilit\u00e0 di giocare in Europa. I viola, in...",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/calcio/serie-a/partita/fiorentina-napoli/2380755/formazioni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T20:15:01",
        "scrape_dt": "2024-05-17T20:15:01",
        "section": 3,
        "epoch": 1715969701.0,
        "placed": null,
        "ranked": 13,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Nona partita con almeno 3 gol subiti: Milan, i motivi dello sprofondo in difesa",
        "subtitle": "Dalla cinquina interista ai quattro del Monza, lungo la stagione \u00e8 altissimo il numero di gare con troppe reti al passivo (media generale: 1,3 gol presi a partita). In campionato ne sono stati incassati fin qui 46: il dato peggiore dell'era Pioli",
        "content": "Volendo ironizzare - ma in realt\u00e0 c'\u00e8 poco da ridere - si potrebbe dire che, nel caso specifico, spicca una certa coerenza. Il \"caso specifico\" \u00e8, appunto, un caso. Perch\u00e9, se mai Pioli ne avesse sentito ancora la necessit\u00e0, a Torino \u00e8 arrivata l'ennesima conferma del disastroso stato di salute della fase difensiva del Milan. L'evidenza del problema \u00e8 schiacciante, e a essere evidenti sono anche le conseguenze: se il Milan ha salutato uno dopo l'altro tutti gli obiettivi troppo presto, \u00e8 a causa della quantit\u00e0 di gol presi. Ancora alla vigilia di Torino, Pioli infatti precisava: \"Abbiamo segnato quasi 100 gol senza vincere nulla? C\u2019\u00e8 chi ne ha fatti di pi\u00f9 e soprattutto chi ne ha presi di meno\u2026\". Gi\u00e0, la solita, vecchia regola del calcio quasi infallibile: a fare pi\u00f9 strada di solito \u00e8 chi sa chiudere meglio la porta, pi\u00f9 che trovarla.;La partita di Torino \u00e8 stata l'ennesima della stagione rossonera da mostrare a bambini e ragazzini del settore giovanile: ecco che cosa non fare quando si difende. Repertorio completo, come al solito: scarsissima attenzione collettiva allo sviluppo delle azioni avversarie, amnesie individuali tragiche negli effetti e assurde considerando le capacit\u00e0 degli interpreti. Pioli, nell'ambito di una squadra che sta viaggiando con una media gol subiti stagionale di 1,3 a gara (66 in 51 partite) ha ovviamente le sue responsabilit\u00e0, ma si fa fatica a lasciarlo da solo sul banco degli imputati quando entrambi i centrali decidono - chiss\u00e0 perch\u00e9 - di andare in marcatura simultanea su un solo avversario disinteressandosi dell'altro. O quando si concedono cross leggibili confidando di essere pi\u00f9 bravi dentro l'area.;Olimpico Grande Torino, minuto numero 19: Pellegri crossa indisturbato da destra e Zapata, completamente solo, si divora un rigore in movimento. Minuto numero 26: Rodriguez crossa indisturbato da sinistra e Zapata, lasciato inspiegabilmente solo da Thiaw, infila Sportiello di testa. Difesa rossonera schierata e in superiorit\u00e0 numerica (tre contro due): eppure non basta. Minuto numero 40: Bellanova crossa indisturbato da destra e Ilic completamente solo, supera Sportiello di testa. Tomori e Kalulu raddoppiano su Pellegri, ma anche in questo caso l'azione granata, per quanto ben eseguita, era leggibile e la difesa rossonera teoricamente non era in difficolt\u00e0 numerica (quattro vs quattro). Questa \u00e8 la cronaca di un film visto e rivisto, costato lungo la stagione punti, lacrime e sangue. Dei quattro difensori all'Olimpico tre erano colonne della retroguardia: Kalulu, Thiaw, Tomori. Erano, appunto, perch\u00e9 adesso non si riesce pi\u00f9 a capire quanto si possa ancora fare affidamento su giocatori grazie ai quali il Diavolo era arrivato fino allo scudetto.;C'\u00e8 un dato particolarmente pesante che racconta come la partita di Torino \u00e8 stata la nona stagionale in cui il Milan ha incassato almeno tre gol. Nell'ordine: 5 dall'Inter, 3 dal Psg, 3 dal Dortmund, 3 dall'Atalanta, 4 dal Monza, 3 dal Rennes, 3 dal Sassuolo, 3 dal Genoa e 3, appunto, dal Toro. Questo, con 46 gol in 37 giornate, \u00e8 il peggior dato sui gol subiti in campionato sotto la gestione Pioli (come nel 2019-20, quando per\u00f2 il tecnico di Parma era subentrato in corsa). Per trovare di peggio, occorre risalire al '14-15 (49). Al prossimo allenatore rossonero il compito di alzare nuovamente la cerniera.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/19-05-2024/milan-in-difesa-sprofondo-senza-fine-a-torino-nona-partita-con-almeno-3-gol-subiti.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T12:57:16",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:00:01",
        "section": 8,
        "epoch": 1716116236.0,
        "placed": null,
        "ranked": 22,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "LIVE Venezia-Palermo 1-0: segre sfiora il pareggio, Busio ha la palla del 2-0",
        "subtitle": "I veneti hanno vinto 1-0 in trasferta all'andata e puntano alla finale contro la...",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/calcio/serie-b/partita/venezia-palermo/2440948/cronaca",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T21:15:02",
        "scrape_dt": "2024-05-24T21:15:02",
        "section": 1,
        "epoch": 1716578102.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Da Gudmundsson e Calafiori a Fumagalli stregato da Fabregas: le storie di Sportweek",
        "subtitle": "Tommaso in 12 mesi \u00e8 passato dalla quarta serie alla promozione in A col Como. E poi tante storie extra calcio, da Marco Andretti a Manila Esposito",
        "content": "Domani in edicola torna Sportweek, il rinnovato e arricchito magazine della Gazzetta dello Sport, come sempre al prezzo di 2,50 euro insieme al quotidiano. Personaggio di copertina \u00e8 l\u2019islandese del Genoa Albert Gudmundsson, obiettivo di mercato di tanti top club italiani e stranieri. Nell\u2019esclusiva, anche fotografica, che ci ha dato, lo stesso attaccante rossoblu fa capire che probabilmente lascer\u00e0 Genova, ma molto a malincuore e \u201csolo per un\u2019opportunit\u00e0 pazzesca\u201d. Perch\u00e9, spiega, \u201cse da bambino sognavo la Premier, ora ho cambiato idea: qui c\u2019\u00e8 la vita. Quindi presto io e il Genoa ci siederemo al tavolo e troveremo la soluzione migliore per me e per loro\u201d. Ne fa anche una questione tecnica \u201cperch\u00e9 la mia posizione preferita \u00e8 proprio quella del numero 10: per me \u00e8 importante avere la libert\u00e0 di poter esprimere la mia fantasia e dare sfogo ai miei colpi\u201d. Libert\u00e0 che gli ha concesso Gilardino del quale non a caso Gudmundsson dice un gran bene. E poi le sue considerazioni su Inter, Milan e Juve, sulla Premier, il racconto di una famiglia che gioca il calcio pro\u2019 da generazioni, madre compresa, e tutto quanto lo a fatto innamorare di Genova: \u201cAbito in centro e in 10 minuti arrivo al mare, dove mi piace fare il bagno anche d\u2019inverno\u201d.;A seguire, un\u2019altra intervista, anche questa accompagnata da un\u2019esclusiva fotografica, al difensore del Bologna Riccardo Calafiori, detto Ruspa \u201cda quando ho recuperato da un grave infortunio\u201d. In effetti si \u00e8 ripreso alla grande contribuendo alla qualificazione del Bologna in Champions. Ricorda quando, alla Roma dove \u00e8 cresciuto, \u201cDe Rossi aspettava che finissi le terapie per accompagnarmi a casa\u201d, oppure quando \u201cle cose con Mourinho precipitarono dopo il 6-1 col Bodo e le sue scelte andarono su altri, mentre io rimanevo a guardare dalla panchina\u201d. Va al Genoa dove gioca 3 partite e si sente \u201cpreso in giro da Blessin\u201d e poi, dopo un anno a Basilea, trova pace, e ruolo, nel Bologna di Thiago Motta. \u201cMi ha insegnato tanto, trasformandomi da laterale in centrale, ma anche molti altri aspetti del calcio che non conoscevo. Se dovessi andare via di Bologna mi mancherebbe tutto, i compagni, la gente, la citt\u00e0 e soprattutto lui\u201d. Per restare alla trionfale stagione rossobl\u00f9, lo scrittore-tifoso Enrico Brizzi, autore di \u201cJack Frusciante \u00e8 uscito dal gruppo\u201d, ha scritto per Sportweek un articolo in cui rievoca gli altrettanto trionfali giorni dello scudetto del 1964 e le analogie con i presente: \u201cA volte ritornano. E noi siamo tornati\u201d.;E poi c\u2019\u00e8 la bella storia di Tommaso Fumagalli, l\u2019attaccante del Como passato in 12 mesi dalla quarta serie alla promozione in Serie A. Lo abbiamo incontrato, fotografato e intervistato allo stadio Sinigaglia, dove ci ha raccontato la sua favola: \u201cUn anno fa, quando ero in D con la Giana, volevo lasciare il calcio, mi ero convinto che non facesse per me, per andare a lavorare nell\u2019azienda di famiglia. Lo avevo gi\u00e0 detto a mamma e pap\u00e0\u201d. Ma poi il ragazzo di Bellinzago Lombardo \u00e8 stato promosso con la squadra di Gorgonzola in Serie C dove si \u00e8 messo in luce con 12 gol nel suoi primi mesi da pro\u2019 tanto da meritare la chiamata di Fabregas al Como. \u201cOra eccomi qui. Ogni tanto penso che, chiss\u00e0, fra qualche mese potrei giocare contro l\u2019Inter, la squadra per cui tifo, e magari farle pure gol: credo che mio padre, che va sempre in Curva Nord, non sarebbe felice e a casa me ne direbbe quattro\u2026\u201d. Ma parla di molto altro, di s\u00e9, dell\u2019infanzia, della sua crescita come calciatore, del rapporto con Fabregas: \u201cQuando lo vidi la prima volta rimasi letteralmente senza fiato: difficile parlare di calcio con uno che ha vinto tutto\u201d. Scoprite insieme a noi l\u2019emergente Fumagalli.;Dopo tanto calcio, tutto in esclusiva, Sportweek vi propone altre quattro interviste di altrettanti sport. A Marco Andretti che per la 19a volta d\u00e0 l\u2019assalto alla 500 Miglia di Indianapolis vinta nel 1969 dal nonno Mario, capostipite di una dinastia di piloti: \u201cPoi ci hanno provato mio padre, mio zio, mio cugino, io stesso al primo tentativo arrivai secondo di un nulla, e ora \u00e8 diventata un\u2019ossessione. Da anni non mi iscrivo pi\u00f9 al campionato ma solo a questa gara, perch\u00e9 devo vincerla. Quest\u2019anno ci provo con la Dallara sponsorizzata Mapei\u201d. In pista a Indy, quindi, dopodomani ci sar\u00e0 molta Italia.;Incontriamo quindi alla Brixia di Brescia la 17enne ginnasta napoletana Manila Esposito, rivelazione degli ultimi Europei dove ha vinto ben 4 ori: concorso generale, trave, corpo libero e gara a squadre. Non \u00e8 stato facile arrivarci, soprattutto \u201cper la nostalgia di casa e dei miei dopo essere andata via a 15 anni:  se qui a Brescia non avesse funzionato probabilmente avrei lasciato la ginnastica, invece la famiglia mi ha aiutato ad andare avanti\u201d. Ora l\u2019atleta del gruppo sportivo Fiamme Oro punta all\u2019Olimpiade: \u201cMa fino all\u2019ultimo la composizione della squadra non si sapr\u00e0. Io sono molto scaramantica, per\u00f2 a questo punto \u00e8 chiaro che ci conto. Su questi Giochi e sui prossimi\u201d. Alla Final Six del Campionato Italiano che si tiene questo weekend a Firenze avr\u00e0 gli occhi di tutti addosso. Dalla ragazzina a \u201cnonno\u201d Francesco Moser che a 72 anni pedala ancora allegramente col \u201cDream Team\u201c Mediolanum, da 22 anni sponsor della maglia azzurra di miglior scalatore al Giro: ha accompagnato per 25 pedalate decine di clienti con la passione del ciclismo sulle strade della corsa rosa. Con lui ci sono Ballan, Bettini, Fondriest, Motta e Dalia Muccioli. \u201cMa io uso una bicicletta con la pedalata assistita perch\u00e9 dopo una certa et\u00e0 \u00e8 inutile fare troppa fatica\u201d. Sono tanti i ricordi dei suoi Giri che nell\u2019intervista ci ha regalato, anche quelli a cui assisteva da bambino. Se Manila Esposito non sa ancora se andr\u00e0 a Parigi, Gimbo Tamberi, oro nell\u2019alto a Tokyo, ci sar\u00e0 di sicuro: sar\u00e0 il nostro portabandiera. \u201cL\u2019ho spuntata su Paltrinieri. Entrambi eravamo convinti che scegliessero l\u2019altro..\u201d. Ora l\u2019uomo italiano capace di volare pi\u00f9 alto di tutti (2,39 m) vuole diventare anche il primo con due ori nel salto e ci racconta come si sta preparando: \u201cMi controllo le fasi rem e faccio stretching persino la sera davanti alla tv\u201d.;Per festeggiare la storica vittoria dell'Europa League dell'Atalanta, la Gazzetta ha lanciato una promo shock: l'abbonamento annuale a G ALL a solo 3,99\u20ac al mese e in regalo il poster della prima pagina celebrativa! SCOPRI QUI LA PROMO;E non \u00e8 ancora finita, perch\u00e9 insieme alle nostre rubriche di moda e ai nostri suggerimenti su Sportweek di domani trovate anche un ricordo a 100 anni dalla nascita del grande Mike Bongiorno, lo storico presentatore tv che amava praticare tanti sport. Vi aspettiamo in edicola, allora. E buona lettura!;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/24-05-2024/sportweek-da-gudmundsson-e-calafiori-alla-favola-di-fumagalli-stregato-da-fabregas.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T17:17:57",
        "scrape_dt": "2024-05-24T22:30:02",
        "section": 21,
        "epoch": 1716563877.0,
        "placed": null,
        "ranked": 60,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Fuochi d'artificio dei tifosi dell'Arsenal sotto l'hotel del City, ma la squadra non c'era...",
        "subtitle": "Un gruppo di supporter dei Gunners,\u00a0gli \"Ashburton Army\", ha messo in piedi un piano per non far dormire i calciatori di Guardiola alla vigilia della sfida decisiva per conquistare la Premier contro il Tottenham. E fuori da un hotel nel nord di Londra ha fatto esplodere petardi e fuochi d'artificio tutta la notte. Peccato che...",
        "content": "Pep Guardiola aveva rivelato i programmi del Manchester City gi\u00e0 sabato pomeriggio, dopo la vittoria in casa del Fulham. \"Torneremo a Manchester, per fortuna gi\u00e0 stasera, pausa domenica, luned\u00ec prepareremo la partita col Tottenham, dormiremo nel nostro letto e marted\u00ec in giornata andremo a Londra\", aveva detto il tecnico dei campioni in carica sul recupero con gli Spurs, diventato decisivo per il titolo. Solo che nessuno ha fatto arrivare i dettagli di questo piano ad un gruppo di tifosi dell\u2019Arsenal. Loro, gli \"Ashburton Army\", hanno deciso di fare quello che ogni tifoseria avversaria che si rispetti ha in mente di fare: tenere svegli i giocatori del City tutta la notte. Solo che nell\u2019hotel davanti al quale hanno sparato i fuochi d\u2019artificio, Guardiola e i suoi giocatori non c\u2019erano.;\"Ci siamo fatti una bella dormita, spero l\u2019abbiate fatta anche voi\", ha proclamato questa mattina l\u2019account del gruppo di tifosi dell\u2019Arsenal su X. Sui social circolavano gi\u00e0 foto e video del loro tentativo di indirizzare la corsa alla Premier. Il piano \u00e8 scattato attorno alle 2 di notte, quando fuori dall\u2019hotel di Waltham Abbey, sobborgo nella zona nord di Londra, dove i tifosi dell\u2019Arsenal pensavano ci sarebbero stati i giocatori del City sono partiti i fuochi d\u2019artificio, molto pi\u00f9 di quelli che si vedono a Capodanno. In un video diffuso da un account di tifosi su X, si vede un uomo col cappuccio della felpa e un passamontagna accendere i fuochi d\u2019artificio e poi esultare mentre dietro di lui partono i fuochi d\u2019artificio, abbastanza per illuminare il cielo. Solo che ad essere disturbati sono stati i clienti dell\u2019hotel, non i giocatori del City. Ad indirizzare i fans dell\u2019Arsenal verso quell\u2019hotel erano stati una foto del pullman del City pubblicata sui social, relativa per\u00f2 ad un\u2019altra trasferta, e il tamtam che ne \u00e8 seguito. Informazioni rivelatisi poco accurate, per\u00f2.;I tifosi dell\u2019Arsenal, compresi gli Ashburton Army, saranno spettatori interessati nel match delle 21 al Tottenham Stadium. Vincendo in un impianto dove in Premier non ha ancora vinto n\u00e9 segnato, il City continuerebbe ad avere il destino della corsa al titolo nelle proprie mani anche nell\u2019ultima giornata, in programma domenica con tutte le partite in contemporanea alle 17 italiane. Un pari o una sconfitta degli uomini di Guardiola darebbe all\u2019Arsenal, attualmente primo in classifica con un punto di vantaggio sul City, il controllo della corsa al titolo. Ai tifosi dell\u2019Arsenal non resta che sperare nel Tottenham, rivale principale a Londra. L\u2019idea di tenere svegli i giocatori del City non ha funzionato.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Premier-League/14-05-2024/arsenal-fuochi-d-artificio-sotto-l-hotel-del-city-ma.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T12:51:05",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:00:01",
        "section": 25,
        "epoch": 1715683865.0,
        "placed": null,
        "ranked": 73,
        "date": "2024-05-14"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 11\u00aa tappa verso Francavilla al Mare: Van Dijk in testa sul Pietracatella: gruppo a 2'17\" dopo 57 km",
        "subtitle": "Dopo l'arrivo in salita di ieri, una frazione adatta ai velocisti",
        "content": "Al Gpm di Pietracatella, Van Dijk scollina davanti agli altri due compagni di fuga, Affini e Champions. Dopo 50 km dal via, il gruppo resta allungato e viaggia con un ritardo stabile intorno ai 2'35\".;Non cala il vantaggio dei battistrada verso la salita di Pietracatella. Gruppo a 2'30\" dai tre di testa.;Alaphilippe \u00e8 rientrato sulla coda del gruppo, ora molto allungato. I tre battistrada, Van Dijke, Affini (entrambi della Visma) e Champions (Cofidis) hanno iniziato la salita verso il Gpm di Pietracatella (690 metri, terza categoria), con un vantaggio di 2'13\" dopo 44 km di corsa.;Alaphilippe ha perso contato con il gruppo a causa di una foratura. Alle spalle dei tre di testa, che ora viaggiano\u00a0 con 2'24\" di vantaggio, il gruppo procede, ma \u00e8 ora molto allungato.;Il gruppo rimane compatto mentre in testa, dopo 23 km dal via, i tre fuggitivi mantengono un vantaggio intorno ai due minuti.\u200b;Insistono nella loro azione i fuggitivi: hanno ora 2'02\" di vantaggio sul gruppo, con un'andatura superiore ai 53 orari.;Insistono i fuggitivi, mentre il gruppo non risponde e ora viaggia con 1'47\" sui battistrada.;Dopo pochi chilometri dal via ufficiale, scappano in tre: Van Dijke, Affini (entrambi della Visma) e Champions (Cofidis). Il gruppo non risponde e il vantaggio dei battistrada sale subito intorno a 1'.;I corridori sono schierati sulla linea di partenza: la corsa sta per muovere verso il chilometro zero della frazione che porter\u00e0 i corridori a Francavilla al Mare.;Con il ritiro di Cian Uijtdebroeks, la nuova maglia bianca oggi alla partenza da Foiano di Val Fortore sar\u00e0 Antonio Tiberi.;Anche Stefano Oldani, ammalato, \u00e8 costretto all'abbandono e non partir\u00e0 oggi.\u00a0Lo ha annunciato la Cofidis.;La maglia bianca Cian Uijtdebroeks non sar\u00e0 alla partenza dell'undicesima tappa del Giro d'Italia. Il ventunenne belga ha deciso di ritirarsi a causa di un virus influenzale che lo ha colpito. Leggi qui l'articolo completo.;La classifica generale: 1. Tadej Pogacar (Slo) 36h46'08\"; 2. Daniel Martinez (Col) a 2'40\"; 3. Geraint Thomas (Gb) a 2'58\"; 4. Ben O'Connor (Aus) a 3'39\"; 5. Cian Uijtdebroeks (Bel) a 4'15\"; 6. Antonio Tiberi a 4'27\"; 7. Romain Bardet (Fra) a 4'57\"; 8. Lorenzo Fortunato a 5'19\"; 9. Filippo Zana a 5'23\"; 10. Einer Rubio (Col) a 5'28\".Maglia azzurra (Miglior scalatore): 1. Tadej Pogacar 104 punti;\u00a0 2. Simon Geschke (Ger) 58; 3. Valentin Paret-Peintre (Fra) 55.Maglia ciclamino (Classifica a punti): 1. Jonathan Milan 174 punti; 2. Kaden Groves (Aus) 116; 3. Tim Merlier BEL 100    Maglia bianca (Miglior giovane): 1. Cian Uijtdebroeks (Bel)\u00a0 36h50'23\"; 2. Antonio Tiberi a 12\"; 3. Filippo Zana a 1'08\".;Ecco l'altimetria della tappa di oggi.;Diretta su RaiSport dalle 11.15, su Eurosport dalle 11.45 e si rai2 dalle 14. Diretta testuale su Gazzetta.it;I corridori stanno effettuando il trasferimento verso il chilometro zero. Il via ufficiale \u00e8 avvenuto alle ore 12.16.;Oggi l'undicesima tappa porta da Foiano di Val Fortore (Benevento) a Francavilla al Mare (Chieti), 207 km per la terza tappa pi\u00f9 lunga del Giro. Ritrovo in via Santa Maria dalle 10.45, partenza alle 12.05. Nella prima parte si attraversa l'Appennino fino a Termoli, mentre la seconda - pi\u00f9 pianeggiante - si sviluppa lungo la statale Adriatica. E' previsto nelle fasi iniziali di gara l'unico Gpm di giornata: al km 48 la salita di Pietracatella (3\u00aa categoria). Raggiunta la costa, a Termoli si entra nella statale Adriatica che si segue fino a Francavilla al Mare, dove a 4 km dall'arrivo si trovano le uniche due curve a destra che immettono sul lungo rettilineo finale.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/15-05-2024/giro-d-italia-live-11-tappa-foiano-francavilla-al-mare-diretta.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:40:17",
        "scrape_dt": "2024-05-15T13:45:01",
        "section": 12,
        "epoch": 1715773217.0,
        "placed": null,
        "ranked": 33,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 15a tappa, -105 km a Livigno, con il Mortirolo: 6 in fuga, a 4'34\" Pogacar",
        "subtitle": "Oggi i corridori affronteranno il primo di tre arrivi di fila in quota, che prevede l'ascesa al Mortirolo e un finale durissimo, con due tratti al 19%",
        "content": "Alle spalle dei sei fuggitivi, ora a Cividate Camuno, ci sono ora 45 contrattaccanti, con un ritardo di 1'57\". Gruppo-Pogacar a 4'12\".;C'\u00e8 grande intesa fra i sei di testa, che hanno ora 1'33\" di vantaggio sui contrattaccanti. Pogacar e il gruppone sono a 4'35\" mentre la corsa si sta avvicinando alla salita del Mortirolo.;Bayer, Ballerini, Scaroni, Wood, Pellizzari e Tonelli sono i sei corridori che hanno guadagnato oltre 1' dagli altri fuggitivi sulla discesa dal San Zeno.;Si \u00e8 spezzato in due tronconi il plotoncino dei fuggitivi: i sei di testa hanno 2' sugli altri fuggitivi. Foratura in discesa per Alaphilippe, che perde un minuto. Gruppo-Pogacar a 5'28\".;I fuggitivi stanno scendendo dal colle San Zeno: percorso molto impegnativo.;Scaroni precede Getschke in cima al San Zeno. I contrattaccanti hanno raggiunto il gruppetto di testa, la maglia rosa \u00e8 ad oltre 4'.;Piganzoli, Pellizzari e Scaroni hanno preso un po' di vantaggio sugli altri 7 compagni a 2 km dalla vetta del ZSan Zeno. Gruppo fuggitivi con 24\" sui contrattaccanti rimasti una ventina. Pogacar e il resto del gruppo a 4\", andatura regolare.;Si arrende anche Ewan, che perde terreno insieme a Le Gac. Ma, dietro, i 43 contrattaccanti sono ormai vicini: il loro vantaggio \u00e8 sceso a 22\".;Non ce la fa Van Lerberghe, che sulle rampe pi\u00f9 dure del San Zeno si stacca dai battistrada. Restano undici al comando con 29\" di vantaggi sui contrattaccanti, ormai molto vicini.;Nel gruppo dei contrattaccanti si distingue Alpahilippe, che insieme a Ghebreigzabhier ha contribuito a ridurre notevolmente il gap dai dodici di testa, che ai - 8 dalla vetta del San Zeno hanno meno di 1' di vantaggio.;Scende a 1'26\" il vantaggio degli uomini di testa rispetto al folto gruppo dei contrattaccanti che salgono forte verso il Colle San Zeno. Gruppo Pogacar stabile a 3'12\".;La corsa ha ora una fisionomia ben definita, quando mancano 12 km alla vetta del Colle San Zeno: i dodici uomini in testa hanno 2'17 sui contrattaccanti, in totale una quarantina di corridori. A 3'26\" c'\u00e8 il gruppo maglia rosa.\u200b;Si va verso la partenza della salita al colle San Zeno (seconda categoria, 1418 metri), il secondo Gpm di giornata.;1'49\" di vantaggio per gli uomini di testa sui contrattaccanti, il cui recupero \u00e8 costante. La maglia rosa viaggia con 3'09\" di ritardo sui primi.;Dal gruppo maglia rosa \u00e8 uscito un primo gruppo di contrattaccanti, che ha ora 2' sui fuggitivi. La maglia rosa \u00e8 ad oltre 3' dagli uomini di testa. Askey precede Calmejane in cima al Gpm di Lodrino e il francese dell'Intermarch\u00e9 si arrabbia con il compagno di fuga, che non \u00e8 in lotta per la maglia azzurra.;Dal gruppo maglia rosa escono una ventina di corridori, guidati dall'azione di Geschke, che in breve recuperano 1' ai fuggitivi, ora con 2'09\" sui contrattaccanti ai -2,7 dal Lodrino.;Scende a 3' il vantaggio dei dodici uomini di testa, ai -4,7 dal Gpm.;I fuggitivi hanno iniziato la salita verso il primo Gpm di Lodrino: ai 6,8 dalla vetta, i dodici di testa hanno 3'46\" di vantaggio sul gruppo maglia rosa.;I dodici uomini di testa viaggiano ad oltre 50 orari di media. Il loro vantaggio continua a salire: dopo 27 km hanno 3'31\" sul gruppo maglia rosa.;Vanno forte in testa: il vantaggio dei fuggitivi \u00e8 salito a 2'48\". Piccolo prova a rientrare sui fuggitivi, ma il ritardo del gruppo \u00e8 importante.;Cresce rapidamente il vantaggio degli uomini di testa, che dopo 12 chilometri dal via sfiora i 2'.;In testa ci sono Askey, Le Gac, Pithie (tutti della Groupama), Ballerini (Astana), Calmejane (Intermarch\u00e9), Van Lerberghe (Soudal), Wood (Cofidis), Bayer (Alpecin), Velasco (Astana), Tonelli (Bardiani), Ewan (Jayco), Bais (Polti Kameta);Primi scatti e gruppo allungato, con una decina di uomini davanti guidati da Ballerini, che guadagna una ventina di secondi.;Via ufficiale: i corridori sono partiti alle 10.49: nei primi trenta chilometri la strada sale leggermente, poi dopo 37 km dal via ci sar\u00e0 il primo Gpm di giornata a Lodrino (terza categoria, metri 737).;I corridori stanno pedalando verso il chilometro zero dopo la partenza da Manerba del Garda.;L'Astana di Lorenzo Fortunato perde un corridore, Vadim Pronskiy, che lascia il Giro perch\u00e9 influenzato. Restano cos\u00ec cinque gli uomini della squadra ancora in corsa.;Ecco le prime posizioni della classifica generale: 1. Tadej Pogacar; 2. G. Thomasa 3'41\"; 3. D. Martinez a 3'56\"; 4. O'Connor a 4'35\"; 5. Tiberi a 5'17\"; 6. Arensman a 6'30\"; 7. Zana a 7'26\"; 8. Bardet a 7'52\"; 9. Fortunato a 8'40\"; 10. Baudin a 8'56\".;Maglia ciclamino: Jonathan Milan, 284 punti. Maglia azzurra: Tadej Pogacar 104 punti. Maglia bianca: Antonio Tiberi 50h05'26\". Intergiro: Filippo Fiorelli 41 punti. Super Team: Ineos Grenadiers in 150h17'37\".;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/19-05-2024/giro-d-italia-live-la-tappa-15-manerba-del-garda-livigno-mottolino.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T13:39:37",
        "scrape_dt": "2024-05-19T13:45:02",
        "section": 2,
        "epoch": 1716118777.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 11\u00aa tappa verso Francavilla al Mare: Van Dijk, Affini e Champions in fuga con 2'19\" dopo 69 km",
        "subtitle": "Dopo l'arrivo in salita di ieri, una frazione adatta ai velocisti",
        "content": "Al Gpm di Pietracatella, Van Dijk scollina davanti agli altri due compagni di fuga, Affini e Champions. Dopo 50 km dal via, il gruppo resta allungato e viaggia con un ritardo stabile intorno ai 2'35\".;Non cala il vantaggio dei battistrada verso la salita di Pietracatella. Gruppo a 2'30\" dai tre di testa.;Alaphilippe \u00e8 rientrato sulla coda del gruppo, ora molto allungato. I tre battistrada, Van Dijke, Affini (entrambi della Visma) e Champions (Cofidis) hanno iniziato la salita verso il Gpm di Pietracatella (690 metri, terza categoria), con un vantaggio di 2'13\" dopo 44 km di corsa.;Alaphilippe ha perso contato con il gruppo a causa di una foratura. Alle spalle dei tre di testa, che ora viaggiano\u00a0 con 2'24\" di vantaggio, il gruppo procede, ma \u00e8 ora molto allungato.;Il gruppo rimane compatto mentre in testa, dopo 23 km dal via, i tre fuggitivi mantengono un vantaggio intorno ai due minuti.\u200b;Insistono nella loro azione i fuggitivi: hanno ora 2'02\" di vantaggio sul gruppo, con un'andatura superiore ai 53 orari.;Insistono i fuggitivi, mentre il gruppo non risponde e ora viaggia con 1'47\" sui battistrada.;Dopo pochi chilometri dal via ufficiale, scappano in tre: Van Dijke, Affini (entrambi della Visma) e Champions (Cofidis). Il gruppo non risponde e il vantaggio dei battistrada sale subito intorno a 1'.;I corridori sono schierati sulla linea di partenza: la corsa sta per muovere verso il chilometro zero della frazione che porter\u00e0 i corridori a Francavilla al Mare.;Con il ritiro di Cian Uijtdebroeks, la nuova maglia bianca oggi alla partenza da Foiano di Val Fortore sar\u00e0 Antonio Tiberi.;Anche Stefano Oldani, ammalato, \u00e8 costretto all'abbandono e non partir\u00e0 oggi.\u00a0Lo ha annunciato la Cofidis.;La maglia bianca Cian Uijtdebroeks non sar\u00e0 alla partenza dell'undicesima tappa del Giro d'Italia. Il ventunenne belga ha deciso di ritirarsi a causa di un virus influenzale che lo ha colpito. Leggi qui l'articolo completo.;La classifica generale: 1. Tadej Pogacar (Slo) 36h46'08\"; 2. Daniel Martinez (Col) a 2'40\"; 3. Geraint Thomas (Gb) a 2'58\"; 4. Ben O'Connor (Aus) a 3'39\"; 5. Cian Uijtdebroeks (Bel) a 4'15\"; 6. Antonio Tiberi a 4'27\"; 7. Romain Bardet (Fra) a 4'57\"; 8. Lorenzo Fortunato a 5'19\"; 9. Filippo Zana a 5'23\"; 10. Einer Rubio (Col) a 5'28\".Maglia azzurra (Miglior scalatore): 1. Tadej Pogacar 104 punti;\u00a0 2. Simon Geschke (Ger) 58; 3. Valentin Paret-Peintre (Fra) 55.Maglia ciclamino (Classifica a punti): 1. Jonathan Milan 174 punti; 2. Kaden Groves (Aus) 116; 3. Tim Merlier BEL 100    Maglia bianca (Miglior giovane): 1. Cian Uijtdebroeks (Bel)\u00a0 36h50'23\"; 2. Antonio Tiberi a 12\"; 3. Filippo Zana a 1'08\".;Ecco l'altimetria della tappa di oggi.;Diretta su RaiSport dalle 11.15, su Eurosport dalle 11.45 e si rai2 dalle 14. Diretta testuale su Gazzetta.it;I corridori stanno effettuando il trasferimento verso il chilometro zero. Il via ufficiale \u00e8 avvenuto alle ore 12.16.;Oggi l'undicesima tappa porta da Foiano di Val Fortore (Benevento) a Francavilla al Mare (Chieti), 207 km per la terza tappa pi\u00f9 lunga del Giro. Ritrovo in via Santa Maria dalle 10.45, partenza alle 12.05. Nella prima parte si attraversa l'Appennino fino a Termoli, mentre la seconda - pi\u00f9 pianeggiante - si sviluppa lungo la statale Adriatica. E' previsto nelle fasi iniziali di gara l'unico Gpm di giornata: al km 48 la salita di Pietracatella (3\u00aa categoria). Raggiunta la costa, a Termoli si entra nella statale Adriatica che si segue fino a Francavilla al Mare, dove a 4 km dall'arrivo si trovano le uniche due curve a destra che immettono sul lungo rettilineo finale.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/15-05-2024/giro-d-italia-live-11-tappa-foiano-francavilla-al-mare-diretta.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:55:24",
        "scrape_dt": "2024-05-15T14:00:01",
        "section": 13,
        "epoch": 1715774124.0,
        "placed": null,
        "ranked": 37,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Allenatore Milan, in pole resta Fonseca. Ma nella lista ci sono anche Scaloni e Potter",
        "subtitle": "Sentito il ct argentino. La scelta definitiva a fine mese",
        "content": "Fonseca in testa, e valgono i doppi sensi. Paulo Fonseca \u00e8 nella testa del Milan, che pensa a lui dall\u2019inverno, lo ha valutato come candidato alternativo a Julen Lopetegui e, dopo il no allo spagnolo, lo ha sempre considerato un profilo degno della massima attenzione. E Fonseca \u00e8 in testa alla corsa per il posto sulla panchina Sud di San Siro. La giornata di ieri ha portato nuovi contatti tra il Milan e l\u2019allenatore del Lilla, che domani si giocher\u00e0 \u2013 90 minuti, dentro o fuori, nove mesi crudelmente liofilizzati in una serata \u2013 la qualificazione alla prossima Champions. Vista la storia di queste settimane, per\u00f2, si prega di non arrivare a conclusioni affrettate. Fonseca \u00e8 il favorito per diventare allenatore del Milan a partire da luglio ma le candidature alternative vengono valutate giorno dopo giorno, con contatti anche clamorosi. \u00c8 un trend della primavera: anche il Bayern dimostra che non sono questi i tempi delle scelte nette, decise, punto-un-allenatore-e-lo-prendo. Il casting \u00e8 di moda.;I tempi, intanto. La nomina ufficiale non arriver\u00e0 prima della fine della Serie A, questo \u00e8 praticamente sicuro. Il Milan lo dice da tempo, non vuole parlare di altri allenatori finch\u00e9 sar\u00e0 in corso la quinta stagione di Stefano Pioli. La decisione non \u00e8 presa ma ci sono alcuni segnali piuttosto chiari. Il Marsiglia in questi due giorni ha capito che Fonseca non ha intenzione di accettare la sua proposta. E non per caso ha incontrato Sergio Concei\u00e7ao, valutato non poco anche dal Milan. Siamo ai giorni delle scelte. Fonseca, se volesse, potrebbe continuare al Lilla, potrebbe andare al Marsiglia ed \u00e8 stato contattato anche da una squadra molto importante (il Bayern? il Chelsea?): pu\u00f2 scegliere. Il Milan per\u00f2 \u00e8 al centro dei suoi pensieri e s\u00ec, \u00e8 comprensibile: con il Milan tornerebbe in Italia, allenerebbe una squadra dalla storia leggendaria e frequenterebbe la Champions a partire da agosto. Tutto attraente. Il Milan invece lo apprezza perch\u00e9 \u00e8 un allenatore di idee e buon senso, disposto a cooperare con il club e lavorare con il materiale (giovane) a disposizione.;Il Milan per\u00f2 in queste settimane ha valutato molti altri allenatori e preso informazioni su parecchi profili. Il pi\u00f9 clamoroso \u00e8 Lionel Scaloni, il c.t. campione del mondo con l\u2019Argentina in Qatar. Il Milan lo considera un allenatore con l\u2019identikit giusto - affascinante, ambizioso, con idee moderne \u2013 e lo ha contattato attraverso i suoi agenti. Non ci sono stati appuntamenti, soltanto contatti telefonici, ma l\u2019operazione non sarebbe impossibile. Certo, Scaloni arriverebbe solo a fine Coppa America (14 luglio) ma sarebbe disposto a lasciare l\u2019Argentina per allenare la prima squadra di club della sua vita.;A Casa Milan, come si capisce, il brainstorming non manca. La decisione \u00e8 nelle mani di Giorgio Furlani, Geoffrey Moncada e Zlatan Ibrahimovic. Naturale che ci siano idee che nascono da uno dei tre e vengono approvate o non approvate dagli altri. Soluzioni a rischio zero  non ci sono con il budget del Milan, che non vuole allenatori da 8 milioni a stagione, e forse non ci sono a prescindere. I contatti e le proposte per\u00f2 non mancano. Marcelo Gallardo ad esempio piace da sempre, soprattutto a Geoffrey Moncada. Gallardo \u00e8 stato sentito e in questi giorni \u00e8 impegnato nel processo per liberarsi dall\u2019Al Ittihad. Potrebbe tornare al River o scegliere l\u2019Europa. Di sicuro, conosce l\u2019apprezzamento del Milan.;Graham Potter \u00e8 un nome considerato e del resto al Milan ha gi\u00e0 fatto male nello scontro con il Chelsea nella Champions 2022-23. Potter ha lasciato il Chelsea un anno fa,  \u00e8 fermo e pronto a considerare un\u2019altra avventura. Il Milan lo ha valutato, anche se il favorito ora sembra decisamente un altro, nato in Mozambico il 5 marzo 1973. Allo stesso modo, altri allenatori non sembrano di attualit\u00e0 ma hanno avuto o hanno un posto nelle liste del Milan, che non ha mai fatto mistero - come con i calciatori - di volersi muovere su pi\u00f9 profili per poi scegliere.;Thomas Tuchel \u00e8 un profilo sensato, come Christophe Galtier, anche se in queste settimane \u00e8 stato impegnato nel tira e molla con il Bayern. Roberto De Zerbi \u00e8 stato contattato - una presa di informazioni - ma non si \u00e8 arrivati a un\u2019offerta, anche perch\u00e9 i 14 milioni  al Brighton certo non invogliano. Thiago Motta ha fatto sapere di avere altri piani, mentre con Conte e Allegri non sono stati considerati in linea con il progetto-Milan. Un casting lungo e complesso. Infinito? Beh, no, un termine c\u2019\u00e8: entro fine mese, si chiude.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/18-05-2024/allenatore-milan-fonseca-in-pole-ci-sono-anche-scaloni-e-potter.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T11:50:31",
        "scrape_dt": "2024-05-18T13:30:01",
        "section": 5,
        "epoch": 1716025831.0,
        "placed": null,
        "ranked": 20,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "LIVE Bologna-Juve 2-0: Lucumi in scivolata anticipa Vlahovic e salva il risultato",
        "subtitle": "Esordio per Montero sulla panchina bianconera dopo l'esonero di Allegri. Entrambe le squadre sono gi\u00e0 qualificate alla prossima Champions",
        "content": "Miretti con un break lancia la Juve in campo aperto, serve sulla destra Cambiaso che crossa in area: intervento in scivolata di Lucumi ad anticipare Vlahovic e salvare il risultato;Intervento in ritardo anche di Cambiaso su Aebischer: ammonito pure lui. Era diffidato, salter\u00e0 l'ultima contro il Monza;Intervento in ritardo di Miretti su Posch: ammonizione per il bianconero;Bologna a un passo dal terzo gol in meno di un quarto d'ora: Castro col tiro dalla distanza chiama alla parata quasi miracolosa a una mano di Szczesny, prontissimo sulla respinta Odgaard a ribadire in rete ma al momento del tiro era in posizione di fuorigioco e la rete viene annullata.;Il cross tagliatissimo dalla sinistra trova tutti soli in area Castro alle spalle di Bremer e Urbanski che taglia anticipando Danilo: la palla viene incornata prima dal secondo ma da distanza ridottissima viene toccata anche dal primo, a cui va attribuita la rete. Al Dall'Ara nuovo risultato: Bologna-Juventus 2-0;Su calcio d'angolo dalla destra, la palla arriva a centro area a Calafiori, che dal dischetto piazza forte sotto la traversa un tiro imperdibile che vale il vantaggio rossobl\u00f9. Cambia subito il risultato al Dall'Ara: Bologna-Juventus 1-0;Con la Juve subito in difficolt\u00e0 a costruire dal basso con la forte pressione alta del Bologna, dopo un paio di palloni quasi persi arriva effettivamente il recupero di Freuler su Cambiaso: il rossobl\u00f9 poi va al tiro e solo le dita in estensione di Szczesny in tuffo salvano in calcio d'angolo;Fischio d'inizio da parte dell'arbitro Ayroldi al Dall'Ara: prende il via Bologna-Juventus, ultima partita della penultima giornata di Serie A e scontro diretto per il terzo posto con entrambe le squadre appaiate a 67 punti;Queste le scelte di Thiago Motta contro la Juventus (4-2-3-1): Skorupski; Posch, Lucum\u00ec, Calafiori, Kristiansen; Freuler, Aebischer; Ndoye, Castro, Urbanski; Odgaard;Queste le scelte di Montero contro il Bologna (3-5-2): Szczesny; Gatti, Bremer, Danilo; Cambiaso, Miretti, Locatelli, Rabiot, Iling; Chiesa, Vlahovic;(4-1-4-1): Skorupski; Posch, Lucum\u00ec, Calafiori, Kristiansen; Freuler; Orsolini, Aebischer, Urbanski, Saelemaekers; Odgaard. All. Thiago Motta;(3-5-2): Szczesny; Gatti, Bremer, Danilo; Cambiaso, McKennie, Locatelli, Rabiot, Iling; Chiesa, Vlahovic. All. Montero;Bologna-Juventus si potr\u00e0 seguire in diretta e in esclusiva su DAZN, anche in streaming.;Per dirigere Bologna-Juve \u00e8 stato designato l'arbitro Ayroldi, assistenti Bresmes e Di Monte, quarto ufficiale Minelli, al Var Meraviglia con assistente Irrati;Nella penultima di campionato, a Bologna si affrontano due squadre appaiate a quota 67 punti e gi\u00e0 qualificate alla prossima Champions. Ci sar\u00e0 l'esordio di Paolo Montero sulla panchina bianconera dopo l'esonero di Allegri mentre sull'opposto fronte sieder\u00e0 Thiago Motta, in odor di essere il prossimo allenatore della Juve. Fra i bianconeri rientra Locatelli dopo il turno di stop, e si rivedr\u00e0 almeno in panchina Fagioli, che ha terminato di scontare la squalifica per scommesse.;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Juventus/20-05-2024/bologna-juve-diretta-seriea-seriea-risultato-live.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T21:28:41",
        "scrape_dt": "2024-05-20T21:30:02",
        "section": 0,
        "epoch": 1716233321.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "LIVE Giro d'Italia: 15a tappa, -105 km a Livigno, con il Mortirolo: 6 in fuga, a 4'34\" Pogacar",
        "subtitle": "Oggi i corridori affronteranno il primo di tre arrivi di fila in quota, che prevede l'ascesa al Mortirolo e un finale durissimo, con due tratti al 19%",
        "content": "Alle spalle dei sei fuggitivi, ora a Cividate Camuno, ci sono ora 45 contrattaccanti, con un ritardo di 1'57\". Gruppo-Pogacar a 4'12\".;C'\u00e8 grande intesa fra i sei di testa, che hanno ora 1'33\" di vantaggio sui contrattaccanti. Pogacar e il gruppone sono a 4'35\" mentre la corsa si sta avvicinando alla salita del Mortirolo.;Bayer, Ballerini, Scaroni, Wood, Pellizzari e Tonelli sono i sei corridori che hanno guadagnato oltre 1' dagli altri fuggitivi sulla discesa dal San Zeno.;Si \u00e8 spezzato in due tronconi il plotoncino dei fuggitivi: i sei di testa hanno 2' sugli altri fuggitivi. Foratura in discesa per Alaphilippe, che perde un minuto. Gruppo-Pogacar a 5'28\".;I fuggitivi stanno scendendo dal colle San Zeno: percorso molto impegnativo.;Scaroni precede Getschke in cima al San Zeno. I contrattaccanti hanno raggiunto il gruppetto di testa, la maglia rosa \u00e8 ad oltre 4'.;Piganzoli, Pellizzari e Scaroni hanno preso un po' di vantaggio sugli altri 7 compagni a 2 km dalla vetta del ZSan Zeno. Gruppo fuggitivi con 24\" sui contrattaccanti rimasti una ventina. Pogacar e il resto del gruppo a 4\", andatura regolare.;Si arrende anche Ewan, che perde terreno insieme a Le Gac. Ma, dietro, i 43 contrattaccanti sono ormai vicini: il loro vantaggio \u00e8 sceso a 22\".;Non ce la fa Van Lerberghe, che sulle rampe pi\u00f9 dure del San Zeno si stacca dai battistrada. Restano undici al comando con 29\" di vantaggi sui contrattaccanti, ormai molto vicini.;Nel gruppo dei contrattaccanti si distingue Alpahilippe, che insieme a Ghebreigzabhier ha contribuito a ridurre notevolmente il gap dai dodici di testa, che ai - 8 dalla vetta del San Zeno hanno meno di 1' di vantaggio.;Scende a 1'26\" il vantaggio degli uomini di testa rispetto al folto gruppo dei contrattaccanti che salgono forte verso il Colle San Zeno. Gruppo Pogacar stabile a 3'12\".;La corsa ha ora una fisionomia ben definita, quando mancano 12 km alla vetta del Colle San Zeno: i dodici uomini in testa hanno 2'17 sui contrattaccanti, in totale una quarantina di corridori. A 3'26\" c'\u00e8 il gruppo maglia rosa.\u200b;Si va verso la partenza della salita al colle San Zeno (seconda categoria, 1418 metri), il secondo Gpm di giornata.;1'49\" di vantaggio per gli uomini di testa sui contrattaccanti, il cui recupero \u00e8 costante. La maglia rosa viaggia con 3'09\" di ritardo sui primi.;Dal gruppo maglia rosa \u00e8 uscito un primo gruppo di contrattaccanti, che ha ora 2' sui fuggitivi. La maglia rosa \u00e8 ad oltre 3' dagli uomini di testa. Askey precede Calmejane in cima al Gpm di Lodrino e il francese dell'Intermarch\u00e9 si arrabbia con il compagno di fuga, che non \u00e8 in lotta per la maglia azzurra.;Dal gruppo maglia rosa escono una ventina di corridori, guidati dall'azione di Geschke, che in breve recuperano 1' ai fuggitivi, ora con 2'09\" sui contrattaccanti ai -2,7 dal Lodrino.;Scende a 3' il vantaggio dei dodici uomini di testa, ai -4,7 dal Gpm.;I fuggitivi hanno iniziato la salita verso il primo Gpm di Lodrino: ai 6,8 dalla vetta, i dodici di testa hanno 3'46\" di vantaggio sul gruppo maglia rosa.;I dodici uomini di testa viaggiano ad oltre 50 orari di media. Il loro vantaggio continua a salire: dopo 27 km hanno 3'31\" sul gruppo maglia rosa.;Vanno forte in testa: il vantaggio dei fuggitivi \u00e8 salito a 2'48\". Piccolo prova a rientrare sui fuggitivi, ma il ritardo del gruppo \u00e8 importante.;Cresce rapidamente il vantaggio degli uomini di testa, che dopo 12 chilometri dal via sfiora i 2'.;In testa ci sono Askey, Le Gac, Pithie (tutti della Groupama), Ballerini (Astana), Calmejane (Intermarch\u00e9), Van Lerberghe (Soudal), Wood (Cofidis), Bayer (Alpecin), Velasco (Astana), Tonelli (Bardiani), Ewan (Jayco), Bais (Polti Kameta);Primi scatti e gruppo allungato, con una decina di uomini davanti guidati da Ballerini, che guadagna una ventina di secondi.;Via ufficiale: i corridori sono partiti alle 10.49: nei primi trenta chilometri la strada sale leggermente, poi dopo 37 km dal via ci sar\u00e0 il primo Gpm di giornata a Lodrino (terza categoria, metri 737).;I corridori stanno pedalando verso il chilometro zero dopo la partenza da Manerba del Garda.;L'Astana di Lorenzo Fortunato perde un corridore, Vadim Pronskiy, che lascia il Giro perch\u00e9 influenzato. Restano cos\u00ec cinque gli uomini della squadra ancora in corsa.;Ecco le prime posizioni della classifica generale: 1. Tadej Pogacar; 2. G. Thomasa 3'41\"; 3. D. Martinez a 3'56\"; 4. O'Connor a 4'35\"; 5. Tiberi a 5'17\"; 6. Arensman a 6'30\"; 7. Zana a 7'26\"; 8. Bardet a 7'52\"; 9. Fortunato a 8'40\"; 10. Baudin a 8'56\".;Maglia ciclamino: Jonathan Milan, 284 punti. Maglia azzurra: Tadej Pogacar 104 punti. Maglia bianca: Antonio Tiberi 50h05'26\". Intergiro: Filippo Fiorelli 41 punti. Super Team: Ineos Grenadiers in 150h17'37\".;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/19-05-2024/giro-d-italia-live-la-tappa-15-manerba-del-garda-livigno-mottolino.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T13:39:37",
        "scrape_dt": "2024-05-19T13:45:02",
        "section": 2,
        "epoch": 1716118777.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Cesena, vittoria della Supercoppa e proposta di nozze: che giornata per Prestia",
        "subtitle": "Dopo aver vinto la Supercoppa di Lega Pro, il difensore ha ottenuto il s\u00ec dalla sua Desir\u00e8e",
        "content": "20 maggio 2024 (modifica il 20 maggio 2024 | 18:57);Il Cesena ha vissuto una stagione magica. I romagnoli hanno ottenuto la promozione in Serie B, vincendo il gruppo B e nelle ultime ore \u00e8 arrivata anche la vittoria della Supercoppa di Lega Pro. Nel \"triangolare\" insieme a Mantova e Juve Stabia, vincitrici rispettivamente del girone A e C, alla fine gli uomini di Toscano hanno avuto la meglio, oltre le tante gioie stagionali. Dopo la vittoria 1-2 contro il Mantova, nella giornata di ieri \u00e8 arrivato il 2-2 in rimonta contro le Vespe.;Il mister Toscano ieri in conferenza ha parlato anche del suo futuro: \u201cNon \u00e8 la sede opportuna di parlarne, ora ci godiamo questo ennesimo obiettivo raggiunto, poi ci siamo dati appuntamento dopo la partita di oggi e faremo le scelte opportune. Le decisioni non si prendono in base ad un contratto, ma un allenatore deve considerare tutte le variabili per poter fare bene il proprio lavoro ed esprimere nelle migliori condizioni le proprie idee. Mi sono arrivate da fuori delle telefonate di apprezzamento per il lavoro che abbiamo fatto\u2026\u201d. Decisione che sar\u00e0 importante per il lavoro sul campo ma la giornata, poi, \u00e8 stata comunque indimenticabile per Prestia.;Il Cesena aveva battuto 2-1 il Mantova portandosi a 3 punti. Contro la Juve Stabia, poi, c'\u00e8 stata l'impresa: dopo le reti di Mosti e Adorante nel primo tempo, la formazione di Castellammare \u00e8 stata raggiunta in 4 minuti dopo l'ora di gioco da Kargbo e Ogunseye, decisivi nell'economia del triplice confronto. Il bello, per\u00f2, all'Orogel Stadium doveva ancora arrivare: Una proposta di matrimonio sotto la curva Mare \u00e8 un qualcosa di indimenticabile. Giuseppe Prestia ha chiesto a Desir\u00e8e di convolare a nozze ed \u00e8 arrivato il fatidico s\u00ec! Il difensore classe 1993, al Cesena dal 2022, proveniente dalle giovanili del Palermo, ha conquistato forse la gioia pi\u00f9 bella, dopo quelle di questa magnifica stagione in bianconero.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "derbyderbyderby",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.derbyderbyderby.it/calcio-italiano/serie-c/cesena-vittoria-della-supercoppa-e-proposta-di-nozze-che-giornata-per-prestia/?intcmp=gazzanet-cesena",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T07:45:02",
        "scrape_dt": "2024-05-21T07:45:02",
        "section": 21,
        "epoch": 1716270302.0,
        "placed": null,
        "ranked": 62,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Edwards spuntato, Doncic sbanca Minneapolis: Wolves ko, gara-1 ai Mavs",
        "subtitle": "Lo sloveno protagonista nella prima sfida della serie delle Finali di Conference Ovest: 33 punti e accelerazione decisiva nel quarto periodo. Domani gara-2",
        "content": "Irving domina il primo tempo, Doncic sale in cattedra nel secondo e i Mavericks aprono la finale della Western Conference con un successo in gara-1, strappando subito cos\u00ec ai Timberwolves il vantaggio del fattore campo. L\u2019ex Nets firma 30 punti, lo sloveno 33, 15 dei quali arrivano nella frazione finale, e Dallas vince 108-105.;Ci si aspetta un Edwards da copertina invece all\u2019inizio Minnesota si affida a sorpresa alle triple di un infallibile McDaniels. La guardia dei T-Wolves oltre a difendere alla grande fa 4/4 dalla lunga distanza, dall\u2019altra parte per\u00f2 Irving tiene i scia i Mavs con una serie di canestri di pregevole fattura. Il match \u00e8 divertente e se da una parte le due stelle, Doncic e Irving, si caricano sulle spalle l\u2019attacco, dall\u2019altra sono i comprimari a produrre con Edwards e Towns che partono con il freno a mano tirato. La produzione dalla panchina di Anderson permette ai padroni di casa di restare davanti e di arrivare al riposo in vantaggio 62-59. Irving all\u2019intervallo ha gi\u00e0 24 punti a referto nonostante l\u2019asfissiante difesa di Minnesota e nella ripresa passa il testimone a Doncic che inizia a mettere il proprio timbro sul match.;I T-Wolves in attacco vanno a corrente alternata anche perch\u00e9 Edwards fatica a trovare ritmo. In un modo o nell\u2019altro per\u00f2 Minnesota riesce a tenere la barra dritta e a restare davanti. In apertura di quarto periodo Doncic diventa immarcabile e con un\u2019accelerata delle sue spinge i Mavericks al parziale di 11-0 che zittisce il Target Center.;Nel momento pi\u00f9 complicato del match per i padroni di casa a rispondere ci pensa Towns che con una serie di splendide giocate, e una tripla da distanza siderale, riporta in carreggiata Minnesota. Anche \u201cAnt\u201d partecipa al ritorno dei T-Wolves firmando la tripla che riporta la squadra di casa al +4 a 3\u201937\u2019\u2019 dalla fine. Bisogna per\u00f2 fare i conti con Luka Doncic: regala spettacolo in attacco ma si fa sentire anche in difesa. Con otto punti consecutivi Dallas cambia la direzione del match e nei secondi finali sono i quindi Mavericks a condurre con un vantaggio di quattro punti. Il cervellotico fallo di Green sulla conclusione dalla lunga distanza di Conley a un secondo dalla sirena regala qualche minima speranza a Minnesota. Mike Conley, che in questa stagione viaggia con il 91% dalla lunetta, dovrebbe realizzare i primi due liberi e sbagliare di proposito il terzo per cercare il tap-in del pareggio ma l\u2019ex Jazz va a segno con il primo fallendo clamorosamente il secondo. Dallas cos\u00ec tira un sospiro di sollievo e porta a casa il successo in gara-1, la seconda sfida della serie andr\u00e0 in scena domani sempre a Minneapolis.;Minnesota: McDaniels 24 (3/6, 6/9), Edwards 19, Towns 16. Rimbalzi: Edwards 11. Assist: Edwards 8.;Dallas: Doncic 33 (9/16, 3/10, 6/7 tl), Irving 30, Washington 13. Rimbalzi: Lively II 11. Assist: Doncic 8.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Nba/23-05-2024/playoff-nba-risultati-minnesota-denver-105-108.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T07:33:07",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:15:02",
        "section": 11,
        "epoch": 1716442387.0,
        "placed": null,
        "ranked": 30,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Frosinone, Di Francesco: \u201cDobbiamo essere attenti di pi\u00f9 ai particolari\u201d",
        "subtitle": "Il tecnico dei giallazzurri ha parlato in conferenza stampa a due giorni dalla gara con il Monza",
        "content": "17 maggio 2024 (modifica il 17 maggio 2024 | 15:13);Il Frosinone \u00e8 ospite domenica alle 15 del Monza di Raffaele Palladino, che \u00e8 reduce dalla sconfitta con la Fiorentina. Dopo il ko con l\u2019Inter, l\u2019allenatore Eusebio Di Francesco ha presentato cos\u00ec il match dell\u2019U-Power Stadium in conferenza stampa: \"Oggi Romagnoli si \u00e8 allenato con la squadra per la prima volta, dovrebbe essere della partita. Ci auguriamo di poter portare almeno in panchina Mazzitelli, serve averlo almeno in panchina. Bonifazi oggi si \u00e8 fermato, qualche acciacco per Brescianini. Rispetto a qualche settimana fa comunque siamo messi meglio dal punto di vista degli infortuni. A 180 minuti dalla fine importante averli tutti. Visto che un dettaglio pu\u00f2 fare la differenza, quali sono i miei pensieri al momento? Mi piacerebbe esprimerli a fine campionato magari con un bicchiere di vino vicino perch\u00e9 vorrebbe dire che tutto \u00e8 andato bene. La squadra mi \u00e8 stata vicino e mi ha seguito, ha saputo cambiare pelle pi\u00f9 volte. Ora per\u00f2 pensiamo alle prossime due gare che sono importantissime. Il dettaglio fa la differenza, con l'Inter dopo una traversa occasioni fallite abbiamo perso 5-0, questa \u00e8 la Serie A. Dobbiamo essere attenti di pi\u00f9 ai particolari\".;\"Se c'\u00e8 qualcosa che pu\u00f2 pesare di pi\u00f9 in questo momento? Non andrei a guardare i difetti - continua l\u2019allenatore dei giallazzurri -. Credo che al di l\u00e0 dei difetti in alcuni momenti della stagione siamo stati distratti nel corso delle gare. Abbiamo lavorato per rialzate l'attenzione all'interno del gruppo. Quello che abbiamo fatto in settimana dobbiamo riportarlo in partita e solo cosi ci potremmo togliere soddisfazione. Cosa pensa sulla contemporaneit\u00e0 delle gare? Sono pienamente d'accordo. Hanno deciso cos\u00ec, andiamo avanti anche se sono per la contemporaneit\u00e0 delle partite. Credo nell'etica, nel lavoro e nella morale, per\u00f2 sicuramente si pu\u00f2 migliorare. Giocare senza sapere il risultato delle altre po' fare la differenza. Se mi piace pi\u00f9 Gelli in mediana con Brescianini in avanti oppure Brescianini in mezzo e uno tra Reinier e Harroui avanti? Dare troppe certezze a ragazzi giovani non va bene, in settimana ho messo dualismi sani su quelle che possono essere le scelte da fare sia dall'inizio che a gara in corso. Questi sicuramente sono i miei dubbi legati anche alle condizioni di alcuni che al momento non mi danno troppe garanzie, vedremo domani nella rifinitura\".;Ancora Di Francesco: \"Se pensiamo solo a noi o diamo uno sguardo alle altre? Principalmente dobbiamo pensare a noi perch\u00e9 per guardare gli altri non pensiamo a noi. L'ho gi\u00e0 detto, \u00e8 normale guardare gli altri non essendoci la contemporaneit\u00e0 ma dobbiamo pensare soprattutto a noi. Come stanno mentalmente i ragazzi e che Monza mi aspetto? Sabato dopo la partita abbiamo fatto allenamento e ho detto ai ragazzi di ripulirsi da quel risultato che \u00e8 quello. Non \u00e8 accettabile perdere 5-0 ma \u00e8 finita. Concentriamoci sulle prossime partite, li ho visti ripuliti mentalmente. Monza allenato da un emergente, uno dei pi\u00f9 interessanti. Non hanno nulla da perdere, vogliono raggiungere i 50 punti. Ognuno ha le sue motivazioni. Se la prima vittoria in trasferta potrebbe valere come riscatto? Noi abbiamo un obiettivo, giochiamo per fare un risultato importante. Anche un pareggio potrebbe essere importante in base alle altre. Non mi piace mai mettere le mani avanti. Gara da giocare con tanta intelligenza rispetto ad altre partite. Quali errori non dovremo commettere rispetto alla gara d'andata? Hanno tanti calciatori di qualit\u00e0, oggi Djuric \u00e8 molto in forma e sta facendo tanti gol. Con lui hanno cambiato modo di giocare alzando pi\u00f9 spesso la palla. Colpani mi piace, Carboni talentuoso, un po' come Soul\u00e9 va sempre tenuto d'occhio\".;;Se vuoi approfondire tutte le tematiche sul mondo del calcio senza perdere alcun aggiornamento, rimani collegato con Derbyderbyderby per scoprire tutte le news di giornata.;;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "derbyderbyderby",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.derbyderbyderby.it/calcio-italiano/serie-a/frosinone-di-francesco-dobbiamo-essere-attenti-di-piu-ai-particolari/",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T20:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-17T20:00:01",
        "section": 12,
        "epoch": 1715968801.0,
        "placed": null,
        "ranked": 35,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Gasperini: \"Resto? \u00c8 come avere moglie e figli, ma ti passa davanti una donna bellissima\u2026\"",
        "subtitle": "Il tecnico dell'Atalanta: \"I ragazzi sono stati straordinari, dedico questa vittoria a Bergamo. Non sono meglio di ieri solo perch\u00e9 ho vinto. Il futuro? Ne parleremo, ora festeggiamo\"",
        "content": "L'incantesimo \u00e8 rotto. Gian Piero Gasperini alza al cielo il suo primo trofeo, giusto tributo a un lavoro straordinario che va indietro nel tempo. L'Atalanta europea (e non solo) l'ha forgiata lui e ora si gode il momento del trionfo: \"Mai come in questi giorni abbiamo sentito il sostegno di tutte le tifoserie e questa energia l'abbiamo messa in campo. I ragazzi sono stati straordinari da subito, approcciando bene la partita anche perch\u00e9 c'era rimasta indigesta la finale di Roma. Venivamo da buone partite e avevamo la sensazione di non aver giocato al massimo delle nostre possibilit\u00e0. Ora ci siamo rifatti in questa settimana. Devo ringraziare tutti quelli che mi hanno fatto fare questo lavoro. Poi qui a Bergamo mi hanno fatto lavorare con grande fiducia. A volte sono un po' pesante me ne rendo conto, ma ho sempre l'ambizione di fare qualcosa in pi\u00f9. Rimanere? Devo parlare col presidente, adesso festeggiamo. Se uno dovesse trovare un momento per uscire \u00e8 questo, da vincente. Vincere come ha vinto l'Atalanta, senza debiti, penso sia una grande modo di trionfare. Dedico questa vittoria alla citt\u00e0 di Bergamo\".;Gasperini torna poi a parlare a Sky quando in campo non c'\u00e8 rimasto quasi pi\u00f9 nessuno.\u00a0\u201cUno dei segreti \u00e8 stata la prestazione dei due centrocampisti centrali, anche in fase di rilancio per ripartire in attacco\" dice. Si parla poi della sua filosofia di calcio e della difesa a tre: \u201cNegli anni 90 quando andavo a vedere il calcio olandese era l\u2019unico a 3. Il resto \u00e8 un mix della mentalit\u00e0 italiana. Ricordo il Mondiale 1982. Quando un giocatore importante gioca di schiena fa fatica, era cos\u00ec anche per Maradona e Zico. Il mio adattamento invece \u00e8 stato quello di correre non lateralmente ma in avanti. Ma lo facevo con il Crotone, col Genoa, con la Primavera della Juve. Chiaro che l\u2019Atalanta andando in Europa ha avuto visibilit\u00e0 e io ho avuto attestati dai miei colleghi. Ho iniziato a vedere il Chelsea di Tuchel giocare a 3 dopo averci sfidato con il Psg, dicevano che giocando a tre 10-12 anni fa non si poteva vincere. Poi ho visto il Real a 3 contro di noi, tante squadre in Europa. Ma c\u2019\u00e8 anche dell\u2019altro. Ho sempre ricercato la capacit\u00e0 offensiva, fare gol, abbiamo subito qualche critica per qualche buco, qualche gol preso perch\u00e9 scoperti, ma sono stati pochissimi e il gioco vale la candela. Fa effetto anche a me vedere squadre che ci indicano come esempio da copiare\u201d;\u201cHo sempre pensato una cosa anche se mi danno del sergente di ferro: i risultati migliori li ottieni quando sei convincente, quando fai capire ai un giocatore che ne trae beneficio anche la sua prestazione, altrimenti ti farebbe un favore ma non ne sarebbe convinto. Questa squadra lo \u00e8. Ho dei giocatori qui che faranno gli allenatori. Credo che alla base devi proporre qualcosa che piace. Resto all\u2019Atalanta? Ora festeggiamo. Dico che \u00e8 come avere una moglie e dei figli, sei felice ma ti passa davanti una donna bellissima\u2026\".;Gazzetta dello Sport;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Europa-League/22-05-2024/atalanta-gioia-gasperini-ragazzi-straordinari-il-futuro-ne-parleremo.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T12:03:55",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:45:01",
        "section": 2,
        "epoch": 1716458635.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Salvia: dall'effetto detox alle notti serene, quanti benefici!",
        "subtitle": "Questa pianta aromatica emblematica della regione mediterranea \u00e8 rinomata per la sua azione purificante, ma ha anche tante altre propriet\u00e0 utili per la salute e per la casa",
        "content": "La Salvia Officinalis, pianta perenne della famiglia delle Lamiaceae,\u00a0trova le sue origini nel Nord America, ma fiorisce bene nel cuore\u00a0\u00a0del Mediterraneo. \"Si distingue per la versatilit\u00e0 e le molteplici propriet\u00e0 per la salute. Le foglie, con il loro intenso profumo e il verde vibrante, sono reperibili tutto l'anno, anche se \u00e8 preferibile raccoglierle durante l'autunno\" spiega Romina Cervigni, biologa, nutrizionista, direttore Scientifico della Fondazione Valter Longo.;Parti con un gruppo di sportivi come te, scopri i viaggi di Gazzetta Adventure e Tribala all'insegna dello sport e del divertimento nel mondo;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/alimentazione/storie/23-05-2024/salvia-dall-effetto-detox-alle-notti-serene-quanti-benefici/",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T16:12:32",
        "scrape_dt": "2024-05-23T21:15:02",
        "section": 31,
        "epoch": 1716473552.0,
        "placed": null,
        "ranked": 90,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Giro 1994: all'improvviso, Berzin. E dal Molise in poi per \"Eugenio\" fu una corsa magica",
        "subtitle": "Trent'anni fa,\u00a0durante la quarta tappa\u00a0 Montesilvano-Campitello Matese, il russo in stato di grazia se ne va in salita a 4 chilometri dell'arrivo e fa sua la maglia rosa. Una vittoria che lo avrebbe lanciato alla conquista della vittoria finale davanti a Pantani e Indurain",
        "content": "Trent\u2019anni fa, oggi. La quarta tappa del Giro va da Montesilvano a Campitello Matese. All\u2019attacco c\u2019\u00e8 il bergamasco Oscar Pelliccioli, scattato da solo all\u2019inizio della salita molisana. Ma a 4 chilometri dall'arrivo, dal gruppetto degli uomini di classifica se ne va il russo Evgeni Berzin, per tutti Eugenio. Non sono pendenze impossibili, ma il fresco vincitore a sorpresa della Liegi-Bastogne-Liegi, in un vero e proprio stato di grazia mai pi\u00f9 ripetuto, \u00e8 scatenato e gli bastano per fare il vuoto dietro di s\u00e9. Stacca anche Miguel Indurain, che punta al tris consecutivo al Giro ma non \u00e8 al top della condizione. E a un chilometro dalla vetta raggiunge Pelliccioli, che poi batte (non senza sudarsela) in volata.\u00a0A 17\u201d arriva Wladimir Belli, poi a 47\u201d chiude un gruppetto con dentro Indurain, Bugno e i giovani emergenti Rebellin e Pantani.;Scopri Il Ciclista Viaggi, il nuovo portale di Gazzetta dello Sport per prenotare viaggi in bici con itinerari in tutto il mondo;Il biondino di Vyborg - cittadina al confine con la Finlandia - sfila cos\u00ec la maglia rosa a Moreno Argentin, che l\u2019aveva porta per due giorni: non la moller\u00e0 pi\u00f9 sino al traguardo finale di Milano. Anzi, andr\u00e0 via via incrementando il suo vantaggio, dominando a 52 orari i 44 chilometri della cronometro Grosseto-Follonica, nella quale infligge a Indurain un distacco sorprendentemente pesante di 2\u201934\u201d, e poi anche l\u2019altra crono, 35 chilometri con seconda met\u00e0 in salita, da Chiavari al Passo del Bocco. Pur messo in difficolt\u00e0 da Pantani sul Mortirolo, Berzin trionfer\u00e0 a Milano con 2\u201951\u201d sul Pirata e 3\u201923\u201d su Indurain. Mai un russo aveva conquistato il Giro.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Giroditalia/25-05-2024/giro-1994-accadde-il-25-maggio-quando-berzin-inizio-la-sua-cavalcata-trionfale.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T08:59:04",
        "scrape_dt": "2024-05-25T15:15:01",
        "section": 3,
        "epoch": 1716620344.0,
        "placed": null,
        "ranked": 13,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Pioli-Milan, domani l'ufficialit\u00e0 dell'addio. E non sar\u00e0 un esonero",
        "subtitle": "Il comunicato del club rossonero arriver\u00e0 alla vigilia dell'ultimo atto stagionale contro la Salernitana. Allenatore e societ\u00e0 in questi giorni hanno trovato l'accordo per una separazione consensuale",
        "content": "La stima e l'affetto rimarranno, a prescindere da come sono andate le cose. E poich\u00e9 ci sono, appunto, stima e affetto (reciproci), il Milan intende salutare come si deve Stefano Pioli. Nella mattinata di venerd\u00ec, vigilia dell'ultimo atto stagionale contro la Salernitana (sabato sera a San Siro), il club rossonero comunicher\u00e0 ufficialmente la fine del rapporto con il suo attuale allenatore in anticipo di un anno sulla scadenza contrattuale.;Un congedo probabilmente diverso da quello che mediamente viene allestito quando una societ\u00e0 cambia guida tecnica. Diciamo un addio pi\u00f9 \"sentito\", basato sulla riconoscenza di via Aldo Rossi nei confronti di un allenatore che conclude un quinquennio indiscutibilmente positivo, al netto di una stagione attuale al di sotto delle attese (e delle possibilit\u00e0). Il comunicato, da quanto filtra, non conterr\u00e0 la parola esonero, segno che allenatore e club hanno evidentemente trovato un accordo per dirsi addio. In altre parole, il tecnico di Parma non rimarr\u00e0 a libro paga del club. Le tempistiche dell'ufficialit\u00e0 non sono casuali: la societ\u00e0, cos\u00ec facendo, permetter\u00e0 a Pioli di congedarsi senza imbarazzi e situazioni in sospeso da San Siro. Per l'amichevole contro la Roma in Australia (Perth) del 31 maggio la squadra dovrebbe essere affidata a Bonera.;\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/Calcio/Serie-A/Milan/23-05-2024/pioli-milan-venerdi-l-ufficialita-dell-addio-non-sara-un-esonero.shtml",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T12:55:20",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:45:01",
        "section": 5,
        "epoch": 1716461720.0,
        "placed": null,
        "ranked": 21,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "LIVE Venezia-Palermo 2-0: il raddoppio con Candela, la finale \u00e8 vicina",
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "gds",
        "url": "https://www.gazzetta.it",
        "news_url": "https://www.gazzetta.it/calcio/serie-b/partita/venezia-palermo/2440948/cronaca",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T22:00:01",
        "scrape_dt": "2024-05-24T22:00:01",
        "section": 0,
        "epoch": 1716580801.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Atalanta, missione Champions a Lecce. Ma Dublino \u00e8 pi\u00f9 di un pensiero...",
        "subtitle": "I giallorossi di Baroni ospitano al Via del Mare i nerazzurri azzurri di Gasperini nell'anticipo della 37\u00aa e penultima giornata del campionato di Serie A",
        "content": "LECCE - Reduce dalla sconfitta in finale di Coppa Italia contro la Juventus, l'Atalanta di Gasperini si rimette in cammino in campionato con la sfida del Via del Mare di Lecce che pu\u00f2 valere l'accesso matematico alla prossima Champions League. Una penultima giornata di Serie A importante per la Dea che sul campo dei giallorossi, gi\u00e0 matematicamente salvi, pu\u00f2 finalmente staccare il pass per la massima competizione europea e dedicarsi unicamente all'altra finalissima conquistata in stagione quella di Europa League. All'orizzonte per i nerazzurri un altra chance di mettere in bacheca un trofeo, ma prima la trasferta pugliese contro Gotti per blindare lo slot tra le prime cinque posizioni.\u00a0SEGUI LECCE-ATALANTA IN DIRETTA SUL NOSTRO SITOLecce-Atalanta: diretta tv e streamingLecce-Atalanta, anticipo della 37\u00aa giornata del campionato di Serie A, \u00e8 in programma alle ore 18 allo stadio Via del Mare di Lecce e sar\u00e0 visibile su DAZN, Sky Zona Dazn (214), Sky Sport Calcio (202), Sky Sport (251) oppure in streaming su NowTv e l'app di SkyGo.Coppa ItaliaAtalanta-Juve, contatto Vlahovic-Hien in area: per Maresca non c'\u00e8 il rigoreLe probabili formazioni di Lecce-AtalantaLECCE (4-4-2): Falcone, Gendrey, Baschirotto, Pongracic, Gallo; Almqvist, Blin, Ramadani, Dorgu; Krstovic, Piccoli. All. Gotti. A disposizione: Brancolini, Borbei, Samooja, Venuti, Touiba, Esposito, Gonzalez, Berisha, Rafia, Oudin, Pierotti, Burnete. Indisponibili: Banda, Dermaku, Kaba, Sansone. Squalificati: -. Diffidati: Blin, Rafia, Ramadani, Krstovic, Sansone.ATALANTA (3-4-1-2): Carnesecchi, Toloi, Hien, Scalvini; Hateboer, Adopo, Pasalic, Bakker; Miranchuk; Scamacca, Tour\u00e9. All. Gasperini. A disposizione: Musso, Rossi, Bonfanti, Djimsiti, Zappacosta, Mendicino, Ruggeri, Ederson, Lookman, De Ketelaere. Indisponibili: Holm, Kolasinac, De Roon. Squalificati: Koopmeiners. Diffidati: Lookman, Djimsiti, Hateboer, Kolasinac.Arbitro: Rapuano di RiminiAssistenti: Passeri-CostanzoIV Uomo: GiuaVar: ChiffiAvar: La PennaGuarda su DAZN tutta la Serie A TIM e tanto altro sport. Attiva oraLecce-Atalanta: scopri tutte le quoteAtalantaGasperini: \"De Ketelaere rimane? Ne parleremo a fine anno\" \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/2024/05/18-127679477/diretta_lecce-atalanta_ore_18_dove_vederla_in_tv_in_streaming_e_probabili_formazioni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:36:15",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:46:24",
        "section": 3,
        "epoch": 1716003375.0,
        "placed": null,
        "ranked": 28,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Rabiot polemico su Allegri e l'addio Juve: la frase scatena i commenti",
        "subtitle": "Il centrocampista francese saluta cos\u00ec sui social l'ormai ex tecnico della Vecchia Signora",
        "content": "Dopo il post di Fagioli arriva anche quello di Rabiot che saluta Max Allegri omaggiandolo sul suo profilo ufficiale di Instagram. Il centrocampista francese ha pubblicato una foto del tecnico livornese portato in trionfo dai giocatori della Juventus, accompagnato dalla frase: \"Sarai ricordato come uno degli allenatori pi\u00f9 vincenti della storia della Juventus. Meritavi un addio diverso. Grazie di tutto Mister e in bocca al lupo\" con emoticon finale del cuore a chiudere il post.Rabiot, i commenti dei tifosiMolti i commenti dei sostenitori bianconeri che sono arrivati sotto al post di Rabiot tra cui quello di Francesco Oppini: \"Un saluto a chi sostiene che non fosse pi\u00f9 seguito dalla squadra\". La maggior parte dei commenti sono dalla parte di Allegri a sostegno della frase riportata dal francese: \"E se lo dite pure voi calciatori che meritava un addio diverso...\" oppure \"Cavallo pazzo dice le cose come stanno, il suo pupillo sa che meritava un addio diverso salutando i suoi tifosi\".JuventusLa 'locura' di Allegri fa il giro del mondo: i titoli dei quotidiani esteri \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/17-127666808/rabiot_polemico_su_allegri_e_l_addio_juve_la_frase_scatena_i_commenti",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T19:23:58",
        "scrape_dt": "2024-05-17T21:31:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1715966638.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-17"
    },
    {
        "title": "Allegri, quel gesto a Giuntoli a finale vinta: la Juve e un addio al veleno",
        "subtitle": "Il tecnico bianconero pizzicato dalle telecamere nell'esultanza a coppa vinta: momento teso, la reazione del dirigente",
        "content": "La gioia del trionfo dopo tre anni d\u2019inferno e la consapevolezza di essere stata pi\u00f9 forte dell\u2019Atalanta e dell\u2019arbitro Maresca, ma la Juventus - nella splendida serata di Roma - ha restituito ai tifosi tutta la tensione accumulata in questi ultimi mesi. E lo si vede chiaramente in un video subito diventato virale, che ha colpito per i suoi interpreti. Siamo nel pieno della festa per la quindicesima Coppa Italia della storia bianconera, l\u2019intera squadra \u00e8 sul prato dell\u2019Olimpico e le telecamere pizzicano Allegri nel momento in cui con una gestualit\u00e0 piuttosto netta allontana Giuntoli, esclamando \u201cFuori, fuori\u201d. Come a voler ribadire che quella di ieri \u00e8 stata la vittoria del gruppo bianconero e dello stesso Max, proprio a ridosso del momento pi\u00f9 difficile del ciclo bianconero dell\u2019allenatore. I rapporti sono sempre pi\u00f9 tesi, l\u2019ombra di Thiago Motta si fa sempre pi\u00f9 insistente. Il dirigente bianconero, che stava applaudendo la squadra, si \u00e8 girato verso Allegri continuando per\u00f2 a fare quello che stava facendo, senza reagire n\u00e9 proferire parola.Allegri, l'altra immagine che ha colpitoNel post partita, Allegri ha minimizzato l\u2019accaduto: \"Non \u00e8 successo assolutamente nulla, stavo solo festeggiando con la squadra. Io provo rispetto per la societ\u00e0, per gli uomini\u201d. Ma c\u2019\u00e8 stata anche un\u2019altra immagine che ha lasciato il segno. Le telecamere hanno immortalato Max mentre guardava la squadra raccogliere l\u2019abbraccio della curva Sud, godendosi lo spettacolo seduto sui cartelloni pubblicitari dove ha ricevuto anche i complimenti del presidente, Gianluca Ferrero. Quasi a voler fermare il tempo per godersi ogni istante di quello che probabilmente sar\u00e0 il suo ultimo titolo vinto in bianconero. \"Io sono realista nelle cose - ha concluso -. Sono contento di far parte di questa gloriosa societ\u00e0, sono stato qui otto anni e devo solo ringraziare. Alla Juventus si festeggia stasera, ma da domani la Juve deve lavorare per vincere di pi\u00f9\". Con o senza Allegri.Juventus\"Dov'\u00e8 Rocchi?\": Allegri furioso, la reazione di Max\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/16-127578234/allegri_quel_gesto_a_giuntoli_a_finale_vinta_la_juve_e_un_addio_al_veleno",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T06:00:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T18:00:48",
        "section": 3,
        "epoch": 1715832000.0,
        "placed": null,
        "ranked": 22,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Venezia, la finale \u00e8 vicina",
        "subtitle": "Stasera al Penzo i lagunari di Vanoli ricevono il Palermo. Dopo lo 0-1 dell'andata, possono anche perdere con lo stesso risultato per passare il turno",
        "content": "TORINO - Stasera, fischio d\u2019inizio alle 20.30, riprendono i playoff di Serie B con la prima semifinale di ritorno, Venezia-Palermo, all\u2019andata successo dei lagunari al Barbera per 0-1, rete di Pierini, figlio d\u00ec\u2019arte, suo padre fu un discreto difensore, lui \u00e8 un attaccante sottovalutato ma che nel Venezia di Vanoli, se non ha trovato troppo spazio, \u00e8 solo perch\u00e9 gli arancioneroverdi dispongono di un attacco formidabile, non era facile trovargli un posto da titolare, o quasi, pi\u00f9 di quanto ha fatto per tutta la stagione. Ma nelle occasioni avute, spesso ha lasciato il segno, come col favoloso gol al Barbera che indirizza la sfida di ritorno, nella quale il Venezia, in un Penzo traboccante di passione genuina, colorata e spalti gremiti al limite della capienza, disporr\u00e0 di due risultati su tre, anzi, di pi\u00f9, pu\u00f2 anche permettersi di perdere con un gol di scarto, andrebbe in finale comunque, in virt\u00f9 del miglior piazzamento in campionato (il Venezia ha chiuso terzo e il Palermo sesto). Dunque, il Palermo di Mignani \u00e8 chiamato all\u2019impresa, quasi disperata, va in finale se vince solo con due reti di margine. L\u2019allenatore genovese, dopo tante difficolt\u00e0 iniziali e una sequela infinta di pareggi, \u00e8 reduce da due vittorie consecutive: nell\u2019ultimo turno di campionato, lo 0-1 del Druso di Bolzano sul Sudtirol, con gol di Diakit\u00e9, difensore da Serie A, seguita dal successo nel turno preliminare dei playoff, dove al Barbera, Mignani, da ligure, ha liquidato la SamPirlo, con pieno merito. Dunque sar\u00e0 piuttosto complicato Inporsi stasera al Penzo, per quanto il Palermo sia pur sempre una squadra di propriet\u00e0 del Manchester City, dotata cio\u00e9 di risorse pressoch\u00e9 illimitate e dunque ben superiori a quelle che dispone il Venezia dello statunitense Duncan Niederauaer, che di certo non nuota nell\u2019oro. Per\u00f2, sul campo, ci si attende che prevalgano i valori che bomber Pohjanpalo, capocannoniere della regolar season con 22 gol, e compagnia cantante, hanno mostrato di avere in stagione e che sono superiori a quelli di un Palermo che si presentava ai nastri di partenza come una delle favorite per la promozione diretta ma che ha risentito della decisione sbagliata di iniziare la stagione con Corini che aveva gi\u00e0 fallito al termine della passata annata, quando non riusc\u00ec a qualificarsi manco per i playoff, pur disponendo gi\u00e0 allora di una rispettabile rosa. Che, nonostante gli innesti importanti, estivi e del mercato di riparazione di gennaio, avrebbe dovuto dare molto di pi\u00f9. Cos\u00ec almeno, dicevano certi nomi. Ma poi, si sa, sul campo \u00e8 (quasi) sempre un\u2019altra storia\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-b/2024/05/24-127960397/venezia_la_finale_e_vicina",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:12:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716520320.0,
        "placed": null,
        "ranked": 45,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Segnali di Jacobs, ma si pu\u00f2 fare di pi\u00f9. Delusione Tortu",
        "subtitle": "Il campione fa 10\u2019\u201907 nei 100 nel Roma Sprint Festival: \u201cLa partenza \u00e8 stata pessima. Mi manca ancora il dinamismo\"",
        "content": "Segnali di fumo incoraggianti per Marcell Jacobs. Il campione olimpico dei 100 e della 4x100 di Tokyo s\u2019impone nei 100 nel \u201cRoma Sprint Festival\u201d in 10\u201d07 (+1,1). \u00abNon sono stato perfetto in partenza - ammette l\u2019azzurro - riguarder\u00f2 la gara con il allenatore per scoprire se qualcosa non \u00e8 andato\u00bb. Dopo qualche minuto, ripresosi dallo sforzo, Marcell ha spiegato meglio, lapidario con s\u00e9 stesso: \u00abLa mia partenza? Veramente pessima\u00bb - detto con il solito sorriso sulle labbra e ha aggiunto: \u00abLa parte lanciata \u00e8 andata molto bene, ma su questo ero convinto di non avere problemi. Mi manca il dinamismo che non ho ancora metabolizzato. L\u2019avvio \u00e8 completamente diverso da come lavoravo prima. Ci sono differenze, nel modo di lavorare. Rana Reider? \u00c8 severo nel lavoro, ma allo stesso tempo \u00e8 umano, il tipico americano che urla, ti sprona. Oggi mi sono divertito a correre su questa pista, in allenamento in questi giorni allo Stadio dei Marmi, mi sono sentito abbastanza bene. Ora Ostrava e Oslo prima degli Europei di Roma\u00bb.Jacobs, c'\u00e8 ancora da lavorareA conferma di quanto ha dichiarato Jacobs il suo tempo di reazione allo sparo: 0,176, molto lento, hanno fatto meglio di lui tutti ad eccezione di Abeykoon. Pertanto, c\u2019\u00e8 da lavorare ancora parecchio. Per scendere sotto il muro dei 10\u201d occorre attendere. La prova sui 100 metri uomini chiudeva la rassegna capitolina dedicata allo sprint. Marcell aveva di fianco Chituru Ali, un gigante di quasi due metri, che aveva gi\u00e0 fatto fermare i cronometri a 10\u201d06, che rimane la miglior prestazione italiana stagionale. All\u2019avvio entrambi, non sono stati brillanti, pure lo stesso comasco allenato da Claudio Licciardello, ha confermato di essere incappato in errori tecnici. Chi, invece, se ne torna a casa con un nuovo primato personale \u00e8 Matteo Melluzzo che chiude terzo in 10\u201d13 preceduto da Ali in 10\u201d11. Torna a Milano con il morale sotto i tacchi Filippo Tortu nei 200. Tagliato il traguardo, lo sprinter azzurro, dopo aver visto il suo crono sul display si strappa il numero dal petto. Segnale che il 20\u201d72 nei 200 non \u00e8 di suo gradimento. Corsa molto complicata la sua, una sbandata in curva, in rettilineo non fluido come in altre occasioni. Contrariato ha ammesso ci avere sbagliato moltissimo. \u00abNon sono affatto soddisfatto della mia gara, devo fare molto meglio\u00bb. Qualcosa non gira per il verso giusto, in staffetta a Nassau, si era rivisto Filippo, non di certo quello di Budapest della scorsa estate, ma la sua corsa con il testimone in mano c\u2019era stata. Adesso lo attende ad Asti gioved\u00ec un 100 con Filippo Ceccarelli. Il sogno di Tortu \u00e8 di arrivare in finale a Parigi nei 200. Con questi crono siamo lontanissimi. C\u2019\u00e8 comunque ancora tempo per rimettersi in carreggiata. \u00a0Dosso, Valensin e De MasiSui 200 ha corso Zaynab Dosso, la neo primatista italiana dei 100, realizzato con 11\u201d02 a Savona mercoled\u00ec scorso. Compito difficile, ma chiuso con grande dignit\u00e0 in 23\u201d10 e con una certa fatica negli ultimi 60 metri. Dietro di lei un\u2019altra grande speranza della velocit\u00e0 azzurra Elisa Valensin (17 anni) che chiude in 23\u201d15 migliorando in primato italiano under 20 (apparteneva a Dalia Kaddari (23\u201d30). Nei 100 l\u2019altra novit\u00e0 \u00e8 della milanese Arianna De Masi, 24 anni, chiude in 11\u201d26 primato personale, dimostrazione di essersi meritata l\u2019ultimo posto nella 4x100 azzurra. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/altri-sport/atletica/2024/05/19-127726987/segnali_di_jacobs_ma_si_puo_fare_di_piu_delusione_tortu",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T06:01:06",
        "scrape_dt": "2024-05-19T14:01:26",
        "section": 9,
        "epoch": 1716091266.0,
        "placed": null,
        "ranked": 41,
        "date": "2024-05-19"
    },
    {
        "title": "Berrettini, il post amaro sul Roland Garros e la pazienza",
        "subtitle": "Il tennista italiano aggiorna attraverso i social sulla sua condizione: \"Ecco cosa ho deciso\"",
        "content": "Slitta il ritorno in campo di Matteo Berrettini. Il tennista azzurro, attraverso Instagram Stories, ha annunciato il forfait al Roland Garros e salter\u00e0 quindi anche lo Slam parigino. A poche ore dal sorteggio ufficiale del torneo, il romano ha deciso di ufficializzare il suo forfait, rinviando il rientro in campo e dando appuntamento ai tornei su erba.Il post di Berrettini\"Nonostante mi stia allenando intensamente non mi sento ancora pronto per giocare pi\u00f9 partite al meglio dei 5 set. Per questo ho deciso, con il mio team, di ritornare per la stagione sull'erba. Grazie, come sempre, per il continuo supporto. Dobbiamo avere solo un altro po' di pazienza\" ha scritto Berrettini su Instagram.TennisSinner al Roland Garros: ecco il suono dei suoi colpi! \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/tennis/roland-garros/2024/05/23-127920375/berrettini_il_post_amaro_sul_roland_garros_e_la_pazienza",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:29:17",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:46:24",
        "section": 2,
        "epoch": 1716445757.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Biker Fest International 2024: le foto dell'evento da record",
        "subtitle": "La 38\u00aa edizione consegna alla sua storia consolidata un'edizione da record: circa 240.000 presente nei quattro giorni di manifestazione fra: motociclisti, simpatizzanti e turisti",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "inmoto",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.inmoto.it/foto/turismo/eventi/2024/05/21-7241543/biker_fest_international_2024_le_foto_dell_evento_da_record",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-22T05:31:24",
        "scrape_dt": "2024-05-22T05:31:24",
        "section": 8,
        "epoch": 1716348684.0,
        "placed": null,
        "ranked": 36,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "\"Tanto da imparare dalla migliore Atalanta di sempre\": Xabi Alonso si inchina",
        "subtitle": "Il tecnico del Bayer Leverkusen ha elogiato la squadra di Gasperini che affronter\u00e0 mercoled\u00ec 22 maggio in finale di Europa League",
        "content": "Il Bayer Leverkusen si avvicina alla finale di Europa League contro l'Atalanta forte dello storico successo in Bundesliga e del clamoroso record di 50 partite senza sconfitte. Xabi Alonso, ai microfoni di Sky Sport, ha parlato della situazione attuale della sua squadra: \"Penso alle finali e a nient'altro. Sono concentrato sul preparare al meglio queste due partite, prima quella di mercoled\u00ec contro l'Atalanta a Dublino e poi quella di sabato a Berlino contro il Kaiserslautern, abbiamo due grandissimi obiettivi. Sono rimasto perch\u00e8 qui sono contento, ho una buona squadra, ho grande sostengo da parte di un club che mi ha dato una grande opportunit\u00e0. Ci sono giocatori che sono venuti qui dopo che li ho cercati, credo sia una forma di rispetto continuare a lavorare con loro, per\u00f2 ho deciso di restare soprattutto perch\u00e8 qui sto molto bene. Sono un allenatore molto giovane, il futuro si vedr\u00e0, ma oggi sto bene qui\".Xabi Alonso: \"Giocare bene significa...\"Il tecnico spagnolo, che di finali ne ha giocate e vinte tante da calciatore, ha proseguito: \"Non parlo del mio passato con i miei giocatori, per\u00f2 dalle mie esperienze provo a trarre conclusioni per trasmettere un certo stato d'animo, ma senza raccontare le mie storie e le mie finali. Cerco di stare vicino ai giocatori in ogni allenamento, sto in campo con loro per dare il ritmo giusto, non voglio essere il tecnico del fine-settimana, ma quello di ogni giorno e fortunatamente ho giocatori molto ricettivi da questo punto di vista. Per me giocare bene significa essere flessibili, essere pronti a cambiare, ci sono momenti in cui devi giocare pi\u00f9 lento, pi\u00f9 rapido, abbiamo idee e concetti, ma bisogna sempre leggere bene le partite e gli avversari. Una parte del nostro successo \u00e8 dovuta a questo, abbiamo giocatori intelligenti e con caratteristiche diverse, nel calcio di oggi bisogna adattarsi all'avversario in ogni momento\".Xabi Alonso, l'Atalanta e l'Europa LeagueIn merito alla finale contro l'Atalanta\u00a0che si disputer\u00e0 mercoled\u00ec 22 maggio a Dublino, Xabi Alonso ha elogiato i suoi prossimi avversari dichiarando: \"Quella nerazzurra \u00e8 una squadra abbastanza unica, ha lo stesso allenatore da diversi anni, hanno un'idea molto chiara di come giocare a calcio, hanno fatto diverse stagioni positive, ma forse questa \u00e8 la loro migliore annata, hanno una finale di Coppa Italia, buone chance di andare in Champions e l'obiettivo di vincere l'Europa League. Ci sono tante cose da imparare dall'Atalanta\". \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/europa-league/2024/05/15-127535066/_tanto_da_imparare_dalla_migliore_atalanta_di_sempre_xabi_alonso_si_inchina",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:43:44",
        "scrape_dt": "2024-05-15T16:31:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1715773424.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Zirkzee, un modo per battere l'Arsenal: strategia Milan e Motta jolly Juve",
        "subtitle": "Asta per l\u2019attaccante del Bologna, Giuntoli sfida la concorrenza dei Gunners e c'\u00e8 da chiudere tutto in fretta: il piano",
        "content": "TORINO - Ma no, non sar\u00e0 il caso di apparecchiare nessun \u201ctruschino\u201d con il Bayern Monaco per mettere le mani sul cartellino di Joshua Zirkzee. S\u00ec, perch\u00e9 la famosa clausola di riacquisto di 40 milioni non vale solo per il club tedesco, ma per tutti coloro che troveranno un accordo con gli agenti del calciatore olandese. Oh s\u00ec, e il Bologna non potr\u00e0 fare altro che ascoltare, incassare da coloro che troveranno l\u2019accordo economico con il giocatore per l\u2019ingaggio, e alla fine girare pure una percentuale al Bayern: il 40 per cento sulla futura plusvalenza. Se calcolate che il Bologna lo ha prelevato il 30 agosto del 2022 per 8,5 milioni, \u00e8 evidente che l\u2019esplosione dell\u2019attaccante olandese potrebbe non rivelarsi affatto un grande affare economico per le casse del club rossobl\u00f9. Al di l\u00e0 di tutto questo, per\u00f2, l\u2019aspetto ovviamente pi\u00f9 interessante che innesca questa notizia \u00e8 relativa alla possibilit\u00e0 di allargare a molti club la partecipazione all\u2019asta per il giocatore. I cui agenti hanno gi\u00e0 fissato la base d\u2019ingaggio in 4 milioni a salire.Bremer-United, poi tutto su CalafioriOperazione Zirkzee, i dettagliMa attenzione, perch\u00e9 quei 40 milioni della clausola \u201cprivata\u201d hanno una scadenza entro i primi giorni di luglio, dopo di che il Bologna potr\u00e0 stabilire il valore del cartellino che stima intorno ai 60 milioni sempre, beninteso, con la clausola pro-Bayern da inserire nel computo totale dell\u2019incasso. Prima di quella data, la cifra del cartellino difficilmente lieviter\u00e0, perch\u00e9 i (molti) club interessati si sfideranno soprattutto cercando di convincere il ragazzo facendo leva sull\u2019aumento dell\u2019ingaggio da corrispondergli ed \u00e8 evidente come questa dinamica rischi di favorire soprattutto i club di Premier League. Kia Joorabchian, che cura gli interessi di Zirkzee, sta infatti lavorando a stretto contatto on l\u2019Arsenal che \u00e8 pronto ad offrire un quadriennale di 6 milioni di sterline (7 milioni di euro...) pi\u00f9 ricchi bonus a salire. Tanti soldi, troppi perch\u00e9 i club di Serie A possano pensare di spuntarla. A meno che riescano a far leva sulla volont\u00e0 del giocatore di rimanere ancora in Serie A potendo comunque contare sul palcoscenico della Champions League. \u00c8 il calcolo che fa il Milan, ma anche la Juventus che in pi\u00f9 gli offrirebbe pure l\u2019opportunit\u00e0 di lavorare con il suo mentore Thiago Motta che ha il merito di averne esaltato le potenzialit\u00e0 in cui pochi credevano.Per\u00f2, attenzione: a Thiago piacciono molto anche Dusan Vlahovic e Chiesa (entrambi determinati a rimanere in bianconero) i cui ingaggi, peraltro, non sono per nulla leggerini soprattutto nell\u2019ottica del nuovo corso economico bianconero la cui stella polare \u00e8 la sostenibilit\u00e0 economica. Cos\u00ec, con un occhio alle dinamiche della Premier e alle proposte del Milan, Cristiano Giuntoli continuer\u00e0 a monitorare la situazione di Zirkzee che, per\u00f2, pu\u00f2 anche far da schermo al noto obiettivo che permetterebbe di regalare a Motta un altro fedelissimo: Riccardo Calafiori.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/2024/05/18-127704439/zirkzee_un_modo_per_battere_l_arsenal_strategia_milan_e_motta_jolly_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T14:09:05",
        "scrape_dt": "2024-05-18T17:31:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716034145.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Inizia la MotoGP a Montmel\u00f2, segui tutti gli aggiornamenti delle prove libere",
        "subtitle": "In diretta - Apri l'articolo e rimani aggiornato su tutto il weekend di Barcellona: scopri tutte le dichiarazioni dei piloti MotoGP",
        "content": "Mancano solo 10 minuti al termine della prima sessione di prove libere della giornata;La novit\u00e0 da parte di Honda \u00e8 la presenza di una nnuova carena sulla LCR di Zarco, ma dovremo attendere le Practice del pomeriggio per capire come performer\u00e0;Bagnaia fa il suo miglior tempo in 1:40, mentre\u00a0Quartararo ha qualche problema con la sua Yamaha: a Barcellona portano un pacchetto di aggiornamento testato la scorsa settimana al Mugello, test privato autorizzato grazie alle concessioni;Il Capitano scende in pista con un casco speciale per il suo Gran Premio di casa;;Marc Marquez fa subito capire che non ha intenzione di trattenersi, guida la griglia con il crono in 1:39.871;Inizia la sessione di prove libere a Barcellona, il primo a scendere in pista \u00e8 Fabio Quartararo;Pramac rinnova la sua partnership con Prima per i successivi 3 anni, una mossa che, con il cambio di regolamento del 2027 e l'ipotesi di abbandonare Ducati diventare un team satellite Yamaha, non era cos\u00ec scontata. La bellissima livrea scender\u00e0 in pista questo weekend, scorrete la gallery per ammirarla in tutto il suo splendore;;Le prove libere della Moto2 terminano sotto la guida di Manuel Gonzales;;Le prove libere della Moto2 sono guidate ora da Dixon, seguito da Roberts e Ogura;\"Come una soap opera\", cos\u00ec Pecco\u00a0Bagnaia\u00a0ha battezzato la corsa al contratto ufficiale che vede protagonisti\u00a0Jorge Martin,\u00a0Marc Marquez\u00a0ed Enea\u00a0Bastianini, ambiziosi della sella da affiancare al campione di Chivasso in vista del 2025. Una bagarre a tre che apparentemente non turba il pilota italiano, concentrato sulla sua stagione nonch\u00e9 sulla ricerca del miglior feeling possibile con una GP24 che a Le Mans non ha sentito tra le mani come avrebbe voluto.;;Leggi la dichiarazione integrale QUI;Inizia la giornata a Montmel\u00f2, le nuvole incombono sul circuito ma le previsioni meteo non preannunciano pioggia nelle prossime ore. La temperatura \u00e8 di 18 \u00b0C e in pista sono gi\u00e0 scesi i piloti di Moto3, che hanno da poco terminato il loro primo turno di prove libere.;Ora \u00e8 il turno della Moto2: Arbolino ha gi\u00e0 preso il comando della classifica provvisoria ma tutto pu\u00f2 succedre;Let's see who's at the front straightaway #Moto2 FP is gooo #CatalanGP  pic.twitter.com/Xy7tFW6Eyx;;Termina la prima conferenza piloti, mancano pochi minuti prima dell'inizio della seconda conferenza della giornata;Marquez risponde alle domande relative alla sella libera lasciata da Aleix Espargar\u00f2: \"Per me la moto Ducati \u00e8 la migliore e quella che ha pi\u00f9 potenziale. Ho scelto Gresini perch\u00e8 stavo cercando la moto migliore, ma certo KTM e Aprilia sono vicine\";Bastianini, \"l'anno scorso ho fatto un grave errore in curva uno ma quest'anno prover\u00f2 a fare di meglio. \u00e8 importante avere una buona base per lavorare bene, vedremo\";Bagnaia scherza sull'incidente che lo ha coinvolto nel 2023, \"Quest'anno spero di superare le prime tre curve. Penso che il nostro potenziale sia molto alto, credo che la moto possa aiutarci ma vediamo. Sicuramente Aprilia sono quelli da battere\";Sta per cominciare la conferenza piloti del weekend di Barcellona;\"Voglio stare con la mia famiglia, con i miei figli e penso sia la scelta giusta. Il rispetto e l'amore delle persone che mi circondano \u00e8 la cosa pi\u00f9 importante per me ed \u00e8 stato un sogno gareggiare in MotoGP. Oggi \u00e8 il giorno migliore della mia carriera perch\u00e8 ho rivissuto tutti i miei successi e ho visto l'affetto delle persone e dei colleghi che mi circondano.;Non \u00e8 stato facile scegliere di ritirarmi, ma non ho deciso di ritirarmi con la testa ma con il cuore. voglio davvero godermi la mia famiglia e epnso che sia un privilegio poter dire \"no non voglio continuare\";Al termine dell'annuncio del ritiro da parte di Aleix Espargar\u00f2, tutti i piloti del paddock raggiungono il collega sul palco per rendergli omaggio. Toccante la reazione di Jorge Martin, evidentemente commosso;The riders take centre stage along with @AleixEspargaro #GrazieCapitano | #CatalanGP  pic.twitter.com/vcnwceQv1E;;\"Il momento migliore della mia carriera \u00e8 questo, non pensavo fosse possibile,. sono una persona molto felice ma il momento peggiore della mia vita \u00e8 accaduto nel 2018, quando pensavo di ritirarmi. Era una stagione complessa e avevamo un distacco di un minuto dai nostri avversari e solo grazie a mia moglie non mi sono ritrato\";Il Capitano si scioglie in lacrime nella conferenza straordinaria, spiegando le motivazioni che l'hanno portato al ritiro, ma rassicura \"Sono felice, sono molto felice\";Il pilota spagnolo non usa mezzi termini e subito annuncia, \"Alla fine della stagione mi ritirer\u00f2 dalla MotoGP, \u00e8 stato un bel viaggio\";Se Espargar\u00f2 annunciasse il ritiro, il mercato piloti si accenderebbe ancora di pi\u00f9: la sua sella libera potrebbe essere presa di mira da svariati piloti;Sta per cominiciare la conferenza straordinaria richiesta da Aleix Espargar\u00f2;Secondo\u00a0Luca Marini\u00a0il cambio regolamentare potrebbe rendere la MotoGP ancora pi\u00f9 estrema, non dal punto di vista dei\u00a0motori\u00a0che perderanno 150cc e circa 40/50 cavalli, ma pi\u00f9 probabilmente dal punto di vista aerodinamico: \u201c\u00c8 ancora presto per giudicare l'impatto complessivo,\u00a0ma una cosa \u00e8 certa:\u00a0l'aerodinamica\u00a0giocher\u00e0 un ruolo ancora pi\u00f9 cruciale\u201d;Leggi l'articolo integrale;Tra i piloti che stanno vivendo una situazione incerta si trova Fabio Di Giannantonio: il pilota romano ha firmato un contratto di un solo anno con VR46 e al termine di questa stagione dovr\u00e0 trovare una sella su cui correre nel 2025. La possibilit\u00e0 di firmare nuovamente col Team di Valentino Rossi non \u00e8 da escludere, ma le possibilit\u00e0 sono svariate. Scopri di pi\u00f9 in questo articolo;;Il Gran Premio di Barcellona del 2023 \u00e8 stato, per Aprilia, un weekend pieno di successi.;L'account X di MotoGP ci tiene a celebrarlo, postando questo video: la Casa di Noale riuscir\u00e0 a bissare il risultato?;A victory that @AleixEspargaro had dreamt of for years! It doesn't get sweeter than winning at home! #CatalanGP  pic.twitter.com/V8zOfnGuOh;;Yamaha\u00a0\u00e8 l\u2019unica Casa costruttrice impegnata nella categoria regina a non avere un team privato ed \u00e8 questo l\u2019obiettivo che hanno in vista del 2025. Le ultime indiscrezioni vorrebbero che il\u00a0team Pramac\u00a0stia valutando questa nuova collaborazione, interrompendo cos\u00ec un binomio storico con Ducati,\u00a0proprio quando la squadra toscana potrebbe schierare il prossimo anno Marc Marquez. Ma vediamo i due casi.;;Dall'articolo: \"[...] Perci\u00f2, ecco a Gino ulteriore spinoso quesito:\u00a0chi metterebbe sulla Ducati Rossa ufficiale nel 2025. Attenzione alla risposta, arrivata a precedere il completamento della domanda: \"Te lo dico subito\"\u00a0ride \"Jorge Martin. E' lui l'uomo giusto da affiancare a Pecco\u00a0Bagnaia, nulla togliendo agli altri candidati\".\";Leggi l'intervista completa QUI;Il mercato piloti non \u00e8 mai stato cos\u00ec incerto, e nel weekend spagnolo anche Aleix Espargar\u00f2 ci mette del suo: alle ore 15:15 \u00e8 prevista una conferenza straordinaria che vedr\u00e0 protagonista il portacolori Aprilia, e si vocifera che potrebbe annunciare il ritiro dalle corse, una possibilit\u00e0 che aveva dato come opposta alla possibilit\u00e0 di estendere il suo contratto con la casa di Noale.;;Leggi l'articolo completo QUI;I piloti stanno arrivando nel circuito spagnolo di Montmel\u00f2 per il weekend di gara, un fine settimana che si preannuncia sereno e dal clima ideale per le corse. Il sole dovrebbe splendere sulla pista e la temperatura media dovrebbe aggirarsi intorno ai 22 \u00b0C.;Venerdi 24-05-2024;ore 8.30-8.45,\u00a0Moto E, Prove libere 1ore 9.00-9.35,\u00a0Moto 3, Prove libere 1,\u00a0direttaore 9.50-10.30,\u00a0Moto 2, Prove libere 1,\u00a0direttaore 10.45-11.30,\u00a0Moto GP, Prove libere 1,\u00a0direttaore 12.25-12.40,\u00a0Moto E, Prove libere 2ore 13.15-13.50,\u00a0Moto 3, Prove libere 2,\u00a0direttaore 14.05-14.45,\u00a0Moto 2, Prove libere 2,\u00a0direttaore 15.00-16.00,\u00a0Moto GP, Prove libere 2,\u00a0direttaore 16.15-16.25,\u00a0Moto E, Qualifica 1ore 16.35-16.45,\u00a0Moto E, Qualifica 2Sabato 25-05-2024;ore 8.40-9.10,\u00a0Moto 3, Prove libere 3,\u00a0direttaore 9.25-9.55,\u00a0Moto 2, Prove libere 3,\u00a0direttaore 10.10-10.40,\u00a0Moto GP, Prove libere 3,\u00a0direttaore 10.50-11.05,\u00a0Moto GP, Qualifica 1,\u00a0direttaore 11.15-11.30,\u00a0Moto GP, Qualifica 2,\u00a0direttaore 12.15,\u00a0Moto E, Gara 1,\u00a0direttaore 12.50-13.05,\u00a0Moto 3, Qualifica 1,\u00a0direttaore 13.15-13.30,\u00a0Moto 3, Qualifica 2,\u00a0direttaore 13.45-14.00,\u00a0Moto 2, Qualifica 1,\u00a0direttaore 14.10-14.25,\u00a0Moto 2, Qualifica 2,\u00a0direttaore 15.00,\u00a0Moto GP, Sprint,\u00a0direttaore 16.10,\u00a0Moto E, Gara 2,\u00a0direttaDomenica 26-05-2024;ore 9.40-9.50,\u00a0Moto GP, Warm Up,\u00a0direttaore 11.00,\u00a0Moto 3, Gara,\u00a0direttaore 12.15,\u00a0Moto 2, Gara,\u00a0direttaore 14.00,\u00a0Moto GP, Gara,\u00a0diretta;",
        "language": "it",
        "source": "motosprint",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.motosprint.it/news/motomondiale/moto-gp/2024/05/23-7246531/motogp_diretta_tutte_le_dichiarazioni_dei_piloti_per_il_gp_barcellona",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T11:31:24",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:31:24",
        "section": 8,
        "epoch": 1716543084.0,
        "placed": null,
        "ranked": 36,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Non solo Juve: dall\u2019Atalanta al Benevento, il verdetto dei playoff di Serie C",
        "subtitle": "Passano il turno anche Carrarese, Catania e Vicenza. Fuori Taranto, Perugia e Triestina",
        "content": "Oltre alla qualificazione della Juventus Next Gen,\u00a0anche il Catania ha conquistato il pass per i quarti di finale dei play off di Serie C. Niente da fare invece per l'Atalanta Under 23 che, dopo aver perso a Bergamo 1-0 con i siciliani, vince in Sicilia con il gol di Diao ma esce a causa del peggiore piazzamento in classifica.Avanti anche Benevento e CarraresePassaggio del turno invece per Benevento e Carrarese. I campani hanno eliminato la Triestina, vincendo 2-1 la gara di ritorno in casa, mentre la Carrarese, dopo la vittoria dell'andata per 2-0, ha perso 2-1 ed \u00e8 riuscita a qualificarsi eliminando il Perugia. Infine, qualificato anche il Vicenza grazie allo 0-0 casalingo contro il Taranto. Grande attesa ora per i sorteggi che definiranno gli accoppiamenti dei quarti di finale. Le squadre qualificate si aggiungono a Padova, Torres e Avellino, che avevano gi\u00e0 strappato il pass per i quarti di finale.Next GenDaffara muro, Sekulov delizioso, Cerri ariete: le pagelle Juve Next Gen \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-c/2024/05/18-127726387/non_solo_juve_dall_atalanta_al_benevento_il_verdetto_dei_playoff_di_serie_c",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T21:31:39",
        "scrape_dt": "2024-05-19T03:46:25",
        "section": 3,
        "epoch": 1716060699.0,
        "placed": null,
        "ranked": 25,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "La Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare",
        "subtitle": "L'attuale rosa bianconera e chi rientra dal prestito: scopriamo le chance di ognuno di fare parte della squadra del prossimo anno",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/juventus/2024/05/20-127783411/la_juve_2024_25_in_percentuale_i_5_che_hanno_la_certezza_assoluta_di_restare",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-20T07:05:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T15:16:23",
        "section": 1,
        "epoch": 1716181500.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "\"Agnelli criticato ma c'era sempre. Elkann, Giuntoli non va lasciato solo\"",
        "subtitle": "L'opinione del famoso tifoso bianconero: \"Allegri? Covava qualcosa dentro da tempo ma ha tenuto in piedi la Juventus per un anno e mezzo\"",
        "content": "\"Giuntoli non pu\u00f2 essere lasciato solo, \u00e8 il numero uno assoluto ma ha bisogno di avere una societ\u00e0 che gli dia le linee guida e che gli sia vicino\". \u00c8 il commento di Massimo Giletti, che a margine del Festival della Tv inaugurato a Dogliani il 24 maggio, ha detto la sua in merito alla stagione della Juve e agli scenari futuri che si prospettano per il club bianconero tra mercato e cambi in panchina.\u00a0Giletti: \"Quella Juve mi manca\"Il giornalista, noto tifoso juventino, ha inoltre spezzato una lancia a favore dell'ex presidente Andrea Agnelli.\u00a0\"Viene tanto criticato e attaccato, ma dimentichiamo quello che ha fatto, che ha vinto nove scudetti con la Juve. Certo, ha fatto degli errori, ma era presente tutti i giorni. Quella Juve mi manca. Spero che Elkann sappia individuare i vertici societari perch\u00e9 lo pu\u00f2 fare solo lui\".\u00a0Giletti ha poi risposto sulla fine del ciclo Allegri: \"Penso che la storia sia finita molto male, non a livello di Juventus. La reazione molto intensa che ha avuto vuole dire che c'era qualcosa dentro che covava dentro da molto tempo, un cortocircuito che non appartiene ad Allegri, che conosco bene. Ha tenuto in piedi la Juventus per un anno e mezzo. I percorsi possono terminare. Io quello di cui sono pi\u00f9 preoccupato \u00e8 la societ\u00e0\". E ancora: \"Da quando abbiamo perso Marotta non abbiamo pi\u00f9 vertici importanti in azienda. E oggi non puoi andare avanti senza i vertici che contano.\u00a0Giletti su Thiago MottaInfine, Giletti si \u00e8 detto ottimista riguardo il possibile approdo di Thiago Motta\u00a0sulla panchina della Juve. \"Si tratta di una sfida: non ha mai allenato grandi societ\u00e0. \u00c8 una sfida importante. C'\u00e8 bisogno di cambiare modo di giocare, per\u00f2 poi bisogna vincere. Alla Juve purtroppo o per fortuna conta solo vincere ed\u00a0\u00e8 qualcosa di complicato. La Juventus \u00e8 abituata a farlo, negli ultimi anni ha vinto molto e spero che possa tornare. Motta \u00e8 la sfida giusta, per\u00f2 bisogna sostenerlo. Le sfide rivoluzionarie hanno bisogno di chi ti guarda le spalle, non che alla prima sconfitta lasci solo Thiago Motta\", ha concluso il giornalista.BolognaThiago Motta e l\u2019emozionante abbraccio con De Silvestri dopo l'ultima gara con il Bologna \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128042154/_agnelli_criticato_ma_c_era_sempre_elkann_giuntoli_non_va_lasciato_solo_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T16:26:09",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716647169.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "\"Toro, Dellavalle avrebbe potuto esordire prima\"",
        "subtitle": "Parla Luca Atzori, presidente del Chisola che ha lanciato il difensore: \"Nel 2016 era in uscita dalla Juve, ha passato due anni importanti con noi e poi Bava lo ha voluto fortemente\"",
        "content": "Predestinato no. Ma talento, personalit\u00e0 e numeri da leader hanno sempre fatto parte del suo Dna. Alessandro Dellavalle, 20 anni compiuti il giorno prima del suo esordio in Serie A, non ha fatto felice soltanto il Toro col suo ingresso in campo a Verona. Un altro club decisamente soddisfatto \u00e8 il Chisola, societ\u00e0 di Serie D di Vinovo (prima cintura sud di Torino) che ha allevato il ragazzo prima del suo approdo ai granata a settembre 2018. \"Dellavalle fuori dal normale\"Al club del presidente Luca Atzori arriveranno circa 36 mila euro, ovvero la quota per il biennio di addestramento del difensore centrale: soldi che per un club dilettante significano tanto, in un sistema che soffre l'aumento soffocante di tutti i costi. Atzori, per\u00f2, pensa al percorso di Dellavalle e del suo Chisola: \"Negli ultimi quattro anni \u00e8 il secondo giocatore che esordisce in Serie A dopo Alessandro Bianco, che si era tolto questo sfizio con la Fiorentina e quest'anno si \u00e8 messo in mostra con la Reggiana in Serie B. Siamo felici, indubbiamente: Dellavalle nel 2016 era in uscita dalla Juventus, ha passato due anni importanti con noi e poi Massimo Bava, ai tempi capo del vivaio, lo ha voluto fortemente al Toro. Ci abbiamo messo cinque minuti a trovare l'accordo\". Cos\u00ec a settembre 2018 il difensore centrale classe 2004 passa al Toro, dopo due stagioni eccellenti col Chisola. Atzori lo ricorda cos\u00ec: \"Nei Giovanissimi Fascia B fece quasi 30 gol...da difensore centrale! Ricordo che Dellavalle e Fioccardi, allora suo compagno di reparto, realizzarono pi\u00f9 di 40 reti in due e infatti entrambi andarono poi al Toro. Non me ne vogliano genitori e procuratori: nel calcio parlano i numeri. E i numeri di Dellavalle non avevano bisogno di spintarelle: faceva cose fuori dal normale\". Cos\u00ec Alessandro compie tutto il percorso nelle giovanili granata. Non solo Dellavalle: tutte le scoperte di AtzoriE nell'estate 2022 viene notato da Juric, che lo porta in ritiro. Ma con la prima squadra dura da Natale a Santo Stefano e il tecnico croato lo rispedisce a casa: una bocciatura che ha fatto benissimo a Dellavalle, bravissimo a conquistare col duro lavoro quotidiano una seconda chance. Atzori lo applaude: \"Ma quanto ci ha messo Juric a farlo esordire? Alessandro fa la differenza da due anni in Primavera, si meritava questa soddisfazione: \u00e8 entrato con un piglio da adulto. Per me doveva essere lanciato molto tempo fa...\". Sicuramente il presidente del Chisola s'intende di giovani, visto il numero di ragazzi sfornati in questi anni: oltre a Bianco, nei prof spiccano anche Federico Romeo (classe 2002 della Juve Stabia), Gianluca Germinario (anche lui 2002, in forza al Pineto), Clemente Perotti (classe 2003 della Juventus Next Gen), oltre a Nicol\u00f2 Pauliuc, difensore centrale classe 2006 di propriet\u00e0 dell'Empoli. Atzori non ha dubbi: \"Il prossimo Dellavalle sar\u00e0 lui, parliamo di un giocatore fortissimo\". Intanto il Chisola brinda per Alessandro, uno dei tanti figli di un vivaio rigoglioso come pochi in Italia. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/torino/2024/05/14-127481845/_toro_dellavalle_avrebbe_potuto_esordire_prima_",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T11:01:04",
        "scrape_dt": "2024-05-15T01:31:24",
        "section": 9,
        "epoch": 1715677264.0,
        "placed": null,
        "ranked": 47,
        "date": "2024-05-14"
    },
    {
        "title": "Rooney, il nuovo club e lo strano colloquio di lavoro: \u201cCandidato ideale\u201d",
        "subtitle": "La leggenda del Manchester United, dopo il disastro con il Birmingham, ha trovato una nuova squadra: ufficiale la sua nuova sfida da allenatore",
        "content": "Rooney avr\u00e0 subito l'occasione per rifarsi. La leggenda del Manchester United, dopo la stagione disastrosa con il\u00a0Birmingham (2 vittorie in 15 partite) terminata con la retrocessione in League One (terza serie), ripartir\u00e0 ancora una volta dalla Championship, la Serie B inglese. E per uno scherzo del destino a puntare su di lui \u00e8 il Plymouth, che si \u00e8 salvato all'ultima giornata proprio a discapito proprio della sua precedente squadra.Rooney al Plymouth: il comunicato\"Siamo lieti di annunciare Wayne Rooney come nuovo allenatore\" - si legge nel comunicato ufficiale del club. Poi continua: \"La sua nomina fa seguito a un lungo e approfondito processo di reclutamento, in seguito al quale sono stati intervistati diversi manager e allenatori di grande esperienza. Wayne, tuttavia, si \u00e8 distinto come il candidato giusto per l'Argyle. Il presidente Simon Hallett \u00e8 entusiasta e ha commentato: Rooney ha dimostrato di essere un candidato appassionato, intelligente e competente, con la voglia di mettersi alla prova e di sviluppare la sua carriera manageriale.\u00a0 Le sue ambizioni e i suoi obiettivi coincidono perfettamente con i nostri e riteniamo che sia perfetto per fornire il calcio emozionante e d'attacco che tutti amiamo vedere e per aiutarci a realizzare la missione del club. Non vediamo l'ora di vivere un'altra entusiasmante stagione di calcio in Championship e gli do il benvenuto\u201d.Rooney al Plymouth: le dichiarazioni Queste le parole di Rooney: \"\u00c8 una tappa importante per la mia carriera e vorrei ringraziare il Presidente e il Consiglio per la fiducia che hanno dimostrato in me. Questa \u00e8 un'opportunit\u00e0 per far parte di un progetto entusiasmante. Non vedo l'ora di aiutare a costruire una squadra che giochi bene e faccia contenti i tifosi. So quanto sia talentuoso questo gruppo di giocatori e ho avuto la possibilit\u00e0 di valutare anche l'incredibile atmosfera di Home Park. Il club ha un progetto a lungo termine e punta in alto. Sono grato per l'opportunit\u00e0 e non vedo l'ora che inizi la stagione\u201d.Calcio\u201cAshley Cole meglio di Pirlo: l\u2019assurda classifica dei pi\u00f9 forti del 21\u00b0 secolo\u201d \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/2024/05/25-128029904/rooney_il_nuovo_club_e_lo_strano_colloquio_di_lavoro_candidato_ideale_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T14:33:14",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 5,
        "epoch": 1716640394.0,
        "placed": null,
        "ranked": 30,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Leclerc sorpassa Perez: come cambia la classifica piloti dopo Imola",
        "subtitle": "Scopriamo chi sale e chi scende in graduatoria dopo la gara in Emilia Romagna",
        "content": "Il settimo appuntamento del Mondiale di F1 2024 regala il secondo posto in classifica piloti a Charles Leclerc, Il terzo posto nel GP dell'Emilia Romagna fa volare il monegasco della Ferrari a quota 113 punti, complice anche l'ottavo posto di Sergio Perez. In testa c'\u00e8 comunque ancora Max Verstappen.;Ecco chi guadagna e chi perde dopo la gara in Italia:;",
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/news/formula1/in-diretta/gp-imola/2024/05/19-7237092/classifica_piloti_come_cambia_dopo_il_gp_imola",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T15:16:23",
        "scrape_dt": "2024-05-20T15:16:23",
        "section": 8,
        "epoch": 1716210983.0,
        "placed": null,
        "ranked": 36,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "League of Legends, Geng campioni Msi",
        "subtitle": "A Chengdu, in Cina, \u00e8 dominio coreano nel Mid-Season Invitational",
        "content": "Il Mid-Season Invitational 2024 di League of Legends ha visto trionfare i Gen.G Esports a Chengdu, in Cina, superando i Bilibili Gaming nella grande finale. I Gen.G hanno vinto con un punteggio di 3-1, dimostrando la loro superiorit\u00e0 per tutto il torneo. Entrati in competizione come testa di serie della LCK, i Gen.G erano favoriti sin dall'inizio. La squadra, considerata un super team nel mondo di League of Legends, ha rispettato le aspettative dei milioni di fan che hanno seguito l\u2019evento non subendo neanche una sconfitta, e conquistando cos\u00ec l\u2019accesso al Campionato del Mondo di quest'anno.Nel primo turno della fase a eliminazione diretta, i Gen.G hanno sconfitto Fnatic per 3-0, risultato seguito da una vittoria per 3-2 contro Top Esports. Nella finale del Winner's Bracket, i Gen.G hanno affrontato per la prima volta i Bilibili, vincendo con un convincente 3-1 e assicurandosi cos\u00ec un posto nella finale. I Bilibili, dopo essere stati sconfitti, hanno dovuto risalire il bracket, eliminando i campioni del mondo T1, per poi affrontare di nuovo i Gen.G nella Grand Final. La Grand Final ha visto un primo game molto combattuto, ma un combattimento decisivo ha portato la vittoria ai Gen.G. Nel secondo game, i Gen.G hanno sfruttato il loro slancio nella serie, dominando i Bilibili in modo convincente e portandosi sul 2-0. Quindi il terzo game, che ha visto una forte risposta dei Bilibili. Il quarto game, quello decisivo, ha visto prevalere la strategia e la compostezza dei Gen.G.Per i coreani si tratta della prima vittoria a livello internazionale da quando la squadra \u00e8 stata ribattezzata. Per i giocatori Kiin, Chovy, Peyz e Lehends, \u00e8 il primo titolo internazionale, mentre Canyon, gi\u00e0 campione del mondo, ha completato il suo Grand Slam di trofei con il primo titolo Msi. Il support Lehends \u00e8 stato nominato MVP delle finali per le sue eccezionali prestazioni con Blitzcrank nella seconda partita e Maokai nella quarta. L'Msi 2024 ha stabilito nuovi record di visualizzazioni, registrando oltre 500.000 spettatori in pi\u00f9 rispetto all'edizione precedente. Secondo Esports Charts, l'evento ha raggiunto un picco di 2,8 milioni di spettatori, diventando il sesto evento di League of Legends pi\u00f9 visto di sempre. In media, l'Msi 2024 ha attirato oltre un milione di spettatori, totalizzando circa 78 milioni di ore guardate, grazie anche alla trasmissione coperta in 19 lingue diverse. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/esports/giochi/moba/2024/05/24-127969698/league_of_legends_geng_campioni_msi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T09:26:04",
        "scrape_dt": "2024-05-24T13:46:26",
        "section": 17,
        "epoch": 1716535564.0,
        "placed": null,
        "ranked": 59,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Vlahovic fantasma, Yildiz d\u00e0 la sveglia, Montero azzecca i cambi: le pagelle",
        "subtitle": "Voti e giudizi dei bianconeri dopo il 3-3 al Dall'Ara contro il Bologna: Chiesa non brilla, per\u00f2 \u201cscarta\u201d il regalo di Lucum\u00ec, Alcaraz entra e porta intensit\u00e0, Rabiot nervoso, Gatti soffre con Ndoye, ballano anche Bremer e Danilo",
        "content": "\u00c8 una Juve dai due volti quella andata in campo nella sfida che valeva il terzo posto contro il Bologna: inguardabile nei primi 65'/70' e poi arrembante e scatenata nell'ultimo quarto d'ora, capace di rimontare i tre gol di svantaggio grazie a Chiesa, Milik e soprattutto Yildiz che ha guidato la bella reazione dei bianconeri. L'esordio di Montero sembrava un incubo poi il tecnico ha trovato il modo di rimettere in piedi il match anche grazie ai cambi che hanno dato nuove energie alla Juve. Proprio il talento turco ha regalato all'ex centrale bianconero la rete dell'incredibile 3-3 e l'esultanza dell'uruguaiano al gol del pareggio (proprio come ai tempi d'oro da calciatore) \u00e8 l'emblema della serata del Dall'Ara che ha visto comunque la squadra di Thiago Motta festeggiare il traguardo Champions davanti ai suoi tifosi. Andiamo a scoprire nelle prossime pagine tutti i voti e giudizi dei giocatori della Juve dopo il 3-3 contro il Bologna.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Szczesny 5.5Dopo 70 secondi si trova davanti Freuler, e il suo intervento \u00e8 provvidenziale. Non pu\u00f2 nulla per\u00f2 su Calafiori sul corner che segue, e su Urbanski-Castro pochi minuti dopo. Bravo sull'argentino al 13', poi Odgaard ribadisce in rete ma \u00e8 in fuorigioco. Vede da lontano la riscossa del finale.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Gatti 4.5Qualche rudezza su Ndoye, anche per cercare di \"svegliare\" la squadra.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Yildiz (12' st) 7Al primo pallone toccato, con un doppio dribbling, firma la giocata pi\u00f9 bella della prima ora juventina, una rara nota azzeccata in un concerto di stecche. Ma \u00e8 lui a suonare la sveglia, e che sia vispo, lo mostra sull'azione del pareggio.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Bremer 4.5Si perde Castro sul 2-0.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo 4.5Balla pericolosamente in avvio, troppo tenero anche sul contrasto che apre la strada al tris di Calafiori.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Cambiaso 4.5Rischia la frittata dopo un minuto perdendo palla in area, poi il gol arriva dal corner seguente. Eccessivo anche lo spazio che concede a Ndoye sul cross del 2-0. Dal suo lato arrivano per\u00f2 le uniche iniziative del primo tempo. Ammonito, salter\u00e0 il Monza.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Weah (1' st) 6Poco intraprendente, ma ordinato.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Miretti 4.5Travolto dall'intensit\u00e0 iniziale del Bologna, si fa notare per il giallo (fallo su Posch).\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Alcaraz (1' st) 6Intensit\u00e0 utile alla causa.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Locatelli 5.5Cerca di dare ordine ma la Juve \u00e8 a lungo un giro indietro. E finisce lui stesso per fare confusione. Riemerge nel finale.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Rabiot 4.5Nervoso, rischia il giallo per il tackle duro su Aebischer. Cerca di riaprirla al 47' ma \u00e8 contrastato da Posch. Esce denunciando un affaticamento alla coscia destra.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Fagioli (25' st) 6.5Torna dopo quasi otto mesi e con una prospettiva azzurra (\u00e8 tra gli opzionati per il raduno di fine maggio pre Europei), \"bagna il piede\" partecipando alla rimonta e prendendosi un cartellino giallo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Iling-Junior 5.5In cerca di una collocazione, non incide troppo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Chiesa 5.5Tenta un paio di accelerazioni, ma accanto a s\u00e9 trova il deserto. E desiste dal prendere ulteriori iniziative, tirando i remi in barca almeno fino al 75', quando approfitta del regalo di Lucum\u00ec e, di fronte a Skorupski, non pu\u00f2 esimersi. Cambiando la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Vlahovic 4Un fantasma per quasi tutto il primo tempo, e l'intervento di Lucum\u00ec gli toglie il comodo 2-1 poco prima dell'intervallo. Su una sponda sbagliata, lancia la ripartenza del tris rossobl\u00f9. Esce con il polpaccio sinistro sofferente.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Milik (18' st) 7Stoccata mancina di classe su punizione.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;All. Montero 6.5Il \"benvenuto\" \u00e8 con un gol subito dopo nemmeno due giri completi di lancette. Il bis arriva dopo 11 minuti, con una Juve assente dal campo, senza l'intensit\u00e0 che lo ha contraddistinto da giocatore. Da tecnico si fa apprezzare per la capacit\u00e0 di variare: azzecca i cambi e, con un po' di fortuna, il debutto in A \u00e8 con una rimonta dallo 0-3, con l'ultima stoccata di Yildiz, il gioiellino lanciato proprio dall'uruguaiano nella Primavera.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;L'arbitro: Ayroldi 6Giusto annullare il gol di Odgaard. Tanti cartellini, segno di una certa severit\u00e0, ma con un metro coerente.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;\u00c8 una Juve dai due volti quella andata in campo nella sfida che valeva il terzo posto contro il Bologna: inguardabile nei primi 65'/70' e poi arrembante e scatenata nell'ultimo quarto d'ora, capace di rimontare i tre gol di svantaggio grazie a Chiesa, Milik e soprattutto Yildiz che ha guidato la bella reazione dei bianconeri. L'esordio di Montero sembrava un incubo poi il tecnico ha trovato il modo di rimettere in piedi il match anche grazie ai cambi che hanno dato nuove energie alla Juve. Proprio il talento turco ha regalato all'ex centrale bianconero la rete dell'incredibile 3-3 e l'esultanza dell'uruguaiano al gol del pareggio (proprio come ai tempi d'oro da calciatore) \u00e8 l'emblema della serata del Dall'Ara che ha visto comunque la squadra di Thiago Motta festeggiare il traguardo Champions davanti ai suoi tifosi. Andiamo a scoprire nelle prossime pagine tutti i voti e giudizi dei giocatori della Juve dopo il 3-3 contro il Bologna.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/21-127824063/pagelle_juve_vlahovic_fantasma_yildiz_d_la_sveglia_montero_azzecca_i_cambi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T08:41:00",
        "scrape_dt": "2024-05-21T13:16:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716273660.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Mbapp\u00e9 'rapito' dalla ballerina! Sguardi virali e caccia all'account: chi \u00e8",
        "subtitle": "Il calciatore francese \u00e8 stato piacevolmente distratto da un 'fuoriprogramma' durante una cena con amici: i dettagli",
        "content": "Kylian Mbapp\u00e9, che ha gi\u00e0 confermato la partenza dal PSG in attesa del trasferimento al Real Madrid, si rilassa in compagnia degli amici. Nei giorni scorsi il calciatore francese, che si \u00e8 aggiudicato ad una cifra record un quadro di Pel\u00e9, \u00e8 uscito a cena insieme ad altri compagni di squadra come Demb\u00e9l\u00e9. Durante la serata, il giocatore ha messo gli occhi su una ragazza che era entrata con la bandiera dell'Olanda. La scena, neanche a dirlo, \u00e8 stata immortalata in un video ed i due, senza volerlo, sono diventati virali. Nella sequenza di immagini si vede l'attaccante seduto ad un tavolo con delle persone intento a parlare, quando ad un tratto il suo sguardo \u00e8 catturato dall'arrivo dell'avvenente giovane.\u00a0Kylian Mbapp\u00e9 folgorato da una giovane ragazza: chi \u00e8L'espressione della stella del calcio francese mentre parla a Demb\u00e9l\u00e9 \u00e8 diventata virale sui social media. Inizialmente non si sapeva chi fosse il destinatario del gesto di Mbapp\u00e9 perch\u00e9 nel video era girato di spalle, ma alla fine se ne \u00e8 scoperta l'identit\u00e0. Un'amica della ragazza, che su Instagram ha un profilo con il nome Leatsa, ha condiviso il momento in cui il calciatore la nota con il seguente messaggio: \"Penso che Kyck (Kylian) ti abbia messo gli occhi addosso\". Il post \u00e8 stato caricato dalla stessa protagonista, lasciando intendere quindi che la portabandiera del video fosse lei. Grazie a queste immagini, nel giro di pochi giorni il profilo social della giovane ha guadagnato oltre 30mila follower in tre giorni\u00a0e la cifra \u00e8 destinata ad aumentare. Il potere di uno sguardo (se \u00e8 di Mbapp\u00e9 e se diventa virale)...Video viraliMbapp\u00e9 palleggia con la palla... da basket\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/gossip/2024/05/21-127830942/mbappe_rapito_dalla_ballerina_sguardi_virali_e_caccia_all_account_chi_e_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T09:42:00",
        "scrape_dt": "2024-05-22T05:31:24",
        "section": 5,
        "epoch": 1716277320.0,
        "placed": null,
        "ranked": 29,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve: perch\u00e9 Cambiaso va in mezzo e Allegri non deve difendere basso",
        "subtitle": "Le chiavi tattiche della sfida di Coppa Italia: grimaldello Chiesa e Koopmeiners trequartista, come leggere la finale",
        "content": "A\u00a0differenza della Juventus, reduce dal pari interno con la retrocessa Salernitana, l\u2019Atalanta arriva alla finale di Coppa Italia col vento in poppa dopo aver regolato la Roma nello scontro diretto per la qualificazione Champions e dopo essersi qualificata per la finale di Europa League. Tutto questo, rimanendo fedele al calcio di Gasperini. Il tecnico dei bergamaschi infatti continua a macinare gioco e risultati di anno in anno, pur con protagonisti che variano. In questo momento, due delle armi a disposizione della Dea sono rappresentate da Charles De Ketelaere e Gianluca Scamacca. Entrambi sono in qualche modo resuscitati a Bergamo. Per quanto riguarda il belga, si tratta di un giocatore che era naufragato l\u2019anno passato al Milan, tanto \u00e8 vero che molti ad un certo punto lo avevano indicato come un calciatore inadatto al calcio italiano. Nel sistema di Gasperini, invece, CdK si \u00e8 trovato maggiormente a proprio agio rispetto a quanto gli era capitano sotto la guida di Stefano Pioli. Agendo da secondo trequartista, con libert\u00e0 di associarsi ai compagni in zona di rifinitura e di andare alla conclusione in prima persona, l\u2019ex Bruges ha prodotto una stagione, solo in campionato, lo ha visto fino ad oggi mettere insieme 9 reti e 6 assist.Da parte sua, Scamacca si \u00e8 ulteriormente evoluto dal punto di vista tecnico, raggiungendo nuovi livelli. L\u2019Atalanta nella trequarti offensiva si appoggia all\u2019ex Sassuolo non solo come terminale ultimo, ma anche come elemento chiave nello sviluppo della manovra. La sua assenza per squalifica potrebbe pesare nella finale di oggi. Per sostituirlo, l\u2019ipotesi pi\u00f9 probabile \u00e8 quella che vedrebbe Gasperini utilizzare Teun Koopmeiners accanto a De Ketelaere, a ridosso di Ademola Lookman. L\u2019olandese \u00e8 il vero e proprio tuttofare a disposizione del tecnico di Grugliasco, essendo in grado sia di scendere a livello dei difensori per aiutare la fase di costruzione sia di proporsi in mezzo al campo in quella di sviluppo sia, infine, di andare a giostrare sulla trequarti d\u2019attacco. Pur restando il gioco sulle corsie laterali fondamentale nel gioco dei nerazzurri, in questa stagione l\u2019Atalanta si sta evolvendo in una squadra che occupa e sfrutta meglio i corridoi centrali del campo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;La posizione di ChiesaPer questo motivo la Juventus non potr\u00e0 affidarsi soltanto ad una difesa passiva con blocco basso: i bergamaschi infatti hanno dimostrato di poter manipolare questo tipo di difese. Sul piano difensivo inoltre la Juventus dovr\u00e0 prestare attenzione al pressing avversario. L\u2019Atalanta applica alla perfezione un sistema difensivo aggressivo, fatto di marcature uomo contro uomo a tutto campo. La Juve dovr\u00e0 essere abile a muovere i suoi giocatori in modo da creare varchi da poter poi attaccare nella fase di risalita del campo.Sarebbe poi utile provare a settare il possesso per costringere l\u2019Atalanta ad effettuare fasi di difesa posizionale bassa alle quali non \u00e8 abituata. Anche le qualit\u00e0 di Federico Chiesa in situazione di uno contro uno potrebbero rivelarsi un buon grimaldello per far saltare il dispositivo di marcature predisposto da Gasperini. Anche i movimenti di Andrea Cambiaso dall\u2019esterno all\u2019interno del campo possono assolvere a questa funzione. Infine attenzione ai calci piazzati. Entrambe le squadre segnano tanto in queste situazioni (14 gol la Juve, 12 l\u2019Atalanta, escludendo i rigori) potendo contare su giocatori di stazza.JuventusJuve, sorpresa in mezzo e un rientro? La probabile formazione per l'Atalanta\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;A\u00a0differenza della Juventus, reduce dal pari interno con la retrocessa Salernitana, l\u2019Atalanta arriva alla finale di Coppa Italia col vento in poppa dopo aver regolato la Roma nello scontro diretto per la qualificazione Champions e dopo essersi qualificata per la finale di Europa League. Tutto questo, rimanendo fedele al calcio di Gasperini. Il tecnico dei bergamaschi infatti continua a macinare gioco e risultati di anno in anno, pur con protagonisti che variano. In questo momento, due delle armi a disposizione della Dea sono rappresentate da Charles De Ketelaere e Gianluca Scamacca. Entrambi sono in qualche modo resuscitati a Bergamo. Per quanto riguarda il belga, si tratta di un giocatore che era naufragato l\u2019anno passato al Milan, tanto \u00e8 vero che molti ad un certo punto lo avevano indicato come un calciatore inadatto al calcio italiano. Nel sistema di Gasperini, invece, CdK si \u00e8 trovato maggiormente a proprio agio rispetto a quanto gli era capitano sotto la guida di Stefano Pioli. Agendo da secondo trequartista, con libert\u00e0 di associarsi ai compagni in zona di rifinitura e di andare alla conclusione in prima persona, l\u2019ex Bruges ha prodotto una stagione, solo in campionato, lo ha visto fino ad oggi mettere insieme 9 reti e 6 assist.Da parte sua, Scamacca si \u00e8 ulteriormente evoluto dal punto di vista tecnico, raggiungendo nuovi livelli. L\u2019Atalanta nella trequarti offensiva si appoggia all\u2019ex Sassuolo non solo come terminale ultimo, ma anche come elemento chiave nello sviluppo della manovra. La sua assenza per squalifica potrebbe pesare nella finale di oggi. Per sostituirlo, l\u2019ipotesi pi\u00f9 probabile \u00e8 quella che vedrebbe Gasperini utilizzare Teun Koopmeiners accanto a De Ketelaere, a ridosso di Ademola Lookman. L\u2019olandese \u00e8 il vero e proprio tuttofare a disposizione del tecnico di Grugliasco, essendo in grado sia di scendere a livello dei difensori per aiutare la fase di costruzione sia di proporsi in mezzo al campo in quella di sviluppo sia, infine, di andare a giostrare sulla trequarti d\u2019attacco. Pur restando il gioco sulle corsie laterali fondamentale nel gioco dei nerazzurri, in questa stagione l\u2019Atalanta si sta evolvendo in una squadra che occupa e sfrutta meglio i corridoi centrali del campo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/15-127510328/atalanta-juve_perch_cambiaso_va_in_mezzo_e_allegri_non_deve_difendere_basso",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T05:30:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T07:46:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1715743800.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Ranieri, tecnico vincente e vero gentiluomo",
        "subtitle": "La decisione dopo aver mantenuto il Cagliari in Serie A: trionfi ovunque e l\u2019incredibile Premier con il Leicester",
        "content": "Neanche il tempo di festeggiare la salvezza aritmeticamente centrata domenica pomeriggio al Mapei Stadium che Sir Claudio dice basta. \u00ab\u00c8 giusto lasciare adesso, a malincuore perch\u00e9 \u00e8 una decisione dura e sofferta ma credo sia giusto cos\u00ec dopo la promozione in A dell\u2019anno scorso e la salvezza\u00bb. All\u2019et\u00e0 di 72 anni l\u2019allenatore di Testaccio ha scelto di annunciare l\u2019addio al mondo del calcio. Sul pi\u00f9 bello e dopo un biennio fantastico al timone del Cagliari, che fino all\u2019ultimo ha provato a fargli cambiare idea. Nulla da fare. E cos\u00ec ieri sera le parti hanno ufficializzato la decisione. Le parole di Claudio Ranieri, postate sui social del club in un video, sono cos\u00ec diventate immediatamente virali, catalizzando l\u2019attenzione di milioni di tifosi che gli hanno dedicato una marea di like e migliaia di commenti affettuosi. Un tecnico gentiluomo entrato nel cuore delle piazze dove ha allenato, ma capace anche di essere rispettato e apprezzato da quelle rivali.Il miracolo Leicester porta la firma di Sir ClaudioPorta la sua firma una delle imprese pi\u00f9 grandi della storia, ovvero la vittoria della Premier League col Leicester nel maggio 2016. Quel suo celebre \u00abdiliding dilidong\u00bb pronunciato nel corso di una conferenza stampa divenne iconico. Una sorta di training autogeno per svegliare i giocatori e diventato poi lo slogan di quella cavalcata fantastica. Il calcio, per\u00f2, non ha riconoscenza e qualche mese dopo le Foxes lo esonerano. Incredibile ma vero. Un licenziamento accolto con l\u2019eleganza che ha sempre contraddistinto Claudio Ranieri durante la sua carriera. Allergico alle polemiche, preferisce rispondere con sorriso o una frase sarcastica a critiche e punzecchiature. Impossibile avercela con lui, tanto che pure Jos\u00e8 Mourinho, che ai tempi dei duelli Inter-Juve gli diede del \u00ab70enne che non aveva vinto nulla\u00bb, \u00e8 poi diventato un suo caro amico. In bacheca vanta trofei pure alla guida di Fiorentina (Coppa Italia e Supercoppa Italiana 1996) e Valencia (Copa del Rey 1997 e Supercoppa Europea 2004), ma l\u2019ultima impresa \u00e8 stata col Cagliari. Nella sua isola del cuore.Da Cagliari a...Cagliari: la carriera da allenatore di RanieriProprio dalla Sardegna aveva spiccato il volo, pilotando i rossobl\u00f9 dalla C alla Serie A tra il 1988 e il 1990. Poi il passaggio al Napoli del post Maradona, in cui lancia Zola e Fonseca. La prima tappa di un lungo giro d\u2019Europa che l\u2019ha visto sedersi sulle panchine di Fiorentina, Valencia (due volte), Atletico Madrid, Chelsea, Parma, Juventus, Roma (due volte), Inter, Monaco, Nazionale greca, Leicester, Nantes, Fulham, Sampdoria e Watford. L\u2019ultima prima del ritorno a casa nel dicembre 2022 al capezzale di un Cagliari che annaspava a met\u00e0 classifica in B. L\u2019arrivo di \u201cEr Fettina\u201d, come lo chiamavano gli amici da ragazzo, rivitalizza i sardi fino ad acciuffare la promozione in A. Con un epilogo clamoroso: il gol di Pavoletti che stende il Bari in finale arriva a 10 secondi dalla fine dei minuti di recupero. Quasi un segno del destino. Anche quest\u2019anno e pi\u00f9 volte il suo Cagliari ha saputo realizzare rimonte epiche nei minuti finali, conquistando punti preziosi per raggiungere il traguardo della permanenza in A. L\u2019ultimo obiettivo centrato di una carriera con un unico rimpianto: aver soltanto sfiorato e non vinto lo Scudetto alla guida della sua squadra del cuore, la Roma, nel 2010. Poco male, si sarebbe rifatto con gli interessi a Leicester 6 anni dopo. Adesso il Cagliari non dovr\u00e0 sbagliare l\u2019erede: le prime idee portano a Paolo Zanetti e Alessio Dionisi; si far\u00e0 un tentativo anche con Ivan Juric del Torino, ma la ricerca \u00e8 appena iniziata. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/22-127870703/ranieri_tecnico_vincente_e_vero_gentiluomo",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T11:01:06",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716368466.0,
        "placed": null,
        "ranked": 50,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Da Ciammaglichella a Balcot: sei volti nel domani del Toro",
        "subtitle": "Profumo di prima squadra nella primavera granata. Chi sono i potenziali entranti nella rosa che partir\u00e0 per il ritiro estivo di Pinzolo",
        "content": "Sinergia totale. Il futuro in casa Toro \u00e8 estremamente chiaro: prima squadra e Primavera dovranno lavorare in piena sintonia, sin dai mesi estivi. Con l'intento di cercare, nei fatti, di costituire un corpo unico. Anche durante la stagione, entrambe le squadre avranno una programmazione settimanale il pi\u00f9 possibile lineare in merito alla rotazione dei giocatori. Ottimizzando cos\u00ec il monitoraggio dei giovani, ma anche evitando saccheggi quotidiani alla categoria regina del vivaio. Nel concreto, intanto, il Toro ha scelto di lavorare gi\u00e0 dal ritiro in parallelo: dal 14 al 28 luglio i grandi saranno a Pinzolo, mentre la Primavera si allener\u00e0 a Spiazzo, sui campi distanti appena 8 chilometri. Un modo per tenere tutti uniti, con metodologie simili, ma anche per far s\u00ec che la prima squadra non risenta delle tante assenze dei nazionali impegnati durante gli Europei.Tra esordi ed MVP: le tre certezze del TorinoIntanto il club sta seguendo gli elementi che consegner\u00e0 al futuro allenatore della prima squadra (Paolo Vanoli \u00e8 sempre pi\u00f9 vicino). Per ora sono 6 i giocatori praticamente certi di strappare una chiamata per il ritiro in Trentino Alto Adige. A cominciare, naturalmente, da Zanos Savva e Alessandro Dellavalle: impossibile, per ovvie ragioni dettate dal recente esordio in Serie A di entrambi, non ritenerli a tutti gli effetti dei talenti per il Toro che verr\u00e0. Sono giovani, ma non pi\u00f9 giovanissimi: il cipriota \u00e8 un 2005, l'italiano ha addirittura un anno in pi\u00f9. Faranno parte della squadra del prossimo anno, anche perch\u00e9 il club non ha alcuna intenzione di lasciarli andare in prestito. Se \u00e8 vero che entrambi devono ancora crescere, tanto vale che lo facciano al Filadelfia e che possano ritagliarsi delle chance reali in prima squadra. Poi c'\u00e8 Aaron Ciammaglichella, altro pesce fuor d'acqua nel pianeta Primavera: Sportitalia lo ha inserito nella categoria \u201cmiglior centrocampista\u201d, dunque nella Top 11 del campionato. Proprio ieri \u00e8 stato premiato al Filadelfia. I 9 gol e i 5 assist forniti nelle 31 gare disputate parlano da soli, ma in generale la crescita del classe 2005 in termini di continuit\u00e0 di rendimento lo portano ad essere considerato calcisticamente alla stregua di un adulto. A breve, poi, il Toro stringer\u00e0 per il rinnovo, visto che l'attuale accordo con Ciammaglichella scade fra un anno.Le scommesse in cerca di riscattoOcchio, quindi, ad altri tre nomi estremamente interessanti che potrebbero mettersi in mostra da luglio. Si parte da Bianay Balcot, che ha appena firmato il suo primo contratto da professionista, legandosi al Toro fino al 30 giugno 2027. Terzino destro di valore, il francese \u00e8 reduce da una stagione importante e la societ\u00e0 ha gi\u00e0 deciso di puntare su di lui, prelevato poco meno di un anno fa dal Monza nell'ambito della trattativa che ha portato Armando Izzo all'U-Power Stadium. Il nuovo allenatore vorr\u00e0 monitorare anche Alieu Njie, esterno sinistro d\u2019attacco classe 2005 che la scorsa estate rimedi\u00f2 un brutto infortunio nel raduno al Filadelfia, tale da costringerlo a saltare la successiva tappa di Pinzolo. Infine, stuzzica pure Tommaso Gabellini: punta centrale classe 2006, presa un anno e mezzo fa dal Cesena, al primo anno di Primavera ha subito avuto un ruolo centrale nello scacchiere granata. Ha fisico, ma anche una buona tecnica: il Toro \u00e8 curioso di osservare gli sviluppi della sua maturazione. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/torino/2024/05/23-127930741/da_ciammaglichella_a_balcot_sei_volti_nel_domani_del_toro",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T11:01:08",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716454868.0,
        "placed": null,
        "ranked": 43,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Frosinone-Juve Primavera dalle 11: l'ultima di campionato per Montero, poi...",
        "subtitle": "I bianconeri di Montero in campo per la sfida contro i ciociari\u00a0 per l'ultima gara della regular season",
        "content": "La Juventus Primavera chiude il suo campionato a Frosinone. In palio c'\u00e8 ben poco non potendo pi\u00f9 lottare per i playoff e dall'altra parte i ciociari sono gi\u00e0 retrocessi. I bianconeri, per\u00f2, vogliono chiudere bene la regular season e salutare la stagione con tre punti. Pi\u00f9 di tutti lo vuole Montero (oggi sostituito da Span\u00f2)\u00a0che, nelle ultime ore, \u00e8 vicino a fare il salto il prima squadra, proprio come fatto da alcuni dei suoi ragazzi negli anni scorsi. Con l'esonero di Allegri \u00e8 lui il prescelto a guidare i bianconeri nelle ultime due giornate.\u00a0Frosinone-Juve Primavera, dove vedere la partitaLa gara delle ore 11 tra Frosinone e Juventus Primavera sar\u00e0 visibile in chiaro su Sportitalia sul canale 60 del DDT. In alternartiva \u00e8 possibile seguirla anche sull'App, scaricabile per tutte le piattaforme: Pc, smartphone e tablet.\u00a0Frosinone-Juve Primavera, le formazioni ufficialiFrosinone (3-4-3): Lagonigro; Zaknic, Cesari, Petta; A. Romano, Cichella, Vural, R. Romano; Amerighi, Luna, Selvini. All.: Gregucci.Juventus (3-5-2): Zelezny; Savio, Bassino, Martinez; Firman, Crapisto, Ripani, Owusu, Pagnucco; Scienza, Mancini. All.: Span\u00f2.PrimaveraPagelle Juve Primavera: Grosso prima gioia, rosso ingenuo per Gil \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/primavera/2024/05/18-127685270/frosinone-juve_primavera_diretta_tv_formazioni_dove_vederla_in_streaming",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T07:27:08",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:46:24",
        "section": 2,
        "epoch": 1716010028.0,
        "placed": null,
        "ranked": 20,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "Lookman leggendario, lacrime Percassi: festa Atalanta",
        "subtitle": "Il dominio dei nerazzurri nella finalissima contro il Bayer regala il successo alla Dea: tutte le immagini pi\u00f9 belle della serata perfetta dell'Atalanta",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/22-127902049/lookman_leggendario_gasperini_e_latalanta_trionfano_in_europa_league_festa_totale",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:37:55",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:46:24",
        "section": 3,
        "epoch": 1716449875.0,
        "placed": null,
        "ranked": 22,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "FP3 GP Imola: McLaren davanti alle Ferrari, ma ci sono tante incognite",
        "subtitle": "L'ultima sessione di prove libere \u00e8 andata in archivio con il miglior tempo di Piastri davanti a Norris: manca la \"risposta\" di Ferrari e Red Bull, dal momento che il botto finale di Perez ha reso caotici gli istanti finali, di solito decisivi",
        "content": "Verso la qualifica con il miglior tempo di Oscar Piastri nelle libere 3 del GP dell'Emilia-Romagna. Un finale convulso di sessione ha visto primeggiare le due McLaren con Norris dietro all'australiano, mentre le Ferrari hanno chiuso al 3\u00b0 e 4\u00b0 posto.;L'attivit\u00e0 in pista \u00e8 cominciata relativamente tardi, con molte squadre ad attendere prima di cominciare il proprio programma di lavoro. Tra le pi\u00f9 attive sin dal semaforo verde Ferrari e Red Bull, con il team campione in carica bisognoso di verifiche dopo il gran lavoro effettuato al simulatore di Milton Keynes (in azione Jake Dennis) in seguito alla difficile giornata di venerd\u00ec. Il lavoro di chi era sceso in pista pi\u00f9 tardi poi \u00e8 stato rallentato dall'uscita di pista di Fernando Alonso alla Rivazza 2, avvenuta a circa met\u00e0 sessione: bandiera rossa e qualche minuto di stop per la rimozione della Aston Martin danneggiata al posteriore.;Red Flag Alonso's gone into the barriers. Fernando's out of the car and okay #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/rnhxplw5IV;;Alonso had a moment exiting Rivazza and it was session over for the Spaniard #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/XtKB3ZnOKR;;Alla ripartenza pi\u00f9 di una squadra ha testato, seppur molto brevemente, il passo con un carico di benzina maggiore (tra queste Ferrari e Red Bull), fino a quando si \u00e8 giunti alla vera e propria simulazione di qualifica, overo la fase pi\u00f9 importante delle FP3. Nell'assalto al crono il migliore \u00e8 risultato Oscar Piastri, al vertice in 1'15\"529, \"aiutato\" dal botto di Perez: a 5' dal termine Perez \u00e8 finito a muro alla Variante Alta Gresini, e questo ha impedito a gran parte dei piloti di effettuare il loro tentativo. La rimozione rapida della vettura del messicano ha concesso gli ultimissimi istanti a chi voleva fare un assalto al crono, anche se in questo contesto il giro di riscaldamento rapido non \u00e8 stato ideale e pochi sono stati i riferimenti significativi. Buono il tempo di Norris, da rivedere quelli di Sainz e Leclerc, mentre Verstappen non ha neanche effettuato un giro veloce con la soft, chiudendo 6\u00b0. Tanto da capire in vista delle qualifiche.;And we have another red flag! Now Perez has found the barriers at the Varinate Alta chicane#F1 #ImolaGP pic.twitter.com/cPjEJDFj3u;;",
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/news/formula1/in-diretta/gp-imola/2024/05/18-7236273/gp_imola_fp3_1-2_mclaren_ma_restano_tante_incognite",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T17:31:25",
        "scrape_dt": "2024-05-18T17:31:25",
        "section": 8,
        "epoch": 1716046285.0,
        "placed": null,
        "ranked": 35,
        "date": "2024-05-18"
    },
    {
        "title": "City-United, chi alza la FA Cup? Le formazioni ufficiali",
        "subtitle": "Guardiola insegue l\u2019ennesimo titolo, a Ten Hag non baster\u00e0 la vittoria per restare: come Van Gaal",
        "content": "LONDRA (Inghilterra) - Si assegna l'ultimo trofeo della stagione di Premier League, a Wembely derby di Manchester per alzare l'FA Cup. Da una parte il City che ha appena festeggiato l\u2019ennesimo titolo dell\u2019era Guardiola, consegnando alla storia quel record assoluto di quattro Premier vinte di seguito che ne ha definitivamente tratteggiato il mito. Dall\u2019altra lo United, protagonista di una delle stagioni pi\u00f9 negative della propria storia (ottavo posto in Premier, peggior piazzamento dal 1990), e che con ogni probabilit\u00e0 vedr\u00e0 scorrere gi\u00e0 oggi i titoli di coda dell\u2019ennesimo progetto tecnico andato a farsi benedire, quello targato Erik ten Hag. A prescindere da come finir\u00e0 la partita, il tempo dell\u2019olandese sembra infatti scaduto. La decisione, da quanto trapela, \u00e8 stata presa. Una storia che si ripete, con contorni incredibilmente simili messi l\u00ec a tratteggiare l\u2019immagine dell\u2019ennesimo fallimento. Era il 2016 e il tecnico era sempre un olandese, Louis van Gaal. Una stagione molto simile: campagna acquisti fallimentare, tanti infortuni e conferenze stampa al veleno. E quel finale che potrebbe ripetersi, con Ten Hag, proprio come Van Gaal, esonerato dopo la vittoria della FA Cup.Segui la diretta di Manchester City-Manchester United su Tuttosport.comDove Manchester City-Manchester United streaming e diretta tvManchester City-Manchester United, gara valida per la finale di FA Cup e in programma alle ore 16:00 a Wembley sar\u00e0 visibile in diretta su Dazn. In alternativa, sar\u00e0 possibile seguire la cronaca testuale della sfida live sul nostro sito.Guarda Manchester City-Mancheste United su DAZN. Attiva oraLe formazioni ufficiali di Manchester City-Manchester UnitedMANCHESTER CITY (4-2-3-1): Ortega, Walker, Stones, Ake, Gvardiol; Rodrigo, Kovacic; De Bruyne, Bernardo, Foden; Haaland. Allenatore: GuardiolaMANCHESTER UNITED (4-2-3-1): Onana; Wan-Bissaka, Varane, Martinez, Dalot; Amrabat, Mainoo; Fernandes, McTominay, Garnacho; Rashford. Allenatore: Ten Hag.Arbitro: Madley. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calcio-estero/fa-cup/2024/05/25-128004294/diretta_manchester_city-mancheste_united_ore_16_dove_vederla_in_tv_in_streaming_e_probabili_formazioni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:54:56",
        "scrape_dt": "2024-05-25T15:16:25",
        "section": 2,
        "epoch": 1716609296.0,
        "placed": null,
        "ranked": 16,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Calvo e il calcio italiano in crisi: \"In Europa fatturati quadruplicati\"",
        "subtitle": "L'analisi del dirigente bianconero sulle difficolt\u00e0 della Serie A dopo le decisioni prese dalla politica e dai governi",
        "content": "Francesco Calvo, dirigente della Juventus, \u00e8 intervenuto\u00a0alla Commissione Cultura e Istruzione del Senato. Un incontro a cui hanno partecipato anche altre figure come Aurelio De Laurentiis\u00a0per discutere dei maggiori problemi del calcio italiano e di come provare a superare la crisi:\u00a0\"Per noi \u00e8 imprescindibile un cambio di format dei campionati con una riduzione delle squadre professionistiche che potrebbe, combinata con una riforma sui contratti dei calciatori introducendo pi\u00f9 flessibilit\u00e0, far rivedere il concetto stesso di mutualit\u00e0. Negli ultimi sei anni la Juventus ha investito in Serie B e Lega Pro, tramite l\u2019acquisto dei calciatori e premi di valorizzazione, quasi 500 milioni di euro. Stessa proporzione per gli altri club della massima serie\".Juve, Calvo: \"In Europa fatturati quadruplicati\"Il dirigente bianconero ha quindi parlato delle differenze in termini di fatturati e possibilit\u00e0 economiche tra la Juve ed i maggiori club europei: \"La crisi calcio italiano parte da lontano. Nel 2003 la Juve fatturava come tutte le pi\u00f9 importanti societ\u00e0 d\u2019Europa, intorno ai 230-250 milioni di euro. A 20 anni di distanza siamo riusciti a doppiare questa cifra, ma le nostri rivali internazionali lo hanno quadruplicato. Il problema principale \u00e8 che le norme italiane pensano siano solo un gioco e non un'industria. L\u2019inizio crisi del calcio \u00e8 partita dal 1995 con la Legge Bosman che ha portato a un enorme squilibrio nel rapporto fra club e calciatori con un incremento esponenziale dei costi. Ci sentiamo penalizzati. Anche la Legge Melandri sui diritti televisivi ha di fatto portato all\u2019interruzione della crescita del calcio italiano. Non \u00e8 un caso che diritti tv si sono fermati al 2009, la Serie A mantiene tutto il sistema. Il calcio italiano non \u00e8 sostenibile e si rende necessario un intervento per renderlo economicamente sostenibile e stabilizzarlo\".Juve, Calvo: \"Club non tutelati dalle istituzioni\"Calvo si \u00e8 poi espresso sul mancato supporto da parte delle istituzioni calcistiche come Fifa e Uefa verso i club: \"La Juventus fa parte di un sistema che investe in settori di sviluppo che non hanno altri sostegni come quello giovanile e femminile. Nel comitato di controllo della Fifa i club non hanno alcuna rappresentanza, mentre in quello della Uefa sono solo tre. I club sono gli unici ad assumersi il rischio di impresa. Per esempio nell\u2019anno dei Mondiali i club avranno a disposizione i calciatori solo per il 75%, tempo di riposo incluso. Per il 25% non saranno a disposizione dei club senza avere un incentivo economico\".\u00a0Calvo: \"Decisioni politiche penalizzano il calcio\"Infine Calvo ha elencato una serie di fattori che stanno bloccando la crescita globale del calcio italiano: \"Alla luce di un sistema economico del Paese che fatica, a una mancanza di concorrenza nel settore televisivo, senza dimenticare il tema infrastrutturale, immaginare una crescita del calcio italiano per i livelli pi\u00f9 alti \u00e8 difficile. L\u2019eliminazione del Decreto Crescita ed il divieto sponsorizzazione delle aziende di betting sono decisioni prese al di fuori dal sistema calcio, ma che pesano esclusivamente su di esso. Basti pensare come, nonostante l\u2019aggiornamento del decreto sullo sport professionistico, qualora la Juventus volesse organizzare un concerto all\u2019interno del proprio stadio o sfruttare economicamente l\u2019istallazione dei pannelli solari non potrebbe farlo\".JuventusLa Juve 2024/25 in percentuale: i 5 che hanno la certezza assoluta di restare \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/22-127887719/calvo_la_juve_e_il_calcio_italiano_in_crisi_in_europa_fatturati_quadruplicati_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T17:27:16",
        "scrape_dt": "2024-05-23T15:46:24",
        "section": 10,
        "epoch": 1716391636.0,
        "placed": null,
        "ranked": 52,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "Come funziona lo 'staking' nel poker",
        "subtitle": "Ecco il significato del termine e cos'\u00e8. Anche Daniel Negreanu lo ha utilizzato per le WSOP 2024",
        "content": "Tra i vari termini del gergo pokeristico c\u2019\u00e8 anche lo \u2018staking\u2019, ultimamente molto utilizzato anche da grandi giocatori professionisti. Come Daniel Negreanu, che ha venduto quote della sua action alle WSOP 2024. Ma cosa significa e come funziona lo staking nel poker? Significa che una o pi\u00f9 persone forniscono soldi ad un giocatore di poker per partecipare ad un torneo. Praticamente si tratta di staking quando un player \u00e8 finanziato da una o pi\u00f9 persone. Lo staker, cio\u00e8 il finanziatore, avr\u00e0 poi una percentuale sulle eventuali vittorie del giocatore \u2018stakato\u2019.Come funziona lo staking nel pokerFacciamo un esempio pratico: il finanziatore paga 100\u20ac per il torneo di un giocatore e accetta una percentuale del 50% su eventuali guadagni. Se poi il player vince 1000\u20ac al torneo, i 100\u20ac iniziali vanno restituiti al finanziatore e i restanti 900\u20ac vanno divisi in parti uguali tra i due \u2018soci\u2019 (450\u20ac a testa). \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/pokersportivo/2024/05/22-127858793/come_funziona_lo_staking_nel_poker",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T08:25:34",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:16:25",
        "section": 6,
        "epoch": 1716359134.0,
        "placed": null,
        "ranked": 33,
        "date": "2024-05-22"
    },
    {
        "title": "La missione dell\u2019Atletico Madrid: recuperare il Cholismo",
        "subtitle": "Quarto posto e rischio di record negativo di gol incassati. Simeone \u00e8 d\u2019accordo con il club: in estate sar\u00e0 rivoluzione",
        "content": "Recuperare lo spirito del cholismo. L'essenza, comprese le sfumature. \u00c8 con questo obiettivo che l'Atl\u00e9tico Madrid prover\u00e0 a condurre a termine, prima della fine della prossima estate, una vera e propria rivoluzione. E come dice il nome stesso della missione, a guidarla sar\u00e0 il comandante Diego Pablo Simeone: \u00abChiuderemo il campionato al quarto posto, c'\u00e8 sempre una prima volta\u00bb, ha ammesso con un pizzico di amarezza quando gli hanno fatto notare che, dopo la sconfitta contro l'Osasuna, non sar\u00e0 pi\u00f9 possibile raggiungere il Girona. Ed \u00e8 proprio per questa ragione che con l'espressione un po' cos\u00ec di chi sa pi\u00f9 cose di quelle che dice, il tecnico argentino ha fatto capire che, quanto successo quest'anno, non passer\u00e0 in cavalleria: \u00abToccher\u00e0 lavorare tutti assieme per migliorare, ognuno dal proprio ruolo. Il club fa sempre un lavoro enorme per assicurarci una rosa all'altezza e questo vuol dire che andiamo nella stessa direzione. La speranza \u00e8 di poter realizzare quello che ci siamo gi\u00e0 detti\u00bb.E gi\u00e0, perch\u00e9 la riunione servita a tracciare le linee guida del nuovo progetto colchonero c'\u00e8 gi\u00e0 stata e ha confermato la totale sintonia tra il club rojiblanco e il suo staff tecnico. Nessuno, infatti, ha negato l'evidenza di una stagione deludente, durante la quale la squadra non si \u00e8 quasi mai dimostrata all'altezza, fatta eccezione per i due derby vinti contro il Real Madrid e la remontada grazie alla quale i madrileni sono riusciti a ribaltare l'Inter in Champions League. Troppo poco.Atletico Madrid, le idee sul mercatoEd \u00e8 per questa ragione che l\u2019estate di Andrea Berta sar\u00e0 lunga e intensa. Come sempre? No, pi\u00f9 di sempre. Il direttore sportivo del club materassaio non ha avr\u00e0 problemi a disfarsi di Hermoso, Gabriel e Savic: i primi due hanno il contratto in scadenza, mentre il terzo se non pu\u00f2 pi\u00f9 essere protagonista, preferisce andare altrove a battere cassa. Ed \u00e8 proprio quello di recuperare la propria identit\u00e0 difensiva, uno degli obiettivi pi\u00f9 importanti in vista della prossima stagione. Basti pensare che se, sabato prossimo a San Sebasti\u00e1n, dovesse incassare anche solo un gol, l\u2019Atl\u00e9tico chiuder\u00e0 il campionato con il maggior numero di reti subite in Liga dell\u2019era Simeone (43 l\u2019attuale record negativo). Pi\u00f9 difficile, invece, sar\u00e0 piazzare Memphis, Saul e Lemar, mentre per quanto riguarda Morata e Correa, la priorit\u00e0 \u00e8 quella di non svenderli. Il problema pi\u00f9 grosso, per\u00f2, potrebbe essere quello in arrivo (di ritorno) dal Barcellona che non sembra intenzionato a trattenere Joao F\u00e9lix, uno che all\u2019ombra del Metropolitano ha oramai fatto terra bruciata. La delicata situazione economica del club, obbliga Berta a vendere, prima, e investire, poi.Sorloth, il pi\u00f9 che probabile Pichichi della Liga, Le Normand, il centralone della Real Sociedad e della Roja, e Ederson sono, uno per reparto, i suoi principali obiettivi di mercato, sebbene la superba prestazione dell\u2019atalantino nella finale di Europa League ha reso ancora pi\u00f9 esoso il prezzo del suo cartellino. No, non sar\u00e0 semplice. Ma, del resto, non esistono rivoluzioni semplici. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calcio-estero/liga/2024/05/24-127960410/la_missione_dell_atletico_madrid_recuperare_il_cholismo",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:31:09",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716521469.0,
        "placed": null,
        "ranked": 51,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Record Atalanta, da Koopmeiners a Lookman: l'incredibile aumento dei cartellini",
        "subtitle": "Da giugno scorso, il valore dell'organico di Gasperini \u00e8 salito di quasi 200 milioni! Ora ne vale 528",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/24-127973017/record_atalanta_da_koopmeiners_a_lookman_l_incredibile_aumento_dei_cartellini",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-24T07:43:52",
        "scrape_dt": "2024-05-24T13:46:26",
        "section": 1,
        "epoch": 1716529432.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Allegri vince la Coppa e perde la testa",
        "subtitle": "Cosa \u00e8 successo ieri sera all'Olimpico dopo la finale di Coppa Italia, quando Allegri ha avuto parecchi momenti di nervosismo e ha aggredito il nostro direttore",
        "content": "ROMA - Allegri vince la Coppa e perde la testa. Cronaca di una serata di ordinaria follia nel ventre dell'Olimpico, che lentamente si sta svuotando mentre la Juventus giustamente festeggia, ballando nello spogliatoio, e il suo allenatore sfoga tutta la sua rabbia per i corridoi della stadio vestito a festa per la finale. Ed \u00e8 proprio nel corridoio che corre lungo l'enorme sala stampa che ho, diciamo, \"incrociato\" Allegri.Prima che il fatto diventi caso, con le conseguenti distorsioni social, offro il mio racconto dello sgradevole accaduto.I fattiAllegri, evidentemente alterato, si stava sottoponendo all'ultima incombenza mediatica della sua serata trionfale (ma evidentemente non troppo serena), la conferenza stampa, ma ha trovato qualche minuto per me. \u00abDirettore di merda! S\u00ec, tu direttore di merda. Scrivi la verit\u00e0 sul tuo giornale, non quello che ti dice la societ\u00e0! Smettila di fare le marchette con la societ\u00e0\u00bb. A un primo invito a stare calmo e spiegarmi quale fosse la verit\u00e0 che stavo occultando di concerto con i suoi datori di lavoro, Allegri ha risposto strattonandomi, spintonandomi e con il dito sotto il mio naso ha gridato: \u00abGuarda che so dove venire a prenderti. So dove aspettarti. Vengo e ti strappo tutte e due le orecchie. Vengo e ti picchio sul muso. Scrivi la verit\u00e0 sul giornale\u00bb e altre amenit\u00e0 del repertorio della rissa da bar. Intanto Gabriella Ravizzotti dell'ufficio stampa della Juventus e un addetto della Lega Serie A lo trattenevano, riuscendo poi a trascinarlo in sala stampa. Tutto qua: spiace per chi si aspettava qualcosa di pi\u00f9 cruento e spiace per la maleducazione di chi, soprattutto in pubblico, dovrebbe tenere altro contegno.La riflessioneDi tutta la vicenda, che di per s\u00e9 non dovrebbe diventare notizia, resta il dubbio di quale sia la fantomatica \u00abverit\u00e0\u00bb di Allegri, perch\u00e9 se la conoscessimo ci faremmo volentieri due pagine. E resta, purtroppo, l'atteggiamento minaccioso dell'allenatore della Juventus nei confronti di un giornalista. Nel confronto ci pu\u00f2 stare tutto, perfino l'insulto al limite, ma la minaccia no. La minaccia \u00e8 vile, intimidatoria e pure pericolosa, in un mondo dove la possibilit\u00e0 che qualcuno si prenda la briga di metterla in pratica rischi sempre di trovarlo.Allegri, ieri sera, ha evidentemente stappato una rabbia che da mesi ribolliva in lui: \u00e8 un essere umano e pu\u00f2 capitare, ma \u00e8 anche l'allenatore della Juventus e dovrebbe capitare un po' meno. Visto che nella sua tumultuosa serata romana ha insultato l'arbitro, aggredito il quarto uomo e invocato in modo non esattamente amichevole Rocchi (a ventiquattr'ore dall'incontro con il presidente Mattarella che nell'accogliere le squadre della finale si era identificato proprio con gli arbitri). E, ancora, si \u00e8 fatto pizzicare dalle telecamere mentre invitava Giuntoli ad andarsene proprio prima della premiazione, insomma ha vinto la Coppa e ha perso il controllo, rovinando la festa e imbarazzando non poco la sua societ\u00e0 (che si \u00e8 immediatamente e molto premurosamente scusata), il cui aplomb \u00e8 assai diverso.La verit\u00e0, noi di Tuttosport, l'abbiamo sempre scritta e la scriveremo sempre, insieme alle nostre opinioni, che possono piacere o non piacere (esattamente come il gioco di Allegri), ma restano tali e le esprimiamo con educazione, senza spintoni e restando aperti al dialogo con chiunque voglia contraddirle. Con educazione e senza spintoni, ovviamente.Juventus\"Dov'\u00e8 Rocchi?\": Allegri furioso, la reazione di Max\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/16-127583973/allegri_vince_la_coppa_e_perde_la_testa",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T08:14:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T18:00:48",
        "section": 1,
        "epoch": 1715840040.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Il gesto di Gasperini \u00e8 gi\u00e0 virale: Allegri non ti ha insegnato nulla?",
        "subtitle": "Il tecnico dell\u2019Atalanta, insieme a Scamacca, ha accarezzato il trofeo prima della finale: l\u2019ultimo precedente di Max...",
        "content": "Serata di gala per il calcio italiano, in palio c'\u00e8 la Coppa Italia: a contendersela Atalanta e Juventus. Gian Piero Gasperini alla vigilia del match si \u00e8 augurato, dopo le finali perse precedentemente, che questa possa essere la volta buona per i nerazzurri di vincere la competizione tricolore. Eppure il gesto fatto in sede di conferenza stampa di presentazione non \u00e8 di quelli scaramantici, poich\u00e9 storicamente chi lo fa rischia di... non vincere la coppa.Gasperini, Scamacca e la carezza alla CoppaSala stampa dello stadio Olimpico, Gasperini \u00e8 affiancato da Scamacca: i due stanno presentando la finale davanti ai giornalisti. Ad un certo punto, per\u00f2, in un momento di scherzo e ilarit\u00e0, sia il tecnico che l'attaccante accarezzano il trofeo. Un gesto che solitamente non porta benissimo: c'\u00e8 addiritura chi, prima di entrare sul terreno di gioco per una finale, la coppa non vuole nemmeno guardarla.I due nerazzurri, invece, in barba alle tradizione e alla scaramanzia, si sono comportanti diversamente. C'\u00e8 tra l'altro un precedente che riguarda l'altro allenatore, Massimiliano Allegri, proprio prima di una finale di Coppa Italia...Coppa ItaliaLa Coppa Italia in viaggio verso Roma. E quanti ex Juve accompagnano il trofeo!\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri e il precedente prima di Juve-Inter\u00c8 il 10 maggio del 2022, vigilia della finale di Coppa Italia: pronte a sfidarsi Juventus ed Inter. In conferenza stampa a presentare il Derby d'Italia per i bianconeri il capitano, Giorgio Chiellini, e il tecnico Allegri. E proprio quest'ultimo, mentre il centrale \u00e8 intento a rispondere alle domande dei cronisti, prima sistema i nastri tricolori annodati alla coppa e poi tocca la base del trofeo.Un gesto non passato inosservato ai presenti. A precisa domanda, Allegri prima cade dalle nuvole (\"Perch\u00e9, che ho fatto?\", risponde), e poi sorridendo afferma: \"Sono una persona ordinata, c'erano i nastri intrecciati tra di loro e li ho messi a posto\". Risultato della finale? Inter vittoriosa per 4-2 sui bianconeri. Lezione imparata, e infatti il tecnico della Juve, questa volta, ha deciso non sfiorare nemmeno il trofeo che verr\u00e0 alzato sotto il cielo di Roma questa sera. A differenza del suo collega.JuventusLa Juve e Allegri da Mattarella: un Max istituzionale \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Serata di gala per il calcio italiano, in palio c'\u00e8 la Coppa Italia: a contendersela Atalanta e Juventus. Gian Piero Gasperini alla vigilia del match si \u00e8 augurato, dopo le finali perse precedentemente, che questa possa essere la volta buona per i nerazzurri di vincere la competizione tricolore. Eppure il gesto fatto in sede di conferenza stampa di presentazione non \u00e8 di quelli scaramantici, poich\u00e9 storicamente chi lo fa rischia di... non vincere la coppa.Gasperini, Scamacca e la carezza alla CoppaSala stampa dello stadio Olimpico, Gasperini \u00e8 affiancato da Scamacca: i due stanno presentando la finale davanti ai giornalisti. Ad un certo punto, per\u00f2, in un momento di scherzo e ilarit\u00e0, sia il tecnico che l'attaccante accarezzano il trofeo. Un gesto che solitamente non porta benissimo: c'\u00e8 addiritura chi, prima di entrare sul terreno di gioco per una finale, la coppa non vuole nemmeno guardarla.I due nerazzurri, invece, in barba alle tradizione e alla scaramanzia, si sono comportanti diversamente. C'\u00e8 tra l'altro un precedente che riguarda l'altro allenatore, Massimiliano Allegri, proprio prima di una finale di Coppa Italia...Coppa ItaliaLa Coppa Italia in viaggio verso Roma. E quanti ex Juve accompagnano il trofeo!\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127519985/gasperini_il_gesto_alla_coppa_e_gia_virale_allegri_non_ti_ha_insegnato_nulla_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T07:43:28",
        "scrape_dt": "2024-05-15T14:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1715751808.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "\"Tanto da imparare dalla migliore Atalanta di sempre\": Xabi Alonso si inchina",
        "subtitle": "Il tecnico del Bayer Leverkusen ha elogiato la squadra di Gasperini che affronter\u00e0 mercoled\u00ec 22 maggio in finale di Europa League",
        "content": "Il Bayer Leverkusen si avvicina alla finale di Europa League contro l'Atalanta forte dello storico successo in Bundesliga e del clamoroso record di 50 partite senza sconfitte. Xabi Alonso, ai microfoni di Sky Sport, ha parlato della situazione attuale della sua squadra: \"Penso alle finali e a nient'altro. Sono concentrato sul preparare al meglio queste due partite, prima quella di mercoled\u00ec contro l'Atalanta a Dublino e poi quella di sabato a Berlino contro il Kaiserslautern, abbiamo due grandissimi obiettivi. Sono rimasto perch\u00e8 qui sono contento, ho una buona squadra, ho grande sostengo da parte di un club che mi ha dato una grande opportunit\u00e0. Ci sono giocatori che sono venuti qui dopo che li ho cercati, credo sia una forma di rispetto continuare a lavorare con loro, per\u00f2 ho deciso di restare soprattutto perch\u00e8 qui sto molto bene. Sono un allenatore molto giovane, il futuro si vedr\u00e0, ma oggi sto bene qui\".Xabi Alonso: \"Giocare bene significa...\"Il tecnico spagnolo, che di finali ne ha giocate e vinte tante da calciatore, ha proseguito: \"Non parlo del mio passato con i miei giocatori, per\u00f2 dalle mie esperienze provo a trarre conclusioni per trasmettere un certo stato d'animo, ma senza raccontare le mie storie e le mie finali. Cerco di stare vicino ai giocatori in ogni allenamento, sto in campo con loro per dare il ritmo giusto, non voglio essere il tecnico del fine-settimana, ma quello di ogni giorno e fortunatamente ho giocatori molto ricettivi da questo punto di vista. Per me giocare bene significa essere flessibili, essere pronti a cambiare, ci sono momenti in cui devi giocare pi\u00f9 lento, pi\u00f9 rapido, abbiamo idee e concetti, ma bisogna sempre leggere bene le partite e gli avversari. Una parte del nostro successo \u00e8 dovuta a questo, abbiamo giocatori intelligenti e con caratteristiche diverse, nel calcio di oggi bisogna adattarsi all'avversario in ogni momento\".Xabi Alonso, l'Atalanta e l'Europa LeagueIn merito alla finale contro l'Atalanta\u00a0che si disputer\u00e0 mercoled\u00ec 22 maggio a Dublino, Xabi Alonso ha elogiato i suoi prossimi avversari dichiarando: \"Quella nerazzurra \u00e8 una squadra abbastanza unica, ha lo stesso allenatore da diversi anni, hanno un'idea molto chiara di come giocare a calcio, hanno fatto diverse stagioni positive, ma forse questa \u00e8 la loro migliore annata, hanno una finale di Coppa Italia, buone chance di andare in Champions e l'obiettivo di vincere l'Europa League. Ci sono tante cose da imparare dall'Atalanta\". \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/europa-league/2024/05/15-127535066/_tanto_da_imparare_dalla_migliore_atalanta_di_sempre_xabi_alonso_si_inchina",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:43:44",
        "scrape_dt": "2024-05-15T16:31:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1715773424.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Hasa, il cuore Juve che pulsa nella Next Gen che sogna la Serie B",
        "subtitle": "In bianconero fin dai Pulcini, oggi il centrocampista \u00e8 il pilastro della squadra che continua la sua straordinaria cavalcata nei playoff: Carrarese prossimo ostacolo",
        "content": "D\u2019accordo: il sorteggio di ieri ha evocato ricordi, freschi e meno freschi, dal sapore agrodolce. La Carrarese, avversaria della Next Gen nella doppia sfida di questa settimana che vale un pass per la Final Four dei playoff di Serie C, ha gi\u00e0 superato i bianconeri per due volte nella stagione regolare. E li aveva estromessi anche il 13 luglio 2020, alla stessa altezza della griglia playoff, massimo traguardo raggiunto finora dalla seconda squadra della Juventus. Eppure a questa squadra nulla pare precluso. Se le affermazioni su Arezzo e Pescara avevano disseminato indizi, il ribaltone di sabato sera a Caserta ha assunto il valore di una solida prova.Fiducia in crescendoIl gruppo di Brambilla si affaccia ai prossimi 180\u2019, domani ad Alessandria e sabato a Carrara, sempre con fischio d\u2019inizio alle ore 20.30, con una crescente fiducia nei propri mezzi e una calante conoscenza dei propri limiti. La squadra \u201cgira\u201d come mai prima in questa stagione, testimone ne \u00e8 stata la prima mezz\u2019ora allo Stadio Pinto, in cui il vantaggio di misura sulla quotata avversaria \u00e8 stato vissuto dai bianconeri con il rimpianto di chi non ha capitalizzato le occasioni a grappoli costruite. E, in pi\u00f9, ora rientreranno dalla squalifica sia Nonge Boende che Pedro Felipe, cui \u00e8 stata scontata una giornata rispetto all\u2019iniziale sanzione di tre turni per i \u201cfattacci\u201d di Pescara. \u00abAbbiamo approcciato la partita contro la Casertana da squadra matura, con personalit\u00e0 e tranquillit\u00e0: conosco bene questi ragazzi ed ero convinto che sarebbe bastano mettere in campo la nostra qualit\u00e0 \u2013 la conferma arrivata dalle parole di Brambilla \u2013. Ora viviamo alla giornata: il nostro obiettivo \u00e8 quello di disputare pi\u00f9 partite possibile e i playoff ci stanno regalando una grande soddisfazione, perch\u00e9 sappiamo da dove siamo partiti e siamo coscienti della nostra straordinaria crescita\u00bb.Il tab\u00f9 CarrareseE il percorso compiuto in stagione ha portato la Next Gen a incrociare la Carrarese, che per due volte si \u00e8 imposta con il risultato di 1-0 sui bianconeri in campionato nel Girone B, con la prospettiva di sfidare la vincente di Benevento-Torres in semifinale, mentre dall\u2019altra parte del tabellone gli incontri saranno Catania-Avellino e Vicenza-Padova. E con l\u2019ulteriore prospettiva, perch\u00e9 no, di indurre il club ad aprire le porte dell\u2019Allianz Stadium per uno dei prossimi nonch\u00e9 eventuali turni. Non sar\u00e0 un\u2019autostrada, in ogni caso, piuttosto un irto sentiero di montagna. Che i ragazzi di Brambilla sono pronti ad affrontare: Muharemovic ha alzato un muro, Rouhi messo la freccia, Savona confermato la crescita, mentre le ultime uscite hanno esaltato anche Daffara tra i pali. Oltre al solito Hasa in cabina di regia, direttore d\u2019orchestra approdato a Vinovo a 8 anni e l\u00ec forgiato a prezioso centrocampista di fosforo e qualit\u00e0. Il suo talento \u00e8 sotto gli occhi di tutti e gli ha gi\u00e0 permesso di far capolino tra i convocati della prima squadra. Il prossimo passo? L\u2019esordio in Serie A o, chiss\u00e0, prima ancora un\u2019estate da protagonista nel ritiro pre-campionato insieme ai \u201cgrandi\u201d.Next GenDaffara muro, Sekulov delizioso, Cerri ariete: le pagelle Juve Next Gen \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-c/2024/05/20-127789238/hasa_il_cuore_juve_che_pulsa_nella_next_gen_che_sogna_la_serie_b",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T12:31:36",
        "scrape_dt": "2024-05-20T15:16:23",
        "section": 1,
        "epoch": 1716201096.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-20"
    },
    {
        "title": "Alex Sandro, il modo pi\u00f9 bello di salutare la Juve: gol nel giorno dell'addio",
        "subtitle": "Il brasiliano raggiunge Nedved in vetta alla classifica degli stranieri con pi\u00f9 presenze in bianconero e suggella una giornata indimenticabile con la rete del 2-0",
        "content": "Juve-Monza \u00e8 una partita molto speciale per Alex Sandro, all'ultima apparizione con la maglia dei bianconeri dopo 9 stagioni a Torino. Il brasiliano saluta i tifosi juventini e lo fa nel modo migliore, segnando la rete del 2-0 nel primo tempo della gara casalinga tra la Vecchia Signora e la formazione guidata da Palladino. Alex Sandro, infatti, \u00e8 riuscito a trovare la rete con un colpo di testa sul calcio d'angolo battuto da Fagioli. Un gol per rendere ancora pi\u00f9 speciale il giorno dell'addio con la Juve e non solo.JuventusAlex Sandro saluta la Juve raggiungendo Nedved: gli stranieri con pi\u00f9 presenzeJuve, Alex Sandro e il record di presenzeIl brasiliano, infatti, con la partita contro il Monza ha collezionato la presenza numero 327 con la maglietta della Juve e ha raggiunto \"Pavel Nedved per numero di presenze in bianconero, diventando, con lui, il giocatore straniero pi\u00f9 presenze di sempre con la nostra maglia\" come riportato anche dalla Vecchia Signora sui social network. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128044476/alex_sandro_il_modo_piu_bello_di_salutare_la_juve_gol_nel_giorno_dell_addio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T16:48:22",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716648502.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Motta e l\u2019emozionante abbraccio con De Silvestri dopo Genoa-Bologna",
        "subtitle": "Il tecnico e i giocatori rossobl\u00f9 salutano i tifosi arrivati a Marassi per la sfida contro il Genoa che ha chiuso l\u2019indimenticabile campionato di Orsolini e compagni",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/serie-a/bologna/2024/05/24-127998785/thiago_motta_e_lemozionante_abbraccio_con_de_silvestri_dopo_lultima_gara_con_il_bologna",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-24T16:46:00",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716561960.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-24"
    },
    {
        "title": "Abbonamento Full mensile a Tuttosport: l'incredibile promo",
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "store",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://store.tuttosport.com/products/abbonamento-full-mensile-promo-0524-30?coupon=PR0524&amp;hidden_price",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T09:16:25",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:16:25",
        "section": 2,
        "epoch": 1716448585.0,
        "placed": null,
        "ranked": 13,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Vlahovic fantasma, Yildiz d\u00e0 la sveglia, Montero azzecca i cambi: le pagelle",
        "subtitle": "Voti e giudizi dei bianconeri dopo il 3-3 al Dall'Ara contro il Bologna: Chiesa non brilla, per\u00f2 \u201cscarta\u201d il regalo di Lucum\u00ec, Alcaraz entra e porta intensit\u00e0, Rabiot nervoso, Gatti soffre con Ndoye, ballano anche Bremer e Danilo",
        "content": "\u00c8 una Juve dai due volti quella andata in campo nella sfida che valeva il terzo posto contro il Bologna: inguardabile nei primi 65'/70' e poi arrembante e scatenata nell'ultimo quarto d'ora, capace di rimontare i tre gol di svantaggio grazie a Chiesa, Milik e soprattutto Yildiz che ha guidato la bella reazione dei bianconeri. L'esordio di Montero sembrava un incubo poi il tecnico ha trovato il modo di rimettere in piedi il match anche grazie ai cambi che hanno dato nuove energie alla Juve. Proprio il talento turco ha regalato all'ex centrale bianconero la rete dell'incredibile 3-3 e l'esultanza dell'uruguaiano al gol del pareggio (proprio come ai tempi d'oro da calciatore) \u00e8 l'emblema della serata del Dall'Ara che ha visto comunque la squadra di Thiago Motta festeggiare il traguardo Champions davanti ai suoi tifosi. Andiamo a scoprire nelle prossime pagine tutti i voti e giudizi dei giocatori della Juve dopo il 3-3 contro il Bologna.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Szczesny 5.5Dopo 70 secondi si trova davanti Freuler, e il suo intervento \u00e8 provvidenziale. Non pu\u00f2 nulla per\u00f2 su Calafiori sul corner che segue, e su Urbanski-Castro pochi minuti dopo. Bravo sull'argentino al 13', poi Odgaard ribadisce in rete ma \u00e8 in fuorigioco. Vede da lontano la riscossa del finale.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Gatti 4.5Qualche rudezza su Ndoye, anche per cercare di \"svegliare\" la squadra.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Yildiz (12' st) 7Al primo pallone toccato, con un doppio dribbling, firma la giocata pi\u00f9 bella della prima ora juventina, una rara nota azzeccata in un concerto di stecche. Ma \u00e8 lui a suonare la sveglia, e che sia vispo, lo mostra sull'azione del pareggio.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Bremer 4.5Si perde Castro sul 2-0.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Danilo 4.5Balla pericolosamente in avvio, troppo tenero anche sul contrasto che apre la strada al tris di Calafiori.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Cambiaso 4.5Rischia la frittata dopo un minuto perdendo palla in area, poi il gol arriva dal corner seguente. Eccessivo anche lo spazio che concede a Ndoye sul cross del 2-0. Dal suo lato arrivano per\u00f2 le uniche iniziative del primo tempo. Ammonito, salter\u00e0 il Monza.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Weah (1' st) 6Poco intraprendente, ma ordinato.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Miretti 4.5Travolto dall'intensit\u00e0 iniziale del Bologna, si fa notare per il giallo (fallo su Posch).\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Alcaraz (1' st) 6Intensit\u00e0 utile alla causa.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Locatelli 5.5Cerca di dare ordine ma la Juve \u00e8 a lungo un giro indietro. E finisce lui stesso per fare confusione. Riemerge nel finale.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Rabiot 4.5Nervoso, rischia il giallo per il tackle duro su Aebischer. Cerca di riaprirla al 47' ma \u00e8 contrastato da Posch. Esce denunciando un affaticamento alla coscia destra.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Fagioli (25' st) 6.5Torna dopo quasi otto mesi e con una prospettiva azzurra (\u00e8 tra gli opzionati per il raduno di fine maggio pre Europei), \"bagna il piede\" partecipando alla rimonta e prendendosi un cartellino giallo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Iling-Junior 5.5In cerca di una collocazione, non incide troppo.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Chiesa 5.5Tenta un paio di accelerazioni, ma accanto a s\u00e9 trova il deserto. E desiste dal prendere ulteriori iniziative, tirando i remi in barca almeno fino al 75', quando approfitta del regalo di Lucum\u00ec e, di fronte a Skorupski, non pu\u00f2 esimersi. Cambiando la partita.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Vlahovic 4Un fantasma per quasi tutto il primo tempo, e l'intervento di Lucum\u00ec gli toglie il comodo 2-1 poco prima dell'intervallo. Su una sponda sbagliata, lancia la ripartenza del tris rossobl\u00f9. Esce con il polpaccio sinistro sofferente.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Milik (18' st) 7Stoccata mancina di classe su punizione.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;All. Montero 6.5Il \"benvenuto\" \u00e8 con un gol subito dopo nemmeno due giri completi di lancette. Il bis arriva dopo 11 minuti, con una Juve assente dal campo, senza l'intensit\u00e0 che lo ha contraddistinto da giocatore. Da tecnico si fa apprezzare per la capacit\u00e0 di variare: azzecca i cambi e, con un po' di fortuna, il debutto in A \u00e8 con una rimonta dallo 0-3, con l'ultima stoccata di Yildiz, il gioiellino lanciato proprio dall'uruguaiano nella Primavera.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;L'arbitro: Ayroldi 6Giusto annullare il gol di Odgaard. Tanti cartellini, segno di una certa severit\u00e0, ma con un metro coerente.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;\u00c8 una Juve dai due volti quella andata in campo nella sfida che valeva il terzo posto contro il Bologna: inguardabile nei primi 65'/70' e poi arrembante e scatenata nell'ultimo quarto d'ora, capace di rimontare i tre gol di svantaggio grazie a Chiesa, Milik e soprattutto Yildiz che ha guidato la bella reazione dei bianconeri. L'esordio di Montero sembrava un incubo poi il tecnico ha trovato il modo di rimettere in piedi il match anche grazie ai cambi che hanno dato nuove energie alla Juve. Proprio il talento turco ha regalato all'ex centrale bianconero la rete dell'incredibile 3-3 e l'esultanza dell'uruguaiano al gol del pareggio (proprio come ai tempi d'oro da calciatore) \u00e8 l'emblema della serata del Dall'Ara che ha visto comunque la squadra di Thiago Motta festeggiare il traguardo Champions davanti ai suoi tifosi. Andiamo a scoprire nelle prossime pagine tutti i voti e giudizi dei giocatori della Juve dopo il 3-3 contro il Bologna.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/21-127824063/pagelle_juve_vlahovic_fantasma_yildiz_d_la_sveglia_montero_azzecca_i_cambi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T08:41:00",
        "scrape_dt": "2024-05-21T13:16:24",
        "section": 0,
        "epoch": 1716273660.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Bertolucci, il dono Sinner e l\u2019incredibile Nole: \u201c\u00c8 lui la vera eccezione\u201d",
        "subtitle": "Le parole della leggenda del tennis italiano: \"Ai miei tempi si partiva dalla tecnica, poi veniva la testa insieme al fisico\"",
        "content": "\"E' un momento d'oro per il tennis italiano. Abbiamo dovuto pazientare un po' di tempo, ma l'Italia \u00e8 ai vertici mondiali, a livello maschile siamo al primo posto a livello mondiale\". Lo ha detto Paolo Bertolucci, leggenda del tennis italiano, intervistato da Marco Klinger, per Medicina Top, format tv dell'agenzia di stampa Italpress: \"Jannik Sinner? Io devo ancora capire come \u00e8 riuscita la cicogna a superare le Alpi e a portarlo di qua - ha ironizzato sull'attuale numero due al mondo e vincitore di uno Slam in questa stagione - Lui \u00e8 un po' tedesco-austriaco, molto freddo, educato, talentuoso, perbene, \u00e8 lontano dallo stereotipo del ragazzo italiano un po' frivolo. E' un grande dono per il tennis ma anche per lo sport italiano, da prendere a esempio, e dobbiamo impegnarci a non rovinarlo\".Bertolucci e l'Italia ai vertici del tennis mondialeGli ultimi successi di Jannik Sinner hanno riportato l'Italia ai vertici del tennis mondiale e hanno generato importanti benefici per l'intero movimento tennistico italiano, anche grazie ai risultati di altri campioni come Matteo Berrettini e Lorenzo Musetti. In pochi pi\u00f9 di vent'anni la FITP \u00e8 arrivata a 660.000 tesserati, ma secondo le stime alla fine del 2024 si potrebbero superare i 700.000: \"Fare tennis \u00e8 uno sport singolo, che abbina atletismo e forza mentale. Lo scontro non \u00e8 mai fisico con l'avversario, ma mentale a venti metri di distanza, come una partita a scacchi - ha spiegato Bertolucci elencando alcune ragioni per cui consiglierebbe ai giovani di giocare a tennis - E poi perch\u00e9 si ha la fortuna di giocare 35 settimane all'anno all'estero, si possono conoscere tante persone, parlare diverse lingue e aprire la mente\".\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Il tennis, la medicina e la preparazione fisicaUn binomio essenziale quello tra il tennis e il mondo della medicina e della preparazione fisica: \"Abbiamo iniziato tanti anni fa, Mario Belardinelli decise di creare un college a Formia con 4 ragazzi di 15-16 anni, la mattina andavamo a scuola e il pomeriggio ci allenavamo insieme ad altri grandi campioni dello sport, era un ambiente stimolante - ha raccontato l'attuale commentatore televisivo per Sky Sport - C'era da iniziare anche a conoscere la preparazione fuori dal campo, un anno ci allenavamo sul fondo, uno coi pesi, e cos\u00ec via. Siamo stati un po' come delle cavie, da l\u00ec \u00e8 venuta fuori la lezione sul tipo di preparazione fisica che necessita per un tennista di alto livello\". \"Ai miei tempi si partiva dalla tecnica, si guardava a quella, poi veniva la testa insieme al fisico - ha ricordato - Ora si parla di fisico e testa, poi se c'\u00e8 anche il talento bene, ma \u00e8 diventata una ciliegina sulla torta. Per quanto riguarda Sinner, si parla di fino a 5 ore di lavoro giornaliero da anni, ed \u00e8 un lavoro che non \u00e8 stato ancora portato a termine. Sinner \u00e8 ancora un po' gracilino sotto alcuni punti di vista. Ma noi coi capelli bianchi siamo anche un pizzico invidiosi\".Bertolucci e gli infortuni dei pi\u00f9 fortiE sui tanti infortuni che colpiscono i giocatori pi\u00f9 forti, tra cui lo stesso altoatesino: \"Anche Nadal ha sofferto alcuni infortuni, l'eccezione vera \u00e8 Djokovic, non ha mai sofferto un infortunio serio - ha sottolineato Bertolucci - Nole non \u00e8 mai stato fermo per un mese di fila in diciotto anni di carriera, \u00e8 una cosa che va oltre qualsiasi immaginazione\". L'effetto Sinner si \u00e8 fatto sentire anche agli Australian Open 2024, il primo slam vinto dall'altoatesino, la cui finale ha ottenuto 1.914.000 spettatori con uno share del 18% e 2.6 milioni di persone collegate alle 13.31 per assistere al match point dell'azzurro. Un successo che ha un po' oscurato la grande ascesa del padel: \"Gli ex frequentatori dei club di tennis sono passati al golf, da l\u00ec poi si \u00e8 passati al padel. Serve molto soprattutto per le signore che in quattro si divertono, col tennis \u00e8 pi\u00f9 complicato, servono almeno quattro raccattapalle. Adesso il padel sta scendendo nuovamente - ha concluso - Ma qualsiasi espressione di movimento all'aria aperta, dal padel, al tennis, al golf, va bene\".TennisSinner non gioca ma si avvicina a Djokovic: classifica ATP live aggiornata \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;\"E' un momento d'oro per il tennis italiano. Abbiamo dovuto pazientare un po' di tempo, ma l'Italia \u00e8 ai vertici mondiali, a livello maschile siamo al primo posto a livello mondiale\". Lo ha detto Paolo Bertolucci, leggenda del tennis italiano, intervistato da Marco Klinger, per Medicina Top, format tv dell'agenzia di stampa Italpress: \"Jannik Sinner? Io devo ancora capire come \u00e8 riuscita la cicogna a superare le Alpi e a portarlo di qua - ha ironizzato sull'attuale numero due al mondo e vincitore di uno Slam in questa stagione - Lui \u00e8 un po' tedesco-austriaco, molto freddo, educato, talentuoso, perbene, \u00e8 lontano dallo stereotipo del ragazzo italiano un po' frivolo. E' un grande dono per il tennis ma anche per lo sport italiano, da prendere a esempio, e dobbiamo impegnarci a non rovinarlo\".Bertolucci e l'Italia ai vertici del tennis mondialeGli ultimi successi di Jannik Sinner hanno riportato l'Italia ai vertici del tennis mondiale e hanno generato importanti benefici per l'intero movimento tennistico italiano, anche grazie ai risultati di altri campioni come Matteo Berrettini e Lorenzo Musetti. In pochi pi\u00f9 di vent'anni la FITP \u00e8 arrivata a 660.000 tesserati, ma secondo le stime alla fine del 2024 si potrebbero superare i 700.000: \"Fare tennis \u00e8 uno sport singolo, che abbina atletismo e forza mentale. Lo scontro non \u00e8 mai fisico con l'avversario, ma mentale a venti metri di distanza, come una partita a scacchi - ha spiegato Bertolucci elencando alcune ragioni per cui consiglierebbe ai giovani di giocare a tennis - E poi perch\u00e9 si ha la fortuna di giocare 35 settimane all'anno all'estero, si possono conoscere tante persone, parlare diverse lingue e aprire la mente\".\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/tennis/2024/05/15-127524706/bertolucci_il_dono_sinner_e_l_incredibile_djokovic_e_lui_la_vera_eccezione_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T09:55:18",
        "scrape_dt": "2024-05-16T18:00:48",
        "section": 5,
        "epoch": 1715759718.0,
        "placed": null,
        "ranked": 27,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Chiellini torna a casa, la Juve lo aspetta: nuovo ruolo in un possibile futuro",
        "subtitle": "Terminata l'avventura statunitense, la leggenda bianconera \u00e8 pronta a rinascere ma stavolta dietro una scrivania: da conquistare con il lavoro, passo dopo passo...",
        "content": "Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sar\u00e0 di nuovo a Torino. \u00c8 finita l\u2019intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un\u2019esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servir\u00e0 molto per il suo futuro. Futuro che \u00e8 probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicit\u00e0, perch\u00e9 in linea con lo stile sabaudo del club non sar\u00e0 un rientro spettacolarizzato. Anche perch\u00e9 non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parler\u00e0 dopo l\u2019estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la societ\u00e0 potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all\u2019acquisire l\u2019indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l\u2019organigramma della societ\u00e0, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c\u2019\u00e8 il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosit\u00e0: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio, mai allenatore ma sempre dirigenteFigurine a parte, Giorgio Chiellini ha lo spessore e le capacit\u00e0 per ricoprire tanti ruoli all\u2019interno di una societ\u00e0 di calcio, ma, per chi lo conosce, non sarebbe una sorpresa ritrovarlo in una posizione apicale alla quale Giorgio ha sempre aspirato, senza farne mistero. Non ha mai visto la panchina come una possibile destinazione post carriera, ma ha progettato, fin da quando giocava, un futuro da dirigente, studiando economia all\u2019Universit\u00e0 (si \u00e8 laureato due giorni prima del suo epico gol di testa al Barcellona nel 2017) e interessandosi all\u2019evoluzione economica del calcio e studiando attentamente il mondo del marketing (a Los Angeles ha chiacchierato spesso con il responsabile marketing dei Lakers, per dire). Ma il suo metodo \u00e8 sempre di compiere un passo alla volta, anche per tornare a casa.JuventusJuve, quella maglia storica per celebrare il compleanno \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Giorgio Chiellini torna a casa nel giro di un mese, quando sar\u00e0 di nuovo a Torino. \u00c8 finita l\u2019intensa e interessante avventura californiana, dalla quale porta indietro un titolo di campione Mls e un\u2019esperienza immersa nel mondo dello sport americano, che gli servir\u00e0 molto per il suo futuro. Futuro che \u00e8 probabile possa essere proprio alla Juventus, segnando un secondo ritorno a casa. Se ne parla da tempo, con discrezione e senza troppa pubblicit\u00e0, perch\u00e9 in linea con lo stile sabaudo del club non sar\u00e0 un rientro spettacolarizzato. Anche perch\u00e9 non sembra essere un fatto imminente (ma se ne parler\u00e0 dopo l\u2019estate) e il ruolo che potrebbe coprire Chiellini non sarebbe direttamente legato alla prima squadra. Insomma, chi lo immagina come braccio destro di Cristiano Giuntoli o con un ruolo di ponte fra la squadra e la societ\u00e0 potrebbe rimanere deluso.Chiellini, come tornerebbe alla JuventusSe Chiellini tornasse alla Juventus, lo farebbe partendo dal basso e seguendo un percorso interno teso all\u2019acquisire l\u2019indispensabile formazione per diventare nel corso di qualche anno un dirigente preparato. Insomma, Chiellini non ricoprirebbe un ruolo particolarmente esposto, almeno in una prima fase, ma sfrutterebbe la situazione per imparare quello che la sua laurea magistrale in Economia e Commercio non gli ha dato. Ma questo non significa che resterebbe in quella posizione a vita, ma risalirebbe l\u2019organigramma della societ\u00e0, approfittando anche della grande amicizia e stima che lo stesso John Elkann ha in lui. Attualmente alla Juventus c\u2019\u00e8 il suo fratello gemello Claudio che si occupa della Next Gen, con la quale sta cogliendo grandi successi e gratificazioni. Al punto che ci sono club di Serie A e B che lo stanno cercando, visto il talento mostrato nel gestire uno dei progetti nodali del club bianconero. Curiosit\u00e0: da bambini erano entrambi maniaci di figurine e almanacchi e si sfidavano nella conoscenza di tutti i giocatori, statistiche comprese. E proprio quella passione sfrenata per il pallone e i numeri era, forse, un indizio per il futuro.\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/23-127921126/chiellini_torna_a_casa_la_juve_lo_aspetta_nuovo_ruolo_in_un_possibile_futuro",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:38:45",
        "scrape_dt": "2024-05-23T13:46:24",
        "section": 1,
        "epoch": 1716446325.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, fischia CalVARese: manca il rigore su Vlahovic",
        "subtitle": "La moviola della finale di Coppa Italia: per Maresca una partita dai due volti",
        "content": "La finale di Coppa Italia \u00e8 una partita dai due volti per Fabio Maresca, che per questa designazione l\u2019aveva spuntata su Guida e Mariani. La sua prestazione gira intorno a un episodio in particolare, del secondo tempo.JuventusVlahovic, il gol annullato per millimetri: le reazioni di Maresca e AllegriTecnico e disciplinareNel primo tempo i ritmi sono blandi e lui se la cava: all\u2019inizio sceglie di non ammonire Pasalic per un intervento sopra le righe ai danni di Nicolussi Caviglia, mentre subito dopo sanziona Hien per un fallo su Chiesa. Il secondo tempo \u00e8 pi\u00f9 nervoso, e il direttore di gara sbaglia sul contatto Hien-Vlahovic nell\u2019area di rigore nerazzurra. Il difensore si disinteressa del pallone e va a contrasto col suo avversario: live sembra che l\u2019unico contatto sia quello alto, ma i replay mostrano anche uno scontro all\u2019altezza del ginocchio, che mette fuori gioco Vlahovic. Poco dopo si accende una mass confrontation. Maresca ammonisce Vlahovic per proteste che sono tuttavia giustificate: Pasalic, gi\u00e0 graziato nel primo tempo, aveva commesso un fallo da giallo su Rabiot. Nel finale, intervento falloso di Djimsiti in area su Milik: sarebbe stato calcio di rigore se non fosse stato fuorigioco. Nel finale Allegri perde la pazienza perch\u00e9 Bremer \u00e8 in area infortunato e Maresca non interviene: l\u2019allenatore urla \u201cDov\u2019\u00e8 Rocchi?\u201d dopo essere stato espulso.Coppa ItaliaAtalanta-Juve, contatto Vlahovic-Hien in area: per Maresca non c'\u00e8 il rigore \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127581133/atalanta-juve_fischia_calvarese_manca_il_rigore_su_vlahovic",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T06:54:46",
        "scrape_dt": "2024-05-16T10:01:28",
        "section": 10,
        "epoch": 1715835286.0,
        "placed": null,
        "ranked": 51,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Milan, \u00e8 la serata degli addii con la Salernitana: salutano Giroud e Kjaer",
        "subtitle": "Il saluto avverr\u00e0 tra il secondo tempo - quando la Curva Sud ritorner\u00e0 a tifare - e il finale di partita, quando ci sar\u00e0 l\u2019omaggio dello stadio al francese e al danese",
        "content": "Oltre al saluto a Stefano Pioli, questa sera San Siro render\u00e0 omaggio per l\u2019ultima volta a due dei pilastri che hanno caratterizzato gli anni della rinascita milanista, ovvero Olivier Giroud e Simon Kjaer. I due hanno annunciato da giorni il loro addio alla maglia milanista, con l\u2019attaccante francese che ha gi\u00e0 firmato per i Los Angeles FC mentre Simon Kjaer sta valutando le proposte che sono arrivate al suo agente per continuare a giocare. Sar\u00e0 un abbraccio intenso e commosso quello che San Siro riserver\u00e0 ai due senatori, con il pubblico che a quasi un anno di distanza dall\u2019addio al calcio giocato di Zlatan Ibrahimovic, avr\u00e0 nuovamente gli occhi lucidi per due degli eroi dello scudetto di due anni fa.La fine di un capitolo: il tributo a Giroud e KjaerIl saluto avverr\u00e0 tra il secondo tempo - quando la Curva Sud ritorner\u00e0 a tifare - e il finale di partita, quando ci sar\u00e0 l\u2019omaggio dello stadio a Giroud e Kjaer. L\u2019attaccante, nell\u2019intervista concessa a L\u2019\u00c9quipe, ha parlato del suo anno e del suo addio al Milan: \u00ab\u00c8 vero che a livello statistico ho fatto bene, ma non \u00e8 il modo migliore per salutare il Milan. Tornando al discorso personale, ho fatto 14 gol e 8 assist in campionato. Pensando alla mia et\u00e0, non erano in tanti a pensare che avrei potuto dare ancora questo apporto. Vuol dire che sono stato coinvolto spesso nel gioco e che ho dato il mio contributo\u00bb. Giroud e Kjaer, tra l\u2019altro, scenderanno in campo con la maglia della prossima stagione, che far\u00e0 il suo esordio questa sera e sar\u00e0 utilizzata pure nell\u2019amichevole di venerd\u00ec contro la Roma a Perth, in Australia. Anche Antonio Mirante, questa sera, saluter\u00e0 il Milan. Da segnalare che la Lega Serie A ha insignito il terzino milanista Alessandro Florenzi del premio Fair Play per la stagione 2023-24. Per quanto concerne la formazione che Pioli mander\u00e0 in campo questa sera, dentro tutti i titolari, perch\u00e9 la voglia di chiudere con una vittoria c\u2019\u00e8 e il congedo da San Siro vorr\u00e0 essere il pi\u00f9 sereno possibile: dall\u2019inizio, dunque, Pulisic, Loftus-Cheek e Leao alle spalle di Giroud. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/milan/2024/05/25-128001926/milan_e_la_serata_degli_addii_con_la_salernitana_salutano_giroud_e_kjaer",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:31:06",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716607866.0,
        "placed": null,
        "ranked": 46,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Dumfries-Inter, perch\u00e9 Inzaghi vuole il s\u00ec",
        "subtitle": "Con Buchanan a sinistra, in caso di addio servirebbe un nuovo titolare",
        "content": "Ci sono molteplici motivazioni che portano Simone Inzaghi a \u201ctifare\u201d per il rinnovo di Denzel Dumfries con l\u2019Inter. Il ragazzo innanzitutto gode della stima del suo allenatore e dello staff dell\u2019Inter: l\u2019olandese viene ritenuto un professionista esemplare, che si allena sempre al 100%, senza lamentarsi quando resta fuori e dando il massimo ogni volta che \u00e8 chiamato in causa, che sia per tutta la durata di una partita o per i minuti finali di un match, vedi l\u2019ultima gara contro la Lazio, con l\u2019esterno entrato ad una mezz\u2019oretta dal triplice fischio, capace di trovare di testa l\u20191-1. C\u2019\u00e8 poi - anche e soprattutto \u2013 l\u2019aspetto atletico-sportivo: resta difficile trovare calciatori con le caratteristiche di Dumfries, in grado di \u201carare\u201d la fascia, dominando i propri avversari in fase offensiva e limitandoli in quella difensiva. Se poi la componente economica deve riguardare soprattutto i ragionamenti societari, nel senso che Inzaghi non incassa nulla dalla cessione di questo o di quel calciatore, l\u2019allenatore piacentino valuta per\u00f2 anche i possibili presupposti legati a qualsiasi nuovo arrivato.Dumfries, tra rinnovo e mercatoNel gioco dell\u2019Inter il ruolo dei quinti \u00e8 assolutamente fondamentale. E non banale. Ergo, per assimilare certi movimenti e meccanismi serve un normale tempo di apprendistato. \u00c8 successo a Dumfries \u2013 che infatti inizialmente veniva utilizzato col contagocce o quasi, si sta ripetendo con Buchanan - sulla fascia sinistra, col canadese che quindi non pu\u00f2 essere considerato al momento un\u2019alternativa sulla corsia opposta - e capiter\u00e0 quasi certamente all\u2019eventuale nuovo arrivato in casa interista. Insomma, \u00e8 ovvio che l\u2019altare della plusvalenza in Viale della Liberazione debba restare sacro, ma Inzaghi e i suoi dirigenti sanno anche che trovare un nuovo innesto senza svenarsi non sia semplice. Tra questa settimana e quella successiva gli agenti di Dumfries parleranno nuovamente con l\u2019Inter. Se il laterale accettasse il rinnovo a 4 milioni pi\u00f9 bonus fino al 2027 tutti potrebbero essere contenti. Altrimenti, qualora il classe \u201996 continuasse a chiederne almeno 5, col contratto in scadenza nel 2025, verrebbe sicuramente messo sul mercato. L\u2019Inter conterebbe di incassare della sua cessione una trentina di milioni. Con Dumfries che sogna una chiamata del Manchester United (ad oggi non interessato) o da una big inglese (per ora esiste solo un sondaggio dell\u2019Aston Villa). \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/calciomercato/inter/2024/05/21-127832605/dumfries-inter_perche_inzaghi_vuole_il_si_",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T11:01:04",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716282064.0,
        "placed": null,
        "ranked": 42,
        "date": "2024-05-21"
    },
    {
        "title": "Incantesimo Montecarlo, Leclerc \u00e8 chiamato a spezzarlo",
        "subtitle": "Charles non \u00e8 mai salito sul podio sulle sue strade. La missione della Ferrari: deve subito ottimizzare le novit\u00e0 introdotte a Imola e risolvere i problemi in qualifica.",
        "content": "Accendere le gomme. In casa Ferrari si vorrebbe mettere da parte i discorsi di se e di ma, specie in fatto di qualifiche nel Mondiale 2024 di Formula 1. \u00c8 una constatazione che nel time-attack la SF-24 faccia fatica a portare celermente in temperature le mescole Pirelli. Come conseguenza, i primi settori dei tracciati che si sono affrontati nei primi sette appuntamenti del campionato sono stati avversi alla Rossa. Non un grande viatico se si pensa che il prossimo weekend si gareggia a Montecarlo, dove per sorpassare servirebbero effetti speciali ed eventi particolari in grado di cambiare lo spartito. Di conseguenza, a Maranello si sta lavorando per, magari, replicare quanto era accaduto nel 2022 con una prima fila tutta del Cavallino Rampante, salvo poi incappare in una disastrosa strategia di cui il buon Charles Leclerc era stato, suo malgrado, vittima.\"Le motivazioni sono molto alte\": Leclerc e la maledizione franceseDopo l'appuntamento di casa della Ferrari a Imola, chiuso con il podio di Leclerc, sar\u00e0 la volta del fine-settimana in cui sar\u00e0 Charles a fare da Cicerone, sperando di spezzare l'incantesimo malefico nel Principato: mai in top-3 nella propria esperienza nel Circus. \u00abCome squadra vogliamo aiutarlo a chiudere il conto aperto che ha con la pista di Montecarlo - dichiara il team principal Frederic Vasseur -. Carlos (Sainz, ndr), dal canto suo, ama molto il tracciato del Principato sul quale ha ottenuto il suo primo podio al volante di una Ferrari, dunque le motivazioni per entrambi sono molto alte. Come \u00e8 noto quello di Monaco \u00e8 un circuito sul quale i sorpassi con l\u2019attuale generazione di monoposto sono molto difficili. La qualifica sar\u00e0 di importanza fondamentale: dovremo provare a fare quello step che in questa stagione ancora ci \u00e8 mancato per partire davanti a tutti. Al simulatore cos\u00ec come nei meeting con gli ingegneri ci siamo preparati nei dettagli e contiamo di essere protagonisti\u00bb.\"Speriamo di prendere il comando\": Red Bull e McLaren nel mirinoLa scuderia di Maranello vuol alzare l\u2019asticella e ottimizzare gli aggiornamenti aerodinamici introdotti a Imola e adattarli alle caratteristiche peculiari del circuito cittadino monegasco. Una pista piena di punti ciechi, in cui \u00e8 necessario sfiorare le barriere e spingersi al limite. Tradotto: prendere grandi rischi. Affrontare la curva di Sainte Devote, la salita del Casin\u00f2, il lentissimo tornante di curva 6 e le due esse delle Piscine e alla Rascasse, sfiorando i guard-rail, sar\u00e0 una grande sfida per i piloti. L'ultima vittoria della Ferrari risale al 2017 con il tedesco Sebastian Vettel e si avrebbe voglia di interrompere il digiuno. Il team del Cavallino potr\u00e0 contare su una nuova specifica di ala posteriore da alto carico, che dovrebbe aiutare la monoposto tra le tortuose vie del Principato, e su un dispositivo DRS rivisitato con l\u2019intento di aumentarne l\u2019efficacia, in conformit\u00e0 con i cambiamenti apportati sulla SF-24 sul tracciato del Santerno, dove la macchina ha aumentato il proprio livello di carico aerodinamico e ha sviluppato ottime velocit\u00e0 in curva. \u00abGli aggiornamenti di Imola hanno funzionato e a breve ne arriveranno altri, con i quali speriamo di prendere il comando. Per il momento la Red Bull \u00e8 ancora il riferimento e anche la McLaren \u00e8 cresciuta molto\u00bb ha dichiarato Leclerc. Si prevede, infatti, un anticipo di un corposo upgrade per Silverstone (5-7 luglio), ma allo stato attuale delle cose si vorr\u00e0 lavorare sul bilanciamento della monoposto per renderla pi\u00f9 efficace nelle qualifiche e permettere a Charles e a Carlos Sainz di sfruttare la costanza nel passo gara. \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/formula-1/ferrari/2024/05/23-127930739/incantesimo_montecarlo_leclerc_e_chiamato_a_spezzarlo",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T11:01:06",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716454866.0,
        "placed": null,
        "ranked": 42,
        "date": "2024-05-23"
    },
    {
        "title": "ChatGPT incorona il miglior pilota della storia: il primo posto \u00e8 inaspettato",
        "subtitle": "L'intelligenza artificiale ha stilato la classifica dei piloti pi\u00f9 forti di tutti i tempi in top class, non senza sorprese",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "motosprint",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.motosprint.it/foto/motomondiale/moto-gp/2024/05/24-7248839/chat_gpt_incorona_il_miglior_pilota_motogp_di_tutti_i_tempi?fotonews=1",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "scrape_dt": "2024-05-25T05:16:25",
        "section": 8,
        "epoch": 1716606985.0,
        "placed": null,
        "ranked": 36,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "\u201cToro, ti manca un Sartori. Non sar\u00e0 difficile sostituire Juric\u201d",
        "subtitle": "Gianni De Biasi, il primo tecnico di Cairo: \u201cIl futuro? Investimenti, per\u00f2 soprattutto idee\u201d",
        "content": "Nessuno meglio di lui conosce il Toro dell'era Cairo dalle sue radici. Gianni De Biasi \u00e8 stato il primo allenatore dopo il fallimento, l'uomo che ha riportato i granata in Serie A dopo un solo tentativo. Adesso, a distanza di 19 anni dall'inizio della sua avventura sotto la Mole, far\u00e0 il tifo per il suo vecchio club. Contro l'Atalanta c'\u00e8 l'ultima chance di Europa da difendere, al netto di quello che succeder\u00e0 alla Fiorentina in finale di Conference League contro l'Olympiacos. De Biasi, il Toro pu\u00f2 tornare per la terza volta in Europa nell'era Cairo: che effetto le fa? \u00abProvo un misto di sensazioni. Ripenso al mio periodo: avevo suggerito al presidente di costruire un progetto basato sui giovani, ma abbiamo perso un po\u2019 di tempo e Cairo allora aveva altre idee. Diciamo che il tempo mi ha dato ragione, visto il patrimonio di giocatori di cui oggi il Toro dispone. E poi \u00e8 un club solido, che ha la forza per poter essere una mina vagante della parte sinistra della classifica. Ovvio, per\u00f2, che per diventare come Atalanta e Fiorentina serva di pi\u00f9. Investimenti, certo, ma soprattutto idee e programmazione\u00bb.In questi giorni stanno facendo discutere le parole di Juric sui tifosi, sul poco amore e sulla scarsa unione che caratterizza il mondo Toro. Che idea si \u00e8 fatto di queste dichiarazioni? \u00abIo credo che sia stato interpretato male: voleva dire sicuramente qualcosa di diverso. I tifosi del Toro sono ancorati a due periodi storici di enorme prestigio: quello degli Invincibili e poi il ciclo di Radice. Hanno richieste troppo elevate rispetto al contesto attuale, perch\u00e9 sono stati abituati ad avere squadre molto lontane dai confini dell'ordinario. Per diventare una realt\u00e0 all'altezza di quel Toro, nel calcio di oggi, basterebbe giocare qualche volta in pi\u00f9 in Europa. In questo senso, negli anni, ai granata \u00e8 mancato uno come Giovanni Sartori, che era vicinissimo a diventare un dirigente granata quando c'ero io. Bisognava prendere lui: Chievo, Atalanta e Bologna sono pi\u00f9 di semplici indizi sulla bont\u00e0 del suo operato\u00bb.La possibile qualificazione in Conference League renderebbe positiva la stagione? Qual \u00e8 il bilancio sul campionato? \u00abPer me resta un ottimo campionato, a prescindere dall\u2019ultima partita. Un campionato in linea col valore della squadra: solo il Bologna ha sparigliato un po' le carte, ma chi precede i granata ha indubbiamente qualcosa in pi\u00f9. Oggi, per\u00f2, il Toro ha un patrimonio basato su giocatori giovani e forti: la strada \u00e8 questa, per\u00f2 i granata hanno iniziato tardi rispetto ad altre realt\u00e0. Ora ci vuole tempo: la crescita non sar\u00e0 veloce. Persino un fenomeno come Gasperini ci ha messo 8 anni per vincere\u00bb.Juric chiuder\u00e0 con la partita di Bergamo. Chi perde di pi\u00f9, il Toro o l\u2019allenatore? \u00abNon sar\u00e0 difficile trovare un altro come lui, ma il suo lavoro \u00e8 stato ottimo. Tuttavia, meglio separarsi quando il matrimonio \u00e8 logoro. Poi sono sicuro che Juric sia cresciuto tanto come allenatore in questi tre anni: avr\u00e0 modo di guardarsi dentro, in futuro sapr\u00e0 gestire meglio tante situazioni di campo e non solo. I tecnici migliorano quando si rendono conto degli errori\u00bb.\u00c8 sempre pi\u00f9 Ital-Toro: i granata hanno tre giocatori fra i pre-convocati di Spalletti. Che prospettive immagina per Buongiorno, Ricci e Bellanova? \u00abSpalletti \u00e8 sveglio, guarda alla sostanza e non all\u2019etichetta. Ricci e Bellanova hanno prospettive importanti: Spalletti li vedr\u00e0 in ritiro e capir\u00e0 se siano gi\u00e0 pronti o meno per andare in Germania, ma vedrete che l'anno prossimo faranno ancora meglio. Buongiorno invece sar\u00e0 protagonista: ormai ha quasi la statura di un campione\u00bb.A breve il Toro ripartir\u00e0 da un nuovo allenatore, che quasi certamente sar\u00e0 Paolo Vanoli. Scelta azzeccata o rappresenta un azzardo? \u00abVa verificato fuori dal contesto del Venezia, anche perch\u00e9 non ha un'esperienza solidissima da primo allenatore. Ma sta facendo un lavoro eccellente, mi sembra una scelta coerente. Dovr\u00e0 capire subito, per\u00f2, che il Toro \u00e8 un altro mondo rispetto a tutto ci\u00f2 che ha fatto finora\u00bb.Cosa servir\u00e0 al Toro per migliorarsi? \u00abPochi innesti, non pi\u00f9 di tre: mi riferisco a potenziali titolari. Ma non andranno sbagliati, Vagnati dovr\u00e0 andare a colpo sicuro. La base \u00e8 buona, chi rimpiazzer\u00e0 Juric trover\u00e0 una rosa di livello, solo da aggiustare con qualche pedina\u00bb.  \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/torino/2024/05/25-128019608/_toro_ti_manca_un_sartori_non_sara_difficile_sostituire_juric_",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T11:01:04",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 9,
        "epoch": 1716627664.0,
        "placed": null,
        "ranked": 49,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Inter, altro che silenzio: il post al fischio finale di Atalanta-Juve",
        "subtitle": "Sulla piattaforma X la societ\u00e0 nerazzurra fa i complimenti alla squadra di Allegri per il trionfo in Coppa Italia",
        "content": "La Juventus ha alzato al cielo la 15esima Coppa Italia della sua storia all'Olimpico contro l'Atalanta e subito sui social sono arrivati i complimenti per il successo ottenuto. Al fischio finale di Maresca, in meno di un'ora, l'Inter ha pubblicato sulla piattaforma X un post celebrativo per la conquista bianconera del trofeo nazionale: \"Complimenti alla Juventus per la conquista della Coppa Italia\". Anche la societ\u00e0 bianconera, un mese fa, si era complimentata, sempre su X, per la vittoria nerazzurra del ventesimo scudetto, scatenando la reazione dei propri tifosi che non avevano gradito: \"Congratulazioni all\u2019Inter\u00a0per la vittoria dello Scudetto\".Il post di AgnelliA far discutere, dopo la vittoria dello scudetto dell'Inter, \u00e8 stato il post su X di Andrea Agnelli diventato subito virale: \"XVI.V.MCMLXXXII. Fino alla Fine...\". Il post indicava la data del ventesimo scudetto della\u00a0Vecchia Signora\u00a0in numeri romani: 16 maggio 1982, accompagnato dallo storico motto del club.JuventusJuve, la Coppa \u00e8 tua: l'ora della festa, Vlahovic abbraccia tutti \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/16-127583214/inter_altro_che_silenzio_il_post_al_fischio_finale_di_atalanta-juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T07:53:37",
        "scrape_dt": "2024-05-16T18:00:48",
        "section": 3,
        "epoch": 1715838817.0,
        "placed": null,
        "ranked": 25,
        "date": "2024-05-16"
    },
    {
        "title": "Locatelli nero di rabbia, Motta lo cambia: altro ruolo nella nuova Juve",
        "subtitle": "Il centrocampista \u00e8 reduce da una stagione opaca con anche la mancata convocazione in Nazionale",
        "content": "Di certo torner\u00e0 il bianco, accanto al nero di cui Manuel Locatelli aveva dipinto completamente la story postata su Instagram gioved\u00ec, per descrivere il suo umore dopo il mancato inserimento nei 30 preconvocati di Spalletti per l\u2019Europeo. Se per\u00f2 sar\u00e0 soltanto il bianco concreto delle strisce della maglia della Juventus 2024-25, o se avr\u00e0 anche il significato simbolico della luce di cui il centrocampista torner\u00e0 a brillare, lo dir\u00e0 il campo, e non certo oggi nell\u2019ultima sfida di campionato tra Juve e Monza.La stagione di LocatelliUna volta sbollita la rabbia accanto alla sua Thessa e al loro piccolo Theo, trasformato lo sconforto per l\u2019impossibilit\u00e0 di difendere l\u2019Europeo conquistato nel 2021 in voglia andare a giocare il suo primo Mondiale nel 2026, a met\u00e0 luglio Locatelli si getter\u00e0 nella nuova stagione juventina con le energie forzatamente risparmiate a giugno e con la voglia di tornare protagonista prima in bianconero e poi, di conseguenza, in azzurro. Di energie ne ha sicuramente bisogno, visto che con 3343 minuti \u00e8 stato il giocatore pi\u00f9 impiegato da Allegri (e Montero) dopo Bremer (3594) e di tornare protagonista anche, perch\u00e9 seppur inamovibile, come si \u00e8 appena visto, \u00e8 reduce dalla peggiore delle sue tre stagioni nella Juve.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Un nuovo LocatelliIn quella nuova si tuffer\u00e0 anche con la speranza che la rivoluzione annunciata di Thiago Motta possa aiutarlo a rinascere. Anzi, una doppia speranza: da un lato legata al ruolo, che non dovrebbe pi\u00f9 essere quello di perno davanti alla difesa in cui lo ha utilizzato Allegri, ma quello di uno dei due centrali del 4-2-3-1 o di mezzala in un 4-3-3, in ogni caso libero - anzi, incaricato - di scambiarsi di frequente posizione con i compagni di reparto; dall\u2019altro una speranza legata al tipo di gioco, basato sul possesso palla come lo era quello del Sassuolo di De Zerbi in cui era esploso. Un tipo di gioco che ha anche invocato nelle ultime dichiarazioni,: \u00abDovremo tenere pi\u00f9 la palla, per le mie caratteristiche \u00e8 importante\u00bb.Nel Sassuolo peraltro si giovava della presenza al suo fianco di un giocatore molto tecnico come Maxime Lopez, spalla preziosa che nella passata stagione - in cui il suo rendimento era stato decisamente pi\u00f9 alto che in questa - aveva trovato in Nicol\u00f2 Fagioli. Lo ha ritrovato sabato a Bologna e lo ritrover\u00e0 nella prossima stagione: spalla preziosa, come i nuovi acquisti che alzeranno il tasso qualitativo del centrocampo bianconero, ma anche concorrente pericoloso, come proprio gioved\u00ec Locatelli ha appurato, visto che Fagioli \u00e8 uno dei centrocampisti che Spalletti gli ha preferito. D\u2019altra parte, nell\u2019Italia come nella Juve, \u00e8 normale che la concorrenza sia di alto livello: quello a cui Locatelli conta di tornare, per far s\u00ec che il nero resti solo quello accanto al bianco delle strisce sulla maglia, e che la sua maglia torni a tingersi anche d\u2019azzurro.ItaliaLocatelli e non solo: Italia, la lista di chi non andr\u00e0 agli Europei \u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA;Di certo torner\u00e0 il bianco, accanto al nero di cui Manuel Locatelli aveva dipinto completamente la story postata su Instagram gioved\u00ec, per descrivere il suo umore dopo il mancato inserimento nei 30 preconvocati di Spalletti per l\u2019Europeo. Se per\u00f2 sar\u00e0 soltanto il bianco concreto delle strisce della maglia della Juventus 2024-25, o se avr\u00e0 anche il significato simbolico della luce di cui il centrocampista torner\u00e0 a brillare, lo dir\u00e0 il campo, e non certo oggi nell\u2019ultima sfida di campionato tra Juve e Monza.La stagione di LocatelliUna volta sbollita la rabbia accanto alla sua Thessa e al loro piccolo Theo, trasformato lo sconforto per l\u2019impossibilit\u00e0 di difendere l\u2019Europeo conquistato nel 2021 in voglia andare a giocare il suo primo Mondiale nel 2026, a met\u00e0 luglio Locatelli si getter\u00e0 nella nuova stagione juventina con le energie forzatamente risparmiate a giugno e con la voglia di tornare protagonista prima in bianconero e poi, di conseguenza, in azzurro. Di energie ne ha sicuramente bisogno, visto che con 3343 minuti \u00e8 stato il giocatore pi\u00f9 impiegato da Allegri (e Montero) dopo Bremer (3594) e di tornare protagonista anche, perch\u00e9 seppur inamovibile, come si \u00e8 appena visto, \u00e8 reduce dalla peggiore delle sue tre stagioni nella Juve.CalciomercatoLe occasioni mercato per ridisegnare la Juve: i giocatori in scadenza a giugno\u00a9 RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/news/calcio/serie-a/juventus/2024/05/25-128016651/locatelli_nero_di_rabbia_motta_lo_cambia_altro_ruolo_nella_nuova_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-25T09:54:39",
        "scrape_dt": "2024-05-25T21:01:25",
        "section": 1,
        "epoch": 1716623679.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-25"
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve: segui la finale in tempo reale",
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/live/partita/atalanta-juve-2412979",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T21:31:23",
        "scrape_dt": "2024-05-15T21:31:23",
        "section": 0,
        "epoch": 1715801483.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15"
    },
    {
        "title": "Chiesa-Vlahovic, doppio colpo di tacco show in Atalanta-Juve!",
        "subtitle": "Al 20\u2019 della finale di Coppa Italia i bianconeri riescono a ripartire in velocit\u00e0 con una combinazione perfetta, guidata con stile dai due attaccanti, venuti ad aiutare la difesa e il centrocampo per ripartire rapidi in contropiede: McKennie prima perde il pallone, poi lo recupera, apertura sulla sinistra per Rabiot che appoggia indietro per Iling, poi passaggio immediato per l\u2019esterno ex Fiorentina che di tacco lancia Vlahovic che a sua volta esegue un altro colpo di tacco per servire sulla corsa il francese che ancora di prima fa correre il serbo verso la porta di Carnesecchi. Successivamente l\u2019azione sfuma ma resta il bellissimo doppio gesto tecnico dei due bomber di Allegri",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "ts",
        "url": "https://www.tuttosport.com",
        "news_url": "https://www.tuttosport.com/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127559341/chiesa-vlahovic_doppio_colpo_di_tacco_show_in_atalanta-juve_",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T22:05:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T06:46:26",
        "section": 10,
        "epoch": 1715803500.0,
        "placed": null,
        "ranked": 57,
        "date": "2024-05-15"
    }
]