[
    {
        "title": "Inter, dura lettera di Zhang: “Minacce legali, è seriamente a rischio la stabilità dell'Inter”",
        "subtitle": "Il presidente nerazzurro prova a fare chiarezza sulla situazione con Oaktree e rassicura i tifosi: “Faremo tutto il possibile per proteggere i colori”",
        "content": "MILANO - Lettera del presidente Steven Zhang per fare chiarezza sul futuro dell'Inter. Troppe voci intorno all'affare con Oaktree. Il numero uno nerazzurro scrive ai tifosi: \"Cara Famiglia Nerazzurra. Quest’anno, insieme, abbiamo raggiunto un traguardo leggendario all’interno dei nostri 116 anni di storia: portiamo ora con orgoglio due stelle sul petto, il simbolo di tutto l’impegno delle donne e degli uomini dell'Inter. Mentre ci avviciniamo alla fine di questa fantastica stagione, voglio rispondere alle speculazioni sulla stabilità finanziaria del nostro Club. Gli anni 2020 e 2021 sono stati indimenticabili per la nostra generazione, poiché la pandemia globale ha cambiato profondamente molti aspetti della nostra vita. Per continuare a sostenere l'Inter, dopo avere già investito nel Club oltre un miliardo, abbiamo aperto la linea di credito con Oaktree, con l’obiettivo di proseguire il progetto vincente che abbiamo avviato nel 2016. Da allora, io e il mio management ci siamo impegnati a sviluppare successi sul campo, allo stesso tempo mantenendo una rigorosa disciplina finanziaria. Il nostro duro lavoro ha dato i suoi frutti. Negli otto anni sotto la nostra gestione, insieme al nostro staff, ai giocatori e agli allenatori, abbiamo conquistato sette trofei, due finali europee, e due volte abbiamo raggiunto la vetta del campionato di Serie A. La leggendaria seconda stella è una testimonianza della nostra crescita e del nostro successo. Naturalmente, tutti i nostri partner, inclusa Oaktree, hanno potuto trarre beneficio dal raggiungimento di tali incredibili traguardi dentro e fuori dal campo\".Inter, l'affare con Oaktree\"Nel corso dei mesi che hanno condotto alla data di scadenza della struttura di finanziamento con Oaktree, abbiamo fatto ogni tentativo per trovare una soluzione amichevole con il nostro partner, compresa l’offerta di molteplici possibilità per Oaktree di ottenere un ritorno finanziario completo e immediato. Purtroppo, i nostri sforzi finora sono stati esasperati da minacce legali e dalla mancanza di un coinvolgimento significativo da parte di Oaktree. Tutto ciò è stato molto frustrante e deludente, ma questo comportamento sta ora creando una situazione di rischio per il Club che potrebbe metterne seriamente a repentaglio la stabilità. A nome dell'Inter e in qualità di Presidente, voglio rassicurare le centinaia di milioni di tifosi in tutto il mondo che faremo tutto il possibile per proteggere i nostri colori, i nostri valori fondanti e la nostra stabilità. Ci impegniamo a lavorare per una risoluzione pacifica con Oaktree e a continuare la nostra storia di successi per la nostra amata Inter\". © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/18-127699271/inter_lettera_di_zhang_rispondo_cosi_alle_speculazioni_sul_rifinanziamento_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T12:25:03",
        "scrape_dt": "2024-05-18T15:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716027903.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.33326666666666666,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Minacce",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cara Famiglia Nerazzurra",
                "start_char": 175,
                "end_char": 199,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 418,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nostro Club",
                "start_char": 556,
                "end_char": 567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 759,
                "end_char": 764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Club",
                "start_char": 795,
                "end_char": 799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 858,
                "end_char": 865,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1363,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "La leggendaria seconda stella",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1393,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1512,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1619,
                "end_char": 1624,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree\"Nel",
                "start_char": 1639,
                "end_char": 1650,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1751,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1891,
                "end_char": 1898,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2101,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Club",
                "start_char": 2224,
                "end_char": 2228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2302,
                "end_char": 2307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Presidente",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2334,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2575,
                "end_char": 2582,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2647,
                "end_char": 2652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2657,
                "end_char": 2669,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri esonerato: dirigenza Juve incontra la squadra prima dell'allenamento",
        "subtitle": "Il giorno dopo il divorzio tra il tecnico e il club bianconero continuano a susseguirsi le reazioni, mentre i tifosi discutono sui social",
        "content": "È passata la notte ma non si è ancora spento il 'rumore' fatto dall'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve, arrivato dopo il caos seguito alla finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico contro l'Atalanta. La squadra è stata affidata a Montero, mentre il giorno dopo continuano a susseguirsi le reazioni degli addetti ai lavori e i tifosi discutono sui social: segui gli aggiornamenti in diretta...15:31Il saluto di Vlahovic\"È importante saper dire grazie a chi ti ha accolto ragazzo e ti ha aiutato a diventare uomo. Grazie di tutto Mister! Grazie anche a tutto lo staff: Landu, Trombe, Aldo, Prof e Stefano\". Così Vlahovic ha salutato Allegri via social.15:19Allegri e l’esonero del 2019Anche nel 2019 Allegri fu esonerato, in quel caso da Agnelli (con il quale poi si riappacificò), proprio il 17 maggio. Ieri Agnelli ha scritto in un tweet: “Un mix straordinariamente unico: superbia e umanità che si fondono durante un viaggio decennale. Grazie Max, hai rappresentato essere Juventus con ogni tua cellula. Fino alla fine…”.14:58Gatti saluta Allegri: \"Ti sarò sempre grato\"\"Grazie per la fiducia, i consigli e le tirate di orecchie. Ti sarò grato per sempre, mister”. Questo il messaggio sui social di Federico Gatti per l'esonero di Allegri.14:50Thiago Motta: \"Futuro? Non ho ancora deciso nulla\"Queste le parole di Thiago Motta in conferenza stampa: \"È stata una bellissima settimana. Abbiamo fatto qualcosa di storico e non immaginabile all'inizio della stagione. Ora dobbiamo finire al meglio la stagione e provare a finire terzi. Sarebbe la ciliegina sulla torta. Pensiamo come sempre alla prossima partita con serietà e professionalità. Vogliamo far divertire i nostri tifosi nell'ultima partita casalinga. Futuro? Mi vedrò con il presidente nei prossimi giorni e insieme comunicheremo la nostra decisione. Lo faremo insieme perché c'è grande rispetto per il Bologna, il presidente e i miei ragazzi. Prima dobbiamo decidere internamente e poi comunicheremo. Non ho deciso nulla e non ho firmato nulla\".14:45Juve, prima giornata senza AllegriAlla Continassa si sta svolgendo il primo giorno senza Massimiliano Allegri. Danilo e compagni si sono ritrovati agli ordini di Padoin e Magnanelli, già collaboratori dell'ormai ex tecnico toscano, ma rimasti in sella. I due ex calciatori stanno dirigendo la seduta di allenamento all'antivigilia della trasferta di Bologna, fissata per lunedì sera al Dall'Ara. La squadra intanto aspetta Paolo Montero.14:35Motta lascia il Bologna? La situazioneThiago Motta è atteso da un confronto di fine campionato con i dirigenti del Bologna, Sartori, Fenucci e Di Vaio, nel quale potrebbe formalizzare il suo addio. Questo vertice si svolgerà proprio il giorno dopo la sfida contro la Juve, cioè martedì. Prima del summit, però, Thiago vuole vincere l’ultima in casa e chiudere in bellezza il percorso sotto le due torri, continuando a sedurre quella che presto dovrebbe diventare la sua nuova Signora.14:25Juve, la società incontra la squadra prima dell'allenamentoIl ritorno alla Continassa della Juventus vede la società compattarsi e mostrare vicinanza alla squadra, mettendosi materialmente in campo. Prima della seduta mattutina infatti la dirigenza al gran completo ha voluto parlare a Danilo e compagni. Il presidente Gianluca Ferrero, l'amministratore delegato Maurizio Scanavino e il ds Cristiano Giuntoli hanno tenuto un discorso ai bianconeri prima della seduta agli ordini dei collaboratori tecnici Padoin e Magnanelli.14:20Fagioli saluta Allegri: \"Grazie mister\"«Come ci hai sempre detto, poche parole: Grazie mister» il messaggio di Fagioli, che a Bologna tornerà dopo la squalifica di 7 mesi per il caso scommesse. Anche Nicolò si augurava di risorgere con Max, il primo a credere nelle sue qualità.14:10Allegri, ultimo confronto con ScanavinoA comunicare l’esonero - che formalmente non è “per giusta causa”, anche se potrebbero esserci degli strascichi legali - è stato l’amministratore delegato Scanavino, l’uomo dei conti scelto da Elkann per avviare la rifondazione di una società che negli ultimi due anni ha stretto la cinghia, chiuso i rubinetti e lasciato a Max il compito di fare il meglio che potesse con la rosa a disposizione, cioè la 4ª della Serie A per valore dei cartellini.13:55Juve, il bullone e il cacciaviteLeggi il commento del Direttore del Corriere dello Sport - Stadio sull'esonero di Allegri. LEGGI TUTTO13:50Allegri-Juve, tutti i trofei vintiDodici trofei vinti, 420 panchine, cinque scudetti consecutivi: in otto anni, divisi in due cicli, Massimiliano Allegri ha scritto parte della storia della Juventus. LEGGI TUTTO13:35Esonero Allegri, l'emozionante messaggio di DaniloAnche il capitano bianconero ha salutato con un post sui social il tecnico. LEGGI QUI13:25Juve-Koopmeiners: la trattativaLa Juve non sembra intenzionata a spendere per Koopmeiners i 60 milioni che chiede la Dea. Quindi, punta a ottenere uno sconto tramite l’inserimento di una contropartita. All’Atalanta piacciono due figli della NextGen, entrambi valorizzati dalla stagione in prestito e considerati virtualmente sul mercato proprio per fare cassa: Soulé e Huijsen.13:13Frosinone-Juve Primavera termina senza retiFrosinone e Juve non vanno oltre lo 0-0 e chiudono con un pareggio la loro stagione. Montero ora si concentrerà sulla panchina bianconera per le ultima due gare di Serie A.13:05Montero, la carriera da allenatoreMontero ha iniziato la sua carriera da allenatore da dove ha terminato quella da calciatore, guidando dopo un anno di affiancamento le giovanili del Penarol per tre giornate, ottenendo due vittorie e una sconfitta. Quindi si trasferisce in Argentina, dove allena Boca Unidos, Colon e Rosario Central, totalizzando 53 partite con una media di 1.87 punti. Nel 2018 ottiene a Coverciano la qualifica Uefa A e di lì a poco vive la sua prima esperienza su una panchina italiana, guidando per due volte la Sambenedettese in Serie C, raggiungendo in due occasioni i playoff, eliminato però entrambe le volte al primo turno da Padova prima e Matelica poi. Tornato in Argentina per allenare il San Lorenzo, Montero vive mesi difficili e, dopo aver infilato 8 sconfitte, 5 pareggi e 4 sole vittorie, viene esonerato nell'ottobre del 2021. Poi ecco il ritorno alla Juventus dopo 17 anni e l'opportunità di ripartire dai giovani, con risultati però alterni: una buona Youh League nella scorsa stagione e un campionato difficile in quella corrente. Ora una chance ancora più grande, quella di prendere in mano la prima squadra,.12:55Danilo saluta Allegri: \"Questo significa essere Juve\"Questo il messaggio sui social di Danilo per Allegri: \"Ciao Max, hai sempre detto che le parole contano poco, sono i fatti che contano. Ma ho voluto rendere pubbliche quelle parole. Le vittorie sono sempre belle ma non sempre ci permettono di crescere, mentre i momenti di difficoltà ci fanno obbligatoriamente crescere, e ci permettono anche di vedere di che pasta è fatta ogni persona. Detto questo, i momenti di difficoltà negli ultimi tre anni sono stati immensi, e tu e tutto il tuo staff non avete mollato e non ci avete permesso di smettere di lottare nemmeno per un giorno. Questa lezione rimarrà con noi per sempre, per il calcio e per la vita. Questo significa essere Juventus! Grazie di tutto. Ciao mister\".12:45Montero segue la Primavera: il videoIl tecnico non è andato nella zona preposta in tribuna ma è rimasto accanto al pullman ad osservare il match contro il Frosinone. Durante la partita Montero è stato raggiunto da Storari. Dopo questa partita l'allenatore uruguaiano passerà a guidare la prima squadra bianconera per le due partite finali del campionato di Serie A dopo l'esonero di AllegriJuventusMontero squalificato osserva a bordocampo la Primavera della Juventus12:40Montero segue la sua PrimaveraIl futuro tecnico della Juve sta seguendo la sua Primavera nella sfida contro il Frosinone (per la quale è squalificato).12:30Juve, tutto su Thiago MottaLa Juventus ha individuato proprio nell’italobrasiliano il profilo perfetto a cui affidare il dopo-Allegri. Da settimane Giuntoli fa la corte a Thiago Motta sperando di ottenere il sì che darebbe via ai programmi tecnici. Tutti avrebbero bisogno di sapere al più presto per programmare il futuro. LEGGI TUTTO12:23Juve, lo stipendio per Thiago MottaPer Thiago Motta sarebbero pronti tre anni di contratto (o forse due anni più opzione per il terzo, anche se Motta in passato ha sempre rifiutato questa formula) e uno stipendio di circa 3,5 milioni di euro a stagione bonus esclusi, circa la metà di quanto ha percepito fin qui Allegri.12:15Allegri-Giuntoli, rapporto laceratoL'assenza di Giuntoli durante l'esonero di Allegri ha mostrato quanto il rapporto tra i due si sia definitivamente lacerato dopo i fatti di mercoledì sul campo dell’Olimpico. Sono stati proprio i concitati momenti successivi alla vittoria in Coppa Italia a determinare l’epilogo di un’avventura che dopo Juve-Monza del 26 maggio sarebbe comunque terminata.12:05Esonero Allegri, le reazioni della stampa esteraI principali giornali esteri sulla notizia dell'esonero di Allegri dalla Juve.JuventusEsonero Allegri, la reazione della stampa estera11:55Juve, le cinque contestazioni ad AllegriIl colloquio tra Allegri e Scanavino è durato circa dieci minuti. Poi un rappresentante dell’ufficio legale ha consegnato a Max una lettera con cinque differenti contestazioni. 1) il comportamento avuto in campo con l’arbitro e con il quarto uomo; 2) il danneggiamento delle attrezzature fotografiche dell’agenzia Lapresse al rientro negli spogliatoi; 3) la lite con il direttore di Tuttosport, Vaciago, ieri risolta con una stretta di mano; 4) quelle che vengono considerate delle urla nei confronti degli uomini della sicurezza (Max sostiene di aver detto soltanto «lasciatemi solo»); 5) un’altra discussione con Giuntoli, nella quale Allegri avrebbe rinfacciato al dirigente di non averlo mai difeso11:45Bologna-Juve, la probabile formazione di MonteroCresce l'attesa per il debutto di Montero in panchina: ecco la sua probabile formazione all'esordio.JuventusBologna-Juve: la probabile formazione di Montero11:36Allegri esonerato: meme e ironie dei socialSocial scatenati dopo la notizia dell'esonero del tecnico bianconero tra meme e ironie.JuventusAllegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social11:27Pirlo e la domanda su Allegri: \"Ti sembra il momento?\"L'allenatore della Sampdoria indispettito dopo la richiesta di un suo commento all'esonero del tecnico della Juve: ecco che cosa è successo. LEGGI TUTTO11:20Esonero Allegri, la coincidenza storicaLa seconda avventura di Allegri alla Juve si è chiusa con l'esonero ieri, 17 maggio. Clamorosamente anche il suo primo esonero dal club bianconero, nel 2019 da Agnelli, avvenne proprio il 17 maggio.11:12Juve, il secondo ciclo di AllegriNella stagione 2021-2022 l'ex tecnico del Milan si è piazzato quarto in Serie A ed è arrivato in finale sia di Coppa Italia sia di Supercoppa, salvo perdere entrambe le sfide contro l'Inter. In Champions invece non è riuscito ad andare oltre gli ottavi. La stagione 2022-2023 è stata forse quella più complicata di tutta la sua storia alla Juve: i punti di penalizzazione hanno retrocesso al 7° posto i bianconeri, eliminati anche dalle due coppe nazionali in semifinale. Nella sua ultima stagione invece è tornato a vincere, riportando dopo tre anni un trofeo alla Continassa e chiudendo così come aveva aperto, vincendo.11:05Juve, Montero allena la Primavera per l'ultima partitaIn attesa di sedersi sulla panchina della Juve, Montero seguirà l'ultima partita di campionato della Primavera contro il Frosinone, che si sta giocando adesso. Il tecnico sconterà la squalifica in questo match.11:00Juve, Montero è il nuovo allenatoreL'uruguaiano è stato una bandiera dei bianconeri, con i quali ha vinto scudetti e trofei da calciatore. Dal 2022 si occupa della U19 bianconera. LEGGI TUTTO10:50Allegri e la Juve: otto anni di trionfiMax Allegri è un pezzo di storia della Juve. Lo dicono gli otto anni passati a Torino, sponda bianconera, spalmati su due mandati. Ma anche i successi, in primis cinque scudetti, senza dimenticare le due finali di Champions. Poi i saluti e il ritorno e infine il bis chiuso prima del tempo, con la Coppa Italia alzata al cielo a Roma, di fronte all’Atalanta di Gasperini. LEGGI TUTTO10:40Esonero Allegri, la situazione dello staffInsieme all'esonero di Allegri, vengono sollevati dall’incarico pure il vice Landucci, i collaboratori Dolcetti e Trombetta e il preparatore atletico Folletti. Restano invece Simone Padoin e Francesco Magnanelli che sono uomini riconducibili alla società. Spetterà a loro guidare oggi l’allenamento prima di Paolo Montero che completerà la stagione.10:35Juve, il piano Thiago MottaNon si poteva più andare avanti così. Troppe le divergenze, troppi i silenzi deflagrati in tensioni ancor prima del rumore che ha accompagnato il post partita di Atalanta-Juve. Mentre Allegri restava per mesi da solo con la sua squadra dentro una sorta di cerchio magico impenetrabile - lo stesso che Max ha chiesto a Giuntoli di non violare neppure durante i festeggiamenti per la coppa con un gesto eloquente - attorno a lui chiacchiere e fughe di notizie sul nome di Thiago Motta si facevano sempre più insistenti. LEGGI TUTTO10:25Juve, l'eredità di AllegriTrenta milioni per l’accesso nella nuovissima SuperChampions, altri 30-40 garantiti dal primo Mondiale per Club esteso dalla Fifa a 32 partecipanti e che si disputerà al termine della prossima stagione, più i 10 incassati per il percorso della Coppa Italia. Poi 2 milioni del pass per la final four della Supercoppa in Arabia che potranno diventare 8 se la Juve dovesse arrivare in finale e vincerla, mentre quelli del posizionamento in Serie A oscillano tra i 14 e i 12 a seconda della graduatoria finale (3° o 4° posto). La stagione 2023-24, l’ultima di Allegri alla Juve, porterà nelle casse del club almeno 100 milioni di euro, senza considerare la ripartizione dei diritti tv: è l’eredità di Max.10:20Esonero Allegri, perché Giuntoli era assente?Il dirigente bianconero non si è presentato, a parlare con Max c'era solo l'ad Scanavino: ecco il motivo dell'assenza spiegato dal club. LEGGI TUTTO10:15Juve, Koopmeiners il prescelto con il budget di AllegriLa metà dei 100 milioni incassati dai premi di questa stagione, tra pass Champions, accesso al Mondiale per club, piazzamento in A, vittoria della Coppa Italia e qualificazione in Supercoppa, può servire per arrivare all’olandese dell'Atalanta: la trattativa. LEGGI TUTTO10:05Allegri esonerato: la nota ufficialeQuesto il comunicato ufficiale condiviso ieri dal club bianconero:\"La Juventus comunica di avere sollevato Massimiliano Allegri dall’incarico di allenatore della Prima Squadra maschile. L'esonero fa seguito a taluni comportamenti tenuti durante e dopo la finale di Coppa Italia che la società ha ritenuto non compatibili con i valori della Juventus e con il comportamento che deve tenere chi la rappresenta.Si conclude un periodo di collaborazione, iniziato nel 2014, ripartito nel 2021 e terminato dopo le ultime 3 stagioni insieme con la Finale di Coppa Italia.La società augura a Massimiliano Allegri buona fortuna per i suoi progetti futuri\".10:00Allegri, le vittorie con la JuveDal 1929/30, solo Giovanni Trapattoni (319) ha vinto più partite di Massimiliano Allegri (271) sulla panchina della Juventus in tutte le competizioni. Inoltre, tra gli allenatori con almeno 70 panchine in Serie A, solo Antonio Conte (68%) e Simone Inzaghi (59,9%) hanno una percentuale di vittorie più alta di Massimiliano Allegri (59.7%) in A.9:55Agnelli saluta Allegri: \"Hai rappresentato la Juve\"Sui social è apparso anche il messaggio dell'ex presidente bianconero Andrea Agnelli dopo l'esonero di Allegri. LEGGI TUTTO9:48Rabiot saluta Allegri: il messaggio scatena i tifosiTra i primi a salutare sui social il tecnico è stato Adrien Rabiot, con un messaggio particolare che ha scatenato la reazione dei tifosi. LEGGI TUTTO9:40Juve-Allegri, addio con un recordIl divorzio tra Allegri e la Juve arriva dopo il trionfo in Coppa Italia, il quinto per il tecnico che diventa il primo a raggiungere questo traguardo: staccati a quota quattro Sven-Goran Eriksson e Roberto Mancini.9:35Juve, il dato sull'esonero di AllegriAllegri è diventato il 3° allenatore esonerato a stagione in corso dalla Juventus negli ultimi 50 anni: prima di lui solo Claudio Ranieri nel 2008/09 (al suo posto Ciro Ferrara) e Ciro Ferrara nel 2009/10 (al suo posto Alberto Zaccheroni).9:28Allegri saluta la Juve: la reazione dei giocatoriMomenti di commozione dopo l'addio del tecnico alla squadra: qualche lacrima dopo il suo discorso e messaggi d'affetto sui social. LEGGI TUTTO9:20Esonero Allegri, le cinque motivazioniLa società lo ha licenziato ieri parlando di atteggiamento «non compatibile» ai valori del club, un’accusa mossa dentro un comunicato di dieci righe. Due in meno dei titoli vinti dal tecnico a Torino. Ecco tutti i motivi dietro il suo esonero. LEGGI TUTTO09:15Juve e Allegri, il bullone e il cacciaviteIl commento di Ivan Zazzaroni, direttore del Corriere dello Sport-Stadio, sull'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve... LEGGI IL COMMENTOTorino © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127684131/esonero_allegri_diretta_juve_ultime_news_e_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T07:15:13",
        "scrape_dt": "2024-05-18T15:45:10",
        "section": 0,
        "epoch": 1716009313.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 79,
                "end_char": 99,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 115,
                "end_char": 119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 166,
                "end_char": 178,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 207,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 247,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic\"È",
                "start_char": 427,
                "end_char": 437,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mister!",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Landu",
                "start_char": 584,
                "end_char": 589,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trombe",
                "start_char": 591,
                "end_char": 597,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aldo",
                "start_char": 599,
                "end_char": 603,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prof",
                "start_char": 605,
                "end_char": 609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 612,
                "end_char": 619,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 627,
                "end_char": 635,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 648,
                "end_char": 655,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "social.15:19Allegri",
                "start_char": 660,
                "end_char": 679,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 715,
                "end_char": 722,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 753,
                "end_char": 760,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 824,
                "end_char": 831,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 961,
                "end_char": 964,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 991,
                "end_char": 999,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "”.14:58Gatti",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1049,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1064,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Gatti",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1231,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri.14:50Thiago Motta",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1274,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Futuro?",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1284,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1344,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Futuro?",
                "start_char": 1728,
                "end_char": 1735,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1887,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prima",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1926,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AllegriAlla Continassa",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2077,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 2117,
                "end_char": 2137,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 2139,
                "end_char": 2145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Padoin",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2196,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Magnanelli",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2209,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2378,
                "end_char": 2385,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dall'Ara",
                "start_char": 2414,
                "end_char": 2422,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero.14:35Motta",
                "start_char": 2451,
                "end_char": 2475,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2486,
                "end_char": 2493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "situazioneThiago Motta",
                "start_char": 2498,
                "end_char": 2520,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2585,
                "end_char": 2592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 2594,
                "end_char": 2601,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 2603,
                "end_char": 2610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Vaio",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2737,
                "end_char": 2741,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2787,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Signora.14:25Juve",
                "start_char": 2946,
                "end_char": 2963,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Continassa della Juventus",
                "start_char": 3034,
                "end_char": 3059,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 3245,
                "end_char": 3251,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gianluca Ferrero",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3294,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maurizio Scanavino",
                "start_char": 3322,
                "end_char": 3340,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Padoin",
                "start_char": 3464,
                "end_char": 3470,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Magnanelli.14:20Fagioli",
                "start_char": 3473,
                "end_char": 3496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3504,
                "end_char": 3511,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 3600,
                "end_char": 3607,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3615,
                "end_char": 3622,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolò",
                "start_char": 3689,
                "end_char": 3695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3725,
                "end_char": 3728,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ScanavinoA",
                "start_char": 3802,
                "end_char": 3812,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 3966,
                "end_char": 3975,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 4004,
                "end_char": 4010,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4135,
                "end_char": 4138,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 4225,
                "end_char": 4232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Direttore del Corriere dello Sport - Stadio",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4378,
                "end_char": 4385,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO13:50Allegri-Juve",
                "start_char": 4387,
                "end_char": 4415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 4536,
                "end_char": 4556,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4593,
                "end_char": 4601,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI",
                "start_char": 4603,
                "end_char": 4608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TUTTO13:35Esonero Allegri",
                "start_char": 4609,
                "end_char": 4634,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DaniloAnche",
                "start_char": 4663,
                "end_char": 4674,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI QUI13:25Juve-Koopmeiners",
                "start_char": 4745,
                "end_char": 4775,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4793,
                "end_char": 4797,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 4837,
                "end_char": 4848,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 4876,
                "end_char": 4879,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4965,
                "end_char": 4973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NextGen",
                "start_char": 5000,
                "end_char": 5007,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Soulé",
                "start_char": 5120,
                "end_char": 5125,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Huijsen.13:13Frosinone-Juve Primavera",
                "start_char": 5128,
                "end_char": 5165,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "retiFrosinone",
                "start_char": 5180,
                "end_char": 5193,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5196,
                "end_char": 5200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 5269,
                "end_char": 5276,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Serie A.13:05Montero",
                "start_char": 5348,
                "end_char": 5368,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "allenatoreMontero",
                "start_char": 5385,
                "end_char": 5402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Penarol",
                "start_char": 5544,
                "end_char": 5551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 5635,
                "end_char": 5644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Boca Unidos",
                "start_char": 5658,
                "end_char": 5669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colon",
                "start_char": 5671,
                "end_char": 5676,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rosario Central",
                "start_char": 5679,
                "end_char": 5694,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 5768,
                "end_char": 5778,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Uefa A",
                "start_char": 5792,
                "end_char": 5798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sambenedettese",
                "start_char": 5895,
                "end_char": 5909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie C",
                "start_char": 5913,
                "end_char": 5920,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Padova",
                "start_char": 6014,
                "end_char": 6020,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Matelica",
                "start_char": 6029,
                "end_char": 6037,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 6054,
                "end_char": 6063,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "San Lorenzo",
                "start_char": 6080,
                "end_char": 6091,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 6093,
                "end_char": 6100,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6249,
                "end_char": 6257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Youh League",
                "start_char": 6351,
                "end_char": 6362,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6529,
                "end_char": 6536,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve\"Questo",
                "start_char": 6563,
                "end_char": 6574,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 6602,
                "end_char": 6608,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6613,
                "end_char": 6620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciao Max",
                "start_char": 6623,
                "end_char": 6631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7246,
                "end_char": 7254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 7308,
                "end_char": 7317,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 7446,
                "end_char": 7455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 7476,
                "end_char": 7483,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Storari",
                "start_char": 7505,
                "end_char": 7512,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 7648,
                "end_char": 7655,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriJuventusMontero",
                "start_char": 7674,
                "end_char": 7696,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera della Juventus12:40Montero",
                "start_char": 7734,
                "end_char": 7770,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "PrimaveraIl futuro tecnico della Juve",
                "start_char": 7784,
                "end_char": 7821,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 7842,
                "end_char": 7851,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 7874,
                "end_char": 7883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago MottaLa Juventus",
                "start_char": 7934,
                "end_char": 7957,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 8067,
                "end_char": 8075,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 8090,
                "end_char": 8102,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO12:23Juve",
                "start_char": 8243,
                "end_char": 8263,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Thiago MottaPer Thiago Motta",
                "start_char": 8282,
                "end_char": 8310,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 8403,
                "end_char": 8408,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri.12:15Allegri-Giuntoli",
                "start_char": 8572,
                "end_char": 8601,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 8633,
                "end_char": 8641,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 8663,
                "end_char": 8670,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 8785,
                "end_char": 8793,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 8862,
                "end_char": 8874,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 8924,
                "end_char": 8934,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 8989,
                "end_char": 8996,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9088,
                "end_char": 9095,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 9102,
                "end_char": 9106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusEsonero Allegri",
                "start_char": 9107,
                "end_char": 9130,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "estera11:55Juve",
                "start_char": 9157,
                "end_char": 9172,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriIl",
                "start_char": 9201,
                "end_char": 9210,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9225,
                "end_char": 9232,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 9235,
                "end_char": 9244,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 9332,
                "end_char": 9335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "agenzia Lapresse",
                "start_char": 9514,
                "end_char": 9530,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 9591,
                "end_char": 9601,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 9603,
                "end_char": 9610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 9739,
                "end_char": 9742,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 9823,
                "end_char": 9831,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 9845,
                "end_char": 9852,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "MonteroCresce",
                "start_char": 9956,
                "end_char": 9969,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 9997,
                "end_char": 10004,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuventusBologna-Juve",
                "start_char": 10063,
                "end_char": 10083,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero11:36Allegri",
                "start_char": 10112,
                "end_char": 10131,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusAllegri",
                "start_char": 10254,
                "end_char": 10269,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 10286,
                "end_char": 10290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 10342,
                "end_char": 10349,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sampdoria",
                "start_char": 10393,
                "end_char": 10402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 10483,
                "end_char": 10487,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TUTTO11:20Esonero",
                "start_char": 10521,
                "end_char": 10538,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 10594,
                "end_char": 10601,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 10607,
                "end_char": 10611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 10730,
                "end_char": 10737,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriNella stagione 2021-2022",
                "start_char": 10799,
                "end_char": 10830,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 10848,
                "end_char": 10853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 10878,
                "end_char": 10885,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 10917,
                "end_char": 10929,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 10937,
                "end_char": 10947,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 10990,
                "end_char": 10995,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 11000,
                "end_char": 11009,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11146,
                "end_char": 11150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 11372,
                "end_char": 11382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "vincendo.11:05Juve",
                "start_char": 11419,
                "end_char": 11437,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 11439,
                "end_char": 11446,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera per l'ultima partitaIn",
                "start_char": 11457,
                "end_char": 11489,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11529,
                "end_char": 11533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 11535,
                "end_char": 11542,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 11588,
                "end_char": 11597,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 11608,
                "end_char": 11617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 11708,
                "end_char": 11715,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "allenatoreL'uruguaiano",
                "start_char": 11727,
                "end_char": 11749,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U19 bianconera",
                "start_char": 11866,
                "end_char": 11880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO10:50Allegri",
                "start_char": 11882,
                "end_char": 11905,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11911,
                "end_char": 11915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 11941,
                "end_char": 11948,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 11976,
                "end_char": 11980,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 12016,
                "end_char": 12022,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 12151,
                "end_char": 12160,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 12235,
                "end_char": 12247,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 12266,
                "end_char": 12270,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 12286,
                "end_char": 12294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 12298,
                "end_char": 12307,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO10:40Esonero Allegri",
                "start_char": 12309,
                "end_char": 12340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "staffInsieme",
                "start_char": 12362,
                "end_char": 12374,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 12390,
                "end_char": 12397,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Landucci",
                "start_char": 12444,
                "end_char": 12452,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dolcetti",
                "start_char": 12470,
                "end_char": 12478,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Trombetta",
                "start_char": 12481,
                "end_char": 12490,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Folletti",
                "start_char": 12517,
                "end_char": 12525,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simone Padoin",
                "start_char": 12542,
                "end_char": 12555,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Francesco Magnanelli",
                "start_char": 12558,
                "end_char": 12578,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 12675,
                "end_char": 12688,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago MottaNon",
                "start_char": 12736,
                "end_char": 12751,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 12910,
                "end_char": 12923,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 12932,
                "end_char": 12939,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 13049,
                "end_char": 13052,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 13066,
                "end_char": 13074,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 13218,
                "end_char": 13230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO10:25Juve",
                "start_char": 13266,
                "end_char": 13286,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AllegriTrenta",
                "start_char": 13301,
                "end_char": 13314,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "SuperChampions",
                "start_char": 13354,
                "end_char": 13368,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 13433,
                "end_char": 13437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 13552,
                "end_char": 13564,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "final four",
                "start_char": 13596,
                "end_char": 13606,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa in Arabia",
                "start_char": 13613,
                "end_char": 13633,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 13665,
                "end_char": 13669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 13745,
                "end_char": 13752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 13864,
                "end_char": 13871,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 13877,
                "end_char": 13881,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max.10:20Esonero Allegri",
                "start_char": 14005,
                "end_char": 14029,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 14038,
                "end_char": 14046,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 14118,
                "end_char": 14121,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 14138,
                "end_char": 14147,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO10:15Juve",
                "start_char": 14196,
                "end_char": 14216,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 14218,
                "end_char": 14229,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriLa",
                "start_char": 14260,
                "end_char": 14269,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "pass Champions",
                "start_char": 14335,
                "end_char": 14349,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mondiale",
                "start_char": 14362,
                "end_char": 14370,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "A, vittoria della Coppa Italia",
                "start_char": 14396,
                "end_char": 14426,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 14447,
                "end_char": 14457,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 14502,
                "end_char": 14510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO10:05Allegri",
                "start_char": 14527,
                "end_char": 14550,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ufficialeQuesto",
                "start_char": 14570,
                "end_char": 14585,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 14649,
                "end_char": 14657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 14686,
                "end_char": 14706,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prima Squadra maschile",
                "start_char": 14741,
                "end_char": 14763,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 14844,
                "end_char": 14856,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 14919,
                "end_char": 14927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Finale di Coppa Italia",
                "start_char": 15119,
                "end_char": 15141,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 15162,
                "end_char": 15182,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveDal",
                "start_char": 15258,
                "end_char": 15265,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giovanni Trapattoni",
                "start_char": 15280,
                "end_char": 15299,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 15330,
                "end_char": 15350,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 15378,
                "end_char": 15386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 15467,
                "end_char": 15474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 15481,
                "end_char": 15494,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simone Inzaghi",
                "start_char": 15503,
                "end_char": 15517,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 15572,
                "end_char": 15592,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "A.9:55Agnelli",
                "start_char": 15604,
                "end_char": 15617,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 15625,
                "end_char": 15632,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve\"Sui social",
                "start_char": 15656,
                "end_char": 15671,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 15731,
                "end_char": 15745,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 15764,
                "end_char": 15771,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO9:48Rabiot",
                "start_char": 15773,
                "end_char": 15794,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 15802,
                "end_char": 15809,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 15893,
                "end_char": 15906,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO9:40Juve-Allegri",
                "start_char": 15978,
                "end_char": 16005,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 16042,
                "end_char": 16049,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 16055,
                "end_char": 16059,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 16086,
                "end_char": 16098,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sven-Goran Eriksson",
                "start_char": 16203,
                "end_char": 16222,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini.9:35Juve",
                "start_char": 16225,
                "end_char": 16249,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriAllegri",
                "start_char": 16275,
                "end_char": 16289,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 16355,
                "end_char": 16363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 16404,
                "end_char": 16419,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 16446,
                "end_char": 16458,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 16462,
                "end_char": 16474,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alberto Zaccheroni).9:28Allegri",
                "start_char": 16501,
                "end_char": 16532,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 16543,
                "end_char": 16547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TUTTO9:20Esonero Allegri",
                "start_char": 16711,
                "end_char": 16735,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 16951,
                "end_char": 16957,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO09:15Juve",
                "start_char": 17002,
                "end_char": 17022,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 17025,
                "end_char": 17032,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ivan Zazzaroni",
                "start_char": 17075,
                "end_char": 17089,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 17105,
                "end_char": 17132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 17150,
                "end_char": 17170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve... LEGGI IL",
                "start_char": 17186,
                "end_char": 17202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tudor prima di Inter-Lazio: \"Luis Alberto convocato. Kamada? Non sbaglia niente, è una macchina\"",
        "subtitle": "Rileggi tutte le dichiarazioni rilasciate dal tecnico biancoceleste in vista del match di San Siro",
