[
    {
        "title": "De Laurentiis, meglio voltare pagina",
        "subtitle": "Leggi il commento al futuro di Fiorentina e Napoli dopo il pareggio al Franchi per 2-2",
        "content": "La Fiorentina vede l’Europa, il Napoli si prepara a salutarla dopo quattordici anni. Non sarà una tragedia come dice De Laurentiis, ma la ciliegina sulla torta di una stagione disastrosa. Di quelle che andrebbero cancellate dagli almanacchi per evitare che siano tramandate ai posteri. In Europa è destinata a essere ancora protagonista invece la Fiorentina. Per ora è con un piede in Conference, ma a fine mese ad Atene avrà la possibilità di prendersi l’Euroleague.  Un panorama decisamente più bello di quello che si vede da Castel Volturno, dove l’incubo continua. La fragilità del Napoli è spaventosa, anche in serate in cui riesce ad approcciare bene alla partita. Al Franchi ha trovato il vantaggio, ha sprecato diverse occasioni per il raddoppio, poi è improvvisamente sparito dopo un fallo non fischiato dall’arbitro su Kvara. Ha preso due gol in due minuti: un doppio colpo difficile da assorbire per tutti, figuriamoci per una squadra così. Nemmeno la magia su punizione di Kvara è servita a cambiare verso alla serata, le ultime speranze si sono spente sul palo di Politano. Calzona si avvia tristemente ai saluti senza aver mai inciso: una sola vittoria nelle ultime dieci partite, il 7 aprile. Sicuramente sarà ricordato per aver preso sempre gol in 15 gare sulla panchina azzurra (compresa la doppia sfida in Champions con il Barcellona): un record imbarazzante. Italiano ha invece ancora la possibilità di scrivere la storia della Fiorentina: ieri probabilmente si è seduto per l’ultima volta sulla panchina del Franchi e a fine partita ha ricevuto l’abbraccio e la carica di tutto il popolo viola in vista di Atene. L’ultimo ostacolo per essere ricordato per sempre si chiama Olympiacos. Il futuro di Napoli e FiorentinaLe prossime due settimane saranno cruciali per il futuro, la prima per il Napoli e la successiva per la Fiorentina. De Laurentiis sta aspettando la finale di Europa League dell’Atalanta per poter finalmente sciogliere i dubbi sul futuro allenatore. La pole di Gasperini resiste ormai da settimane, Conte insegue pronto al sorpasso in caso di ostacoli a sorpresa. Il nuovo tecnico azzurro, comunque vada, sarà una figura di personalità e spessore, non solo dal punto di vista tattico. Quello che serve per voltare pagina e ripartire, come ha annunciato il presidente. Diversa invece l’attesa in casa viola: anche Commisso aspetta una finale per programmare il futuro, ma la vivrà da protagonista, non davanti alla tv come il suo amico Aurelio. Ad Atene sogna di vincere il primo trofeo da presidente, da dedicare al compianto Joe Barone e soprattutto da regalare alla città di Firenze, in attesa da 23 anni. La grande sfida con l’Olympiacos in Conference League, quella di Cagliari e il recupero con l’Atalanta saranno, a meno di clamorosi colpi di scena, le ultime partite di Italiano sulla panchina viola. Il futuro è ancora tutto da scrivere. La Fiorentina, come il Napoli, vivrà un’estate di rivoluzione. Ma almeno spera di farlo con una coppa in bacheca.  NapoliNapoli, tutte le date dell'estate tra ritiro e amichevoli © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/18-127679602/de_laurentiis_meglio_voltare_pagina",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:39:04",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716003544.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.9957333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.988,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 3,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 117,
                "end_char": 130,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 289,
                "end_char": 295,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 347,
                "end_char": 357,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 385,
                "end_char": 395,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Euroleague",
                "start_char": 456,
                "end_char": 466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Castel Volturno",
                "start_char": 528,
                "end_char": 543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 586,
                "end_char": 592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 674,
                "end_char": 681,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 829,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 985,
                "end_char": 990,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Politano",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1085,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calzona",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1094,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1333,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1386,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1447,
                "end_char": 1457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1535,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1631,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olympiacos",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1703,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "di Napoli",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1724,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "FiorentinaLe",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1739,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1841,
                "end_char": 1851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1866,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1908,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1997,
                "end_char": 2006,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2035,
                "end_char": 2040,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Commisso",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2357,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aurelio",
                "start_char": 2471,
                "end_char": 2478,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2488,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Joe Barone",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2572,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Firenze",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2620,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olympiacos",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2676,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Conference League",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2697,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2709,
                "end_char": 2717,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2738,
                "end_char": 2746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 2813,
                "end_char": 2821,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2885,
                "end_char": 2895,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2905,
                "end_char": 2911,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NapoliNapoli",
                "start_char": 2997,
                "end_char": 3009,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3063,
                "end_char": 3085,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, il bullone e il cacciavite",
        "subtitle": "Leggi il commento del direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "La cruda verità è contenuta in una sola parola presente nel comunicato col quale la Juventus ha messo alla porta Massimiliano Allegri (trattasi di contestazione disciplinare che precede l’esonero). La parola è “incompatibilità”.Fin dal primo momento, diciotto mesi fa, Max aveva capito di avere poco in comune con questa Juve; Juve alla quale era tornato nel 2021 per passione e ambizione. Il mondo gli era improvvisamente cambiato addosso, e in modo traumatico; ma lui, ostinato, pigro e ingenuo - sì, ingenuo - com’è, ha provato ad adattarsi a qualcosa e qualcuno che verosimilmente lo respingeva poiché aveva altre idee, altri obiettivi (in primis la sostenibilità economica, i conti a posto), un’altra storia e altri metodi: erano due entità incompatibili come il bullone e il cacciavite.La gestione Elkann l’aveva ereditato, Allegri: c’era un contratto pesantissimo da onorare e almeno nei primi mesi la nuova dirigenza ha tentato di individuare il punto d’equilibrio per arrivare senza troppi danni alla fine della strada. Le cose però sono via via precipitate, i rapporti, già complicati, si sono logorati (anche per colpa di Allegri, per carità), qualche dispettuccio non è stato tollerato e la vicenda si è trascinata fino alla finale della coppa Italia dove Max ha presentato la miglior Juve della stagione e vinto, ma poi ha servito alla società l’occasione per farla finita.Nella lettera consegnata al tecnico sono elencati i 5 motivi che hanno indotto la proprietà ad anticipare di una decina di giorni l’addio: irrilevante, a mio avviso, è l’atteggiamento tenuto nei confronti del quarto uomo, situazione che purtroppo si verifica in tutti i campi del mondo con una frequenza e toni poco edificanti; la distruzione del materiale fotografico di LaPresse poteva essere risolta con un risarcimento che l’agenzia non ha peraltro preteso; le incomprensioni (eufemismo) con il direttore Giuntoli erano evidenti da mesi e mercoledì notte qualche parola di troppo è sfuggita; il gelo nei confronti del presidente e dell’ad Max avrebbe dovuto evitarlo: tanto a Ferrero quanto a Scanavino nessuno aveva però fatto sapere che nei minuti che seguono il fischio finale Allegri è la persona meno avvicinabile del mondo: scarica la tensione con termini non proprio urbani, alla livornese tutto istinto (che non giustifico ma comprendo). Ne sanno qualcosa - casi recenti - Baccin e Marotta dell’Inter, Ibra e la responsabile della comunicazione del Milan, con la quale l’allenatore si è peraltro scusato.Dove Allegri ha effettivamente sbagliato di brutto è stato nell’aggredire verbalmente il direttore di Tuttosport, episodio del quale si è in seguito pentito e vergognato. E che ieri ha chiuso con un abbraccio e “‘o perdono”.Sospendendo Allegri, la società ha voluto tutelare la propria immagine e i propri interessi. E conoscendo uno dei massimi dirigenti, non credo che c’entrino i soldi: il calcio è una bugia e un brutto mondo, ha un linguaggio e modi poco tollerabili da chi non lo frequenta abitualmente. Certo, la non compatibilità con i valori della Juve e i comportamenti di chi la rappresenta risulta paradossale se riferita a chi in otto anni ha portato cinque scudetti, altrettante coppe Italia, due finali di Champions e due Supercoppe Italia.Ma questa è un’altra Juve e va considerata e rispettata la linea del taglio col passato.JuventusIl cammino della Juve nei due cicli di Allegri in campionato e nelle coppe © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127678989/juve_il_bullone_e_il_cacciavite",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:32:02",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716003122.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": 0.3312,
        "title_polarity": 0.9956,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9976,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 36,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 113,
                "end_char": 133,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 269,
                "end_char": 272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 321,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 327,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 804,
                "end_char": 810,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 830,
                "end_char": 837,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1140,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "coppa Italia",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1262,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1271,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LaPresse",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1766,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1903,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2032,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrero",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2073,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2092,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2177,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "- Baccin",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 2380,
                "end_char": 2387,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ibra",
                "start_char": 2400,
                "end_char": 2404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 2447,
                "end_char": 2452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2507,
                "end_char": 2514,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 2604,
                "end_char": 2614,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sospendendo Allegri",
                "start_char": 2726,
                "end_char": 2745,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3059,
                "end_char": 3063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3201,
                "end_char": 3207,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3223,
                "end_char": 3232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppe Italia",
                "start_char": 3239,
                "end_char": 3256,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3282,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3370,
                "end_char": 3374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3392,
                "end_char": 3399,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri, le 5 motivazioni dell'esonero nella lettera della Juve",
        "subtitle": "A comunicare al tecnico la decisione presa dal club è stato Scanavino, l'uomo dei conti scelto da Elkann per avviare la rifondazione: i dettagli",
        "content": "Come un cavaliere Max ha guidato la sua Signora senza mai indietreggiare: l’ha difesa dagli attacchi esterni, l’ha protetta dalle pressioni e dagli spifferi interni e all’ultimo minuto dell’ultima finale ha dimostrato ancora quanto le fosse fedele, al punto da arrivare quasi a strapparsi le vesti per una decisione arbitrale controversa. Senza dubbio è stata, fino alla fine, la Juve di Allegri, il grande demiurgo del destino bianconero. La società lo ha licenziato ieri parlando di atteggiamento «non compatibile» ai valori del club, un’accusa mossa dentro un comunicato di dieci righe. Due in meno dei titoli vinti dal tecnico a Torino.Allegri, con Scanavino l'ultimo confrontoA comunicare l’esonero - che formalmente non è “per giusta causa”, anche se potrebbero esserci degli strascichi legali - è stato l’amministratore delegato Scanavino, l’uomo dei conti scelto da Elkann per avviare la rifondazione di una società che negli ultimi due anni ha stretto la cinghia, chiuso i rubinetti e lasciato a Max il compito di fare il meglio che potesse con la rosa a disposizione, cioè la 4ª della Serie A per valore dei cartellini. E nel bel mezzo della tempesta delle plusvalenze. Scanavino, e non Giuntoli, è stato l’ultimo rappresentante del club con il quale Allegri ha potuto parlare. Ieri ha avuto giusto il tempo di guidare per l’ultima volta la squadra in mattinata, salutare i calciatori (alcuni in lacrime), uscire dalla Continassa per incontrare il direttore di Tuttosport e poi rientrare in ufficio in attesa di essere convocato dalla società. La squadra ora verrà traghettata da Montero, tecnico dell’Under 19. La Juve ha motivato l’assenza di Giuntoli al vertice dicendo che non fosse necessaria trattandosi di provvedimento disciplinare e non di una decisione tecnica, ma il fatto ha comunque destato parecchie perplessità dimostrando quanto il rapporto tra i due si sia definitivamente lacerato dopo i fatti di mercoledì. Sono stati proprio i concitati momenti successivi alla vittoria in Coppa Italia a determinare l’epilogo di un’avventura che dopo Juve-Monza del 26 maggio sarebbe comunque terminata.Juve, cinque contestazioni nella lettera ad AllegriIl colloquio tra Allegri e Scanavino è durato circa dieci minuti. Poi un rappresentante dell’ufficio legale ha consegnato a Max una lettera con cinque differenti contestazioni. Che qui riportiamo: 1) il comportamento avuto in campo con l’arbitro e con il quarto uomo; 2) il danneggiamento delle attrezzature fotografiche dell’agenzia Lapresse al rientro negli spogliatoi; 3) la lite con il direttore di Tuttosport, Vaciago, ieri risolta con una stretta di mano; 4) quelle che vengono considerate delle urla nei confronti degli uomini della sicurezza (Max sostiene di aver detto soltanto «lasciatemi solo»); 5) un’altra discussione con Giuntoli, nella quale Allegri avrebbe rinfacciato al dirigente di non averlo mai difeso. L’ex presidente Agnelli è comparso sulla scena in tarda serata con un tweet: «Un mix straordinariamente unico: superbia e umanità che si fondono durante un viaggio decennale. Grazie Max, hai rappresentato essere Juventus con ogni tua cellula. Fino alla fine...».JuventusAllegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social© RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri-Juve, il primo esonero nel 2019Anche nel 2019 Allegri fu esonerato, in quel caso proprio da Agnelli (con il quale poi si riappacificò), proprio il 17 maggio. Sempre di venerdì. Allora Max parlò di divorzio «fisiologico» e di «cinque anni d’amore meravigliosi». Questo triennio lo commenterebbe con altri toni, salvando probabilmente solo i calciatori. Alcuni di loro ieri l’hanno salutato con parole dolcissime sui social. «Sarai ricordato come uno degli allenatori più vincenti della storia della Juve. Meritavi un addio diverso» il pensiero di Rabiot, che un anno fa legò la sua permanenza a Torino proprio a quella dell’allenatore e che oggi sembra destinato a prendere altre stade. «Come ci hai sempre detto, poche parole: Grazie mister» il messaggio di Fagioli, che a Bologna tornerà dopo la squalifica di 7 mesi per il caso scommesse. Anche Nicolò si augurava di risorgere con Max, il primo a credere nelle sue qualità.JuventusEsonero Allegri, la reazione della stampa estera © RIPRODUZIONE RISERVATA;Come un cavaliere Max ha guidato la sua Signora senza mai indietreggiare: l’ha difesa dagli attacchi esterni, l’ha protetta dalle pressioni e dagli spifferi interni e all’ultimo minuto dell’ultima finale ha dimostrato ancora quanto le fosse fedele, al punto da arrivare quasi a strapparsi le vesti per una decisione arbitrale controversa. Senza dubbio è stata, fino alla fine, la Juve di Allegri, il grande demiurgo del destino bianconero. La società lo ha licenziato ieri parlando di atteggiamento «non compatibile» ai valori del club, un’accusa mossa dentro un comunicato di dieci righe. Due in meno dei titoli vinti dal tecnico a Torino.Allegri, con Scanavino l'ultimo confrontoA comunicare l’esonero - che formalmente non è “per giusta causa”, anche se potrebbero esserci degli strascichi legali - è stato l’amministratore delegato Scanavino, l’uomo dei conti scelto da Elkann per avviare la rifondazione di una società che negli ultimi due anni ha stretto la cinghia, chiuso i rubinetti e lasciato a Max il compito di fare il meglio che potesse con la rosa a disposizione, cioè la 4ª della Serie A per valore dei cartellini. E nel bel mezzo della tempesta delle plusvalenze. Scanavino, e non Giuntoli, è stato l’ultimo rappresentante del club con il quale Allegri ha potuto parlare. Ieri ha avuto giusto il tempo di guidare per l’ultima volta la squadra in mattinata, salutare i calciatori (alcuni in lacrime), uscire dalla Continassa per incontrare il direttore di Tuttosport e poi rientrare in ufficio in attesa di essere convocato dalla società. La squadra ora verrà traghettata da Montero, tecnico dell’Under 19. La Juve ha motivato l’assenza di Giuntoli al vertice dicendo che non fosse necessaria trattandosi di provvedimento disciplinare e non di una decisione tecnica, ma il fatto ha comunque destato parecchie perplessità dimostrando quanto il rapporto tra i due si sia definitivamente lacerato dopo i fatti di mercoledì. Sono stati proprio i concitati momenti successivi alla vittoria in Coppa Italia a determinare l’epilogo di un’avventura che dopo Juve-Monza del 26 maggio sarebbe comunque terminata.Juve, cinque contestazioni nella lettera ad AllegriIl colloquio tra Allegri e Scanavino è durato circa dieci minuti. Poi un rappresentante dell’ufficio legale ha consegnato a Max una lettera con cinque differenti contestazioni. Che qui riportiamo: 1) il comportamento avuto in campo con l’arbitro e con il quarto uomo; 2) il danneggiamento delle attrezzature fotografiche dell’agenzia Lapresse al rientro negli spogliatoi; 3) la lite con il direttore di Tuttosport, Vaciago, ieri risolta con una stretta di mano; 4) quelle che vengono considerate delle urla nei confronti degli uomini della sicurezza (Max sostiene di aver detto soltanto «lasciatemi solo»); 5) un’altra discussione con Giuntoli, nella quale Allegri avrebbe rinfacciato al dirigente di non averlo mai difeso. L’ex presidente Agnelli è comparso sulla scena in tarda serata con un tweet: «Un mix straordinariamente unico: superbia e umanità che si fondono durante un viaggio decennale. Grazie Max, hai rappresentato essere Juventus con ogni tua cellula. Fino alla fine...».JuventusAllegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127680234/esonero_allegri_le_5_motivazioni_nella_lettera_della_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:51:22",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716004282.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.3615333333333333,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9144000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Signora senza mai indietreggiare",
                "start_char": 40,
                "end_char": 72,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 380,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 388,
                "end_char": 395,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 633,
                "end_char": 639,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 640,
                "end_char": 647,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 653,
                "end_char": 662,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 836,
                "end_char": 845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 874,
                "end_char": 880,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1008,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1189,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1205,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1268,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1439,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1481,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1597,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1620,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1655,
                "end_char": 1663,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2003,
                "end_char": 2015,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 2065,
                "end_char": 2075,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2117,
                "end_char": 2121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriIl",
                "start_char": 2161,
                "end_char": 2170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2192,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 2195,
                "end_char": 2204,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2295,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "agenzia Lapresse",
                "start_char": 2494,
                "end_char": 2510,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 2571,
                "end_char": 2581,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2590,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2722,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2803,
                "end_char": 2811,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2825,
                "end_char": 2832,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 2908,
                "end_char": 2915,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3074,
                "end_char": 3077,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3104,
                "end_char": 3112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusAllegri",
                "start_char": 3154,
                "end_char": 3169,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3186,
                "end_char": 3190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Allegri-Juve",
                "start_char": 3217,
                "end_char": 3252,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3294,
                "end_char": 3301,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 3340,
                "end_char": 3347,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3432,
                "end_char": 3435,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3746,
                "end_char": 3750,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meritavi",
                "start_char": 3752,
                "end_char": 3760,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 3794,
                "end_char": 3800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3842,
                "end_char": 3848,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "stade",
                "start_char": 3927,
                "end_char": 3932,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 4006,
                "end_char": 4013,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4021,
                "end_char": 4028,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolò",
                "start_char": 4095,
                "end_char": 4101,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4131,
                "end_char": 4134,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusEsonero Allegri",
                "start_char": 4173,
                "end_char": 4196,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Come",
                "start_char": 4232,
                "end_char": 4259,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4273,
                "end_char": 4276,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Signora senza mai indietreggiare",
                "start_char": 4295,
                "end_char": 4327,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4635,
                "end_char": 4639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4643,
                "end_char": 4650,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 4888,
                "end_char": 4894,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4895,
                "end_char": 4902,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 4908,
                "end_char": 4917,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 5091,
                "end_char": 5100,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 5129,
                "end_char": 5135,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 5260,
                "end_char": 5263,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 5350,
                "end_char": 5357,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 5435,
                "end_char": 5444,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 5452,
                "end_char": 5460,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5516,
                "end_char": 5523,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 5684,
                "end_char": 5694,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 5726,
                "end_char": 5736,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 5845,
                "end_char": 5852,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 5867,
                "end_char": 5875,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5880,
                "end_char": 5884,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 5910,
                "end_char": 5918,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 6258,
                "end_char": 6270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 6320,
                "end_char": 6330,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 6372,
                "end_char": 6376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriIl",
                "start_char": 6416,
                "end_char": 6425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6440,
                "end_char": 6447,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 6450,
                "end_char": 6459,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 6547,
                "end_char": 6550,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "agenzia Lapresse",
                "start_char": 6749,
                "end_char": 6765,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 6826,
                "end_char": 6836,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 6838,
                "end_char": 6845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 6974,
                "end_char": 6977,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 7058,
                "end_char": 7066,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 7080,
                "end_char": 7087,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 7163,
                "end_char": 7170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 7329,
                "end_char": 7332,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 7359,
                "end_char": 7367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusAllegri",
                "start_char": 7409,
                "end_char": 7424,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7441,
                "end_char": 7445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 7472,
                "end_char": 7494,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, le scelte di De Rossi: chi gioca contro il Genoa",
        "subtitle": "Paredes in gruppo dopo lo stop con l’Atalanta: lavoro extra con Dybala. N’Dicka va a caccia del riscatto, Spinazzola ancora fuori punta l’Empoli",
        "content": "ROMA - L’altra buona notizia per De Rossi dopo il rientro di Dybala è legata alle condizioni di Leandro Paredes, anche lui tornato ad allenarsi totalmente con la squadra dopo lo stop durante la gara contro l’Atalanta. I due argentini a disposizione e in forma anche nell’allenamento di ieri con i gol della Joya in partitella e una clamorosa traversa colpita con il cucchiaio (alla Totti, a proposito di fantasia e qualità), ma anche le verticalizzazioni di Leandro che si candida a prendere il posto da titolare in mezzo al centrocampo giallorosso contro il Genoa. Paulo e Leo inseparabili anche lontano da Trigoria ma sempre al lavoro: dopo l’allenamento, nel pomeriggio, i due si sono visti a casa del numero 21 per continuare ad allenarsi, stavolta con i propri preparatori atletici di fiducia che li seguono dall’inizio della stagione. Lavoro non stop per essere pronti alla sfida di domani sera e fare la differenza.  CalciomercatoTop 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni© RIPRODUZIONE RISERVATA;Le scelte di De RossiQuella che vorrebbe fare anche N’Dicka. Anzi, l’ivoriano è proprio in cerca del riscatto dopo la terribile prestazione a Bergamo contro la Dea: errori in marcatura, disattenzioni e distrazioni che sono costate caro a una Roma confusa e in balia dell’avversaria per sessanta minuti di partita. E allora Evan spera di poter tornare titolare già domani per cercare di riscattarsi e di voltare pagina. Non una ipotesi così remota anche se Smalling in questi ultimi giorni si è allenato bene e intensamente, e potrebbe essere il grande outsider del reparto difensivo, anche per una marcatura più stretta su Retegui. Valutazioni che prenderà De Rossi dopo l’allenamento di rifinitura di questo pomeriggio (dopo la conferenza stampa del tecnico che si terrà alle 15), anche per quanto riguarda la fascia destra. Il ballottaggio in questo caso è tra Kristensen e Celik, con il primo in vantaggio sul turco. Non è invece preso in considerazione Karsdorp che probabilmente chiuderà la stagione - e la sua carriera alla Roma - senza altri minuti in campo. A sinistra poche alternative, soprattutto con il modulo con la difesa a quattro: giocherà Angeliño in attesa del rientro di Spinazzola che sta facendo di tutto per esserci nell’ultima partita stagionale contro l’Empoli, quella che potrebbe anche essere la sua ultima con la maglia della Roma visto il contratto in scadenza e al momento nessun contatto per il rinnovo.  Restando in tema addii, Renato Sanches potrebbe concludere la sua avventura alla Roma - con soli 12 presenze - direttamente in infermeria: con De Rossi ha visto l’ultima volta il campo lo scorso 28 aprile al San Paolo, giusto il tempo per regalare un calcio di rigore agli azzurri. Difficile rivedere anche Huijsen con la maglia della Roma, o Zalewski se non per un breve spezzone nel finale di partita. In attacco infatti El Shaarawy domani è sicuro di un posto, così come a centrocampo gli intoccabili Pellegrini e Cristante. Sarà la Roma titolare, pronta a fare punti e a sfruttare un eventuale passo falso dell’Atalanta. RomaRoma, sorrisi a Trigoria: ci sono Dybala e Paredes  © RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA - L’altra buona notizia per De Rossi dopo il rientro di Dybala è legata alle condizioni di Leandro Paredes, anche lui tornato ad allenarsi totalmente con la squadra dopo lo stop durante la gara contro l’Atalanta. I due argentini a disposizione e in forma anche nell’allenamento di ieri con i gol della Joya in partitella e una clamorosa traversa colpita con il cucchiaio (alla Totti, a proposito di fantasia e qualità), ma anche le verticalizzazioni di Leandro che si candida a prendere il posto da titolare in mezzo al centrocampo giallorosso contro il Genoa. Paulo e Leo inseparabili anche lontano da Trigoria ma sempre al lavoro: dopo l’allenamento, nel pomeriggio, i due si sono visti a casa del numero 21 per continuare ad allenarsi, stavolta con i propri preparatori atletici di fiducia che li seguono dall’inizio della stagione. Lavoro non stop per essere pronti alla sfida di domani sera e fare la differenza.  CalciomercatoTop 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/18-127680231/roma_le_scelte_di_de_rossi_chi_gioca_contro_il_genoa",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:51:07",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716004267.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": 0.9700666666666665,
        "title_polarity": 0.9856,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9967999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "N’Dicka",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 106,
                "end_char": 116,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9278,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leandro Paredes",
                "start_char": 96,
                "end_char": 111,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 208,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joya",
                "start_char": 307,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 382,
                "end_char": 387,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leandro",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 559,
                "end_char": 564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 566,
                "end_char": 571,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 574,
                "end_char": 577,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 608,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lavoro",
                "start_char": 841,
                "end_char": 847,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoTop",
                "start_char": 924,
                "end_char": 940,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1023,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RISERVATA;Le",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1036,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De RossiQuella",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1061,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "N’Dicka",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1093,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1183,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1197,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1280,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Evan",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1361,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Smalling",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1498,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Retegui",
                "start_char": 1657,
                "end_char": 1664,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1699,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1907,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Celik",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1915,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Karsdorp",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2068,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Angeliño",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2198,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 2224,
                "end_char": 2234,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 2312,
                "end_char": 2318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2387,
                "end_char": 2391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Renato Sanches",
                "start_char": 2493,
                "end_char": 2507,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2550,
                "end_char": 2554,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2612,
                "end_char": 2620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "San Paolo",
                "start_char": 2677,
                "end_char": 2686,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 2776,
                "end_char": 2783,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2804,
                "end_char": 2808,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zalewski",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2820,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 2892,
                "end_char": 2903,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pellegrini",
                "start_char": 2973,
                "end_char": 2983,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristante",
                "start_char": 2986,
                "end_char": 2995,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3005,
                "end_char": 3009,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3084,
                "end_char": 3092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 3094,
                "end_char": 3102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 3114,
                "end_char": 3122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 3132,
                "end_char": 3138,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paredes  ",
                "start_char": 3141,
                "end_char": 3150,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA -",
                "start_char": 3152,
                "end_char": 3181,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 3208,
                "end_char": 3216,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 3236,
                "end_char": 3242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leandro Paredes",
                "start_char": 3271,
                "end_char": 3286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3383,
                "end_char": 3391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joya",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 3557,
                "end_char": 3562,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leandro",
                "start_char": 3633,
                "end_char": 3640,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3734,
                "end_char": 3739,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 3741,
                "end_char": 3746,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 3749,
                "end_char": 3752,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 3783,
                "end_char": 3791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lavoro",
                "start_char": 4016,
                "end_char": 4022,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CalciomercatoTop",
                "start_char": 4099,
                "end_char": 4115,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 4186,
                "end_char": 4208,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Esonero Allegri, perché Giuntoli era assente: la motivazione della Juve",
        "subtitle": "Il dirigente bianconero non si è presentato: a parlare con Max c'era l'ad Scanavino",
        "content": "Non c’era Cristiano Giuntoli nel giorno dell’esonero di Allegri. E questa notizia ha creato - eccome - scalpore. A prendersi la responsabilità di comunicare al tecnico la decisione della società è stato l’ad Scanavino, l’uomo dei conti scelto da Elkann per avviare la rifondazione di una società che negli ultimi due anni ha stretto la cinghia, chiuso i rubinetti e lasciato a Max il compito di fare il meglio che potesse con la rosa a disposizione. Scanavino, e non Giuntoli, è stato l’ultimo rappresentante del club con il quale Allegri ha potuto parlare. I motivi dell'assenza di GiuntoliPerché Giuntoli non era presente all’incontro? La Juve ha motivato l’assenza del dirigente al vertice dicendo che non fosse necessaria trattandosi di provvedimento disciplinare e non di una decisione tecnica, ma il fatto ha comunque destato parecchie perplessità dimostrando quanto il rapporto tra i due si sia definitivamente lacerato dopo i fatti di mercoledì sul campo dell’Olimpico. Sono stati proprio i concitati momenti successivi alla vittoria in Coppa Italia a determinare l’epilogo di un’avventura che dopo Juve-Monza del 26 maggio sarebbe comunque terminata.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127678007/esonero_allegri_perch_giuntoli_era_assente_la_motivazione_della_juve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T05:30:00",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716003000.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.9994666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Esonero Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 59,
                "end_char": 62,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 74,
                "end_char": 83,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cristiano",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 208,
                "end_char": 217,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 377,
                "end_char": 380,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 450,
                "end_char": 459,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 467,
                "end_char": 475,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 531,
                "end_char": 538,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GiuntoliPerché Giuntoli",
                "start_char": 583,
                "end_char": 606,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 641,
                "end_char": 645,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 968,
                "end_char": 976,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1045,
                "end_char": 1057,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve-Monza",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1117,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1173,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Juve, Allegri esonerato: ultime news e aggiornamenti",
        "subtitle": "Il giorno dopo il divorzio tra il tecnico e il club bianconero continuano a susseguirsi le reazioni, mentre i tifosi discutono sui social",
        "content": "È passata la notte ma non si è ancora spento il 'rumore' fatto dall'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve, arrivato dopo il caos seguito alla finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico contro l'Atalanta. La squadra è stata affidata a Montero, mentre il giorno dopo continuano a susseguirsi le reazioni degli addetti ai lavori e i tifosi discutono sui social: segui gli aggiornamenti in diretta...9:55Agnelli saluta Allegri: \"Hai rappresentato la Juve\"Sui social è apparso anche il messaggio dell'ex presidente bianconero Andrea Agnelli dopo l'esonero di Allegri. LEGGI TUTTO9:48Rabiot saluta Allegri: il messaggio scatena i tifosiTra i primi a salutare sui social il tecnico è stato Adrien Rabiot, con un messaggio particolare che ha scatenato la reazione dei tifosi. LEGGI TUTTO9:40Juve-Allegri, addio con un recordIl divorzio tra Allegri e la Juve arriva dopo il trionfo in Coppa Italia, il quinto per il tecnico che diventa il primo a raggiungere questo traguardo: staccati a quota quattro Sven-Goran Eriksson e Roberto Mancini.9:35Juve, il dato sull'esonero di AllegriAllegri è diventato il 3° allenatore esonerato a stagione in corso dalla Juventus negli ultimi 50 anni: prima di lui solo Claudio Ranieri nel 2008/09 (al suo posto Ciro Ferrara) e Ciro Ferrara nel 2009/10 (al suo posto Alberto Zaccheroni).9:28Allegri saluta la Juve: la reazione dei giocatoriMomenti di commozione dopo l'addio del tecnico alla squadra: qualche lacrima dopo il suo discorso e messaggi d'affetto sui social. LEGGI TUTTO9:20Esonero Allegri, le cinque motivazioniLa società lo ha licenziato ieri parlando di atteggiamento «non compatibile» ai valori del club, un’accusa mossa dentro un comunicato di dieci righe. Due in meno dei titoli vinti dal tecnico a Torino. Ecco tutti i motivi dietro il suo esonero. LEGGI TUTTO09:15Juve e Allegri, il bullone e il cacciaviteIl commento di Ivan Zazzaroni, direttore del Corriere dello Sport-Stadio, sull'esonero di Massimiliano Allegri da parte della Juve... LEGGI IL COMMENTOTorino © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/18-127684131/esonero_allegri_diretta_juve_ultime_news_e_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-18T07:15:13",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716009313.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.9993333333333334,
        "title_polarity": -0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 79,
                "end_char": 99,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 115,
                "end_char": 119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 166,
                "end_char": 178,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 207,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 247,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "9:55Agnelli",
                "start_char": 409,
                "end_char": 420,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve\"Sui social",
                "start_char": 459,
                "end_char": 474,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 534,
                "end_char": 548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 567,
                "end_char": 574,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO9:48Rabiot",
                "start_char": 576,
                "end_char": 597,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 605,
                "end_char": 612,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adrien Rabiot",
                "start_char": 696,
                "end_char": 709,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO9:40Juve-Allegri",
                "start_char": 781,
                "end_char": 808,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 845,
                "end_char": 852,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 858,
                "end_char": 862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 889,
                "end_char": 901,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sven-Goran Eriksson",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1025,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini.9:35Juve",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1052,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriAllegri",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1222,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1261,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciro Ferrara",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alberto Zaccheroni).9:28Allegri",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TUTTO9:20Esonero Allegri",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1538,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1754,
                "end_char": 1760,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO09:15Juve",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1825,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1828,
                "end_char": 1835,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ivan Zazzaroni",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1892,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1935,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 1953,
                "end_char": 1973,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve... LEGGI IL",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri esonerato dalla Juve: tutti i meme sui social",
        "subtitle": "Tantissimi fotomontaggi spuntati sul web dopo l'annuncio dell'esonero del tecnico bianconero",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127657454/allegri_esonerato_dalla_juve_tutti_i_meme_sui_social",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-18T10:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716019211.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-18",
        "overall_polarity": -0.6663333333333333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
