[
    {
        "title": "Thiago Motta alla Juve: Giuntoli in pole ma ci sono altre big in fila",
        "subtitle": "Oggi l’allenatore comunica al presidente Saputo che andrà via dal Bologna: non c’è margine per trattenere il tecnico",
        "content": "BOLOGNA - Il teatrino relativo al futuro di Thiago Motta è finalmente arrivato ai titoli di coda. Oggi l’allenatore rossoblù, senza la conferenza stampa di presentazione della partita di domani in casa del Genoa, incontrerà Joey Saputo per informarlo sulla sua volontà di lasciare il Bologna. Sì, è quello che si aspetta anche il governo rossoblù, perché può anche essere vero che «Thiago è stranino» come lo ha affettuosamente definito lo stesso presidente su per giù un mesetto fa, ma è altrettanto vero che per come il tecnico si è posto davanti a taccuini e telecamere negli ultimi tempi sarebbe sorprendente se dicesse di voler restare. Anche se in quel caso tutti, sia dentro a Casteldebole che fuori, farebbero salti di gioia, perché anche il popolo rossoblù vorrebbe fortemente la sua permanenza e di contro accoglierebbe con amarezza il suo addio. E anche un po’ di rabbia se più avanti Thiago dovesse ufficializzare che la sua futura squadra è la Juventus, perché a quel punto sarebbero fondate le voci che da quattro mesi si rincorrono accostandolo proprio alla panchina dei bianconeri. E questo nonostante abbia continuato nel frattempo a dare tutto per il bene del mondo rossoblù. Non dimenticando poi nemmeno il fatto che la gente di Bologna gli dovrebbe ugualmente gratitudine per quello che la squadra ha conquistato.Thiago, meglio una scomoda veritàOra, fino a che punto Saputo voglia provare a far cambiare idea a Thiago non lo sappiamo, a Casteldebole c’è anche chi afferma che il presidente non abbia perso tutte le speranze per convincerlo a restare, essendo pronto di nuovo a riconoscergli con i fatti la grande stima che tutto il Bologna ha nei suoi confronti. Una volta detto che la Juventus è disposta a far sottoscrivere a Thiago Motta un contratto triennale, che il direttore sportivo dei bianconeri Cristiano Giuntoli dovrebbe incontrarlo la settimana prossima per definire programmi e strategie di mercato (dopo averlo già incontrato due volte nei mesi passati al Touring di Fiorano?) e che attualmente il tecnico italo-brasiliano piace anche a Chelsea, Barcellona, Manchester United, Bayern Monaco e Milan. Quindi nel caso in cui si dovesse arrivare a una separazione - come ormai appare evidente - sarebbe importante che a Bologna fossero raccontati i motivi veri dell’addio, guai se dovessero uscire fuori pretesti per apparecchiare bene certe posizioni agli occhi della gente, perché una scomoda verità è sempre più costruttiva di una bella bugia.Sartori attende il via libera per la successioneSì, gli uomini dell’area tecnica del Bologna Giovanni Sartori e Marco Di Vaio stanno aspettando l’eventuale via libera da parte di Saputo per stringere i tempi per quanto riguarda l’allenatore chiamato a prendere il posto di Thiago. Inutile nascondere come nel frattempo non siano rimasti a guardare, avendo annusato bene l’aria che tirava, ma un conto sono i contatti avuti con i rispettivi agenti per capire la disponibilità di questo e di quel tecnico e un altro è mettersi a sedere attorno a un tavolo con gli interessati per parlare di programmi, di durata del contratto e di numeri per quanto riguarda l’ingaggio. E in questo senso il Bologna è come se fosse ancora all’abc e chissà se ha perso anche treni importanti, non fosse altro per una questione di correttezza nei confronti dello stesso Thiago, che ai grandi capi rossoblù Saputo e Fenucci ha continuato a garantire di non aver deciso dove allenare in futuro. La soluzione che più intriga il Bologna è quella relativa a Vincenzo Italiano, piacciono anche Paulo Fonseca, ora al Lille, ex Roma, e Raffaele Palladino del Monza. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/23-127909745/thiago_motta_alla_juve_giuntoli_in_pole_ma_ci_sono_altre_big_in_fila",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T05:45:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716435913.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.3333333333333333,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "BOLOGNA - Il teatrino",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 44,
                "end_char": 56,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 206,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joey Saputo",
                "start_char": 224,
                "end_char": 235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 382,
                "end_char": 388,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Casteldebole",
                "start_char": 684,
                "end_char": 696,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 896,
                "end_char": 902,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 957,
                "end_char": 965,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1255,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1339,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1394,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1438,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Casteldebole",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1470,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1660,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1707,
                "end_char": 1715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1761,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1827,
                "end_char": 1845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Touring",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 2000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorano",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2011,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 2074,
                "end_char": 2081,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 2095,
                "end_char": 2112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayern Monaco",
                "start_char": 2114,
                "end_char": 2127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 2130,
                "end_char": 2135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2254,
                "end_char": 2261,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2487,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "successioneSì",
                "start_char": 2517,
                "end_char": 2530,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 2565,
                "end_char": 2572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Sartori",
                "start_char": 2573,
                "end_char": 2589,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marco Di Vaio",
                "start_char": 2592,
                "end_char": 2605,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 2659,
                "end_char": 2665,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2759,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3169,
                "end_char": 3176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 3365,
                "end_char": 3371,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 3374,
                "end_char": 3381,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3484,
                "end_char": 3491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vincenzo Italiano",
                "start_char": 3512,
                "end_char": 3529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paulo Fonseca",
                "start_char": 3547,
                "end_char": 3560,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 3569,
                "end_char": 3574,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3579,
                "end_char": 3583,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Raffaele Palladino",
                "start_char": 3587,
                "end_char": 3605,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3619,
                "end_char": 3631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Osimhen in attesa di Psg e Premier, ma il Napoli non ha ricevuto offerte",
        "subtitle": "Nessuna proposta concreta per chiudere. Victor piace a Parigi e in Inghilterra",
        "content": "La valigia è sul letto, ma il lungo viaggio non può ancora cominciare: manca il biglietto aereo. Manca la proposta del club pronto a mettere Victor Osimhen sull’aereo che lo accompegnerà - accompagnerebbe - verso la prossima tappa della sua carriera. In un solo concetto: per il momento, il Napoli non ha ancora ricevuto offerte per Osi. Candidato a lasciare il club a fine stagione, cioè dopo la partita contro il Lecce in programma domenica al Maradona, come disse a gennaio De Laurentiis in persona a gennaio, poco dopo il rinnovo firmato a ridosso di Natale, il giorno della partita con la Roma all’Olimpico: maxi per l’ingaggio, mini per la durata. Un prolungamento di un anno, dal 2025 al 2026: un modo per allontanare il pericolo della fuga a parametro zero, cosa per altro sempre esclusa categoricamente dal manager del giocatore, Roberto Calenda, ma è ovvio che l’estate sarà caldissima.  Le prospettive per Osimhen e il NapoliCome il gemello, come Kvara, c’è pure lui nella lista del Psg, un anno fa titolare di un’offerta da 150 milioni rifiutata da De Laurentiis; anche il Manchester United fece molto sul serio per un periodo, ma la risposta di Adl fu ancora picche. Nada, niente per nessuno. Bene: lo United, però, ci sta pensando ancora, esattamente come il Chelsea, anche se in entrambi i casi perderebbe la Champions e si dovrebbe accontentare al massimo dell’Europa League (le speranze dei Red Devils sono legate alla vittoria della FA Cup). La valutazione di Osimhen, almeno quella di partenza, è cristallizzata dalla clausola rescissoria compresa tra 120 e 130 milioni inserita nel suo contratto: chi la pagherà, se Victor sarà d’accordo, lo porterà a casa. In Arabia Saudita sono pronti da un anno a coprirlo d’oro, ma il giocatore è ambizioso, ha sogni e aspirazioni: ha 25 anni, è nel pieno della carriera e vuole giustamente vivere grandi giorni e notti magiche di calcio. Meglio ancora se in Premier: dove il Chelsea, a parziale copertura dell’importo, potrebbe provare a inserire Lukaku o magari Casadei come contropartita parziale; e lo United, invece, Greenwood. Il Psg, che resta sullo sfondo anche perché Osi a Parigi è di casa (ci è andato anche a inizio settimana peruna visita lampo di una giornata), potrebbe invece proporre Ugarte o Kolo Muani, in lista di sbarco. Ma queste sono ipotesi, idee, progetti, programmi: per il momento al Napoli non è stata ancora recapitata un’offerta concreta. E comunque bisognerebbe anche valutare i margini di trattabilità concessi da De Laurentiis: difficile che possa smorzare oltemodo i termini della domanda; scontato che da questa cessione voglia ricavare il massimo, anche perché sostituire Osimhen, senza l’appeal della Champions, non è mica una missione facile.  NapoliNapoli, tutte le date dell'estate tra ritiro e amichevoli© RIPRODUZIONE RISERVATA;L'attesa di OsimhenTutte le parti in causa, insomma, sono in attesa. A cominciare da Osimhen: fuori a Firenze per un affaticamento muscolare accusato all’inizio della scorsa settimana, e ora alle prese con un programma ancora personalizzato in campo che dovrebbe condurlo al recupero. Alla passerella finale: contro il Lecce, domenica, sono scontati i saluti a scatola chiusa, così come scontata e dovuta sarà la standing ovation del popolo azzurro. Dopo la spettacolare stagione dello scudetto, con lo scettro dei cannonieri e una dote finale di 31 gol, quest’anno Osimhen ha giocato meno per una serie di problematiche fisiche e la lunga esperienza in Coppa d’Africa con la Nigeria, sfiorata e sfuggita in finale, ma la sua media realizzativa è stata comunque molto alta: 15 reti in 24 partite di campionato, 17 in 31 complessive. Osi è uno che fa la differenza.   © RIPRODUZIONE RISERVATA;La valigia è sul letto, ma il lungo viaggio non può ancora cominciare: manca il biglietto aereo. Manca la proposta del club pronto a mettere Victor Osimhen sull’aereo che lo accompegnerà - accompagnerebbe - verso la prossima tappa della sua carriera. In un solo concetto: per il momento, il Napoli non ha ancora ricevuto offerte per Osi. Candidato a lasciare il club a fine stagione, cioè dopo la partita contro il Lecce in programma domenica al Maradona, come disse a gennaio De Laurentiis in persona a gennaio, poco dopo il rinnovo firmato a ridosso di Natale, il giorno della partita con la Roma all’Olimpico: maxi per l’ingaggio, mini per la durata. Un prolungamento di un anno, dal 2025 al 2026: un modo per allontanare il pericolo della fuga a parametro zero, cosa per altro sempre esclusa categoricamente dal manager del giocatore, Roberto Calenda, ma è ovvio che l’estate sarà caldissima.  Le prospettive per Osimhen e il NapoliCome il gemello, come Kvara, c’è pure lui nella lista del Psg, un anno fa titolare di un’offerta da 150 milioni rifiutata da De Laurentiis; anche il Manchester United fece molto sul serio per un periodo, ma la risposta di Adl fu ancora picche. Nada, niente per nessuno. Bene: lo United, però, ci sta pensando ancora, esattamente come il Chelsea, anche se in entrambi i casi perderebbe la Champions e si dovrebbe accontentare al massimo dell’Europa League (le speranze dei Red Devils sono legate alla vittoria della FA Cup). La valutazione di Osimhen, almeno quella di partenza, è cristallizzata dalla clausola rescissoria compresa tra 120 e 130 milioni inserita nel suo contratto: chi la pagherà, se Victor sarà d’accordo, lo porterà a casa. In Arabia Saudita sono pronti da un anno a coprirlo d’oro, ma il giocatore è ambizioso, ha sogni e aspirazioni: ha 25 anni, è nel pieno della carriera e vuole giustamente vivere grandi giorni e notti magiche di calcio. Meglio ancora se in Premier: dove il Chelsea, a parziale copertura dell’importo, potrebbe provare a inserire Lukaku o magari Casadei come contropartita parziale; e lo United, invece, Greenwood. Il Psg, che resta sullo sfondo anche perché Osi a Parigi è di casa (ci è andato anche a inizio settimana peruna visita lampo di una giornata), potrebbe invece proporre Ugarte o Kolo Muani, in lista di sbarco. Ma queste sono ipotesi, idee, progetti, programmi: per il momento al Napoli non è stata ancora recapitata un’offerta concreta. E comunque bisognerebbe anche valutare i margini di trattabilità concessi da De Laurentiis: difficile che possa smorzare oltemodo i termini della domanda; scontato che da questa cessione voglia ricavare il massimo, anche perché sostituire Osimhen, senza l’appeal della Champions, non è mica una missione facile.  NapoliNapoli, tutte le date dell'estate tra ritiro e amichevoli© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/23-127915419/osimhen_in_attesa_di_psg_e_premier_ma_il_napoli_non_ha_ricevuto_offerte",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T07:02:40",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716440560.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_polarity": -0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Osimhen in attesa di",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Victor",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 67,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Victor Osimhen",
                "start_char": 141,
                "end_char": 155,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 291,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 333,
                "end_char": 336,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 477,
                "end_char": 490,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Natale",
                "start_char": 555,
                "end_char": 561,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 594,
                "end_char": 598,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 603,
                "end_char": 611,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roberto Calenda",
                "start_char": 839,
                "end_char": 854,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osimhen e il",
                "start_char": 917,
                "end_char": 929,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliCome",
                "start_char": 930,
                "end_char": 940,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 958,
                "end_char": 963,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 994,
                "end_char": 997,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1074,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adl",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1161,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nada",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1333,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1390,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Red Devils",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FA Cup",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1457,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1485,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Victor",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1642,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arabia Saudita",
                "start_char": 1681,
                "end_char": 1695,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1924,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 1934,
                "end_char": 1941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 2006,
                "end_char": 2012,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casadei",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2029,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2070,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenwood",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2089,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2097,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 2135,
                "end_char": 2138,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 2141,
                "end_char": 2147,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ugarte",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2265,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kolo Muani",
                "start_char": 2268,
                "end_char": 2278,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 2504,
                "end_char": 2517,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2673,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2696,
                "end_char": 2705,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliNapoli",
                "start_char": 2740,
                "end_char": 2752,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;L'",
                "start_char": 2805,
                "end_char": 2830,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "OsimhenTutte",
                "start_char": 2840,
                "end_char": 2852,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 2913,
                "end_char": 2920,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Firenze",
                "start_char": 2930,
                "end_char": 2937,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 3147,
                "end_char": 3152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 3394,
                "end_char": 3401,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa d’Africa",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3496,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 3504,
                "end_char": 3511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 3661,
                "end_char": 3664,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La valigia",
                "start_char": 3697,
                "end_char": 3730,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Victor Osimhen",
                "start_char": 3861,
                "end_char": 3875,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 4011,
                "end_char": 4017,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 4053,
                "end_char": 4056,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 4135,
                "end_char": 4140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 4166,
                "end_char": 4174,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 4197,
                "end_char": 4210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Natale",
                "start_char": 4275,
                "end_char": 4281,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 4314,
                "end_char": 4318,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 4323,
                "end_char": 4331,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roberto Calenda",
                "start_char": 4559,
                "end_char": 4574,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osimhen e il",
                "start_char": 4637,
                "end_char": 4649,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliCome",
                "start_char": 4650,
                "end_char": 4660,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 4678,
                "end_char": 4683,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 4714,
                "end_char": 4717,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 4781,
                "end_char": 4794,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 4805,
                "end_char": 4822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adl",
                "start_char": 4878,
                "end_char": 4881,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nada",
                "start_char": 4900,
                "end_char": 4904,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 4935,
                "end_char": 4941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 4993,
                "end_char": 5000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 5044,
                "end_char": 5053,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 5097,
                "end_char": 5110,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Red Devils",
                "start_char": 5128,
                "end_char": 5138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FA Cup",
                "start_char": 5171,
                "end_char": 5177,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 5198,
                "end_char": 5205,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Victor",
                "start_char": 5356,
                "end_char": 5362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arabia Saudita",
                "start_char": 5401,
                "end_char": 5415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 5637,
                "end_char": 5644,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 5654,
                "end_char": 5661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 5726,
                "end_char": 5732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casadei",
                "start_char": 5742,
                "end_char": 5749,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 5784,
                "end_char": 5790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenwood",
                "start_char": 5800,
                "end_char": 5809,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 5814,
                "end_char": 5817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 5855,
                "end_char": 5858,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 5861,
                "end_char": 5867,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ugarte",
                "start_char": 5979,
                "end_char": 5985,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kolo Muani",
                "start_char": 5988,
                "end_char": 5998,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 6089,
                "end_char": 6095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 6224,
                "end_char": 6237,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 6386,
                "end_char": 6393,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 6416,
                "end_char": 6425,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliNapoli",
                "start_char": 6460,
                "end_char": 6472,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 6525,
                "end_char": 6547,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini sul futuro: \"Devo scegliere tra una moglie con figli e una donna bellissima...\"",
        "subtitle": "La risposta del tecnico nerazzurro tra risate e un velo di mistero sul possibile approdo al Napoli: \"Sono cose da risolvere in pochissimo tempo\"",
        "content": "DUBLINO - La tripletta di Lookman, il triplice fischio, la gioia infinita, il sogno che diventa realtà. E poi la coppa al cielo, la festa sotto la curva dei tifosi dell'Atalanta, l'emozione e gli occhi lucidi. Gasperini non la scorderà mai più una notte così, una notte in cui è salito sul tetto d'Europa portando sempre avanti le sue idee e il suo calcio. E adesso? Resta solo da scrivere il futuro.Gasperini sul suo futuroInevitabile, dopo la partita, la domanda a Gasp sul futuro, ancora incerto e diviso tra permanenza a Bergamo dopo l'impresa storica dell'Europa League e l'addio dopo otto anni bellissimi. Ai microfoni di Sky lui ha risposto così: \"Se resto? Adesso festeggiamo. Io sono in una situazione dove hai una moglie con dei figli e trovi una donna bellissima, non so se il paragone regge (ride, ndr). Quanto bisogna aspettare? Non c’è da aspettare, queste cose si devono risolvere in pochissimo\". Il Napoli è la donna bellissima che lo sta corteggiando da tempo, presto sapremo.Europa LeagueL'Atalanta stende il Bayer Leverkusen: il trionfo fa il giro del mondo! © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/atalanta/2024/05/23-127914034/gasperini_sul_futuro_devo_scegliere_tra_una_moglie_con_figli_e_una_donna_bellissima_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:52:01",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716439921.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.3332,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 92,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 169,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 400,
                "end_char": 409,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 467,
                "end_char": 471,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 525,
                "end_char": 532,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 561,
                "end_char": 574,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 628,
                "end_char": 631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Il Napoli",
                "start_char": 912,
                "end_char": 921,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 993,
                "end_char": 999,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LeagueL'Atalanta",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1016,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "De Rossi verso la firma sul rinnovo di contratto con la Roma: i dettagli",
        "subtitle": "Pronto un triennale per il tecnico giallorosso che ha già avuto modo di parlare con il nuovo ds Ghisolfi",
        "content": "ROMA - Si sono già scritti e sentiti per telefono, adesso dovranno guardarsi negli occhi per stabilire velocemente un feeling operativo. Ghisolfi e De Rossi avranno poco tempo per i convenevoli, perché la pianificazione della stagione tra ritiro estivo, amichevoli e calciomercato va analizzata in fretta. Domenica si conclude il campionato: poi la squadra vola a Perth per la remunerativa amichevole con il Milan ma tanti giocatori non ci saranno: devono raggiungere i ritiri delle rispettive nazionali. Intanto Ghisolfi vuole conoscere bene i giocatori e domenica quasi sicuramente andrà ad Empoli per assistere all’ultima partita della stagione. Poi si muoverà sul doppio binario acquisti/cessioni: curiosamente (o forse no, non è esattamente un caso) ha chiuso entrambe le stagioni al Nizza con un saldo negativo di 33 milioni sul mercato. Anche con i Friedkin ovviamente dovrà fissare un budget dentro al quale ragionare.Roma, nasce il nuovo progettoGhisolfi arriva alla Roma dopo che la Roma ha già deciso di confermare l’allenatore, del quale probabilmente annuncerà il rinnovo fino al 2027 in prima persona, e naturalmente in sede di trattativa ha accettato e avallato la scelta dei Friedkin. Ora, seguendo le direttive dell’allenatore ma anche ragionando nell’interesse finanziario del club, proverà a disegnare un vestito adatto alle ambizioni della piazza. L’idea di base è stravolgere la rosa, non solo ritoccarla. Tra prestiti terminati, contratti in scadenza e partenze intelligenti, la Roma prevede di cambiare almeno sette giocatori: cinque di questi possono addirittura diventare titolari, a cominciare dal centravanti che affiancherà Abraham. E che non sarà Belotti né Shomurodov, rispettivamente di rientro dalla Fiorentina e dal Cagliari. Serve poi almeno un esterno alto che si alterni con El Shaarawy, o anche due se Dybala deciderà di andare via. A centrocampo si cerca una mezzala dinamica, con propensione all’inserimento offensivo: De Rossi vorrebbe Frattesi, se l’Inter accettasse di venderlo nel periodo di ristrutturazione impostata dal fondo Oaktree. Non sarà semplice. In difesa infine: Spinazzola non ha (ancora) rinnovato e può essere sostituito numericamente dal giovane scozzese Doig del Sassuolo, che partirebbe come vice di Angeliño (da riscattare); a destra la Roma ha bisogno di un terzino più forte di quelli che ha adesso; in porta, con Rui Patricio vicino all’addio per fine contratto, c’è bisogno di un secondo portiere. Il cantiere Ghisolfi è appena stato inaugurato. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/23-127915818/de_rossi_verso_la_firma_sul_rinnovo_di_contratto_con_la_roma_i_dettagli",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T07:10:37",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716441037.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.3328,
        "title_polarity": 0.9982,
        "title_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 96,
                "end_char": 104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 137,
                "end_char": 145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 148,
                "end_char": 156,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Domenica",
                "start_char": 306,
                "end_char": 314,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Perth",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 593,
                "end_char": 599,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 789,
                "end_char": 794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 856,
                "end_char": 864,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 926,
                "end_char": 930,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 976,
                "end_char": 980,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 993,
                "end_char": 997,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1199,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1505,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 1652,
                "end_char": 1659,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Belotti",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1683,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Shomurodov",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1697,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1742,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1822,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1839,
                "end_char": 1845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1966,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frattesi",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1984,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2072,
                "end_char": 2079,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 2118,
                "end_char": 2128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Doig del Sassuolo",
                "start_char": 2214,
                "end_char": 2231,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Angeliño",
                "start_char": 2261,
                "end_char": 2269,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2299,
                "end_char": 2303,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rui Patricio",
                "start_char": 2378,
                "end_char": 2390,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 2476,
                "end_char": 2484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2514,
                "end_char": 2526,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Atalanta vince l'Europa League, la Roma fa festa in chiave Champions: cosa succede ora",
        "subtitle": "Il risultato della partita di Dublino può avere un peso decisivo anche per la squadra di De Rossi in vista del finale di campionato",
        "content": "La festa dell'Atalanta per la vittoria dell'Europa League coinvolge anche lo stato d'animo dei tifosi della Roma. In vista dell'ultima giornata di campionato, infatti, si riaccendono le speranze per i giallorossi di conquistare un posto in Champions League. C'è una sola combinazione possibile per permettere all'Italia di portare sei squadre il prossimo anno nell'Europa dei grandi. Quale? La Roma, attualmente sesta, deve sperare che l'Atalanta (attualmente quinta a 66 punti e con ancora due gare da giocare) concluda il campionato proprio in quinta posizione.Roma, le combinazioni per la Champions LeagueIn questo modo la Roma si qualificherebbe in Champions League. In caso di quarto o addirittura terzo posto per i nerazzurri (al momento Bologna e Juve sono entrambe a 68 punti dietro Inter e Milan), invece, la Roma ripartirebbe dall'Europa League. Per l'ultima di campionato, dunque, decisive le sfide Atalanta-Torino, Juventus-Monza e Genoa-Bologna. Il calcolo aritmetico è semplice, la Roma \"tiferà\" per la squadra di Juric domenica prossima. L'Atalanta, poi, dovrà anche recuperare la sfida contro la Fiorentina del 2 giugno.RomaRoma, sorrisi e tiri: Dybala si allena sulle punizioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/22-127901037/l_atalanta_vince_l_europa_league_la_roma_fa_festa_in_chiave_champions_cosa_succede_ora",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T20:52:36",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716403956.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.9913333333333334,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 89,
                "end_char": 97,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9754,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 240,
                "end_char": 256,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 313,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 394,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 438,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 563,
                "end_char": 567,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 592,
                "end_char": 601,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LeagueIn",
                "start_char": 602,
                "end_char": 610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 626,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 653,
                "end_char": 669,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 754,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 791,
                "end_char": 796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 799,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 818,
                "end_char": 822,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 841,
                "end_char": 854,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Torino",
                "start_char": 910,
                "end_char": 925,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus-Monza",
                "start_char": 927,
                "end_char": 941,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa-Bologna",
                "start_char": 944,
                "end_char": 957,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1000,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juric",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1033,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1144,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1219,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini, la frase a Xabi Alonso dopo il trionfo in Europa League: cosa ha detto",
        "subtitle": "Dopo la finale di Dublino il tecnico dei nerazzurri ha consolato il collega spagnolo, sconfitto 3-0 dopo 51 gare senza ko: tutti i dettagli",
        "content": "DUBLINO (IRLANDA) - Un'impresa leggendaria quella compiuta dall'Atalanta a Dublino, dove la squadra di Gian Piero Gasperini ha vinto l'Europa League dominando e battendo 3-0 un Bayer Leverkusen che non perdeva da 51 partite.Atalanta-Bayer Leverkusen 3-0: cronaca, statistiche e tabellinoCapolavoro Atalanta: 3-0 al Bayer e trionfo in Europa LeagueUn capolavoro tattico quello compiuto dal tecnico dei bergamaschi, con l'organizzazione e l'intensità della Dea valorizzate poi dalla strepitosa tripletta di Lookman che con i suoi colpi ha messo ko la corazzata tedesca reduce dal trionfo in Bundesliga e attesa anche dalla finale di Coppa di Germania in cui affronterà il Kaiserslautern.La frase di Gasperini a Xabi Alonso dopo la finale di DublinoUna stagione da record per la squadra di Xabi Alonso, consolato dopo la sconfitta di Dublino da Gasperini: \"Non toglie niente, hai fatto qualcosa di straordinario\" le parole dell'allenatore nerazzurro allo spagnolo. Un gesto apprezzato dal collega che con grande sportività ha a sua volta fatto i complimenti all'avversario: \"Grande partita, congratulazioni. Avete meritato\".Europa LeagueBergamo pazza di gioia: tifosi in delirio per il trionfo dell'Atalanta in Europa League© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127906003/gasperini_la_frase_a_xabi_alonso_dopo_il_trionfo_in_europa_league_cos_ha_detto",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T21:31:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716406260.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.33673333333333333,
        "title_polarity": 0.9985999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.988,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "IRLANDA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 103,
                "end_char": 123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 135,
                "end_char": 148,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 177,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Bayer Leverkusen",
                "start_char": 224,
                "end_char": 249,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 298,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LeagueUn",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 455,
                "end_char": 458,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bundesliga",
                "start_char": 589,
                "end_char": 599,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa di Germania",
                "start_char": 631,
                "end_char": 648,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Kaiserslautern",
                "start_char": 670,
                "end_char": 684,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 697,
                "end_char": 706,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 709,
                "end_char": 720,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DublinoUna",
                "start_char": 739,
                "end_char": 749,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 787,
                "end_char": 798,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 831,
                "end_char": 838,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 842,
                "end_char": 851,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LeagueBergamo pazza di gioia",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1156,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1208,
                "end_char": 1221,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1235,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La sublimazione del calcio di Gasperini",
        "subtitle": "Leggi il commento sul trionfo dell'Atalanta in Europa League sul Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "Balla e piangi di gioia, Atalanta. Ballate e piangete Antonio e Luca Percassi, Gasperini e i nerazzurri, Bergamo e i bergamaschi. Ridi e fai festa Dea perché sei nella storia, perché sei andata oltre ogni ostacolo, perché sei stata immensa, perché hai esaltato te stessa, perché hai nobilitato il calcio italiano con un trionfo atteso da un quarto di secolo e, per questo, ancora più esaltante. Non ci sono aggettivi per descrivere questo 22 maggio 2024: ha illuminato la scena europea e non verrà mai dimenticato per il gioco e lo spettacolo di Dublino. Una partita meravigliosa, nel segno di Bum Bum Bum Lookman, mattatore assoluto. Nella nigeriana lingua yoruba, Ademola significa “una corona viene aggiunta alla mia ricchezza” o anche “una corona viene data a me”. Nomen omen. A chi, se non ad Ademola Lookman bisogna dare la corona dell’immensa, storica Atalanta che ha conquistato l’Europa League, venticinque anni dopo l’ultimo trionfo tricolore in Coppa Uefa firmato dal Parma di Malesani. Con il pazzesco tris del bomber nigeriano, la Dea ha spazzato via il Bayer Leverkusen, campione di Germania, cancellato dal campo dopo 51 partite senza sconfitte, dominato in lungo e in largo. La finale di Dublino è stata la sublimazione del calcio di Gasperini, dall’inizio alla fine. Per intensità, pressing, fluidità della manovra, lo si è visto nello spettacolare primo tempo, pari a quello giocato dall’Atalanta a Liverpool e contro la Roma, per intenderci. Schierando subito il tridente, Gasperini ha fatto capire a Xabi Alonso quali fossero le sue intenzioni. La Dea a trazione anteriore e con il motore sovralimentato di Koopmeiners, il gigantesco Ederson e l’onnipresente Hien come l’eroico Kolasinac, ha stordito i campioni di Germania. Improvvisamente basiti di fronte ai rivali che li hanno letteralmente azzannati dal primo minuto, i tedeschi sono andati in tilt a centrocampo, il punto di forza del Bayer. Xhaka, il cervello della squadra, ha stentato a dirigere la manovra, inopinatamente imprecisa. L’azione del primo gol dello scatenato Lookman ha messo a nudo le difficoltà degli avversari, così frastornati dal ritmo forsennato dell’Atalanta da subire il raddoppio del bomber nigeriano, al quattordicesimo centro stagionale, ennesimo fiore all’occhiello percassiano: pagato 15 milioni due anni fa, ora ne vale almeno il triplo come triplo è stato il suo bottino quando Ademola si è preso la corona della partita, fulminando Kovar con quel missile che il portiere del Bayer manco ha visto passare. La prima tripletta della carriera non poteva essere sigillata che in questa entusiasmante finale. Scamacca si è sacrificato nell’assistenza ai compagni di reparto, De Ketelaere gli ha dato manforte. Dopo l’intervallo, Xabi Alonso ha inserito Boniface per dare più forza all’attacco dove Wirz ha steccato, sterili anche le mosse successive Andrich e Hlozek. Gigantesca la forza di un’Atalanta, interprete dei valori assoluti del calcio incarnati da Gasperini, profeta di un calcio moderno capace di schiantare anche la squadra che non perdeva da un anno e ha stravinto la Bundesliga. Aveva detto Guardiola dopo la vittoria sulla Roma: «Ma avete visto l’Atalanta? Può battere chiunque». È tutto vero. È tutto meravigliosamente vero. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/23-127909468/la_sublimazione_del_calcio_di_gasperini",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T05:38:09",
        "scrape_dt": "2024-05-23T09:30:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716435489.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9994666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 47,
                "end_char": 60,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 65,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Balla e piangi di gioia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ballate e piangete Antonio",
                "start_char": 35,
                "end_char": 61,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Luca Percassi",
                "start_char": 64,
                "end_char": 77,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ridi e fai festa Dea",
                "start_char": 130,
                "end_char": 150,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bum Bum Bum Lookman",
                "start_char": 594,
                "end_char": 613,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ademola significa “una corona",
                "start_char": 666,
                "end_char": 695,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nomen",
                "start_char": 769,
                "end_char": 774,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ademola Lookman",
                "start_char": 798,
                "end_char": 813,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 859,
                "end_char": 867,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 889,
                "end_char": 902,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Uefa",
                "start_char": 956,
                "end_char": 966,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 979,
                "end_char": 984,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malesani",
                "start_char": 988,
                "end_char": 996,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1083,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "campione di Germania",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1211,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1259,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1501,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1531,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1571,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1638,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1661,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1683,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
