[
    {
        "title": "Panatta sicuro: \"Sinner non andrà al Roland Garros\"",
        "subtitle": "L'ex leggenda del tennis italiano: \"È troppo rischioso, se rimani fermo 15 giorni senza allenarti non puoi andare a un torneo faticoso come uno Slam\"",
        "content": "Panatta è sicuro, Sinner non andrà al Roland Garros. Troppo rischioso partecipare a un torneo di uno Slam così dispendioso, senza un adeguato allenamento:” Sinner non lo fa il Roland Garros - dice la leggenda italiana del tennis a Rainews24 - è troppo rischioso, se rimani fermo 15 giorni senza allenarti non puoi andare a un torneo faticoso come uno Slam. Poi deciderà lui con il suo manager”. Il numero due al mondo sta lavorando al J Medical per recuperare dal problema all'anca. Quando tornerà a casa deciderà insieme ai medici e al suo staff: lui soffre a stare fermo ma sa bene che deve essere prudente. Lo ha detto anche nella conferenza stampa al Foro Italico:  Sinner potrebbe diventare numero uno anche senza giocare. Basta che Djokovic non vinca il torneo e Medvedev non faccia l'accoppiata, difficilissima, finale a Roma e vittoria a Parigi. \"Pensiamo di avere tutto sotto controllo - le sue parole - ma mi fermo fino a che non risolvo bene il problema, perché non voglio buttare via magari tre anni di carriera. Non ho fretta, curare il corpo è la cosa più importante\".SinnerSinner agli Internazionali d'Italia, i tifosi in delirio per lui © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/sinner/2024/05/14-127480683/panatta_sicuro_sinner_non_andr_al_roland_garros_ecco_perch",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T09:43:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715672580.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Panatta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slam",
                "start_char": 144,
                "end_char": 148,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Panatta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 38,
                "end_char": 51,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Slam",
                "start_char": 101,
                "end_char": 105,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 156,
                "end_char": 162,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 176,
                "end_char": 189,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rainews24 -",
                "start_char": 231,
                "end_char": 242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Slam",
                "start_char": 351,
                "end_char": 355,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "J Medical",
                "start_char": 435,
                "end_char": 444,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Foro Italico",
                "start_char": 655,
                "end_char": 667,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 670,
                "end_char": 676,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djokovic",
                "start_char": 738,
                "end_char": 746,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Medvedev",
                "start_char": 769,
                "end_char": 777,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 828,
                "end_char": 832,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 846,
                "end_char": 852,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SinnerSinner",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1094,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Internazionali d'Italia",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1123,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1177,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Retroscena Dybala: la Champions e i dubbi sul futuro alla Roma",
        "subtitle": "In Arabia pronti a ricoprire d'oro il fantasista argentino, che medita di lasciare il club giallorosso: tutti i dettagli",
        "content": "ROMA - Il presente è incerto, il futuro ancora di più. Paulo Dybala non offre garanzie: nell’immediato per giocare, dal momento che non si è allenato neanche ieri a Trigoria, nel medio termine sull’intenzione di rimanere alla Roma. Sarà un periodo di grandi dubbi, di sussurri e di ipotesi.Dybala e l'ultimo infortunioDe Rossi lo aspetta. Conta di averlo domenica contro il Genoa per difendere il sesto posto e sperare ancora nel ripescaggio Champions. In realtà, dopo averlo portato a Leverkusen, era pronto a schierarlo contro l’Atalanta ma si è sentito rispondere che il muscolo faceva ancora male. E allora, a malincuore, lo ha dovuto escludere dai convocati. Ora si ricomincia. Si spera. Dybala è il giudice supremo del suo corpo. Se non lo sente a posto, preferisce curarsi per recuperare condizione atletica e sicurezza. Anche quando, come nel caso dell’infortunio contro la Juventus, gli esami strumentali escludono lesioni. Con la Coppa America all’orizzonte, Paulo comprensibilmente vuole stare attento. Ma non vuole neanche abbandonare i compagni e l’allenatore nel momento più delicato. Proverà quindi a essere in campo domenica e anche la settimana successiva a Empoli: senza di lui, come si è notato, la Roma è una squadra diversa.Dybala e la clausola rescissoriaMa il problema si pone in prospettiva. Perché Dybala, in caso di mancata qualificazione alla Champions League, sta seriamente valutando l’ipotesi di svincolarsi attraverso la clausola rescissoria da 12 milioni, che scade a fine luglio. I procuratori hanno già offerte allettanti in Arabia Saudita, dove il suo stipendio da 8 milioni non sarebbe un problema, e continuano a scandagliare il mare europeo per comprendere se esistano pesci di alto livello nei tornei più competitivi. In questo senso una Coppa America giocata da protagonista con l’Argentina può essere un’ottima promozione. Dybala a Roma sta benissimo. Si trovava meravigliosamente con Mourinho e va d’accordo con De Rossi. Ma avvicinandosi ai 31 anni, punta a strappare l’ultimo grande ingaggio della carriera: l’accordo con i Friedkin prevede che nella prossima stagione, allo scoccare del 50% delle presenze, ottenga il rinnovo automatico fino al 2026. Potrebbe non essere abbastanza gratificante, a fronte di un altro anno in Europa League con una squadra profondamente ristrutturata.I ragionamenti della Roma su DybalaDa parte sua la Roma si sta preparando al possibile addio. Che seguirebbe di qualche settimana quello scontato di Lukaku, di ritorno al Chelsea e poi chissà. In un processo di «ricostruzione», come l’ha definito garbatamente De Rossi, l’abbassamento del monte stipendi è una strada quasi obbligata per consolidare l’equilibrio finanziario. Per di più Dybala è un magnifico lusso: quando è in forma è uno dei migliori calciatori del campionato, capace di vincere le partite da solo. Tuttavia le sue pause, più o meno lunghe, si ripercuotono negativamente sulla squadra. Da Mourinho a De Rossi, la dipendenza è rimasta evidente: nelle 11 partite di campionato che ha saltato, considerando anche la trasferta di Lecce alla quale ha partecipato per soli 6 minuti, la Roma ha raccolto appena 14 punti. La media è di 1,27, che spalmati su un intero campionato darebbe 48. Il problema dal punto di vista dei Friedkin è di natura strategica. Nessuno si priverebbe di un campione del livello di Dybala se si potessero investire risorse per un sostituto di pari valore. Ma siccome così non è - infatti la Roma ha acquistato un giovane come Baldanzi per formarlo - Dybala rischia di essere un’incognita perenne. Tornano in mente le parole di Totti: «Fossi nei dirigenti penserei bene prima di impegnarmi con un giocatore che salta tante partite». Il divorzio insomma, senza i soldi della Champions, potrebbe essere persino naturale. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/roma/2024/05/14-127475906/retroscena_dybala_la_champions_e_i_dubbi_sul_futuro_alla_roma",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T06:51:38",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715662298.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.9993333333333334,
        "title_polarity": -0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paulo Dybala",
                "start_char": 55,
                "end_char": 67,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 165,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 290,
                "end_char": 296,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rossi",
                "start_char": 321,
                "end_char": 326,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 374,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 442,
                "end_char": 451,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 486,
                "end_char": 496,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 531,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 693,
                "end_char": 699,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 882,
                "end_char": 890,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa America",
                "start_char": 940,
                "end_char": 953,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 969,
                "end_char": 974,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1251,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1329,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1386,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Arabia Saudita",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1573,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa America",
                "start_char": 1777,
                "end_char": 1790,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 1821,
                "end_char": 1830,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1873,
                "end_char": 1877,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1934,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1954,
                "end_char": 1962,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 2068,
                "end_char": 2076,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2270,
                "end_char": 2283,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2353,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "DybalaDa",
                "start_char": 2357,
                "end_char": 2365,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2383,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 2477,
                "end_char": 2483,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chelsea",
                "start_char": 2499,
                "end_char": 2506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2588,
                "end_char": 2596,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2720,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 2935,
                "end_char": 2943,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2946,
                "end_char": 2954,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3077,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3126,
                "end_char": 3130,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 3264,
                "end_char": 3272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3355,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3458,
                "end_char": 3462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baldanzi",
                "start_char": 3493,
                "end_char": 3501,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 3517,
                "end_char": 3523,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 3594,
                "end_char": 3599,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3740,
                "end_char": 3749,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3787,
                "end_char": 3799,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Napoli e l'infortunio di Osimhen: le ultime novità da Castel Volturno",
        "subtitle": "Le ultime a tre giorni dalla sfida del Franchi contro la Fiorentina. Gli aggiornamenti sulle condizioni del bomber nigeriano",
        "content": "Victor Osimhen ha svolto terapie, quest'oggi, a tre giorni dalla gara contro la Fiorentina. L'attaccante del Napoli lavora per recuperare dopo un affaticamento muscolare che lo ha colpito nei giorni scorsi. Per la gara di venerdì è in dubbio. In grande forma il bomber nigeriano, autore di nove gol da fine febbraio ad oggi. Col Bologna si è procurato il rigore poi fallito da Politano. Calzona vorrebbe poter averlo a disposizione per questo finale di campionato. Napoli, le ultime in vista della FiorentinaLindstrom e Zielinski, invece, oggi hanno svolto lavoro personalizzato in campo. Palestra per Mario Rui. Mazzocchi si è allenato in gruppo ed è dunque subito di nuovo a disposizione del suo allenatore. Il Napoli è atteso dalle ultime due sfide, la Fiorentina al Franchi e poi il Lecce al Maradona, prima dei saluti definitivi alla stagione.  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/14-127490174/napoli_infortunio_osimhen_novita_da_castel_volturno",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T15:14:38",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715692478.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.33033333333333337,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Castel Volturno",
                "start_char": 57,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.986,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 57,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9944,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Victor Osimhen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 80,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Col Bologna",
                "start_char": 325,
                "end_char": 336,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Politano",
                "start_char": 377,
                "end_char": 385,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calzona",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 465,
                "end_char": 471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FiorentinaLindstrom",
                "start_char": 498,
                "end_char": 517,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zielinski",
                "start_char": 520,
                "end_char": 529,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mario Rui",
                "start_char": 602,
                "end_char": 611,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mazzocchi",
                "start_char": 613,
                "end_char": 622,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 713,
                "end_char": 719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 756,
                "end_char": 766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 770,
                "end_char": 777,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 787,
                "end_char": 792,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 796,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 852,
                "end_char": 864,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lazio, Guendouzi e Luis Alberto finiscono sul mercato",
        "subtitle": "I due giocatori biancocelesti, in rotta di collisione con l’allenatore Tudor, potrebbero lasciare il club a fine stagione",
        "content": "ROMA - Un senso di vertigine provoca la continua rimonta della Lazio, un senso di preoccupazione genera il possibile rivoluzionamento di mercato. Tudor è una figura di ricostruzione e di rottura. Ha ereditato i nidi di vipere che s’erano creati con Sarri, altri li ha smossi lui. Neppure Igor è un tipo tendente alla moderazione e al compromesso. Due casi sono diventati insanabili. Uno è Luis Alberto, finito di nuovo fuori, amato e avversato, ammirabile e detestabile da una settimana all’altra. L’altro è Guendouzi, che con Tudor aveva dei conti in sospeso. Ritrovarsi a Roma li ha aggravati. Nessuno dei due è incedibile, tutti e due sono vendibili. La Lazio ascolterà eventuali offerte, se li cederà lo farà alle sue condizioni. Per Luis la richiesta è quantificabile in 15 milioni. Per Guendouzi ne servono 30. Con Tudor al comando è scontato considerarli entrambi in uscita. Sono soldi che potrebbero garantire nuovi investimenti. Ma perdere il Mago e Guendovunque creerebbe comunque un vuoto tecnico.Il futuro di Luis AlbertoLo spagnolo s’è ritrovato fuori dai convocati sabato. Venerdì Tudor gli aveva contestato il rendimento avuto in allenamento. Luis era di altro avviso, a suo parere è Tudor a non valutare compiutamente la sua cifra tecnica nell’idea di calcio che sta proponendo. Si rivedranno oggi alla ripresa fissata alle 17,30. Igor non ha risparmiato la stoccata parlando di chi era in campo e di chi c’era in panchina domenica: «C’era gente che ci teneva». Poi è stato accorto rinviando tutto a Milano: «Ci rivedremo martedì (oggi, ndr) e prepareremo la sfida all’Inter». Che ne sarà di Luis si vedrà da oggi in poi. Prima era stato degradato, dopo il caso Salernitana non ha più indossato la fascia di vice capitano. Stava filando tutto liscio, era stato di nuovo decisivo da assistman e goleador. Fino allo strappo finale. Lo è perché non è pensabile che si possa andare avanti a singhiozzo. Un giorno Luis carico, trascinatore, un altro scarico, rivoltoso. Lo hanno capito tutti. Ma tra il dire e il fare, tra l’ipotesi che parta e la cessione concreta, ce ne passa. La Your First, scuderia che gestisce il giocatore, giura e spergiura che non esistono offerte da Doha, che l’Al-Duhail non si è mai fatto avanti e che l’offerta da 8 milioni l’anno non è reale. Lotito è stato chiaro, per far partire Luis vuole incassare 15 milioni. Nel calcolo della vendita va sempre considerata la percentuale da riconoscere al Liverpool del 20%. A meno che Lotito non decida all’improvviso di liberare il Mago regalandogli il cartellino, finora l’ha escluso. Non l’ha mai fatto con nessuno.Il futuro di GuendouziSi è riaperto subito il caso Guendouzi-Tudor. Il francese non si sarebbe mai aspettato di ritrovarlo alla Lazio dopo lo strappo di Marsiglia. Per Igor non ci sono problemi, Guendo ha altri pensieri. La tregua è durata poco, le prime decisioni di Tudor (l’esclusione con la Juve) hanno riacceso le tensioni. Il francese preferirebbe partire, potrà farlo solo se dal mercato arriveranno offerte congrue per la Lazio. Rimpiazzare Luis e Guendouzi non sarà semplice, già non lo è stato quando è partito Milinkovic. Il sacrificio aiuterebbe Tudor a gestire meglio lo spogliatoio e la società ad aumentare il budget di mercato, anche ad abbassare gli ingaggi. Igor riparlerà con il diesse Fabiani, servirà un concordato. Non tutti potranno partire né si può pensare che gli investimenti dell’anno scorso (Rovella e Isaksen su tutti) vengano bruciati. La Lazio, di oggi e domani, continua a galleggiare a mezz’aria tra la spinta data da Igor, che la muove verso orizzonti europei (si vedrà quali), e la gestione tecnica che rischia di creare più conflitti che profitti. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/lazio/2024/05/14-127475144/lazio_guendouzi_e_luis_alberto_finiscono_sul_mercato",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T06:05:41",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715659541.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.999,
        "title_polarity": -0.9978,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guendouzi",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Un senso di vertigine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 249,
                "end_char": 254,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Luis Alberto",
                "start_char": 389,
                "end_char": 401,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendouzi",
                "start_char": 508,
                "end_char": 517,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 574,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 657,
                "end_char": 662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 738,
                "end_char": 742,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendouzi",
                "start_char": 792,
                "end_char": 801,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 821,
                "end_char": 826,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mago",
                "start_char": 952,
                "end_char": 956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendovunque",
                "start_char": 959,
                "end_char": 971,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luis AlbertoLo",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1035,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1100,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1162,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1204,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1351,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1522,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1612,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 1678,
                "end_char": 1689,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1929,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Your First",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Al-Duhail",
                "start_char": 2200,
                "end_char": 2209,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 2285,
                "end_char": 2291,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2328,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 2438,
                "end_char": 2447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 2468,
                "end_char": 2474,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mago",
                "start_char": 2516,
                "end_char": 2520,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GuendouziSi",
                "start_char": 2614,
                "end_char": 2625,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendouzi-Tudor",
                "start_char": 2652,
                "end_char": 2667,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 2729,
                "end_char": 2734,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Marsiglia",
                "start_char": 2754,
                "end_char": 2763,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 2769,
                "end_char": 2773,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendo",
                "start_char": 2796,
                "end_char": 2802,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 2869,
                "end_char": 2874,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2896,
                "end_char": 2900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 3031,
                "end_char": 3036,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rimpiazzare Luis",
                "start_char": 3038,
                "end_char": 3054,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guendouzi",
                "start_char": 3057,
                "end_char": 3066,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Milinkovic",
                "start_char": 3122,
                "end_char": 3132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 3159,
                "end_char": 3164,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3281,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 3306,
                "end_char": 3313,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rovella",
                "start_char": 3422,
                "end_char": 3429,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Isaksen",
                "start_char": 3432,
                "end_char": 3439,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 3471,
                "end_char": 3476,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 3553,
                "end_char": 3557,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3688,
                "end_char": 3700,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nations League, debutto amaro per l'Italia di Velasco: vince la Polonia",
        "subtitle": "Le azzurre di Velasco, sconfitte 3-0 dalle biancorosse di Lavarini, perdono punti ranking fondamentali per la qualificazione alle Olimpiadi di Parigi",
        "content": "ANTALYA (TURCHIA) - Debutto amaro in Nations League che per l'Italia femminile di volley significa ultima chance per staccare il pass olimpico. Le azzurre del ct Julio Velasco vengono travolte ancora una volta dalla Polonia, allenata dall'italiano Stefano Lavarini, che nella prima giornata della fase a gironi si impone per 3-0. Un ko che costa caro in termini di ranking Fivb, ma che può ancora essere recuperato. Rivivi la diretta della partita, le dichiarazioni e tutti gli aggiornamenti sulla situazione dell'Italia.22:35Bosio guarda avanti: \"Cariche per le prossime sfide\"Archivia la delusione Francesca Bosio, che analizza: \"Nei primi due set abbiamo mostrato un buon livello e ce la siamo giocata alla pari, ma abbiamo sbagliato troppo e questo è il rammarico più grande. Ora però non dobbiamo abbatterci e pensare già alla Germania, si riparte più cariche di prima\".22:30Velasco rammaricato: \"Sbagliato troppo\"Rammaricato più che deluso Julio Velasco nel post-partita del match con la Polonia: \"Dobbiamo crescere in fretta sia dal punto di vista tattico, particolarmente nelle fasi di difesa e contrattacco, e migliorare assolutamente la nostra capacità di adattamento alle varie situazioni di gioco. Mi dispiace per il primo set, perché dopo la tensione iniziale, le ragazze si erano sciolte e sarebbe bastato qualche errore in meno per portarlo a casa. Da domani dovremo concentrarci sulla Germania, che non è avversaria da sottovalutare\".21:00I punti persi dall'ItaliaIn base al nuovo metodo di qualificazione alle Olimpiadi, che tiene conto del ranking Fivb, l'Italia con la sconfitta per 3-0 ha perso 10,63 punti, i medesimi guadagnati viceversa guadagnati dalla Polonia, che sorpassa in classifica le azzurre, ma che fortunatamente ha già in tasca il biglietto per Parigi.20:51Tre giorni di fuoco per le azzurreDomani la squadra di Velasco godrà un giorno di riposo, da sfruttare per chiarire cosa non è andato e soprattutto ricaricare le pile in vista di tre giorni di fuoco, che vedranno le azzurre affrontare il 16 maggio la Germania, il 17 la Bulgaria e il 18 le padrone di casa della Turchia.20:40Le statistiche del matchÈ stato un match molto meno combattuto di quanto dicano i parziali, come indicato anche dalle statistiche delle migliori marcatrici che vede dominare Stysiak con 17 punti, ma anche il trio Korneluk, Merdzyk, Lukasik, che ha chiuso in doppia cifra. Per l'Italia si salva Andropova con 17 punti e in parte Danesi e Bosetti con 10 a testa.20:31Italia-Polonia 21-25: azzurre sconfitte in tre setLa chiude in tre set la Polonia, che si impone con i parziali di 28-26, 25-23 e 25-21. Debutto amaro per l'Italia, apparsa fragile emotivamente e troppo fallosa. Ora le sfide da vincere con Germania e Bulgaria.20:25Italia-Polonia 18-22: break delle polaccheSi mette male, la Polonia allunga sul 22-18, Italia che deve reagire subito se non vuole vedersi chiudere il match.20:21Italia-Polonia 18-18: rimonta delle polaccheTerminata la mini-fuga delle azzurre, raggiunte sul 18-18 dalla Polonia. Tutto da rifare in questo ultimo scampolo di terzo set.20:17Italia-Polonia 16-13: allungo delle azzurreAumenta il vantaggio l'Italia, che si porta sul 16-13 nel terzo set contro la Polonia.20:13Italia-Polonia 12-10: azzurre ritrovateTorna la bella Italia della parte centrale del primo set, 12-10 sulla Polonia. Doppio muro di Bonifacio per il vantaggio azzurro.20:09Italia-Polonia 7-7: si gioca punto a puntoFase combattuta ma equilibrata del terzo set, Italia e Polonia giocano punto a punto. Situazione sul 7-7.20:06Italia-Polonia 3-3: azzurre ancora falloseAlmeno un paio di punti regalati dall'Italia in questo avvio di terzo set, situazione comunque sul 3-3 con la Polonia.20:03Via al terzo set!Inizia il terzo set, decisivo per l'Italia, sotto 2-0 con la Polonia e che deve tornare in partita.19:58Italia-Polonia 23-25: anche il secondo set è delle polaccheLa Polonia chiude sul 25-23 e si aggiudica anche il secondo set, portandosi sul 2-0. Non riesce la rimonta alle azzurre, disastrose nella fase centrale. Ora si fa durissima.19:53Italia-Polonia 19-21: ci provano le azzurreL'Italia tenta di uscire dal momento di difficoltà e accorcia sul 19-21, fase decisiva del secondo set.19:49Italia-Polonia 16-19: Stysiak scatenataL'Italia fatica a contenere Stysiak, che sta trascinando la Polonia. Azzurre sempre sotto di tre punti, ora 16-19.19:46Italia-Polonia 13-16: allungano le polaccheMomento delicato del secondo set, la Polonia allunga sull'Italia a +3, portandosi sul 16-13.19:42Italia-Polonia 11-11: regna l'equilibrioL'Italia aveva provato per la seconda volta in questo set un piccolo strappo, prontamente rintuzzato dalla Polonia. Situazione sull'11-11.19:39Italia-Polonia 8-8: battaglia anche nel secondo setÈ di nuovo battaglia tra Italia e Polonia, che come nel primo set combattono punto a punto. Situazione di 8-8.19:36Italia-Polonia 4-3: azzurre ancora di rimontaNon era iniziato alla grande neanche il secondo set, con la Polonia avanti 3-1, ma le azzurre si sono subito rimesse in carreggiata, riportandosi sul 4-3.19:32Inizia il secondo set!Via al secondo set tra Italia e Polonica con le azzurre sotto 1-0.19:30Italia-Polonia 26-28: primo set alle polaccheIl primo set si chiude sul 28-26 per la Polonia. Peccato per le azzurre, che hanno commesso troppi errori nel momento decisivo, vanificando una bellissima rimonta.19:26Italia-Polonia 24-24: le polacche non ci stannoNon molla mai la Polonia, che recupera lo svantaggio e porta il primo set sul 24 pari.19:22Italia-Polonia 23-19: le azzurre mantengono il vantaggioFasi finali del primo set, l'Italia mantiene il vantaggio sulla Polonia, portandosi sul 23-19.19:19Italia-Polonia 19-16: Danesi trascina le azzurreAnna Danesi scatenata in battuta: l'Italia torna ad allungare sulla Polonia e si porta sul 19-16 nel primo set.19:16Italia-Polonia 16-15: ritorno della PoloniaLe polacche non ci stanno e reagiscono immediatamente , Italia adesso avanti 16-15.19:13Italia-Polonia 15-12: allungo azzurroL'Italia prova ad allungare sulla Polonia nel cuore di questo primo set e si porta sul 15-12.19:10Italia-Polonia 11-11: ora si gioca punto a puntoNon è stata una fiammata quella azzurra, Italia in partita e che ora si gioca il primo set punto a punto.19:08Italia-Polonia 6-6: splendida reazione azzurraL'Italia finalmente entra in partita e ritorna in corsa in questo primo set, andando ad impattare con il muro di Danesi.19:06Italia-Polonia 1-5: le azzurre iniziano maleFalsa partenza per l'Italia, che perde subito la battuta e si ritrova già sotto 5-1 contro una Polonia entrata in campo con grande determinazione.19:00Inizia il primo set!Ci siamo, inizia il primo set, Italia in battuta.18:58Polonia orfana di Joanna WoloszAssenza pesante in casa polacca con il forfait di Joanna Wolosz, miglior giocatrice di Lavarini, che potrà comunque contare sulle ottime Magdalena Stysiak, Malwina Smarzek, reduce da una grande seconda parte di stagione con Casalmaggiore, e la promettente Martyna Lukasik, che ha già firmato con le 'Pantere' di Conegliano.18:47Alice Degradi: \"Convinte di far bene\"La schiacciatrice Alice Degradi racconta lo stato d'animo del gruppo: \"Siamo consapevoli dell'importanza dell'appuntamento e sappiamo che se vogliamo andare a Parigi dovremo cercare di vincere più partite possibili. Conosciamo la forza della Polonia, ma non penseremo al passato, siamo concentrate sul nostro gioco e sulle nostre qualità\".18:37Le parole di VelascoPrima del match, il ct Julio Velasco ha fatto il punto sulle ambizioni azzurre: \"Il metodo di qualificazione è molto strano, ma il nostro obiettivo è chiaro, ottenere il pass olimpico. Non è necessario fare troppi calcoli, prima facciamo i punti che ci occorrono per il ranking, più siamo tranquilli per Parigi\".18:20Il calendario dell'ItaliaDopo la durissima sfida di questa sera con la Polonia, le ragazze di Velasco affronteranno due avversarie più alla portata come la Germania, anche lei a caccia del pass olimpico, e la Bulgaria, rispettivamente il 16 maggio alle 13 e il 17 maggio alle 19, prima di chiudere, il 18 maggio, sempre alle 19, contro le padrone di casa e campionesse di tutto della Turchia.18:10Italia, c'è ancora la Polonia sulla strada delle azzurreIl destino metterà ancora una volta di fronte le azzurre di Velasco alla Polonia, allenata da Stefano Lavarini. Le stesse biancorosse che lo scorso settembre a Lodz impedirono ad Antropova e compagne di ottenere la qualificazione olimpica diretta.18:00Italia-Polonia, dove vederla in tv e streamingCome tutti gli altri match dell'Italia nella Nations League, anche quello contro la Polonia sarà trasmesso in diretta tv su Dazn che ha acquisito i diritti dell'evento. Come nelle precedenti stagioni anche quest'anno le partite delle azzurre saranno inoltre visibili in diretta streaming su Volleyball World TV (tv.volleyballworld.com).Antalya Sports Hall, Antalya (Turchia) Acquista ora il tuo biglietto! Segui dal vivo la partita.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/volley/nazionali-volley/2024/05/14-127492586/italia-polonia_diretta_volley_segui_la_partita_di_nations_league_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T16:00:03",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715695203.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nations League",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lavarini",
                "start_char": 58,
                "end_char": 66,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpiadi di Parigi",
                "start_char": 130,
                "end_char": 149,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANTALYA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "TURCHIA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Debutto",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nations League",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Julio Velasco",
                "start_char": 162,
                "end_char": 175,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 216,
                "end_char": 223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stefano Lavarini",
                "start_char": 248,
                "end_char": 264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fivb",
                "start_char": 373,
                "end_char": 377,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia.22:35Bosio",
                "start_char": 514,
                "end_char": 531,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francesca Bosio",
                "start_char": 600,
                "end_char": 615,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 832,
                "end_char": 840,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Julio Velasco",
                "start_char": 946,
                "end_char": 959,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 994,
                "end_char": 1001,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ItaliaIn",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1482,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpiadi",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1536,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fivb",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1570,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1580,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1684,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parigi.20:51Tre giorni di fuoco",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1811,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 1847,
                "end_char": 1854,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2051,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 2062,
                "end_char": 2070,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Turchia.20:40Le",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2119,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stysiak",
                "start_char": 2291,
                "end_char": 2298,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Korneluk",
                "start_char": 2330,
                "end_char": 2338,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Merdzyk",
                "start_char": 2340,
                "end_char": 2347,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lukasik",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2356,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2401,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andropova",
                "start_char": 2411,
                "end_char": 2420,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danesi",
                "start_char": 2445,
                "end_char": 2451,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bosetti",
                "start_char": 2454,
                "end_char": 2461,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "testa.20:31Italia-Polonia 21-25",
                "start_char": 2471,
                "end_char": 2502,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 2556,
                "end_char": 2563,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2639,
                "end_char": 2645,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 2722,
                "end_char": 2730,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bulgaria.20:25Italia-Polonia 18",
                "start_char": 2733,
                "end_char": 2764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 2807,
                "end_char": 2814,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2834,
                "end_char": 2840,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 3017,
                "end_char": 3024,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "azzurreAumenta",
                "start_char": 3122,
                "end_char": 3136,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3152,
                "end_char": 3158,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia.20:13Italia-Polonia 12",
                "start_char": 3207,
                "end_char": 3237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3280,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3336,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "muro di Bonifacio",
                "start_char": 3345,
                "end_char": 3362,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "azzurro.20:09Italia-Polonia",
                "start_char": 3380,
                "end_char": 3407,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3481,
                "end_char": 3487,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 3490,
                "end_char": 3497,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3625,
                "end_char": 3631,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia.20:03Via",
                "start_char": 3697,
                "end_char": 3713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 3763,
                "end_char": 3769,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 3788,
                "end_char": 3795,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "polaccheLa Polonia",
                "start_char": 3882,
                "end_char": 3900,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4113,
                "end_char": 4119,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stysiak",
                "start_char": 4241,
                "end_char": 4248,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4260,
                "end_char": 4266,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stysiak",
                "start_char": 4286,
                "end_char": 4293,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4325,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 4457,
                "end_char": 4464,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4478,
                "end_char": 4484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "equilibrioL'Italia",
                "start_char": 4547,
                "end_char": 4565,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 4664,
                "end_char": 4671,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4776,
                "end_char": 4782,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 4785,
                "end_char": 4792,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 4971,
                "end_char": 4978,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 5115,
                "end_char": 5121,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonica",
                "start_char": 5124,
                "end_char": 5132,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 5248,
                "end_char": 5255,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "rimonta.19:26Italia-Polonia 24",
                "start_char": 5363,
                "end_char": 5393,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 5440,
                "end_char": 5447,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "24 pari.19:22Italia-Polonia 23-19",
                "start_char": 5501,
                "end_char": 5534,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 5599,
                "end_char": 5605,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 5634,
                "end_char": 5641,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Danesi",
                "start_char": 5691,
                "end_char": 5697,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Danesi",
                "start_char": 5722,
                "end_char": 5728,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 5753,
                "end_char": 5759,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 5785,
                "end_char": 5792,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "PoloniaLe polacche",
                "start_char": 5869,
                "end_char": 5887,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 5932,
                "end_char": 5938,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6003,
                "end_char": 6009,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 6035,
                "end_char": 6042,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6188,
                "end_char": 6194,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6305,
                "end_char": 6311,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "muro di Danesi.19:06Italia-Polonia",
                "start_char": 6408,
                "end_char": 6442,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6493,
                "end_char": 6499,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 6567,
                "end_char": 6574,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6674,
                "end_char": 6680,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "battuta.18:58Polonia",
                "start_char": 6684,
                "end_char": 6704,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Joanna WoloszAssenza",
                "start_char": 6715,
                "end_char": 6735,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Joanna Wolosz",
                "start_char": 6778,
                "end_char": 6791,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lavarini",
                "start_char": 6815,
                "end_char": 6823,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Magdalena Stysiak",
                "start_char": 6865,
                "end_char": 6882,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Malwina Smarzek",
                "start_char": 6884,
                "end_char": 6899,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Casalmaggiore",
                "start_char": 6952,
                "end_char": 6965,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Martyna Lukasik",
                "start_char": 6984,
                "end_char": 6999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pantere'",
                "start_char": 7028,
                "end_char": 7036,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Conegliano.18:47Alice Degradi",
                "start_char": 7040,
                "end_char": 7069,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "bene\"La",
                "start_char": 7088,
                "end_char": 7095,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alice Degradi",
                "start_char": 7111,
                "end_char": 7124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 7252,
                "end_char": 7258,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 7335,
                "end_char": 7342,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "VelascoPrima",
                "start_char": 7450,
                "end_char": 7462,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Julio Velasco",
                "start_char": 7480,
                "end_char": 7493,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaDopo",
                "start_char": 7793,
                "end_char": 7803,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 7845,
                "end_char": 7852,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 7868,
                "end_char": 7875,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 7930,
                "end_char": 7938,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 7983,
                "end_char": 7991,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Turchia.18:10Italia",
                "start_char": 8158,
                "end_char": 8177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 8193,
                "end_char": 8200,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "azzurreIl",
                "start_char": 8220,
                "end_char": 8229,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Velasco",
                "start_char": 8287,
                "end_char": 8294,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 8300,
                "end_char": 8307,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stefano Lavarini",
                "start_char": 8321,
                "end_char": 8337,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lodz",
                "start_char": 8387,
                "end_char": 8391,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Antropova",
                "start_char": 8406,
                "end_char": 8415,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "diretta.18:00Italia-Polonia",
                "start_char": 8466,
                "end_char": 8493,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 8557,
                "end_char": 8563,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nations League",
                "start_char": 8570,
                "end_char": 8584,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Polonia",
                "start_char": 8609,
                "end_char": 8616,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 8649,
                "end_char": 8653,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Volleyball World TV",
                "start_char": 8816,
                "end_char": 8835,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sports Hall",
                "start_char": 8869,
                "end_char": 8880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antalya",
                "start_char": 8882,
                "end_char": 8889,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Turchia",
                "start_char": 8891,
                "end_char": 8898,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 8959,
                "end_char": 8971,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bologna, in regalo il poster \"The Champions\": in edicola con il Corriere dello Sport-Stadio",
        "subtitle": "Solo il 16 maggio in tutte le edicole di Bologna in regalo il poster di un traguardo storico",
        "content": "Il diritto di cantare l'inno più importante del calcio europeo. \"THE CHAMPIOONS\" è il titolo di una prima pagina che resterà nella storia del Bologna.Bologna, in regalo in edicola il poster \"The Champions\"In occasione delle qualificazioni del Bologna in Champions League, noi di Corriere dello Sport-Stadio vogliamo omaggiare tutti i tifosi rossoblù con un regalo unico: solo il 16 maggio, il poster plastificato della prima pagina \"THE CHAMPIOONS\" è in regalo con il quotidiano. Un regalo per amor di questa maglia e di tutti i figli suoi. Lo trovi in esclusiva il 16 maggio in regalo con il Corriere dello Sport-Stadio solo nelle edicole di Bologna. Prenota la copia al tuo edicolante per non perdertelo! © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/14-127481853/bologna_in_regalo_il_poster_the_champions_in_edicola_con_il_corriere_dello_sport-stadio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T11:05:43",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715677543.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": 0.9994666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Champions",
                "start_char": 30,
                "end_char": 43,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 64,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "THE CHAMPIOONS",
                "start_char": 65,
                "end_char": 79,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 150,
                "end_char": 157,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Champions\"In",
                "start_char": 191,
                "end_char": 207,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 254,
                "end_char": 270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 279,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "THE CHAMPIOONS",
                "start_char": 433,
                "end_char": 447,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 593,
                "end_char": 620,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 643,
                "end_char": 650,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 709,
                "end_char": 721,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Dispiace per il Napoli?\": Spalletti show, la risposta diventa subito virale",
        "subtitle": "Il commisario tecnico della Nazionale italiana è stato interpellato sulla situazione della squadra di Calzona",
        "content": "L'inizio degli Europei si avvicina sempre di più, eppure il ct dell'Italia Luciano Spalletti continua a ricevere domande sulla sua ex squadra, il Napoli. \"Andato via da Napoli per timore di quello che ho conquistato? Noi a Napoli avevamo tutto per dare seguito a ciò che abbiamo vinto. Bisognerebbe essere a conoscenza di tante cose. Io voglio bene a tutti, perdono tutti, ma non dimentico\": così il commissario tecnico aveva commentato nei giorni scorsi al Word Meeting on Human Fraternity (QUI le parole complete). La domanda sul Napoli è arrivata a Spalletti anche alla presentazione del nuovo canale OTT ella Figc \"Vivo Azzurro TV\".Spalletti e la domanda senza risposta sul NapoliIl commissario tecnico è stato interpellato dai giornalista sulla squadra di Calzona al termine dell'evento. A Spalletti viene chiesto \"Dispiace per il Napoli?\". L'allenatore fa finta di non capire ripetendo \"Prego?\" diverse volte fino ad aprirsi un varco tra i giornalisti e andarsene. Il ct poco prima aveva anche risposto alle domande sull'Europa: \"Noi abbiamo sempre questa finestra aperta sulla passione che genera il calcio in Italia. Io sono lì a cercare di perfezionare questa convocazione. Il 70-80% è fatta, ma c'è un 20% pronta ad abbracciare chi ci vuole stare dentro\" (QUI le parole complete). © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/14-127490774/_dispiace_per_il_napoli_spalletti_show_la_risposta_diventa_virale",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-14T15:20:32",
        "scrape_dt": "2024-05-15T00:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715692832.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-14",
        "overall_polarity": -0.9994666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
