[
    {
        "title": "La Juve a De Zerbi, in Inghilterra sicuri: \"C'è anche lui per la panchina\"",
        "subtitle": "Il tecnico italiano, che andrà via dal Brighton, sarebbe nell'elenco di Giuntoli. In pole c'è sempre Thiago Motta",
        "content": "Un tecnico giovane ma esperto, che sappia coniugare voglia di vincere e bel gioco: è il profilo ideale di Thiago Motta. Ma è anche quello di Roberto De Zerbi. Per questo non stupisce la voce che arriva dall'Inghilterra: ci sarebbe anche l'ormai ex tecnico del Brighton nella lista di Giuntoli per la panchina della Juventus.Thiago Motta in pole per la Juve, ma De Zerbi...Thiago Motta è sempre in pole per sostituire Allegri (e Montero) ma fino a che non ci sono accordo definitivo, e ufficilità, non si può escludere nulla. Neppure che dall'Inghilterra abbiano ragione e che De Zerbi possa rappresentare di più di una valida alternativa. Di sicuro l'allenatore italiano, chiusa la partita con lo United, sarà un tecnico libero. Anche perché pur avendo ancora due anni di contratto lui e il suo staff hanno trattato con il Brighton per una risoluzione consensuale: per prenderlo, quindi, non ci sarebbero pendenze economiche o strascichi di alcun tipo (è uno dei motivi per cui il Bayern Monaco ha iniziato a pensarci). La palla, e la parola, ora passano alla Juventus.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/19-127731471/la_juve_a_de_zerbi_in_inghilterra_sicuri_c_anche_lui_per_la_panchina",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T09:53:00",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716105180.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.38599999999999995,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Zerbi",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.6404000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brighton",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 72,
                "end_char": 80,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 101,
                "end_char": 113,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.7989999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 106,
                "end_char": 118,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roberto De Zerbi",
                "start_char": 141,
                "end_char": 157,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 207,
                "end_char": 218,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brighton",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 284,
                "end_char": 292,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 315,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 324,
                "end_char": 336,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 352,
                "end_char": 356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Zerbi",
                "start_char": 361,
                "end_char": 369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 372,
                "end_char": 384,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 417,
                "end_char": 424,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 542,
                "end_char": 553,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Zerbi",
                "start_char": 576,
                "end_char": 584,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "United",
                "start_char": 697,
                "end_char": 703,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brighton",
                "start_char": 823,
                "end_char": 831,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayern Monaco",
                "start_char": 981,
                "end_char": 994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1068,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1083,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, ultimo ballo all’Olimpico: la lista dei giocatori in partenza",
        "subtitle": "Si annuncia una rivoluzione tecnica come anticipato da De Rossi: Dybala in bilico, addio ai molti prestiti",
        "content": "ROMA - Grazie di tutto, anche se non è stato abbastanza. L’Olimpico si veste per una festa tristanzuola, stanca, opaca, preparandosi a salutare una squadra che non ha raggiunto gli obiettivi fissati. Sarà l’ultimo sold out per tanti, tantissimi giocatori della Roma. E per nessuno di loro i tifosi si metteranno a piangere, come fecero anni fa per Totti e De Rossi. Prendete Lukaku: per nome e curriculum è uno dei centravanti più forti mai passati da queste parti. Eppure, a dispetto dei 20 gol, la sua esperienza romana verrà ricordata come deludente. A lui Mourinho prima e DDR poi chiedevano di risolvere i problemi. Invece il pittore è stato utile ad aggiungere la pennellata di tanto in tanto su un quadro già ben costruito, senza però stravolgere gli schemi con il genio dell’artista. Arrivederci allora, buona carriera e buona vita. Roma, la lista dei giocatori in partenzaLa sensazione è che De Rossi, quando parlava di intoccabili, si riferisse a un grappolo d’uva fresca: Svilar in porta, Mancini e N’Dicka in difesa, Angeliño (da riscattare per 5 milioni) sulla fascia, il trio dei centrocampisti Cristante-Paredes-Pellegrini, più il fedelissimo El Shaarawy e l’ultimo arrivato Baldanzi che appartiene alla categoria dei talenti da formare. Il resto, persino Dybala, è un rebus di mercato che trascineremo per un lungo pezzo d’estate: del resto Paulo ha una clausola da 12 milioni che può sfruttare entro il 30 luglio. Se dalla Coppa America, suo principale traguardo stagionale, riceverà una proposta allettante, saluterà la Roma senza che la Roma opponga resistenza.  I giocatori in bilicoNon hanno la certezza di rimanere neanche i frutti allevati a chilometri zero: per ragioni diverse Bove, che ha tanto mercato, e Zalewski, che deve ritrovarsi, possono lasciare Trigoria di fronte a un’offerta che ne giustifichi la rinuncia. Non dimentichiamo che Florent Ghisolfi, pronto ad assumere la carica di direttore sportivo, erediterà una situazione finanziaria ancora complicata, nella quale non servirà una caccia selvaggia alla plusvalenza ma neppure sarà consentito uno snobismo disincantato davanti ai soldi da incassare. Il tutto corredato, magari, da un taglio agli stipendi non strategici. Bisogna saper indirizzare: per intendersi, Rui Patricio è in scadenza e non sarà confermato con i suoi 6 milioni lordi di fardello. Al suo posto verrà preso un secondo portiere poco caro che affianchi Svilar, al quale invece dovrà essere rinnovato il contratto a cifre triplicate rispetto a quelle attuali (1,5 lordi). Idem per Spinazzola, l’altro miliziano senza più armatura: a De Rossi non dispiacerebbe trattenerlo ma il suo costo annuale a bilancio (11,8 milioni) deve essere abbattuto di tanto, in parallelo all’ingaggio. Si vedrà.  Roma e la lunga lista degli esuberiTra i prestiti, è scontato l’addio di Azmoun (Leverkusen), Renato Sanches (Psg), Kristensen (Leeds), Huijsen (Juventus). E’ in dubbio Llorente, che pure è di proprietà del Leeds impegnato nella finale playoff contro il Southampton per risalire in Premier League. Ma la Roma deve cercare di piazzare anche qualche giocatore di proprietà, tipo Karsdorp che ha ancora un anno di contratto ed è entrato in una spirale tecnica forse irreversibile. Lo stesso Celik se ha offerte può partire. Smalling idem ma chissà: se passa l’estate allenandosi può tornare utile. E’ ciò che vuole l’altro inglese Abraham dopo un anno perso causa incidente. La grande scommessa può diventare lui, quando avrà firmato il Cid con se stesso. CalciomercatoTop 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127727959/roma_ultimo_ballo_all_olimpico_la_lista_dei_giocatori_in_partenza",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:02:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716094932.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.7106,
        "title_polarity": 0.7094,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9536,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.46880000000000005,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA -",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 261,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 348,
                "end_char": 353,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 560,
                "end_char": 568,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DDR",
                "start_char": 577,
                "end_char": 580,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 841,
                "end_char": 845,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 901,
                "end_char": 909,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Svilar",
                "start_char": 983,
                "end_char": 989,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1007,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "N’Dicka",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1017,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Angeliño",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1037,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cristante-Paredes-Pellegrini",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1137,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1169,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Baldanzi",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1198,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa America",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1453,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1538,
                "end_char": 1542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1560,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bove",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1706,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zalewski",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1740,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1788,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1882,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rui Patricio",
                "start_char": 2252,
                "end_char": 2264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Svilar",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2416,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2547,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2589,
                "end_char": 2597,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2748,
                "end_char": 2752,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Azmoun",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2827,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 2829,
                "end_char": 2839,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Renato Sanches",
                "start_char": 2842,
                "end_char": 2856,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 2858,
                "end_char": 2861,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 2864,
                "end_char": 2874,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leeds",
                "start_char": 2876,
                "end_char": 2881,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huijsen",
                "start_char": 2884,
                "end_char": 2891,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2893,
                "end_char": 2901,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Llorente",
                "start_char": 2917,
                "end_char": 2925,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leeds",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Southampton",
                "start_char": 3002,
                "end_char": 3013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 3030,
                "end_char": 3044,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3052,
                "end_char": 3056,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karsdorp",
                "start_char": 3125,
                "end_char": 3133,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Celik",
                "start_char": 3236,
                "end_char": 3241,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Smalling",
                "start_char": 3269,
                "end_char": 3277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 3376,
                "end_char": 3383,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cid",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3485,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "CalciomercatoTop",
                "start_char": 3501,
                "end_char": 3517,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3589,
                "end_char": 3611,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Montero dopo Allegri: ora è ufficiale. Tutti gli aggiornamenti e le ultime notizie Juve",
        "subtitle": "Il club bianconero ha ufficializzato la promozione del tecnico della Primavera sulla panchina della prima squadra: tutti gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "Paolo Montero è ufficialmente il nuovo allenamento della Juventus: il tecnico della Primavera è stato promosso sulla panchina della prima squadra dopo l'esonero di Massimiliano Allegri per le ultime due giornate di campionato. Di seguito tutti gli aggiornamenti in tempo reale.12:15La chiamata della JuventusLa chiamata della Juventus arriva nel 2022, dopo l'esperienza sulla panchina del San Lorenzo in Argentina: la società bianconera gli affida l'Under 19.12:00Play-off alla prima stagione in Serie CNella stagione della pandemia conquista i play-off, ma viene eliminato al primo turno dal Padova.11:45La prima esperienza in Italia di MonteroMontero ha poi allenato diverse squadre in Sud America fino ad arrivare sulla panchina della Sambenedettese in Serie C nella stagione 2019/20.11:30La prima esperienza come allenatoreLa prima esperienza come allenatore di una prima squadra risale al 2014, quando venne chiamato a sostituire per un mese ad interim Jorge Fossati.11:15Montero aveva cominciato come direttore sportivo Dopo il ritiro dal calcio giocato, Montero aveva cominciato nel ruolo di direttore sportivo in Uruguay salvo poi decidere di intraprendere la carriera da allenatore.11:00Che modulo utilizza Montero?Arrivato nel 2022 sulla panchina della Primavera bianconera, ha cominciato con una difesa a quattro per stabilizzarsi sul 3-4-2-1 o 3-5-2.10:45Allegri emozionato per i messaggi dei calciatori: cosa farà adessoAllegri ha tempo fino a mercoledì per rispondere alle 5 contestazioni: leggi qui l'articolo.10:30Come è andata la stagione dell'Under 19 di MonteroL'Under 19 allenata da Paolo Montero ha chiuso il campionato di Primavera 1 al tredicesimo posto con 41 punti raccolti in 34 partite.10:15Montero già de recordJuve, Montero già da record: tutto in sei giorni: leggi qui l'articolo10:00Montero è il nuovo allenatore della Juve: è ufficialeLa Juventus ha ufficializzato la promozione di Montero sulla panchina della Prima Squadra: il comunicato.Continassa - Torino © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/19-127729586/diretta_montero_dopo_allegri_aggiornamenti_e_ultime_notizie_juve_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T08:02:52",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716098572.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_polarity": 0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 83,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 57,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 84,
                "end_char": 93,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 164,
                "end_char": 184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuventusLa",
                "start_char": 300,
                "end_char": 310,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 326,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Lorenzo",
                "start_char": 389,
                "end_char": 400,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 404,
                "end_char": 413,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Under 19.12:00Play-off",
                "start_char": 450,
                "end_char": 472,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie CNella",
                "start_char": 496,
                "end_char": 508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Padova.11:45La",
                "start_char": 593,
                "end_char": 607,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 628,
                "end_char": 634,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "MonteroMontero",
                "start_char": 638,
                "end_char": 652,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sud America",
                "start_char": 688,
                "end_char": 699,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sambenedettese",
                "start_char": 738,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie C",
                "start_char": 756,
                "end_char": 763,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Jorge Fossati.11:15Montero",
                "start_char": 958,
                "end_char": 984,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1068,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Uruguay",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1128,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "allenatore.11:00Che modulo",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1206,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero?Arrivato",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera bianconera",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1283,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "adessoAllegri",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1440,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Under 19",
                "start_char": 1561,
                "end_char": 1569,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MonteroL'Under 19",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1590,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1616,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Primavera 1",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1655,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1752,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1850,
                "end_char": 1854,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1878,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1921,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Prima Squadra",
                "start_char": 1943,
                "end_char": 1956,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Continassa - Torino",
                "start_char": 1972,
                "end_char": 1991,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": null,
        "subtitle": null,
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/live/partita/sassuolo-cagliari-2380761",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716113712.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.0
    },
    {
        "title": "Internazionali: per Errani-Paolini oggi la finale del doppio",
        "subtitle": "Da 12 anni l’Italia non vince un trofeo nella Capitale. Le due azzurre sfidano la coppia Gauff-Routliffe sul Centrale",
        "content": "ROMA - Italia protagonista con il doppio femminile agli Internazionali di Roma. Sul Centrale ecco la sfida tra Errani-Paolini contro la statunitense Coco Gauff e la neozelandese Erin Routiliffe, numero 3 del seeding. Il match è in programma come seconda gara, dunque non prima delle 13:30. L’ultima vittoria risale al 2012 per la coppia Errani-Vinci.12:00Errani-Paolini, un match per la storiaÈ il giorno della finale per Sara Errani e Jasmine Paolini, a caccia del titolo nel doppio agli Internazionali di Roma. Dovranno sfidare la coppia formata dalla statunitense Coco Gauff e dalla neozelandese Erin Routliffe. Il match è in programma non prima delle 13:30 sul campo centrale del Foro Italico.Roma - Foro Italico © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/2024/05/19-127731629/internazionali_tennis_roma_diretta_errani_paolini_finale_doppio_segui_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T09:59:42",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716105582.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9990666666666668,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Errani-Paolini",
                "start_char": 20,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9982,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Capitale",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gauff-Routliffe",
                "start_char": 89,
                "end_char": 104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Centrale",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Internazionali di Roma",
                "start_char": 56,
                "end_char": 78,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Centrale",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Errani-Paolini",
                "start_char": 111,
                "end_char": 125,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coco Gauff",
                "start_char": 149,
                "end_char": 159,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Erin Routiliffe",
                "start_char": 178,
                "end_char": 193,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Errani-Vinci.12:00Errani-Paolini",
                "start_char": 337,
                "end_char": 369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "storiaÈ",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sara Errani",
                "start_char": 422,
                "end_char": 433,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Jasmine Paolini",
                "start_char": 436,
                "end_char": 451,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Internazionali di Roma",
                "start_char": 489,
                "end_char": 511,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coco Gauff",
                "start_char": 567,
                "end_char": 577,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Erin Routliffe",
                "start_char": 599,
                "end_char": 613,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Foro Italico",
                "start_char": 684,
                "end_char": 696,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 697,
                "end_char": 701,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Foro Italico © RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 704,
                "end_char": 741,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Inter-Lazio, le possibili scelte di Tudor",
        "subtitle": "Ecco il possibile undici che il tecnico biancoceleste potrebbe schierare a San Siro",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/lazio/2024/05/19-127727698/inter-lazio_la_probabile_formazione_di_tudor",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716113712.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.27186666666666665,
        "title_polarity": -0.16260000000000002,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter-Lazio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9782,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sinner, obiettivo Roland Garros: il significato di quel messaggio",
        "subtitle": "Dopo 18 giorni si allena a Montecarlo. Foto e emoticon: tutto fa pensare che Jannik ci proverà",
        "content": "Jannik torna in campo. A distanza di 18 giorni dal match vinto contro Karen Khachanov nel Masters 1000 di Madrid, dopo il quale non aveva più toccato la racchetta causa infortunio all’anca, l’azzurro ha svolto una prima seduta di allenamento sul “rosso” del Montecarlo Country Club. A comunicarlo è lo stesso Jannik tramite i suoi social. Quattro “emoticon” a parlare: due bicipiti, la clessidra e la bandiera francese. Due foto: un dritto e un’immagine di coach Simone Vagnozzi accanto a Sinner prima di un servizio. La lettura è semplice: “Carico in vista del Roland Garros”. Questo messaggio fa seguito alle foto postate nei giorni scorsi da Darren Cahill: nella prima valigia e racchetta, a segnalare la partenza dall’Australia; nella seconda terra rossa, racchetta e le palle ufficiali del Roland Garros 2024.  Il recupero di SinnerLa settimana al JMedical pare abbia portato i frutti sperati e Sinner è riuscito a tornare in campo in tempi piuttosto brevi. La sensazione è che voglia provare, nonostante i giorni di allenamento siano pochi (una decina), ad andare a Parigi cercando di arrivare allo Slam francese il più in forma possibile. Se così non dovesse essere, e ci fosse il rischio di farsi male, potrebbe decidere di non giocare. La visione del Team Sinner in questo senso è stata sempre lungimirante, con lo sguardo rivolto al futuro e mai al singolo evento. Il Roland Garros, inoltre, non è un torneo qualsiasi. Rappresenta le due settimane, per chi arriva in fondo, potenzialmente più stressanti (fisicamente e mentalmente) dell’anno; sette partite disputate sulla distanza dei 5 set, sulla superficie più lenta e dagli scambi più lunghi.  Sinner e la corsa alla numero 1La corsa al tetto del mondo, che a breve termine interessa più a tifosi e addetti ai lavori che a Sinner, ha subìto intanto delle piccole modifiche. La presenza di Novak Djokovic nell’ATP 250 di Ginevra, grazie a una wildcard, ha cambiato le carte in tavola. Se Jannik dovesse rinunciare a Parigi, al serbo potrebbero bastare due semifinali (in Svizzera e a Parigi), e non più la finale al Roland Garros, per confermarsi in vetta alla classifica. Il serbo farà il proprio esordio a Ginevra direttamente agli ottavi contro il vincente di Hanfmann-Murray. Un modo per ritrovare fiducia e conquistare qualche punto.  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/tennis/sinner/2024/05/19-127727966/sinner_obiettivo_roland_garros_il_significato_di_quel_messaggio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:02:29",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716094949.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9994666666666667,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 18,
                "end_char": 31,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Montecarlo",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Foto e emoticon",
                "start_char": 39,
                "end_char": 54,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Jannik",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jannik",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Karen Khachanov",
                "start_char": 70,
                "end_char": 85,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Masters 1000",
                "start_char": 90,
                "end_char": 102,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 106,
                "end_char": 112,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Montecarlo Country Club",
                "start_char": 258,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jannik",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simone Vagnozzi",
                "start_char": 463,
                "end_char": 478,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 562,
                "end_char": 575,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Darren Cahill",
                "start_char": 645,
                "end_char": 658,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 722,
                "end_char": 731,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros 2024",
                "start_char": 795,
                "end_char": 813,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "SinnerLa",
                "start_char": 831,
                "end_char": 839,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JMedical",
                "start_char": 853,
                "end_char": 861,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 900,
                "end_char": 906,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1078,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Slam francese",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1118,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Team Sinner",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1271,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1391,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1664,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1793,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Novak Djokovic",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1867,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ginevra",
                "start_char": 1884,
                "end_char": 1891,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jannik",
                "start_char": 1951,
                "end_char": 1957,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 1979,
                "end_char": 1985,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Svizzera",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2042,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 2047,
                "end_char": 2053,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 2079,
                "end_char": 2092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ginevra",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2178,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hanfmann-Murray",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2241,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2305,
                "end_char": 2317,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I 10 atleti più pagati al mondo nel 2024: Cristiano Ronaldo domina la classifica",
        "subtitle": "Forbes ha stilato la lista degli sportivi che hanno guadagnato di più quest'anno",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/altri-sport/2024/05/19-127730758/i_10_atleti_piu_pagati_al_mondo_nel_2024_cristiano_ronaldo_domina_la_classifica",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716113712.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.6658000000000001,
        "title_polarity": 0.9982,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cristiano Ronaldo",
                "start_char": 42,
                "end_char": 59,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "F1, GP Imola: gara, ora e come vederlo in tv e in streaming",
        "subtitle": "Settimana prova della stagione che si correrà sul circuito italiano. Max Verstappen resta sempre l’uomo da battere, le Ferrari ci provano",
        "content": "IMOLA - A Imola si corre per la settimana gara dell’anno. Il Mondiale di Formula 1 arriva in Italia con il solito Max Verstappen come uomo d battere. Il pilota Red Bull partirà dalla pole ancora una volta. Poi Norris e le due Ferrari di Leclerc e Sainz. La Rossa spera in un grande risultato: per la prima volta ha portato in pista il nuovo pacchetto aggiornamenti. Ma occhio alla McLaren, in forte crescita dopo gli ultimi Gp.GP Imola, l’orario di partenzaIl Gran Premio di Imola sul circuito Enzo e Dino Ferrari si correrà alle ore 15. Semaforo verde per una delle gare più emozionanti dell’anno su un percorso di 4909 metri fatto di 19 curve. Saranno 63 i giri totali.GP Imola, come vederlo in tv e in streamingIl GP di Imola sarà visibile su Sky Sport F1, Sky Sport 4K e in streaming su Now Tv.GP Imola, la griglia di partenzaVerstappenNorrisLeclercSainzPiastri (penalizzato di 3 posizioni per impeding)RussellTsunodaHamiltonRicciardoHulkenbergPerezOconStrollAlbonGaslyBottasZhouMagnussenAlonsoSargeant © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/formula-1/2024/05/19-127730466/f1_gp_imola_gara_ora_e_come_vederlo_in_tv_e_in_streaming",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T08:14:58",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716099298.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.9989333333333335,
        "title_polarity": 0.9978,
        "title_NER": [
            {
                "word": "F1",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GP Imola",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Settimana prova della stagione",
                "start_char": 0,
                "end_char": 30,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max Verstappen",
                "start_char": 69,
                "end_char": 83,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "IMOLA - A",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mondiale di Formula 1",
                "start_char": 61,
                "end_char": 82,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 93,
                "end_char": 99,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Max Verstappen",
                "start_char": 114,
                "end_char": 128,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Red Bull",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Norris",
                "start_char": 210,
                "end_char": 216,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leclerc",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sainz",
                "start_char": 247,
                "end_char": 252,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rossa",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "McLaren",
                "start_char": 381,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gp",
                "start_char": 424,
                "end_char": 426,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GP Imola",
                "start_char": 427,
                "end_char": 435,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gran Premio di Imola",
                "start_char": 460,
                "end_char": 480,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dino Ferrari",
                "start_char": 501,
                "end_char": 513,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GP Imola",
                "start_char": 671,
                "end_char": 679,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GP",
                "start_char": 717,
                "end_char": 719,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 723,
                "end_char": 728,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sky Sport F1",
                "start_char": 746,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky Sport 4K",
                "start_char": 760,
                "end_char": 772,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Now Tv",
                "start_char": 791,
                "end_char": 797,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GP Imola",
                "start_char": 798,
                "end_char": 806,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1031,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli in Europa: il chiarimento Uefa dà speranze agli azzurri",
        "subtitle": "Se la Fiorentina vince ad Atene la nona può andare in Conference: il Torino però ha complicato tutto",
        "content": "Il Napoli ha ancora qualche speranza di agganciare l’Europa. Un posticino, un barlume, un pallidissimo raggio di sole internazionale che è sbucato all’improvviso nel cielo caricato di nuvoloni neri dal pareggio di venerdì al Franchi contro la Fiorentina e, soprattutto, dalla vittoria di ieri del Torino con il Milan. A una giornata dal termine, la classifica è la seguente: Viola ottava con 54 punti, Toro nono con 53 e azzurri decimi, scavalcati anche dalla squadra di Juric, a 52. Discesa libera, una caduta senza fine. Eppure c’è sempre quella luce pallidissima a tenere vive le ultime, flebilissime chimere napoletane: parola dell’Uefa. Con un chiarimento delle regole: la storia è complessa, articolata e strettamente connessa al destino della Fiorentina, ma nella migliore delle ipotesi possibili per le nostre squadre - e comprendendo Italiano e i suoi se leggendo volessero ricorrere a qualsiasi rito scaramantico immaginabile -, la vittoria in finale di Conference contro l’Olympiacos con annessa qualificazione all’Europa League, e il contemporaneo piazzamento in campionato all’ottavo posto, garantirebbero la qualificazione della nona classificata alla prossima edizione di Conference.  Napoli in corsa per l'Europa In sintesi: il Napoli è ancora in corsa. Certo, da ieri c’è un avversario in più molto agguerrito, il Torino, che ora andrà a Bergamo a sfidare l’Atalanta, reduce dalla finale di Europa League e tra l’altro anche qualificata in Champions dopo la vittoria con il Lecce. Però, beh, c’è ancora vita sul pianeta azzurro. Ci sono poche chance (condizionate da troppe combinazioni) di agganciare la zona-Conference, però esistono. E con il Lecce già salvo, alla prossima, la squadra di Calzona dovrà inseguire con forza e maggiore convinzione quella vittoria che manca da sei giornate: dal 7 aprile al Brianteo contro il Monza.  La concorrenza La concorrenza, comunque, è tremenda: dall’ottavo al decimo posto, in appena due punti, ci sono tre squadre. A strettissima distanza l’una dall’altra e ovviamente in piena bagarre. La Viola è avanti, certo, sia perché in questo momento è titolare di 54 punti sia perché, oltre alla prossima trasferta a Cagliari dovrà anche recuperare la giornata del 17 marzo mai disputata per il dramma di Joe Barone, e il 2 giugno andrà al Gewiss a fare visita all’Atalanta. Fermo restando il valore aggiunto: giocherà pure la finale di Conference il 29 maggio ad Atene e avrà dunque la possibilità di sparigliare il tavolo conquistando l’Europa League. In un solo concetto: è padrona del proprio destino e anche di quello del Toro e del Napoli, attenendosi strettamente alla classifica del campionato. Incredibile storia per gli azzurri, ex campioni d’Italia decaduti troppo presto e ora con il muso schiacciato contro la porta d’Europa dopo quattordici partecipazioni consecutive, come nessun club di Serie A. La quindicesima sarebbe una magra consolazione, però certamente un motivo d’orgoglio residuo. Il sole è pallido, però spunta dietro le nuvole.  NapoliDe Laurentiis: \"Ci sarà una ricostruzione totale\" © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/19-127728653/napoli_in_europa_gli_scenari_il_chiarimento_uefa_da_speranze_agli_azzurri",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:38:52",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716097132.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.9989333333333335,
        "title_polarity": -0.998,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 54,
                "end_char": 64,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 243,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 297,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 375,
                "end_char": 380,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Toro nono",
                "start_char": 402,
                "end_char": 411,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juric",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 636,
                "end_char": 640,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 750,
                "end_char": 760,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 843,
                "end_char": 851,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 964,
                "end_char": 974,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olympiacos",
                "start_char": 984,
                "end_char": 994,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1039,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1197,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1200,
                "end_char": 1206,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1228,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1362,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1421,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1466,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 1663,
                "end_char": 1668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calzona",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1716,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Brianteo",
                "start_char": 1825,
                "end_char": 1833,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1844,
                "end_char": 1849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 2051,
                "end_char": 2056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2178,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Joe Barone",
                "start_char": 2258,
                "end_char": 2268,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gewiss",
                "start_char": 2293,
                "end_char": 2299,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2318,
                "end_char": 2326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fermo",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2333,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 2390,
                "end_char": 2400,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 2417,
                "end_char": 2422,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2505,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Toro",
                "start_char": 2580,
                "end_char": 2584,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2706,
                "end_char": 2712,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 2784,
                "end_char": 2790,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 2856,
                "end_char": 2864,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliDe Laurentiis",
                "start_char": 3009,
                "end_char": 3028,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3067,
                "end_char": 3079,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma-Genoa, la probabile formazione di De Rossi",
        "subtitle": "Le possibili scelte del tecnico giallorosso per l'ultima partita stagione all'Olimpico",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127727696/roma-genoa_la_probabile_formazione_di_de_rossi",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716113712.0,
        "placed": null,
        "ranked": 11,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.43239999999999995,
        "title_polarity": 0.996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.30119999999999997,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 78,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Oaktree si prende l’Inter in 48 ore: gli scenari",
        "subtitle": "Domani scade il prestito (390 milioni), però in Lussemburgo è festa: martedì le azioni nerazzurre passeranno da Suning al fondo americano",
        "content": "La partita di Zhang sembra giunta al termine con risultato a lui sfavorevole. Lo lascia intendere il dolente comunicato, diffuso ieri, con cui l’attuale presidente accusa Oaktree di aver «esasperato» (sic) con minacce legali gli sforzi di trovare una «soluzione amichevole» col fondo, definito curiosamente «partner» anziché finanziatore. Un messaggio surreale con cui incolpa il creditore della sua stessa insolvenza. Certo è che domani scade il finanziamento concesso tre anni fa alla proprietà interista (non all’Inter) dal fondo americano, garantito da un pegno sul 99,6% delle azioni del club parcheggiate in una holding lussemburghese. La posizione di Oaktree è chiara, come quella di qualsiasi creditore: attende la restituzione del prestito, che deve arrivare martedì perché domani in Lussemburgo è festa. In mancanza, partirà subito la procedura di escussione del pegno e la proprietà delle azioni passerà da Suning a Oaktree. Inter, Oaktree è inattaccabileNelle scorse settimane, Zhang ha prima chiesto un’estensione del finanziamento che il fondo ha negato, non avendone, come avevamo già riportato nei mesi scorsi, alcuna tangibile convenienza. Quindi si è messo alla ricerca di un nuovo finanziatore per rifinanziare il prestito di Oaktree, ma le trattative intavolate col fondo americano Pimco non sembrano aver dato esiti positivi. In assenza di clamorose sorprese, Oaktree acquisirà verosimilmente martedì la proprietà dell’Inter. Nel suo comunicato, Zhang sembra adombrare potenziali controversie legali, dicendo di auspicare una «risoluzione pacifica», ma, in assenza del rimborso integrale, la posizione di Oaktree è inattaccabile. Una volta esercitato il pegno, un perito stabilirà il valore dell’Inter (al netto dei debiti e delle perdite rinviate al futuro) e Oaktree dovrà liquidare a Zhang l’eccedenza rispetto ai 390 milioni dovuti per il rimborso del prestito. Sarebbe tecnicamente possibile convertire tale differenza, se positiva, in una quota di minoranza che consentirebbe a Zhang, i cui margini di manovra restano assai limitati, di guadagnare da un’eventuale rivendita. Il futuro dell'Inter Molti si chiedono cosa accadrà dal giorno successivo al passaggio di proprietà, in particolare se cambieranno lo stile di gestione e l’approccio al mercato. Va premesso che Oaktree non pianificava l’acquisizione dell’Inter, ma finanziò Zhang nell’aspettativa che questi avrebbe trovato un acquirente e ricavato le risorse per l’estinzione del prestito dalla cessione. In tre anni, ciò non è tuttavia accaduto nonostante le ricerche di Goldman Sachs e Raine. Questo non significa che il fondo debba cedere l’Inter subito e ad ogni condizione. Anzi, non trovano riscontri le ipotesi di un compratore dietro l’angolo, logicamente improbabili proprio perché in tal caso non si sarebbe arrivati alle porte dell’escussione. Ancora più improbabili ci risultano, oggi, le proposte di investitori arabi di cui si favoleggia. Verosimilmente, Oaktree punterà ad assicurare la continuità gestionale, confermando anzitutto l’attuale management che ha operato bene in condizioni difficili. Ma anche assicurando la stabilità finanziaria del club, che non sarà certo messa a repentaglio dal passaggio da un azionista insolvente a uno molto più solido, come Zhang minaccia nel comunicato. Difficilmente Oaktree potrà però rinviare il riequilibrio economico della gestione (ancora non raggiunto) coprendo i deficit con continue iniezioni di capitale. I fondi si muovono su un orizzonte finanziario chiaro e prevedibile. Definiscono budget precisi a cui non si può derogare, come l’esperienza virtuosa del Milan di Elliott dimostra. Sui rinnovi dei big la dirigenza dovrà seguire linee definite, così come il saldo tra acquisti e cessioni difficilmente potrà tornare negativo nel breve termine. InterInter, lettera di Zhang: \"Minacce legali da parte di Oaktree\" © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/19-127727961/oaktree_si_prende_l_inter_in_48_ore_gli_scenari",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T07:02:20",
        "scrape_dt": "2024-05-19T12:15:12",
        "section": 1,
        "epoch": 1716094940.0,
        "placed": null,
        "ranked": 12,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.3329333333333333,
        "title_polarity": -0.9985999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lussemburgo",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 516,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 658,
                "end_char": 665,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lussemburgo",
                "start_char": 793,
                "end_char": 804,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 918,
                "end_char": 924,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 927,
                "end_char": 934,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 936,
                "end_char": 941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 943,
                "end_char": 950,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "inattaccabileNelle",
                "start_char": 953,
                "end_char": 971,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 990,
                "end_char": 995,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1252,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pimco",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1307,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1388,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1472,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1633,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1789,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1813,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 2005,
                "end_char": 2010,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2117,
                "end_char": 2122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2296,
                "end_char": 2303,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2340,
                "end_char": 2345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 2359,
                "end_char": 2364,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Goldman Sachs",
                "start_char": 2558,
                "end_char": 2571,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Raine",
                "start_char": 2574,
                "end_char": 2579,
                "label": "MISC",
