[
    {
        "title": "Lina che sa fare i conti (con tutti)",
        "subtitle": "Leggi il commento del Direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "A giugno la tagliola delle plusvalenze imposte dal settlement agreement (i 40 milioni previsti) non scatterà. Il sensibile aumento dei ricavi e un deciso miglioramento dei conti - nonostante l’incremento del 20% del monte stipendi - permetterà alla Roma di sviluppare un mercato più dinamico, libero. Sostanziale sarà la riduzione dei sacrifici: si parla del recupero - obbligatorio - di una decina di milioni al massimo. Tutto questo è merito del lavoro in profondità, e nella più assoluta riservatezza, di Lina Souloukou.  Da mesi i media locali e la tifoseria sono vicini a chi ha saputo riportare Roma al centro della Roma. E anche un quotidiano nazionale con un secolo di storia e successi, quale è il nostro, in passato estremamente critico nei confronti di Pallotta (e derivati) registra con piacere i progressi compiuti dalla manager greca, apprezzatissima a livello europeo e membro ascoltato dell’Eca.  In poco tempo Lina è riuscita a capire la città, il club, il calcio italiano e le dinamiche politiche che lo stanno soffocando: dopo aver studiato con attenzione Trigoria, ha azzerato i piccoli potentati che la governavano, restituendo centralità al club; ha poi gestito con lucidità l’esonero del gigante Mourinho e l’investitura di De Rossi; ha risolto lo scandalo del video hard del quale non era responsabile ma che la società ha subìto sul piano dell’immagine e, soprattutto, ha affrontato a viso aperto la Lega, trovando il sostegno delle big, anche se si dice che non abbiano gradito la pubblicazione di una lettera contro il presidente Casini: i nostri dirigenti amano la penombra. Quarantun anni, sposata e madre, Lina conferma che il nostro calcio ha tanto bisogno di novità e di una maggiore rappresentanza femminile ad alto livello, e non solo per una questione di eleganza formale (si trascurano gli imbarazzanti outfit di numerosi dirigenti maschi per soffermarsi sui tailleur, mah): il coraggio e la personalità con cui agisce dovrebbe suggerire ai proprietari dei club di aumentare non tanto le quote rosa quanto quelle relative a competenza e etica del lavoro delle manager. La linea greca - rigorosa, realista, costruttiva - s’impone infatti al fantozzismo imperante diventato desolante esibizione del nostro mondo. La penso esattamente come Giroud, l’ex ministro Françoise non Olivier: «Potremo dire di avere raggiunto la parità tra i sessi quando donne mediocri occuperanno posizioni di responsabilità».   © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/15-127513481/roma_lina_che_sa_fare_i_conti_con_tutti_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T05:34:47",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715744087.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.3323333333333333,
        "title_polarity": 0.998,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9985999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 22,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 249,
                "end_char": 253,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lina Souloukou",
                "start_char": 508,
                "end_char": 522,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 601,
                "end_char": 605,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 622,
                "end_char": 626,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pallotta",
                "start_char": 764,
                "end_char": 772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eca",
                "start_char": 907,
                "end_char": 910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lina",
                "start_char": 927,
                "end_char": 931,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1083,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mourinho",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1227,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1247,
                "end_char": 1255,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casini",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1563,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Quarantun",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1612,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lina",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1640,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giroud",
                "start_char": 2273,
                "end_char": 2279,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Françoise",
                "start_char": 2295,
                "end_char": 2304,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olivier",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2316,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2463,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli, contatto diretto con Conte. Ma Gasperini rimane in pole",
        "subtitle": "L'allenatore dell'Atalanta è in cima ma deve liberarsi dalla Dea. Resiste l'ipotesi dell'ex Tottenham: i dettagli",
        "content": "Il punto della situazione non ha prodotto il punto in calce alla situazione. Il capitolo del nuovo allenatore, nel libro della rifondazione che Aurelio De Laurentiis sta curando personalmente in attesa di cominciare a scrivere ufficialmente la trama a quattro mani insieme con il nuovo responsabile in pectore dell’area sportiva, Giovanni Manna, è sempre aperto: la riunione societaria di ieri non ha fatto altro che sancire una volta ancora le gerarchie, lasciando però da parte la variabile indipendente di nome Antonio Conte. Reduce da un incontro con i dirigenti azzurri andato in scena sabato. Mentre il Napoli sprofondava con il Bologna. Con ordine.    Napoli, Gaperini in pole Il protagonista principale, cioè il tecnico in cima alla lista a cui il presidente ha spedito anche un messaggio pubblico di enorme stima (datata), è sempre Gian Piero Gasperini, oggi alle prese con la finale di Coppa Italia che l’Atalanta giocherà contro la Juve all’Olimpico di Roma e tra una settimana, mercoledì 22 maggio, pronto a cimentarsi a Dublino anche in quella di Europa League contro il Bayer Leverkusen. Un uomo molto impegnato, moltissimo. Anche contrattualmente, se vogliamo: il suo rapporto con la Dea scadrà nel 2025, tra un anno, e ovviamente il club di Percassi non ha intenzione di arrendersi all’idea di liberarlo prima della scadenza; anzi, vuole trattenerlo e prolungare. Insomma, il Gasp è aperto ad approfondire la proposta di Adl ma non potrà farlo prima di aver giocato le finali e concluso la maratona verso la prossima Champions in campionato. Già, la grande coppa: un buco nel futuro azzurro. Una competizione che avrà il suo peso, che significa prestigio: è lui il numero uno della lista per la panchina del Napoli , quasi fuori anche dalla Conference, ma le valutazioni sono notevoli. E il legame con l’Atalanta, ma soprattutto i programmi e le ambizioni della Dea, avranno certamente un peso specifico decisivo sulla scelta finale di Gasperini. L’attesa è inevitabile, non si può fare altrimenti, ma in questa fase rischia di diventare snervante perché il Napoli ha fretta di programmare il futuro con un nuovo leader al comando.  La variabile Conte E così, nel corso del vertice societario, è riemersa ancora e come sempre la candidatura di Antonio Conte, un’altra antica passione del presidente. Un allenatore libero da vincoli. La sua soluzione per la rivoluzione d’autunno: a ottobre lo avrebbe voluto per sistemare al volo la stagione, per blindare una squadra allo sbando e una Champions già in pericolo, e così gli offrì 8 milioni e la panchina degli ormai ex campioni d’Italia. Ma lui preferì declinare gentilmente: non una questione economica e anzi la voglia di partecipare alla costruzione di un progetto, piuttosto che saltarci su in corsa. Legittimo. Come la voglia di godersi ancora un po’ la famiglia, in attesa di tornare in campo a modo suo. Sabato, dicevamo, è andato in scena un incontro con il Napoli: non ci sono preclusioni legate all’uscita dalla Champions, dall’Europa League e finanche dall’Europa, ma sono fondamentali i programmi e le immancabili ambizioni. Conte è un profilo autorevole che garantirebbe appeal sul mercato e spargerebbe serenità su una città piena di tifosi inferociti o peggio ancora disillusi, dopo il clamoroso crollo della stagione con lo scudetto sulle maglie, ma Conte è anche un investimento estremamente impegnativo da calibrare per benino, tra un ingaggio da definire e varie ed eventuali. E De Laurentiis ci pensa, analizza, riflette.  © RIPRODUZIONE RISERVATA;Poker di allenatori In lista resistono Vincenzo Italiano, il prossimo avversario del Napoli in campionato alla guida della Fiorentina, ormai giunto al capolinea dell’esperienza con la Viola, nonché prossimo alla seconda finale consecutiva di Conference (è anche in quota Bologna); e poi Stefano Pioli, legato al Milan da un altro anno di contratto ma virtualmente separato in casa, nonostante dichiari da un po’ di attendere la fine della stagione per fare il punto della situazione con il Diavolo in merito al futuro. Poker servito.  NapoliIl Napoli pensa a Gasperini: è lui in pole position © RIPRODUZIONE RISERVATA;Il punto della situazione non ha prodotto il punto in calce alla situazione. Il capitolo del nuovo allenatore, nel libro della rifondazione che Aurelio De Laurentiis sta curando personalmente in attesa di cominciare a scrivere ufficialmente la trama a quattro mani insieme con il nuovo responsabile in pectore dell’area sportiva, Giovanni Manna, è sempre aperto: la riunione societaria di ieri non ha fatto altro che sancire una volta ancora le gerarchie, lasciando però da parte la variabile indipendente di nome Antonio Conte. Reduce da un incontro con i dirigenti azzurri andato in scena sabato. Mentre il Napoli sprofondava con il Bologna. Con ordine.    Napoli, Gaperini in pole Il protagonista principale, cioè il tecnico in cima alla lista a cui il presidente ha spedito anche un messaggio pubblico di enorme stima (datata), è sempre Gian Piero Gasperini, oggi alle prese con la finale di Coppa Italia che l’Atalanta giocherà contro la Juve all’Olimpico di Roma e tra una settimana, mercoledì 22 maggio, pronto a cimentarsi a Dublino anche in quella di Europa League contro il Bayer Leverkusen. Un uomo molto impegnato, moltissimo. Anche contrattualmente, se vogliamo: il suo rapporto con la Dea scadrà nel 2025, tra un anno, e ovviamente il club di Percassi non ha intenzione di arrendersi all’idea di liberarlo prima della scadenza; anzi, vuole trattenerlo e prolungare. Insomma, il Gasp è aperto ad approfondire la proposta di Adl ma non potrà farlo prima di aver giocato le finali e concluso la maratona verso la prossima Champions in campionato. Già, la grande coppa: un buco nel futuro azzurro. Una competizione che avrà il suo peso, che significa prestigio: è lui il numero uno della lista per la panchina del Napoli , quasi fuori anche dalla Conference, ma le valutazioni sono notevoli. E il legame con l’Atalanta, ma soprattutto i programmi e le ambizioni della Dea, avranno certamente un peso specifico decisivo sulla scelta finale di Gasperini. L’attesa è inevitabile, non si può fare altrimenti, ma in questa fase rischia di diventare snervante perché il Napoli ha fretta di programmare il futuro con un nuovo leader al comando.  La variabile Conte E così, nel corso del vertice societario, è riemersa ancora e come sempre la candidatura di Antonio Conte, un’altra antica passione del presidente. Un allenatore libero da vincoli. La sua soluzione per la rivoluzione d’autunno: a ottobre lo avrebbe voluto per sistemare al volo la stagione, per blindare una squadra allo sbando e una Champions già in pericolo, e così gli offrì 8 milioni e la panchina degli ormai ex campioni d’Italia. Ma lui preferì declinare gentilmente: non una questione economica e anzi la voglia di partecipare alla costruzione di un progetto, piuttosto che saltarci su in corsa. Legittimo. Come la voglia di godersi ancora un po’ la famiglia, in attesa di tornare in campo a modo suo. Sabato, dicevamo, è andato in scena un incontro con il Napoli: non ci sono preclusioni legate all’uscita dalla Champions, dall’Europa League e finanche dall’Europa, ma sono fondamentali i programmi e le immancabili ambizioni. Conte è un profilo autorevole che garantirebbe appeal sul mercato e spargerebbe serenità su una città piena di tifosi inferociti o peggio ancora disillusi, dopo il clamoroso crollo della stagione con lo scudetto sulle maglie, ma Conte è anche un investimento estremamente impegnativo da calibrare per benino, tra un ingaggio da definire e varie ed eventuali. E De Laurentiis ci pensa, analizza, riflette.  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/15-127515027/napoli_contatto_diretto_con_conte_ma_gasperini_rimane_in_pole",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T05:55:44",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715745344.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.36026666666666673,
        "title_polarity": 0.9178,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tottenham",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 144,
                "end_char": 165,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 330,
                "end_char": 344,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 514,
                "end_char": 527,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 609,
                "end_char": 615,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 635,
                "end_char": 642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 659,
                "end_char": 665,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaperini",
                "start_char": 667,
                "end_char": 675,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 841,
                "end_char": 861,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 896,
                "end_char": 908,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 915,
                "end_char": 923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 943,
                "end_char": 947,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico di Roma",
                "start_char": 952,
                "end_char": 968,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1040,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1073,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1265,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1396,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adl",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1440,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1533,
                "end_char": 1542,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1730,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1767,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1820,
                "end_char": 1828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1881,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1952,
                "end_char": 1961,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2074,
                "end_char": 2080,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2167,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2273,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2502,
                "end_char": 2511,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2596,
                "end_char": 2602,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sabato",
                "start_char": 2877,
                "end_char": 2883,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2932,
                "end_char": 2938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2988,
                "end_char": 2997,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3017,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 3034,
                "end_char": 3040,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 3103,
                "end_char": 3108,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 3332,
                "end_char": 3337,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 3464,
                "end_char": 3477,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Poker",
                "start_char": 3511,
                "end_char": 3539,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vincenzo Italiano",
                "start_char": 3573,
                "end_char": 3590,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3619,
                "end_char": 3625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 3657,
                "end_char": 3667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 3718,
                "end_char": 3723,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 3776,
                "end_char": 3786,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 3805,
                "end_char": 3812,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 3821,
                "end_char": 3834,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 3846,
                "end_char": 3851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diavolo",
                "start_char": 4024,
                "end_char": 4031,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Poker",
                "start_char": 4053,
                "end_char": 4058,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 4078,
                "end_char": 4084,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 4093,
                "end_char": 4102,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Il",
                "start_char": 4129,
                "end_char": 4154,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 4296,
                "end_char": 4317,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 4482,
                "end_char": 4496,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 4666,
                "end_char": 4679,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 4761,
                "end_char": 4767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 4787,
                "end_char": 4794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 4811,
                "end_char": 4817,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaperini",
                "start_char": 4819,
                "end_char": 4827,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 4993,
                "end_char": 5013,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 5048,
                "end_char": 5060,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5067,
                "end_char": 5075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5095,
                "end_char": 5099,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico di Roma",
                "start_char": 5104,
                "end_char": 5120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 5185,
                "end_char": 5192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 5212,
                "end_char": 5225,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 5236,
                "end_char": 5252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 5351,
                "end_char": 5354,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 5409,
                "end_char": 5417,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 5544,
                "end_char": 5548,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adl",
                "start_char": 5589,
                "end_char": 5592,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 5685,
                "end_char": 5694,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 5876,
                "end_char": 5882,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 5909,
                "end_char": 5919,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5972,
                "end_char": 5980,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 6030,
                "end_char": 6033,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 6104,
                "end_char": 6113,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 6226,
                "end_char": 6232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 6314,
                "end_char": 6319,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 6412,
                "end_char": 6425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 6654,
                "end_char": 6663,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6748,
                "end_char": 6754,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sabato",
                "start_char": 7029,
                "end_char": 7035,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 7084,
                "end_char": 7090,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 7140,
                "end_char": 7149,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 7156,
                "end_char": 7169,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 7186,
                "end_char": 7192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 7255,
                "end_char": 7260,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 7484,
                "end_char": 7489,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 7616,
                "end_char": 7629,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 7663,
                "end_char": 7675,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, tutti gli acquisti flop di Tiago Pinto: 110 milioni investiti male",
        "subtitle": "L'ex direttore sportivo non ha migliorato la squadra neanche con i prestiti",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/15-127516250/roma_gli_acquisti_flop_di_tiago_pinto_110_milioni_investiti_male",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715757311.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.6664,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996
    },
    {
        "title": "Coppa Italia: Atalanta e Juve a Roma per la storia",
        "subtitle": "Le squadre arrivano nella Capitale in condizioni di forma profondamente diverse: Gasperini e Allegri a confronto",
        "content": "Lasciamo ad altri le finali normali. Questa è una sorta di successione rituale, un passaggio d’epoca, un tentativo di sostituzione sociale. Nelle intenzioni dell’Atalanta e del suo artigiano Gasperini, naturalmente. La Juventus resterà aggrappata fino alla fine - per rubare uno slogan - al suo status di Signora del calcio italiano. Logorata dal tempo e dal fato, ma dura da sbattere fuori delle sue stanze. C’è una lunghissima vicenda storica che divide verticalmente i due club convocati questa sera all’Olimpico per disputarsi la Coppa Italia. Settantuno trofei al massimo livello dalla parte juventina, giusto una Coppa Italia nel 1963 da quella atalantina. In epoca gasperiniana avrebbero potuto già diventare due se nel 2019 non si fosse messa di mezzo la Lazio e nel 2021 la Juventus medesima con Kulusevski, che dall’Atalanta era stato educato, addestrato e in seguito abbandonato. Cose che capitano in quel laboratorio-oratorio di passioni e talenti. Coppa Italia, l'Atalanta di GasperiniEppure oggi è una finale tra pari, di quelle che possono cambiare la storia prossima ventura, che poi in faccende come il calcio è l’unica storia che conta. L’Atalanta da otto stagioni è una Dea modellata da un Demiurgo di nome Gian Piero Gasperini, platonicamente innamorato delle sue idee fatte della stessa materia delle ossessioni: contemplano dedizione feroce, addestramento tecnico, disciplina militaresca e fisicità tracimante. Sembra una cosa che sfibra e infatti lo è, tanto che a intervalli regolari l’Atalanta si rinnova per pezzi o metà intere. Però è così che nascono al mondo i Koopmeiners, i Pasalic, i Lookman e rinascono i De Ketelaere. Eccetera eccetera. Forse è un romanzo che va a concludersi, questo lo vedremo. Di certo Gasperini lascerà eventualmente a Bergamo, e nel laboratorio-oratorio di Zingonia, una linea di lavoro in stile libretto di istruzioni - che poi altri siano in grado di applicarla con uguale efficacia è altro discorso - e un’ossatura di valori calcistici di elevatissimo piano. Juve fragile e salda Qui sta l’asterisco che segnala la finale di stasera come qualcosa di nuovo e particolare. Di fronte alla Juventus di Vlahovic e Chiesa, Rabiot e Bremer, ballerina nella testa, fragile negli addominali di centrocampo, salda come da tradizione in difesa ma forse non come ai tempi di platino, l’Atalanta che con il suo calcio pattinato ha appena pestato la Roma ed è anche in finale di Europa League con eccellenti possibilità di irretire il Leverkusen non è la sfidante che insegue l’impresa improbabile. Al contrario, è la favorita logica. Il presente irrompe e invade un passato aristocraticamente sonnolento. Che può reagire, intendiamoci, e ne ha tutte le chance. Anche Max Allegri sembra in procinto di recarsi altrove, dopo aver obbedito al richiamo dell’antica magione che gli chiedeva di aiutarla a dimenticare il tentativo di trasfigurarsi con Sarri e di rimettersi in riga con Pirlo. © RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve e Atalanta, cammino simileCome Gasp, Allegri eventualmente se ne andrà verso il tramonto, che è sempre il prologo a un’alba, senza abbandonare a mani vuote la Juventus. Le affida invece una rosa piuttosto rinfrescata, inferiore ai ventisette anni di media, e un centinaio di milioni di benefit vari con i quali irrigare il bilancio. Questa sera però potrebbe essere costretto a fare a testate con l’onda del cambiamento. Negli ultimi quattro anni il piazzamento medio della Juventus in campionato è di 4,75. Quello dell’Atalanta di 5,25. Praticamente una marcia parallela. Dal 2020 la Juventus ha messo insieme tre ottavi di Champions e una semifinale di Europa League, l’Atalanta un quarto e un ottavo di Champions e un quarto e la prossima finale di Europa League il 22 a Dublino. La Juve però ha vinto il suo ultimo scudetto e Coppa e Supercoppa italiane. Gasperini nulla. Aspettando Dublino, è questa la sera in cui tutto cambierà oppure qualcosa, solo qualcosa, resterà come prima. Coppa ItaliaJuventus, discorso di Allegri alla squadra © RIPRODUZIONE RISERVATA;Lasciamo ad altri le finali normali. Questa è una sorta di successione rituale, un passaggio d’epoca, un tentativo di sostituzione sociale. Nelle intenzioni dell’Atalanta e del suo artigiano Gasperini, naturalmente. La Juventus resterà aggrappata fino alla fine - per rubare uno slogan - al suo status di Signora del calcio italiano. Logorata dal tempo e dal fato, ma dura da sbattere fuori delle sue stanze. C’è una lunghissima vicenda storica che divide verticalmente i due club convocati questa sera all’Olimpico per disputarsi la Coppa Italia. Settantuno trofei al massimo livello dalla parte juventina, giusto una Coppa Italia nel 1963 da quella atalantina. In epoca gasperiniana avrebbero potuto già diventare due se nel 2019 non si fosse messa di mezzo la Lazio e nel 2021 la Juventus medesima con Kulusevski, che dall’Atalanta era stato educato, addestrato e in seguito abbandonato. Cose che capitano in quel laboratorio-oratorio di passioni e talenti. Coppa Italia, l'Atalanta di GasperiniEppure oggi è una finale tra pari, di quelle che possono cambiare la storia prossima ventura, che poi in faccende come il calcio è l’unica storia che conta. L’Atalanta da otto stagioni è una Dea modellata da un Demiurgo di nome Gian Piero Gasperini, platonicamente innamorato delle sue idee fatte della stessa materia delle ossessioni: contemplano dedizione feroce, addestramento tecnico, disciplina militaresca e fisicità tracimante. Sembra una cosa che sfibra e infatti lo è, tanto che a intervalli regolari l’Atalanta si rinnova per pezzi o metà intere. Però è così che nascono al mondo i Koopmeiners, i Pasalic, i Lookman e rinascono i De Ketelaere. Eccetera eccetera. Forse è un romanzo che va a concludersi, questo lo vedremo. Di certo Gasperini lascerà eventualmente a Bergamo, e nel laboratorio-oratorio di Zingonia, una linea di lavoro in stile libretto di istruzioni - che poi altri siano in grado di applicarla con uguale efficacia è altro discorso - e un’ossatura di valori calcistici di elevatissimo piano. Juve fragile e salda Qui sta l’asterisco che segnala la finale di stasera come qualcosa di nuovo e particolare. Di fronte alla Juventus di Vlahovic e Chiesa, Rabiot e Bremer, ballerina nella testa, fragile negli addominali di centrocampo, salda come da tradizione in difesa ma forse non come ai tempi di platino, l’Atalanta che con il suo calcio pattinato ha appena pestato la Roma ed è anche in finale di Europa League con eccellenti possibilità di irretire il Leverkusen non è la sfidante che insegue l’impresa improbabile. Al contrario, è la favorita logica. Il presente irrompe e invade un passato aristocraticamente sonnolento. Che può reagire, intendiamoci, e ne ha tutte le chance. Anche Max Allegri sembra in procinto di recarsi altrove, dopo aver obbedito al richiamo dell’antica magione che gli chiedeva di aiutarla a dimenticare il tentativo di trasfigurarsi con Sarri e di rimettersi in riga con Pirlo. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127513619/coppa_italia_atalanta_e_juve_a_roma_per_la_storia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T05:35:33",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715744133.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.3307333333333333,
        "title_polarity": 0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9916,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Capitale",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 81,
                "end_char": 90,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 191,
                "end_char": 200,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Signora del calcio italiano",
                "start_char": 305,
                "end_char": 332,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Logorata",
                "start_char": 334,
                "end_char": 342,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 507,
                "end_char": 515,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 534,
                "end_char": 546,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 619,
                "end_char": 631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 763,
                "end_char": 768,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 783,
                "end_char": 791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kulusevski",
                "start_char": 805,
                "end_char": 815,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 826,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 961,
                "end_char": 973,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 977,
                "end_char": 985,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GasperiniEppure",
                "start_char": 989,
                "end_char": 1004,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1192,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Demiurgo",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1217,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1518,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1601,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 1616,
                "end_char": 1623,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1650,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1749,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1781,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zingonia",
                "start_char": 1813,
                "end_char": 1821,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2018,
                "end_char": 2022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2145,
                "end_char": 2153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 2157,
                "end_char": 2165,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2182,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2333,
                "end_char": 2341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2399,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2437,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 2713,
                "end_char": 2724,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 2892,
                "end_char": 2897,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 2926,
                "end_char": 2931,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Juve",
                "start_char": 2935,
                "end_char": 2962,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2965,
                "end_char": 2973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 2998,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3000,
                "end_char": 3007,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3122,
                "end_char": 3130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3437,
                "end_char": 3445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3483,
                "end_char": 3491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 3548,
                "end_char": 3556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3588,
                "end_char": 3597,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3618,
                "end_char": 3631,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3635,
                "end_char": 3643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3669,
                "end_char": 3678,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3715,
                "end_char": 3728,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 3737,
                "end_char": 3744,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3749,
                "end_char": 3753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 3793,
                "end_char": 3798,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa italiane",
                "start_char": 3801,
                "end_char": 3820,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 3822,
                "end_char": 3831,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 3850,
                "end_char": 3857,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaJuventus",
                "start_char": 3950,
                "end_char": 3970,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3984,
                "end_char": 3991,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Lasciamo",
                "start_char": 4007,
                "end_char": 4038,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4192,
                "end_char": 4200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 4221,
                "end_char": 4230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4249,
                "end_char": 4257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Signora del calcio italiano",
                "start_char": 4335,
                "end_char": 4362,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Logorata",
                "start_char": 4364,
                "end_char": 4372,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 4537,
                "end_char": 4545,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4564,
                "end_char": 4576,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4649,
                "end_char": 4661,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 4793,
                "end_char": 4798,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4813,
                "end_char": 4821,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kulusevski",
                "start_char": 4835,
                "end_char": 4845,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4856,
                "end_char": 4864,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4991,
                "end_char": 5003,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5007,
                "end_char": 5015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GasperiniEppure",
                "start_char": 5019,
                "end_char": 5034,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5187,
                "end_char": 5195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 5219,
                "end_char": 5222,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Demiurgo",
                "start_char": 5239,
                "end_char": 5247,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 5256,
                "end_char": 5276,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 5540,
                "end_char": 5548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 5620,
                "end_char": 5631,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 5635,
                "end_char": 5642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 5646,
                "end_char": 5653,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 5668,
                "end_char": 5680,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 5770,
                "end_char": 5779,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 5804,
                "end_char": 5811,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zingonia",
                "start_char": 5843,
                "end_char": 5851,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 6048,
                "end_char": 6052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6175,
                "end_char": 6183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 6187,
                "end_char": 6195,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 6198,
                "end_char": 6204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 6206,
                "end_char": 6212,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 6215,
                "end_char": 6221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 6363,
                "end_char": 6371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 6425,
                "end_char": 6429,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 6454,
                "end_char": 6467,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 6510,
                "end_char": 6520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max Allegri",
                "start_char": 6743,
                "end_char": 6754,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 6922,
                "end_char": 6927,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 6956,
                "end_char": 6961,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 6965,
                "end_char": 6977,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nandez ci riprova con l’Inter",
        "subtitle": "L’esterno è in scadenza a Cagliari ma la dirigenza nerazzurra ha mollato la pista da tempo: si riapre solo se parte Dumfries",
        "content": "MILANO - Nandez ci riprova. Il suo entourage, infatti, si è fatto nuovamente avanti con l’Inter, provando a far leva sul contratto in scadenza. Il club nerazzurro, però, almeno per il momento, è rimasto freddo. Evidentemente, le scorie con i rappresentanti dell’uruguayano non sono ancora state smaltite. Basti pensare a quanto accaduto lo scorso novembre, dopo che Betancour, agente del cagliaritano, aveva parlato di una trattativa in corso con viale Liberazione in vista della prossima stagione. «Si tratta di una dichiarazione improvvida, fuori luogo», fu la dura replica di Marotta, che, di fatto, troncò ogni discorso. Da allora nulla è più accaduto. Nel senso che Nandez, impegnato a salvare il Cagliari, non ha ancora una nuova squadra. E’ stato sondato da un paio di formazioni arabe. Ma, come premesso, il suo entourage vuole capire se ci sia qualche club interessato in Italia. Di qui il tentativo con l’Inter, ma non solo. Nandez, incastro con DumfriesPista chiusa, quindi? Beh, considerati i rapporti tutt’altro che idilliaci tra le parti, gli spiragli sono certamente ridotti. Attenzione, però, a quello che accadrà con Dumfries. A breve, infatti, ci sarà un incontro con i suoi agenti, in modo da capire se ci possano essere i margini per riaprire la trattativa per il suo rinnovo. Di recente, c’è stata un’apertura ad abbassare le richieste da parte del clan dell’olandese, ma in viale Liberazione continua a prevalere il pessimismo. Significa che, in caso di fumata nera, l’unico sviluppo possibile sembra quello di una cessione la prossima estate, in modo da evitare di ritrovarsi tra un anno, quando scadrà il contratto di Dumfries, a vederlo fare le valigie senza incassare nemmeno un euro. Del resto, in casa nerazzurra, nessuno vuole che si ripeta un nuovo caso Skriniar. Il prezzo dell’olandese, comunque, è già fissato: 30 milioni. E c’è da credere che, davanti ad una proposta di quella entità, l’Inter lo venderà, anche a prescindere dal rinnovo. Senza più Dumfries, però, si aprirebbe un vuoto sulla fascia destra. Che, poi, diventerebbe necessario coprire, utilizzando meno denaro possibile di quanto incassato per la sua cessione. Ed è qui che l’opzione Nandez potrebbe, improvvisamente essere presa in considerazione. Essendo svincolato, infatti, arriverebbe senza costi per il cartellino, permettendo di utilizzare l'intero ricavato della partenza di Dumfries per altre operazioni.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Dumfries in vetrina agli EuropeiCome si può intuire, si tratta di uno scenario che potrebbe diventare di attualità solo più avanti nel tempo. Peraltro, non è detto che l’Inter, nel caso, avrà effettivamente voglia di tornare a sedersi a tavola con i rappresentanti dell’uruguayano. E gli stessi agenti, nel frattempo, potrebbero anche aver già trovato una nuova sistemazione gradita per il loro assistito. Il club nerazzurro, comunque, resta vigile. Aspetta di incontrare i procuratoti di Dumfries. Ma, allo stesso tempo, si augura che l’olandese si metta in vetrina agli Europei, in modo da attirare compratori. Visto che, ad oggi, hanno mostrato qualche interesse Manchester United e Aston Villa, senza però affondare il colpo. Già, ma per il suo eventuale sostituto, al di là di Nandez? Piace da tempo l’atalantino Holm. Ma, nel caso, si andrà a caccia di occasioni. Champions LeagueRanking Uefa, quattro italiane nella Top 20: Inter e Roma le prime © RIPRODUZIONE RISERVATA;MILANO - Nandez ci riprova. Il suo entourage, infatti, si è fatto nuovamente avanti con l’Inter, provando a far leva sul contratto in scadenza. Il club nerazzurro, però, almeno per il momento, è rimasto freddo. Evidentemente, le scorie con i rappresentanti dell’uruguayano non sono ancora state smaltite. Basti pensare a quanto accaduto lo scorso novembre, dopo che Betancour, agente del cagliaritano, aveva parlato di una trattativa in corso con viale Liberazione in vista della prossima stagione. «Si tratta di una dichiarazione improvvida, fuori luogo», fu la dura replica di Marotta, che, di fatto, troncò ogni discorso. Da allora nulla è più accaduto. Nel senso che Nandez, impegnato a salvare il Cagliari, non ha ancora una nuova squadra. E’ stato sondato da un paio di formazioni arabe. Ma, come premesso, il suo entourage vuole capire se ci sia qualche club interessato in Italia. Di qui il tentativo con l’Inter, ma non solo. Nandez, incastro con DumfriesPista chiusa, quindi? Beh, considerati i rapporti tutt’altro che idilliaci tra le parti, gli spiragli sono certamente ridotti. Attenzione, però, a quello che accadrà con Dumfries. A breve, infatti, ci sarà un incontro con i suoi agenti, in modo da capire se ci possano essere i margini per riaprire la trattativa per il suo rinnovo. Di recente, c’è stata un’apertura ad abbassare le richieste da parte del clan dell’olandese, ma in viale Liberazione continua a prevalere il pessimismo. Significa che, in caso di fumata nera, l’unico sviluppo possibile sembra quello di una cessione la prossima estate, in modo da evitare di ritrovarsi tra un anno, quando scadrà il contratto di Dumfries, a vederlo fare le valigie senza incassare nemmeno un euro. Del resto, in casa nerazzurra, nessuno vuole che si ripeta un nuovo caso Skriniar. Il prezzo dell’olandese, comunque, è già fissato: 30 milioni. E c’è da credere che, davanti ad una proposta di quella entità, l’Inter lo venderà, anche a prescindere dal rinnovo. Senza più Dumfries, però, si aprirebbe un vuoto sulla fascia destra. Che, poi, diventerebbe necessario coprire, utilizzando meno denaro possibile di quanto incassato per la sua cessione. Ed è qui che l’opzione Nandez potrebbe, improvvisamente essere presa in considerazione. Essendo svincolato, infatti, arriverebbe senza costi per il cartellino, permettendo di utilizzare l'intero ricavato della partenza di Dumfries per altre operazioni.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/15-127518198/nandez_ci_riprova_con_l_inter",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T06:54:22",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715748862.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9993333333333334,
        "title_polarity": -0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 116,
                "end_char": 124,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Betancour",
                "start_char": 366,
                "end_char": 375,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Liberazione",
                "start_char": 453,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 579,
                "end_char": 586,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 671,
                "end_char": 677,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 702,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 881,
                "end_char": 887,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 915,
                "end_char": 920,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 935,
                "end_char": 941,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "DumfriesPista",
                "start_char": 956,
                "end_char": 969,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1142,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1650,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Skriniar",
                "start_char": 1784,
                "end_char": 1792,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 1983,
                "end_char": 1991,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 2183,
                "end_char": 2189,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 2382,
                "end_char": 2390,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Dumfries",
                "start_char": 2414,
                "end_char": 2445,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "EuropeiCome",
                "start_char": 2462,
                "end_char": 2473,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2607,
                "end_char": 2612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 2926,
                "end_char": 2934,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europei",
                "start_char": 3009,
                "end_char": 3016,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 3103,
                "end_char": 3120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aston Villa",
                "start_char": 3123,
                "end_char": 3134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 3219,
                "end_char": 3225,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Piace",
                "start_char": 3227,
                "end_char": 3232,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Holm",
                "start_char": 3255,
                "end_char": 3259,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions LeagueRanking Uefa",
                "start_char": 3307,
                "end_char": 3335,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Top 20",
                "start_char": 3360,
                "end_char": 3366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3368,
                "end_char": 3373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3376,
                "end_char": 3380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;MILANO - Nandez",
                "start_char": 3392,
                "end_char": 3430,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3505,
                "end_char": 3510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Betancour",
                "start_char": 3781,
                "end_char": 3790,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Liberazione",
                "start_char": 3868,
                "end_char": 3879,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 3994,
                "end_char": 4001,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 4086,
                "end_char": 4092,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 4117,
                "end_char": 4125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4296,
                "end_char": 4302,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 4330,
                "end_char": 4335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 4350,
                "end_char": 4356,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "DumfriesPista",
                "start_char": 4371,
                "end_char": 4384,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 4549,
                "end_char": 4557,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 5057,
                "end_char": 5065,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Skriniar",
                "start_char": 5199,
                "end_char": 5207,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 5337,
                "end_char": 5342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 5398,
                "end_char": 5406,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nandez",
                "start_char": 5598,
                "end_char": 5604,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dumfries",
                "start_char": 5797,
                "end_char": 5805,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 5829,
                "end_char": 5841,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli, per Gudmundsson è sfida con Inter e inglesi",
        "subtitle": "De Laurentiis punta l'islandese, ma dovrà superare la concorrenza dei nerazzurri e della Premier League, meta preferita del giocatore",
        "content": "Napoli - È già tempo di pensare al futuro, il Napoli lavora alla prossima estate, vuole rinforzarsi e rinnovarsi, segue diversi giocatori. Albert Gudmundsson, la rivelazione del campionato che ha fatto le fortune del Genoa a suon di gol (14) e dribbling, è un’idea, un profilo che piace. Dalla Francia, poi, allungano l’elenco di pretendenti al ruolo di centravanti accostando al Napoli Jean-Philippe Mateta, attaccante del Crystal Palace che il club di De Laurentiis già seguiva prima di puntare su Osimhen. La scelta, poi, ricadde ovviamente sul bomber nigeriano. Napoli, fantasia GudmundssonDopo una stagione simile, Gudmundsson punta al grande salto. Sa di meritarlo e ha l’imbarazzo della scelta. Il Napoli ha seguito e apprezzato il calciatore in questi mesi e ora è alla porta, chiede informazioni, prova a capire i margini dell’operazione in termini economici e non solo. Il club azzurro, ad esempio, è consapevole del fatto che siano diverse le società che puntano l’islandese. Gudmundsson è stata una sorpresa assoluta per la Serie A. Ha segnato quattordici gol e collezionato una serie infinite di giocate che hanno infiammato Marassi e l’intero campionato. De Laurentiis ha una spiccata sensibilità per i talenti e per questo punta Gudmundsson, ma dovrà superare non solo la concorrenza dell’Inter ma anche della Premier League, meta preferita del giocatore.Napoli, riecco Jean-Philippe MatetaDalla Francia accostano al Napoli Jean-Philippe Mateta, anni 26, centravanti francese di proprietà del Crystal Palace autore di tredici gol in campionato e una promessa d’addio strappata al suo club in caso di offerta importante a fine stagione. Un giocatore che il Napoli aveva già seguito prima di puntare tutto su Osimhen. A quei tempi Mateta giocava nel Mainz. Oggi è semplicemente un altro profilo che si accomoda in fondo all’elenco d’idee della società per la sostituzione, guarda caso, proprio del bomber nigeriano. CalcioRanking Uefa aggiornato: quattro italiane nella top 20 © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/15-127515025/napoli_per_gudmundsson_e_sfida_con_inter_e_inglesi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T05:55:31",
        "scrape_dt": "2024-05-15T09:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715745331.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.9548666666666668,
        "title_polarity": 0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gudmundsson",
                "start_char": 12,
                "end_char": 23,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.8664000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 89,
                "end_char": 103,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
