[
    {
        "title": "Bayer ko in Europa League, riparte lo sfottò in Germania: \"Neverkusen\"",
        "subtitle": "La stampa tedesca ironizza sulla sconfitta degli uomini di Xabi Alonso contro l'Atalanta",
        "content": "La sconfitta del Bayer Leverkusen nella finale di Europa League contro l'Atalanta ha trovato grande risalto sulla stampa tedesca. Tanti i complimenti alla squadra di Gasperini, capace di dominare in lungo e in largo la formazione di Xabi Alonso. Il tecnico spagnolo è finito nel mirino della critica per l'atteggiamento della squadra. \"La sconfitta è la logica conseguenza dell'atteggiamento della squadra, che offre la prestazione peggiore della stagione, soprattutto nel primo tempo. Passaggi sbagliati, numerosi duelli persi e una squadra che sembrava addormentata, come in occasione del primo gol\", ha scritto la Bild.Bild, lo sfottò al Bayer LeverkusenIl quotidiano tedesco ha poi preso di mira il Bayer di Xabi Alonso con un titolo eloquente: \"la ricaduta del Neverkusen\", sottolineando come, una formazione capace di restare imbattuta per 51 gare, sia crollata proprio sul più bello. \"Dalla vittoria in campionato alla delusione più grande\", continua la Bild. Europa LeagueAtalanta, che notte a Dublino: le immagini più belle della festa per l'Europa League © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127907292/bayer_ko_in_europa_league_lo_sfotto_della_bild_la_ricaduta_del_leverkusen_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T21:50:09",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716407409.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 12,
                "end_char": 25,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Neverkusen",
                "start_char": 59,
                "end_char": 69,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 59,
                "end_char": 70,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 80,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 17,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 50,
                "end_char": 63,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 73,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 166,
                "end_char": 175,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 233,
                "end_char": 244,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 617,
                "end_char": 621,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 622,
                "end_char": 626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer LeverkusenIl",
                "start_char": 641,
                "end_char": 659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 703,
                "end_char": 708,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 712,
                "end_char": 723,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Neverkusen",
                "start_char": 766,
                "end_char": 776,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 961,
                "end_char": 965,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa LeagueAtalanta",
                "start_char": 967,
                "end_char": 988,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 1002,
                "end_char": 1009,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1064,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1079,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini, la frase a Xabi Alonso dopo il trionfo in Europa League in diretta tv: cosa ha detto",
        "subtitle": "Dopo la finale di Dublino il tecnico dei nerazzurri ha consolato il collega spagnolo, sconfitto 3-0 dopo 51 gare senza ko: tutti i dettagli",
        "content": "DUBLINO (IRLANDA) - Un'impresa leggendaria quella compiuta dall'Atalanta a Dublino, dove la squadra di Gian Piero Gasperini ha vinto l'Europa League dominando e battendo 3-0 un Bayer Leverkusen che non perdeva da 51 partite.Atalanta-Bayer Leverkusen 3-0: cronaca, statistiche e tabellinoCapolavoro Atalanta: 3-0 al Bayer e trionfo in Europa LeagueUn capolavoro tattico quello compiuto dal tecnico dei bergamaschi, con l'organizzazione e l'intensità della Dea valorizzate poi dalla strepitosa tripletta di Lookman che con i suoi colpi ha messo ko la corazzata tedesca reduce dal trionfo in Bundesliga e attesa anche dalla finale di Coppa di Germania in cui affronterà il Kaiserslautern.La frase di Gasperini a Xabi Alonso dopo la finale di DublinoUna stagione da record per la squadra di Xabi Alonso, consolato dopo la sconfitta di Dublino da Gasperini: \"Non toglie niente, hai fatto qualcosa di straordinario\" le parole dell'allenatore nerazzurro allo spagnolo. Un gesto apprezzato dal collega che con grande sportività ha a sua volta fatto i complimenti all'avversario: \"Grande partita, congratulazioni. Avete meritato\".Europa LeagueBergamo pazza di gioia: tifosi in delirio per il trionfo dell'Atalanta in Europa League© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127906003/gasperini_la_frase_a_xabi_alonso_dopo_il_trionfo_in_europa_league_cos_ha_detto",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T21:31:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716406260.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.3366,
        "title_polarity": 0.9982,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.988,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "IRLANDA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 103,
                "end_char": 123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 135,
                "end_char": 148,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 177,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Bayer Leverkusen",
                "start_char": 224,
                "end_char": 249,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 298,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LeagueUn",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 455,
                "end_char": 458,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bundesliga",
                "start_char": 589,
                "end_char": 599,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa di Germania",
                "start_char": 631,
                "end_char": 648,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Kaiserslautern",
                "start_char": 670,
                "end_char": 684,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 697,
                "end_char": 706,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 709,
                "end_char": 720,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DublinoUna",
                "start_char": 739,
                "end_char": 749,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 787,
                "end_char": 798,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 831,
                "end_char": 838,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 842,
                "end_char": 851,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LeagueBergamo pazza di gioia",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1156,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1208,
                "end_char": 1221,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1235,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Atalanta trionfa in Europa League: le reazioni social",
        "subtitle": "I commenti al successo degli uomini di Gasperini nella finale contro il Bayer Leverkusen",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/europa-league/2024/05/22-127902897/l_atalanta_trionfa_in_europa_league_le_reazioni_social",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716439513.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.6662666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 39,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 72,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atalanta, ecco quanto guadagnerà con la vittoria dell'Europa League",
        "subtitle": "Quanto incassa il club bergamasco grazie al trofeo conquistato a Dublino: un tesoretto importante se si conta tutta la competizione",
        "content": "L'Atalanta ha vinto l'Europa League in finale contro il Bayer Leverkusen e non solo ha sfatato solo la maledizione delle italiane in questa competizione, che non vincevano ormai dal lontanto 1999 con il Parma quando si chiamava ancora Coppa Uefa, ma ha portato a casa anche un discreto tesoretto.Atalanta vincente in Europa League: i guadagniLa squadra che vince l'Europa League, infatti, guadagna un bonus di 4 milioni di euro, che si aggiunge ai 4,6 milioni ottenuti per aver partecipato alla finale. Considerando l'intero percorso nella competizione, i ricavi complessivi derivanti dai premi arrivano a circa 27 milioni di euro. Solo la partecipazione al torneo garantisce 3,63 milioni di euro più 3,17 milioni di ricavi dal ranking storico/decennale e 5,17 milioni dal market pool. Poi i vari premi per i risultati sportivi:1,1 milioni per il primo posto nel girone1,2 milioni per l'accesso agli ottavi1,8 milioni per l'accesso ai quarti2,8 milioni per l'accesso alle semifinali4,6 miloni per la partecipazione alla finale4 milioni per la vittoria della finale © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127887713/atalanta_quanto_guadagna_se_vince_l_europa_league_le_cifre_e_i_premi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T17:22:14",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716391334.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.5502666666666667,
        "title_polarity": 0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 54,
                "end_char": 67,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.3474,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 56,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Uefa",
                "start_char": 235,
                "end_char": 245,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 296,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 317,
                "end_char": 330,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "guadagniLa",
                "start_char": 334,
                "end_char": 344,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 365,
                "end_char": 378,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1089,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Atalanta vince l'Europa League, la Roma fa festa in chiave Champions: cosa succede ora",
        "subtitle": "Il risultato della partita di Dublino può avere un peso decisivo anche per la squadra di De Rossi in vista del finale di campionato",
        "content": "La festa dell'Atalanta per la vittoria dell'Europa League coinvolge anche lo stato d'animo dei tifosi della Roma. In vista dell'ultima giornata di campionato, infatti, si riaccendono le speranze per i giallorossi di conquistare un posto in Champions League. C'è una sola combinazione possibile per permettere all'Italia di portare sei squadre il prossimo anno nell'Europa dei grandi. Quale? La Roma, attualmente sesta, deve sperare che l'Atalanta (attualmente quinta a 66 punti e con ancora due gare da giocare) concluda il campionato proprio in quinta posizione.Roma, le combinazioni per la Champions LeagueIn questo modo la Roma si qualificherebbe in Champions League. In caso di quarto o addirittura terzo posto per i nerazzurri (al momento Bologna e Juve sono entrambe a 68 punti dietro Inter e Milan), invece, la Roma ripartirebbe dall'Europa League. Per l'ultima di campionato, dunque, decisive le sfide Atalanta-Torino, Juventus-Monza e Genoa-Bologna. Il calcolo aritmetico è semplice, la Roma \"tiferà\" per la squadra di Juric domenica prossima. L'Atalanta, poi, dovrà anche recuperare la sfida contro la Fiorentina del 2 giugno.RomaRoma, sorrisi e tiri: Dybala si allena sulle punizioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/22-127901037/l_atalanta_vince_l_europa_league_la_roma_fa_festa_in_chiave_champions_cosa_succede_ora",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T20:52:36",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716403956.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.9913333333333334,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 89,
                "end_char": 97,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9754,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 240,
                "end_char": 256,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 313,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 394,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 438,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 563,
                "end_char": 567,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 592,
                "end_char": 601,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LeagueIn",
                "start_char": 602,
                "end_char": 610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 626,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 653,
                "end_char": 669,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 754,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 791,
                "end_char": 796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 799,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 818,
                "end_char": 822,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 841,
                "end_char": 854,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Torino",
                "start_char": 910,
                "end_char": 925,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus-Monza",
                "start_char": 927,
                "end_char": 941,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa-Bologna",
                "start_char": 944,
                "end_char": 957,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1000,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juric",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1033,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1144,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1219,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'esultanza sfrenata di Gasperini dopo i gol di Lookman",
        "subtitle": "L'allenatore della Dea pazzo di gioia per la tripletta dell'attaccante nigeriano a Dublino in finale contro il Bayer Leverkusen",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/europa-league/2024/05/22-127896340/europa_league_atalanta_e_lookman_show_l_esultanza_sfrenata_di_gasperini",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716439513.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.6664,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dea pazzo di gioia",
                "start_char": 19,
                "end_char": 37,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 111,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "più belle della festa per l'Europa League",
        "subtitle": "Le foto più belle dei festeggiamenti per il trionfo della squadra di Gasperini in finale contro il Bayer Leverkusen",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/europa-league/2024/05/22-127905484/atalanta_che_notte_a_dublino_le_immagini_pi_belle_della_festa_per_leuropa_league",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716439513.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.6664,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 28,
                "end_char": 41,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 99,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini: \"Futuro? Se uno dovesse scegliere un momento per andare via, è questo\"",
        "subtitle": "RIleggi tutte le dichiarazioni dell'allenatore dell'Atalanta dopo la vittoria in finale di Europa League a Dublino contro il Bayer Leverkusen",
        "content": "Gian Piero Gasperini ha ampiamente commentato in diretta tv e conferenza stampa Atalanta-Bayer Leverkusen 3-0, la finale di Europa League stravinta dai nerazzurri. Rileggi tutte le dichiarazioni dell'allenatore della Dea dopo la partita, memorabile, giocata e vinta a Dublino.0:21Gasperini: \"Scamacca, Scalvini e Zappacosta pronti per Euro 2024\"Gasperini a Sky: \"Scamacca, Scalvini e Zappacosta? Sono tutti pronti per Euro 2024 e la vittoria dell'Europa League è importante in termini di entusiasmo ed esperienza internazionale. Spalletti farà le sue scelte, ma i miei ragazzi sono pronti e stanno bene\".0:16Gasperini: \"Futuro? Come trovare una donna bellissima da sposato...\"Gasperini a Sky: \"Il futuro? Sono nella situazione che hai una moglie con dei figli e trovi una donna bellissima. Dai, scherzi a parte. Devo parlarne con il presidente, ora godiamoci la festa. Di certo questa situazione si risolverà a brevissimo termine\".0:13Gasperini: \"Ho dei giocatori che faranno gli allenatori\"Gasperini a Sky: \"In questa Atalanta ci sono giocatori che faranno gli allenatori. L'importante è dargli una proposta interessante\".0:08Gasperini, siparietto con Bergomi sul futuroGasperini è tornato a parlare ai microfoni di Sky. Siparietto con Bergomi: \"Io non ti chiedo del futuro\". La replica: \"Bravo\". e giù risate.0:06Gasperini: \"Nessuna rivincita Champions\"Gasperini in conferenza stampa: \"Nessuna rivincita rispetto alla partita con il Psg in Champions. Quella fu un'altra grande prestazione, ribaltata nei minuti finali. Ci ha lasciato grande amarezza, perché eravamo a pochi minuti da una semifinale di Champions. Era forse il momento più alto di questi anni, una quasi semifinale di Champions. Aver vinto la Coppa è ancora più prestigioso. Abbiamo fatto risultati strepitosi, abbiamo giocato contro il Porto quattro volte, abbiamo giocato contro il Liverpool che era in testa alla Premier, abbiamo giocato contro il Marsiglia, abbiamo battuto i campioni di Germania. Ci dà ancora più prestigio e soddisfazione\".0:04Gasperini: \"Felici di aver conquistato questa Coppa stregata per l'Italia\"Gasperini in conferenza stampa: \"Siamo felici per tutta l'Italia perché era una Coppa stregata In 25 anni erano arrivati in finale solo l'Inter e la Roma. Vuol dire quanto fosse competitiva questa Coppa. Averla vinta con l'Atalanta è una di quelle favole che ogni tanto arrivano, è una cosa che dà fiducia non solamente alla Superlega, alle grandi squadre, ai numeri. Tutti possono raggiungere certi risultati\".0:04Gasperini: \"Il nostro percorso vale più di una Coppa\"Gasperini in conferenza stampa: \"Di partite ne abbiamo fatte tante, il nostro percorso vale più di una Coppa. Abbiamo giocato tantissime partite nel corso degli anni e credo che siano tutte importanti\".0:02Gasperini: \"La gente di Bergamo è abituata a resistere\"Gasperini in conferenza stampa: \"Il periodo del Covid a Bergamo? Certe cicatrici è difficile toglierle, anche se sono passati tanti anni sono stati momenti dolorisissimi. La gente di Bergamo è abituata a resistere, come squadra non potevamo essere da meno. Credo che siamo riusciti a regalare un sorriso a tutti\".23:59Gasperini: \"Lookman? Evoluzione impensabile, è nella storia del calcio\"Gasperini in conferenza stampa: \"Lookman? Era al Leicester, in prestito dal Lipsia. Quando è arrivato Congerton all'Atalanta lo conosceva, sapeva ci fosse la possibilità di prenderlo, ma nessuno immaginava che potesse avere un'evoluzione così. In Inghilterra non faceva tantissimi gol, gli ho cambiato un po' la posizione e già l'anno scorso ha segnato tanto. Ha avuto un'ottima stagione, anche se interrotta dalla Coppa d'Africa. Stasera ha fatto qualcosa che rimarrà nella storia del calcio\".23:57Gasperini: \"Abbiamo vinto tenendo in equilibrio i conti\"Gasperini in conferenza stampa: \"Dove possiamo arrivare l'anno prossimo? Intanto godiamoci questa vittoria, cosa potrà arrivare l'anno prossimo non lo so. Questa società è cresciuta sempre nei risultati e lo ha fatto sempre mantenendo equilibrio nei conti. Credo sia straordinario. Di solito in Italia chi vince, e l'abbiamo visto in questi giorni, fa fatica a mantenere i costi. L'Atalanta è riuscita a coniugare le due cose, penso che sia straordinario\".23:55Xabi Alonso: \"L'Atalanta è stata migliore di noi\"Via alle conferenze stampa. Xabi Alonso rende onore all'Atalanta: \"Oggi l'Atalanta è stata migliore di noi, non si può dire altrimenti. Non siamo stati in grado di giocare come volevamo, dopo il primo gol l'Atalanta ha trovato grandissima energia e l'abbiamo subita. Eravamo pronti per i duelli uno contro uno su tutto il campo, ma non siamo riusciti a imporci. Non è stata la nostra giornata, peccato che sia successo in finale ma non possiamo fare altro che accettarlo\". 23:51Bergamo in festa per la vittoria dell'Europa League dell'AtalantaFesta a Bergamo per la vittoria dell'Europa League. Tifosi scatenati in città.23:35Gasperini: \"Strada o piazza intitolata a Bergamo? C'è tempo...\"Gasperini a Sky: \"Una piazza o una strada a Bergamo? No, dai, c'è tempo... (ride)\".23:33Gasperini: \"Il Bayer sembrava invincibile, ma il 3-0 è meritato\"Gasperini a Sky: \"Sì, il Bayer sembrava invincibile, ma è senza ombra di dubbio meritata anche nel punteggio. Siamo felicissimi, vincere l'Europa League è una grandissima impresa. Ognuno ha i propri obiettivi, certo che per noi ci voleva una Coppa e soprattutto una coppa così prestigiosa\". 23:32Gasperini: \"Il tridente? Contava solo vincere\"Gasperini a Sky: \"La formazione iniziale? Giochiamo spesso col tridente, poi c'erano tutte le condizioni. Dovevamo avere pericolosità, è una finale e contava solo vincere. Sapevamo che costringere una squadra così a difendersi poteva darci benefici. Abbiamo giocato una partita straordinaria\".23:31Gasperini: \"Abbiamo scritto la storia\"Gasperini a Sky: \"Abbiamo scritto la storia, anche per il modo in cui abbiamo vinto. Straordinario, abbiamo ripetuto Liverpool, Lisbona. Lo Sporting ha vinto il campionato, quando abbiamo affrontato il Liverpool era primo in Premier. Incredibile. I ragazzi sono stati straordinari, una prestazione memorabile\".23:30Atalanta, continua la festa a DublinoContinua la festa dell'Atalanta in campo a Dublino (LEGGI TUTTO).23:23Gasperini: \"Dedico la vittoria alla città di Bergamo e all'Italia\"Gasperini ai microfoni della Rai: \"Con i nostri mezzi abbiamo fatto qualcosa che forse qualcuno finora non aveva fatto in Italia. E questa vittoria la dedico alla città di Bergamo, alla società e all'Italia che ci ha sostenuto e ci ha fatto sentire una spinta importante\".23:20Gasperini: \"Futuro? Ne devo parlare con il presidente\"Gasperini ai microfoni della Rai: \"A Genova sono cresciuto, a Bergamo mi hanno lasciato lavorare. Mai una parola sbagliata nei miei confronti. Ho sperimentato, sono cambiato. Il futuro? Come dice il presidente alle volte sono un po' pesante. La verità è che voglio migliorare sempre, ho l'ambizione di fare sempre qualcosa in più. Resto? Devo parlare con il presidente tra domani e dopodomani. Adesso facciamo una festa enorme. Se dovessi scegliere il momento di uscire è questo, no? (ride). Dai, penso di no\".23:19Gasperini: \"Staordinari, bruciava la sconfitta in Coppa Italia\"Gasperini ai microfoni della Rai: \"I ragazzi sono stati straordinari. Ci eravamo rimasti male per la finale di Coppa Italia. Ci rodeva. Con la Juve si può perdere, per carità, ma la partita non l'abbiamo proprio giocata\".23:18Gasperini: \"Fiero di aver riportato l'Italia a vincere questo trofeo\"Gasperini ai microfoni della Rai: \"Questa è una svolta internazionale. Sono soddisfatto di aver riportato un’italiana a vincere questo trofeo. Abbiamo vinto senza debiti, il nostro trofeo ha un valore superiore. Non credo che oggi sono più bravo di ieri solo perché ho vinto, il concetto di vincere è largo altrimenti ci sarebbero troppi perdenti: in questa stagione ha vinto il Lecce, il Verona\".23:14Gasperini chiacchiera con PercassiGasperini chiacchiera con Antonio Percassi mentre i giocatori dell'Atalanta festeggiano con i propri tifosi alzando la Coppa a turno.23:11La Coppa è tra le mani di GasperiniLa Coppa è tra le mani di Gasperini, che tra poco parlerà in diretta tv e in conferenza stampa.23:09L'Atalanta alza l'Europa League!Berat Djimsiti alza l'Europa League! L'Atalanta è nella storia.23:06Premiazione in corsoCeferin premia Xabi Alonso, visibilmente amareggiato. Il Bayer Leverkusen ha perso, l'Atalanta si appresta ad alzare l'Europa League. Pasillo de Honor per la Dea.22:59Bayer Leverkusen, da quanto non perdevaL'Atalanta ha interrotto la striscia di imbattibilità del Bayer Leverkusen: tedeschi ko dopo 51 partite.22:52Atalanta-Bayer Leverkusen 3-0L'Atalanta ha vinto l'Europa League. Una tripletta di Lookman, in rete al 12', 26' e 75', ha regalato alla Dea il primo trofeo europeo della propria storia. A breve Gasperini commenterà un'impresa epica.Aviva Stadium, Dublino, Irlanda © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/22-127900903/gasperini_diretta_dopo_atalanta-bayer_leverkusen_conferenza_e_interviste_di_europa_league_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T20:52:12",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716403932.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.3330666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 91,
                "end_char": 104,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 125,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Bayer Leverkusen",
                "start_char": 80,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 124,
                "end_char": 137,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 217,
                "end_char": 220,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dublino.0:21Gasperini",
                "start_char": 268,
                "end_char": 289,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 292,
                "end_char": 300,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scalvini",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zappacosta",
                "start_char": 313,
                "end_char": 323,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Euro",
                "start_char": 335,
                "end_char": 339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 357,
                "end_char": 360,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 363,
                "end_char": 371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scalvini",
                "start_char": 373,
                "end_char": 381,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zappacosta",
                "start_char": 384,
                "end_char": 394,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Euro 2024",
                "start_char": 418,
                "end_char": 427,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 447,
                "end_char": 460,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 529,
                "end_char": 538,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Futuro",
                "start_char": 620,
                "end_char": 626,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 688,
                "end_char": 691,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1006,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1027,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergomi",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1160,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "futuroGasperini",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1220,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bergomi",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1244,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions\"Gasperini",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1364,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1451,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1613,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1694,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1715,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Porto",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1809,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1860,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 1883,
                "end_char": 1890,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marsiglia",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 1959,
                "end_char": 1967,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Felici",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2035,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa stregata per l'Italia\"Gasperini",
                "start_char": 2063,
                "end_char": 2100,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2155,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa stregata",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2185,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2229,
                "end_char": 2234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 2288,
                "end_char": 2293,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2314,
                "end_char": 2322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Superlega",
                "start_char": 2416,
                "end_char": 2425,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa\"Gasperini",
                "start_char": 2553,
                "end_char": 2568,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 2662,
                "end_char": 2667,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "di Bergamo",
                "start_char": 2786,
                "end_char": 2796,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2873,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 2876,
                "end_char": 2883,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "di Bergamo",
                "start_char": 3000,
                "end_char": 3010,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lookman?",
                "start_char": 3150,
                "end_char": 3158,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Evoluzione",
                "start_char": 3159,
                "end_char": 3169,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 3242,
                "end_char": 3249,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Leicester",
                "start_char": 3258,
                "end_char": 3267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lipsia",
                "start_char": 3285,
                "end_char": 3291,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Congerton",
                "start_char": 3311,
                "end_char": 3320,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3325,
                "end_char": 3333,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3467,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa d'Africa",
                "start_char": 3624,
                "end_char": 3638,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 4059,
                "end_char": 4065,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4146,
                "end_char": 4154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alonso",
                "start_char": 4230,
                "end_char": 4236,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4241,
                "end_char": 4249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "noi\"Via",
                "start_char": 4270,
                "end_char": 4277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 4302,
                "end_char": 4313,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4330,
                "end_char": 4338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4348,
                "end_char": 4356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4481,
                "end_char": 4489,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 4790,
                "end_char": 4803,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AtalantaFesta",
                "start_char": 4809,
                "end_char": 4822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 4825,
                "end_char": 4832,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 4854,
                "end_char": 4867,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tifosi",
                "start_char": 4869,
                "end_char": 4875,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Strada",
                "start_char": 4912,
                "end_char": 4918,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 4941,
                "end_char": 4948,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 4975,
                "end_char": 4978,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 5007,
                "end_char": 5014,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 5066,
                "end_char": 5071,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 5127,
                "end_char": 5130,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 5140,
                "end_char": 5145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 5254,
                "end_char": 5267,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 5357,
                "end_char": 5362,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Contava",
                "start_char": 5436,
                "end_char": 5443,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 5469,
                "end_char": 5472,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giochiamo",
                "start_char": 5499,
                "end_char": 5508,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sky",
                "start_char": 5805,
                "end_char": 5808,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Straordinario",
                "start_char": 5878,
                "end_char": 5891,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 5910,
                "end_char": 5919,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lisbona",
                "start_char": 5921,
                "end_char": 5928,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sporting",
                "start_char": 5933,
                "end_char": 5941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 5995,
                "end_char": 6004,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Premier",
                "start_char": 6018,
                "end_char": 6025,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "DublinoContinua",
                "start_char": 6138,
                "end_char": 6153,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 6168,
                "end_char": 6176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 6188,
                "end_char": 6195,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO).23:23Gasperini",
                "start_char": 6197,
                "end_char": 6224,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "di Bergamo",
                "start_char": 6257,
                "end_char": 6267,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia\"Gasperini",
                "start_char": 6274,
                "end_char": 6290,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 6310,
                "end_char": 6313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6403,
                "end_char": 6409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "di Bergamo",
                "start_char": 6450,
                "end_char": 6460,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 6481,
                "end_char": 6487,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Futuro?",
                "start_char": 6570,
                "end_char": 6577,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 6641,
                "end_char": 6644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genova",
                "start_char": 6649,
                "end_char": 6655,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 6674,
                "end_char": 6681,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Staordinari",
                "start_char": 7139,
                "end_char": 7150,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia\"Gasperini",
                "start_char": 7177,
                "end_char": 7199,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 7219,
                "end_char": 7222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 7301,
                "end_char": 7313,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7333,
                "end_char": 7337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiero",
                "start_char": 7428,
                "end_char": 7433,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 7454,
                "end_char": 7460,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 7514,
                "end_char": 7517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 7864,
                "end_char": 7869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Verona\".23:14Gasperini",
                "start_char": 7874,
                "end_char": 7896,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "PercassiGasperini",
                "start_char": 7913,
                "end_char": 7930,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Antonio Percassi",
                "start_char": 7947,
                "end_char": 7963,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 7988,
                "end_char": 7996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa a turno.23:11La Coppa",
                "start_char": 8040,
                "end_char": 8067,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GasperiniLa Coppa",
                "start_char": 8085,
                "end_char": 8102,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 8120,
                "end_char": 8129,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8196,
                "end_char": 8204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League!Berat Djimsiti",
                "start_char": 8212,
                "end_char": 8240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League!",
                "start_char": 8248,
                "end_char": 8262,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8265,
                "end_char": 8273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "storia.23:06Premiazione",
                "start_char": 8282,
                "end_char": 8305,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "corsoCeferin",
                "start_char": 8309,
                "end_char": 8321,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Xabi Alonso",
                "start_char": 8329,
                "end_char": 8340,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 8371,
                "end_char": 8387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8400,
                "end_char": 8408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 8433,
                "end_char": 8446,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pasillo de Honor",
                "start_char": 8448,
                "end_char": 8464,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea.22:59Bayer Leverkusen",
                "start_char": 8472,
                "end_char": 8497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8522,
                "end_char": 8530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 8578,
                "end_char": 8594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 8644,
                "end_char": 8654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 8660,
                "end_char": 8668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 8680,
                "end_char": 8693,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 8712,
                "end_char": 8719,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 8765,
                "end_char": 8768,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 8823,
                "end_char": 8832,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aviva Stadium",
                "start_char": 8861,
                "end_char": 8874,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 8876,
                "end_char": 8883,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Irlanda",
                "start_char": 8885,
                "end_char": 8892,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zhang, il commento sui social dopo il passaggio dell’Inter a Oaktree",
        "subtitle": "L'ormai ex presidente del club ha risposto a un messaggio dedicatogli dall'esterno nerazzurro Dimarco: tutti i dettagli",
        "content": "MILANO - Dopo il passaggio ufficiale del club nelle mani di Oaktree e la conclusione dell'era Suning, in casa Inter si pensa al futuro ma non ci si dimentica del passato né dei trofei e delle soddisfazioni raccolte sotto la gestione di Steven Zhang, celebrato dall'esterno nerazzurro Dimarco con un post sui social ai quali ha risposto lo stesso ex presidente.Inter a Oaktree, il commento di Zhang al post di Dimarco\"Grazie Steven. Non dimenticheró mai quello che hai fatto per me e per i nostri colori. Tutti insieme abbiamo riportato l’Inter dove merita di stare e questo rimarrà per sempre\", ha scritto Dimarco su Instagram chiudendo il messaggo con le emoji di due stelle, quelle appena conquistate dall'Inter con la vittoria del suo 20° scudetto. Un post che ha portato lo stesso Zhang a rompere il silenzio in cui si era chiuso dopo il passaggio del club nelle mani di Oaktree: \"Fede, ti voglio bene\" la risposta dell'ormai ex presidente interista, con un cuore a corredo.InterInter, festa scudetto al Castello: i look, Agustina e Lautaro stregano tutti © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/22-127893203/zhang_il_commento_sui_social_dopo_il_passaggio_dell_inter_a_oaktree",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T19:12:48",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716397968.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.9988,
        "title_polarity": 0.9982,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9985999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dimarco",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 60,
                "end_char": 67,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 236,
                "end_char": 248,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimarco",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimarco\"Grazie Steven",
                "start_char": 409,
                "end_char": 430,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dimarco su Instagram",
                "start_char": 606,
                "end_char": 626,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 708,
                "end_char": 713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 785,
                "end_char": 790,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 875,
                "end_char": 882,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fede",
                "start_char": 885,
                "end_char": 889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "InterInter",
                "start_char": 978,
                "end_char": 988,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Castello",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1016,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Agustina",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1034,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1044,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1084,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "è virale",
        "subtitle": "Il senatore e presidente della Lazio 'svegliato' da quello del Napoli durante l'audizione dei club della Serie A: cos'è successo",
        "content": "ROMA - Temi seri quelli affrontati oggi dai rappresentanti del calcio italiano in audizione alla VII commissione del Senato sullo stato del movimento. Eppure c'è stato spazio per un simpatico siparietto tra Claudio Lotito e Aurelio De Laurentiis, due dei tanti dirigenti della Serie A presenti.Lotito-De Laurentiis, siparietto in SenatoSubito dopo l'intervento di De Laurentiis, presidente del Napoli che ha lanciato un appello per il ritorno a una Serie A a 18 squadre, la parola è passata a Maurizio Setti al fianco del quale era seduto Lotito, senatore oltre che massimo dirigente della Lazio. E proprio mentre il presidente del Verona argomentava le sue tesi il numero uno laziale è sembrato addormentarsi, tanto che De Laurentiis lo ha richiamato per 'svegliarlo'. Sorprendente la reazione di Lotito, che ha subito reagito dimostrando di essere invece sveglio e spiegando a gesti di essere concentrato sulle parole di Setti, per poi richiudere gli occhi con uno sbadiglio 'mascherato' con un piccolo colpo di tosse. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/lazio/2024/05/22-127887457/lotito_colpo_di_sonno_in_senato_e_siparietto_con_de_laurentiis",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T17:12:48",
        "scrape_dt": "2024-05-23T06:45:13",
        "section": 0,
        "epoch": 1716390768.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": -0.5212,
        "title_polarity": 0.4356,
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Temi",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "VII commissione del",
                "start_char": 97,
                "end_char": 116,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Senato",
                "start_char": 117,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Lotito",
                "start_char": 207,
                "end_char": 221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 224,
                "end_char": 245,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 277,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lotito-De Laurentiis",
                "start_char": 294,
                "end_char": 314,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "SenatoSubito",
                "start_char": 330,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 364,
                "end_char": 377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 394,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
