[
    {
        "title": "Milan, ufficiale l'addio di Pioli: l'annuncio sui social",
        "subtitle": "Si separano le strade del tecnico ex Lazio e del club rossonero",
        "content": "Stefano Pioli non è più l'allenatore del Milan. Il club rossonero ha appena annunciato sui social la separazione dal tecnico. Una foto e una frase: \"Vogliamo solo dirti grazie, Stefano\". Per l'addio era solo questione di ore dopo l'accordo sulla risoluzione del contratto. Pioli saluterà contro la Salernitana per la sua ultima in panchina.Il comunicato ufficiale del Milan\"Il Milan ringrazia con affetto Stefano Pioli, e tutto il suo staff, per aver guidato la Prima Squadra in questi cinque anni, ottenendo uno Scudetto che resterà indimenticabile e per aver riportato il Milan stabilmente nelle più importanti competizioni europee. Stefano con la sua professionalità e la sua umanità ha saputo valorizzare la rosa e ha incarnato fin dal primo giorno i valori fondamentali del Club.Stefano Pioli ringrazia il Milan per l'opportunità di far parte della Storia di questo glorioso Club e esprime profonda gratitudine nei confronti di proprietà, dirigenti, squadra, staff e tutto il personale di Milanello e di Casa Milan per il supporto e la grande professionalità. Il tecnico rivolge un pensiero speciale ai tanti tifosi che hanno sostenuto il Milan in questi anni, dimostrando un attaccamento incondizionato\".Pioli al Milan: il bilancio Un percorso di cinque anni. Iniziato nel 2019 fino al 2024. L'apice? La vittoria dello scudetto nel 2022. In Europa la semifinale di Champions League persa lo scorso anno contro l'Inter. In questi anni anche quattro qualificazioni consecutive in Champions, l'ultima in questa stagione che si concluderà al secondo posto. Prevista per oggi la conferenza stampa che sarà non solo di vigilia per l'ultima di campionato ma anche dei saluti. In attesa di novità sul suo erede. MilanMilan, ecco la nuova maglia: i dettagli con l'omaggio ai 125 anni del club © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/milan/2024/05/24-127966315/milan_ufficiale_l_addio_di_pioli_l_annuncio_sui_social",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T08:10:56",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716531056.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 177,
                "end_char": 184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 298,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan\"Il Milan",
                "start_char": 368,
                "end_char": 382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 405,
                "end_char": 418,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Prima Squadra",
                "start_char": 462,
                "end_char": 475,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scudetto",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 574,
                "end_char": 579,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano",
                "start_char": 635,
                "end_char": 642,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Club",
                "start_char": 779,
                "end_char": 783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 784,
                "end_char": 797,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 811,
                "end_char": 816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Storia di questo glorioso Club",
                "start_char": 854,
                "end_char": 884,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milanello",
                "start_char": 994,
                "end_char": 1003,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Casa Milan",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1019,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "incondizionato\"",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1209,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1215,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1353,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1387,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1493,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MilanMilan",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1720,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1792,
                "end_char": 1814,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini al Napoli: oggi l’incontro con l'Atalanta e la decisione del tecnico. Gli aggiornamenti",
        "subtitle": "Dopo il trionfo in Europa League il tecnico della Dea si confronterà con il presidente nerazzurro Percassi, azzurri in attesa: cronaca della giornata",
        "content": "Sono ore clou per la panchina del Napoli, che il presidente De Laurentiis vorrebbe affidare a Gasperini (con Conte, Pioli e Italiano in lizza come 'alternative' di lusso). Dopo il trionfo in Europa League il tecnico dell'Atalanta incontra oggi il numero uno nerazzurro Antonio Percassi (che vuole trattenerlo) e deciderà il proprio futuro. Segui in diretta la giornata...11:00De Laurentiis, compleanno aspettando Gasperini: gli auguri del NapoliIn attesa di conoscere la risposta di Gasperini, al quale vorrebbe affidare la panchina del Napoli, il presidente azzurro Aurelio De Laurentiis festeggia oggi (23 maggio) il compleanno: per lui gli auguri social del club... (APPROFONDISCI)10:46Napoli in pressing su Gasperini: le chiamate di De Laurentiis e MannaIl presidente De Laurentiis ha fretta di trovare il nuovo tecnico del Napoli e ce l’ha anche il nuovo direttore sportivo Manna, il manager che dovrà affrontare una campagna di mercato estremamente delicata e complessa. E così, ieri, i due si sono messi al telefono e hanno chiamato Gasperini insieme e poi da soli, ma alla fine la risposta è stata sempre la stessa: il tecnico della Dea deve prima incontrare Percassi, cosa che accadrà oggi, soprattutto perché è ancora sotto contratto (fino al 2025).10:32Milan, ufficiale l'addio di Pioli: c'è anche lui nella lista del NapoliUfficiale il divorzio tra il Milan e Stefano Pioli, anticipato nelle ore scorse dal tecnico e ora annunciato dallo stesso club rossonero attraverso i propri canali social. Il 58enne allenatore emiliano è uno di quelli nella lista del Napoli come possibile alternativa a Gasperini, nel caso in cui quest'ultimo decidesse di restare all'Atalanta.10:20Napoli shock: Di Lorenzo vuole andare via!In attesa di capire se Gasperini deciderà di restare all'Atalanta o di accettare l'offerta del Napoli, i tifosi azzurri tremano per la possibile partenza di capitan Di Lorenzo che vuole andare via... (LEGGI TUTTO)10:07L'Atalanta pensa al dopo Gasperini: i nomi dei possibili sostitutiIn attesa del confronto tra Gasperini e il presidente Antonio Percassi, al termine del quale il tecnico deciderà se restare a Bergamo o accettare la corte del Napoli, in casa Atalanta si pensa ai possibili sostituti... (TUTTI I DETTAGLI)09:55Napoli, ore cruciali per il tecnico: Gasperini incontra l'Atalanta e decideGiornata cruciale per la panchina della rifondazione del Napoli: ilpresidente De Laurentiis e il nuovo direttore sportivo Manna in pressing su Gian Piero Gasperini, che oggi incontra il presidente dell'Atalanta e decise il suo futuro... (APPROFONDISCI)Bergamo © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/24-127966045/diretta_gasperini_al_napoli_oggi_l_incontro_con_l_atalanta_gli_aggiornamenti_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T07:55:43",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716530143.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": 0.9877333333333334,
        "title_polarity": 0.9652000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9985999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 60,
                "end_char": 73,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 94,
                "end_char": 103,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 191,
                "end_char": 204,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 221,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Percassi",
                "start_char": 269,
                "end_char": 285,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Laurentiis",
                "start_char": 379,
                "end_char": 389,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NapoliIn",
                "start_char": 439,
                "end_char": 447,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 483,
                "end_char": 492,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 537,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 567,
                "end_char": 588,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "APPROFONDISCI)10:46Napoli",
                "start_char": 670,
                "end_char": 695,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 711,
                "end_char": 720,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 737,
                "end_char": 750,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "MannaIl presidente De Laurentiis",
                "start_char": 753,
                "end_char": 785,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 828,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 879,
                "end_char": 884,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1049,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1144,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1175,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1297,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NapoliUfficiale",
                "start_char": 1329,
                "end_char": 1344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1385,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1614,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta.10:20Napoli",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1690,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1708,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1758,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1821,
                "end_char": 1827,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1891,
                "end_char": 1901,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO)10:07L'Atalanta",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1969,
                "end_char": 1978,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2038,
                "end_char": 2047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Antonio Percassi",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2080,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 2136,
                "end_char": 2143,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2169,
                "end_char": 2175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TUTTI I DETTAGLI)09:55Napoli",
                "start_char": 2230,
                "end_char": 2258,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2310,
                "end_char": 2318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2384,
                "end_char": 2390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2418,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2454,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 2470,
                "end_char": 2490,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2529,
                "end_char": 2537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "APPROFONDISCI)Bergamo",
                "start_char": 2565,
                "end_char": 2586,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ghisolfi è a Roma, da oggi a Trigoria: via all'era del nuovo ds",
        "subtitle": "Il responsabile dell’area tecnica incontra De Rossi e la squadra prima di iniziare la sua avventura in giallorosso",
        "content": "ROMA - L’ufficialità è arrivata mercoledì scorso, adesso Florent Ghisolfi può cominciare a tutti gli effetti la sua avventura alla Roma. Il dirigente francese è infatti sbarcato ieri nella capitale per ricoprire il ruolo di responsabile dell’area tecnica del club giallorosso. L’ex direttore sportivo del Nizza può quindi cominciare il suo lavoro nel nuovo club e probabilmente già da oggi sarà al Fulvio Bernardini per conoscere Daniele De Rossi, incontrare la squadra, la dirigenza e tutto lo staff di Trigoria. Sarà una giornata movimentata segnata naturalmente dal primo tour del centro sportivo, l’insediamento nel suo nuovo ufficio e i lavori a stretto contatto con la Ceo Lina Souloukou. Ghisolfi è ansioso di cominciare a programmare con il tecnico la Roma della prossima stagione.Roma, l’ultima trasferta di EmpoliIntanto De Rossi studia una squadra credibile per la chiusura del campionato, compatibilmente con gli acciacchi di fine stagione e con la diffida di Mancini, peraltro sempre alle prese con i problemi inguinali. Dilemma Dybala: Paulo si sta allenando ormai in gruppo e sembra pronto a giocare dall’inizio. D’altra parte è stato escluso dalla lista per la Coppa America e quindi può dedicarsi alla Roma senza distrazioni. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/24-127966302/ghisolfi_e_a_roma_da_oggi_a_trigoria_via_all_era_del_nuovo_ds",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T08:07:07",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716530827.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": 0.33313333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ds",
                "start_char": 61,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 57,
                "end_char": 73,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 305,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fulvio Bernardini",
                "start_char": 398,
                "end_char": 415,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 430,
                "end_char": 446,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 504,
                "end_char": 512,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ceo",
                "start_char": 675,
                "end_char": 678,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lina Souloukou",
                "start_char": 679,
                "end_char": 693,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 695,
                "end_char": 703,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 760,
                "end_char": 764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 789,
                "end_char": 793,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EmpoliIntanto De Rossi",
                "start_char": 817,
                "end_char": 839,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 972,
                "end_char": 979,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dilemma Dybala",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1048,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1055,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa America",
                "start_char": 1177,
                "end_char": 1190,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1257,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Napoli shock: Di Lorenzo vuole andare via!",
        "subtitle": "Uno dei simboli della squadra e dello scudetto ritiene concluso il suo ciclo e lo ha spiegato con fermezza nonostante un contratto fino al 2028",
        "content": "NAPOLI - Il capitano del Napoli, Giovanni Di Lorenzo, forse il simbolo più significativo della scalata della squadra dal fallimento allo scudetto, ha chiesto la cessione. Ufficialmente: lo ha fatto nel corso dei colloqui degli ultimi giorni andati in scena al centro sportivo di Castel Volturno con il ds Manna. Ritiene il suo ciclo concluso nonostante abbia un contratto fino al 2028 (con opzione fino al 2029), rinnovato l’estate scorsa nel bel mezzo del ritiro della gioia a Dimaro: erano altri tempi. Un anno fa avvertiva forte la stima e la fiducia dell’ambiente, conquistata sul campo con un rendimento straordinario, una professionalità da raccontare ai giovanotti dei vivai e una continuità da guinness sin dai tempi di Ancelotti, ma poi in questa stagione tremenda s’è rotto qualcosa tutto intorno. E anche lui, perfino lui è stato messo in discussione da una parte della critica ingenerosa fino all’inverosimile sul piano personale più che su quello tecnico. Tutti possono sbagliare una o dieci partite, anche trenta nel caso di questo irriducibile cyborg da 230 presenze complessive, e di certo Di Lorenzo ha l’intelligenza e le spalle di affrontarle serenamente; forse, però, è venuta meno proprio la base. Ovvero: ha compreso e appreso che secondo la linea del club non esistono incedibili al cospetto di un’offerta ritenuta soddisfacente e così s’è messo a riflettere. Ha metabolizzato, ci ha pensato ed è scattato sulla fascia, per la milionesima volta, chiedendo lui ufficialmente la cessione. Fermamente. Inderogabilmente.Napoli shock, Di Lorenzo pronto a ricominciareA colpire è stato proprio un aspetto: Di Lorenzo sembra davvero convinto di ricominciare altrove. Di intraprendere una nuova avventura e ritrovare le sensazioni avvertite sulla pelle fino a non molto tempo fa, ma poi smarrite all’improvviso nel corso di una stagione fatta a brandelli da una gestione piena di falle nonostante le premesse e lo scudetto: lo ha detto sinceramente, lo ha spiegato e ha dimostrato convinzione. E così, quella in programma domenica al Maradona contro il Lecce potrebbe essere la sua ultima partita con il Napoli. E la fine di un’epoca.Di Lorenzo, la situazioneDi Lorenzo è amareggiato, facciamo anche deluso dopo aver appreso la nuova linea, ma è difficile pensare che il prossimo allenatore, soprattutto uno come Gasp o come Conte, non scenda in campo una volta investito provando a parlare con lui, a fargli cambiare idea: Di Lorenzo è un pezzo raro, un giocatore super, un atleta straordinario. È il capitano del Napoli e un alfiere dell’Italia di Spalletti che tra un po’ andrà a giocarsi l’Europeo. E mentre lui sarà in Germania, e poi in vacanza, parallelamente il ds Manna e il suo agente Mario Giuffredi potrebbero lavorare a un futuro più lontano. Distante dalla squadra a cui ha dato tutto in cinque anni vissuti con una media di 46 partite a stagione. E sempre di un livello oscillante tra l’alto e l’altissimo, fino alla stagione del crollo del castello tricolore dentro un vortice che ha travolto tutti. Nessuno escluso. Non resta che attendere gli eventi, insomma, leggere le prossime pagine e chiudere i capitoli in sospeso: il romanzo del capitano sembra giunto alla parola fine salvo sorprese, il colpo di scena, quel fattore-X che il popolo azzurro, c’è da scommettere, attenderà fino all’ultimo. E comunque vada, sarà standing ovation. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/24-127960414/napoli_shock_di_lorenzo_vuole_andare_via_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:34:51",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716521691.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.9994666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Il capitano del Napoli",
                "start_char": 9,
                "end_char": 31,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giovanni Di Lorenzo",
                "start_char": 33,
                "end_char": 52,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castel Volturno",
                "start_char": 279,
                "end_char": 294,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ds Manna",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimaro",
                "start_char": 478,
                "end_char": 484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ancelotti",
                "start_char": 728,
                "end_char": 737,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1116,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inderogabilmente",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1538,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1545,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 1553,
                "end_char": 1563,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1633,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maradona contro il Lecce",
                "start_char": 2049,
                "end_char": 2073,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 2152,
                "end_char": 2159,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lorenzo",
                "start_char": 2177,
                "end_char": 2184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2332,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2340,
                "end_char": 2345,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2530,
                "end_char": 2536,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2555,
                "end_char": 2561,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 2565,
                "end_char": 2574,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 2609,
                "end_char": 2616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 2639,
                "end_char": 2647,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ds Manna",
                "start_char": 2685,
                "end_char": 2693,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mario Giuffredi",
                "start_char": 2710,
                "end_char": 2725,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3371,
                "end_char": 3383,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salernitana, Fazio operato d'urgenza: cosa è successo",
        "subtitle": "Il centrale difensivo si è sottoposto a un intervento presso l'Ospedale San Giovanni di Dio e Ruggi d'Aragona della città campana",
        "content": "Piccola disavventura per Federico Fazio. Il centrale difensivo della Salernitana è stato operato d'urgenza a causa di un attacco di appendicite acuta. Lo ha reso noto il club granata attraverso un comunicato stampa. Salernitana, come sta Fazio? Questa la comunicazione della Salernitana dopo l'intervento a cui si è sottoposto Fazio: \"L’U.S. Salernitana 1919 comunica che, in seguito ad un attacco di appendicite acuta, il calciatore Federico Fazio è stato operato d’urgenza presso l’Ospedale San Giovanni di Dio e Ruggi d’Aragona di Salerno. L’intervento è perfettamente riuscito\". © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/salernitana/2024/05/24-127964704/salernitana_fazio_operato_d_urgenza_cosa_e_successo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T07:26:16",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716528376.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.6487333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fazio",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.05299999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ospedale San Giovanni di Dio",
                "start_char": 63,
                "end_char": 91,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ruggi d'Aragona",
                "start_char": 94,
                "end_char": 109,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Federico Fazio",
                "start_char": 25,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 69,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 216,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fazio",
                "start_char": 238,
                "end_char": 243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 275,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fazio",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "U.S. Salernitana 1919",
                "start_char": 337,
                "end_char": 358,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Federico Fazio",
                "start_char": 434,
                "end_char": 448,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ospedale San Giovanni di Dio",
                "start_char": 484,
                "end_char": 512,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ruggi d’Aragona",
                "start_char": 515,
                "end_char": 530,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 534,
                "end_char": 541,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 585,
                "end_char": 597,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ranieri, quanta emozione: entra con i nipoti, anche l'arbitro applaude, lui piange",
        "subtitle": "L'emozionante omaggio di tutta l'Unipol Domus nei confronti dell'allenatore nel giorno dell'addio",
        "content": "È la serata di Claudio Ranieri. Il match tra Cagliari e Fiorentina sarà l'ultimo per l'allenatore rossoblù che ha annunciato l'addio dopo aver salvato il club dalla retrocessione. Per Ranieri c'è stato un ingresso in campo speciale. Ranieri e l'ingresso in campo con i nipoti Ranieri è entrato in campo con una compagnia particolare: tra le braccia aveva Dorotea, la nipote nata dall'amore tra l'attore Alessandro Roja e la figlia del tecnico, Claudia Ranieri. Non solo Dorotea, in campo c'era anche il primogenito della coppia, Orlando, che ha fatto il suo ingresso sul terreno di gioco insieme a Mina. È un amore speciale quello di Ranieri nei confronti dei nipoti, come tra l'altro più volte sottolineato dallo stesso allenatore dopo aver annunciato l'addio al calcio: \"Ora mi dedico ai nipoti. Mio nipote lo tratto quasi come un giocatore, vuole vincere sempre ma deve capire che bisogna sudarsele le cose\". L'omaggio dell'Unipol Domus a Claudio Ranieri Al momento dell'ingresso in campo, tutto lo stadio ha accolto Ranieri con una lunga ovazione. Non solo i sostenitori del Cagliari, anche quelli della Fiorentina e tutti i presenti sul terreno di gioco hanno omaggiato l'allenatore capitolino. Le due formazioni, Vicenzo Italiano e la squadra arbitrale si sono uniti agli applausi, con Ranieri che ha ringraziato con profonda commozione. CagliariRanieri, le FOTO che emozionano tra occhi lucidi e nipotini a Cagliari © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/23-127953271/ranieri_quante_lacrime_entra_con_i_nipoti_anche_l_arbitro_applaude_lui_piange",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T19:01:48",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716483708.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 15,
                "end_char": 30,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 56,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 233,
                "end_char": 240,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 276,
                "end_char": 283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alessandro Roja",
                "start_char": 403,
                "end_char": 418,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudia Ranieri",
                "start_char": 444,
                "end_char": 459,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Orlando",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mina",
                "start_char": 598,
                "end_char": 602,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 634,
                "end_char": 641,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 927,
                "end_char": 939,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 942,
                "end_char": 957,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1027,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1087,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicenzo Italiano",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1299,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1359,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1368,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1422,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1437,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Roma in Champions? Quanto perderebbero le altre",
        "subtitle": "Ricavi del torneo divisi su base europea: non c’è interesse a restringere il nostro contingente. Ma i premi della Serie A possono motivare l'Atalanta",
        "content": "ROMA - È una faccenda di prestigio e di ambizione, certo, ma anche e soprattutto di soldi. Una vera montagna di denaro accatastata un bonifico dietro l’altro. Prima di tutto per la Roma, perché tra la partecipazione alla Super Champions e quella all’Europa League ballano circa 50 milioni di differenza alla voce ricavi. Ma anche per le tre squadre che indirettamente possono aprire per la prima volta ai Friedkin il portone del privé: Bologna e Juventus, attualmente terze in classifica, e l’Atalanta fresca vincitrice dell’Europa League che in Serie A è quinta a -2. Vediamo cosa può succedere allo sprint.La Roma in Champions dipende dall'AtalantaCome è ormai chiaro, la Roma sale in Champions come sesta del campionato italiano soltanto se Gasperini non scavalca nessuno in classifica. Questo perché il nuovo regolamento Uefa assegna un posto bonus in più ai primi due Paesi per il ranking stagionale soltanto ex post, quando tutte le competizioni hanno espresso i propri verdetti. Dunque l’Atalanta entrerà in Champions non grazie all’extra slot italiano (ne avrà uno anche la Germania, dove per la stessa ragione l’Eintracht sesto sta aspettando la finale di Champions in cui è coinvolto il Borussia Dortmund quinto) ma grazie all’impresa di Dublino.Bologna, Juve e Atalanta: corsa a tre, Roma spettarice interessata E allora la Roma può sperare, pur sapendo che l’Atalanta deve giocare ancora due partite. Entrambe in casa: domenica contro il Torino, motivato dalla caccia a un posto in Conference, e il 2 giugno nel controverso recupero contro la Fiorentina, quando Italiano potrebbe già essersi saziato con la finale di Atene. Insomma se l’Atalanta arraffa 6 punti su 6, arriverà terza. E quindi niente bonus: De Rossi giocherà l’Europa League. In caso contrario, molto dipende da Bologna (chiude stasera a Genova) e Juventus (domani allo Stadium contro il Monza). Esiste anche l’ipotesi più favorevole: se l’Atalanta perde domenica alle 18 contro il Torino e le due davanti vincono oppure pareggiano entrambe chiudendo a 69, la Roma entrerà in campo ad Empoli già sicura della Champions perché per la classifica avulsa Gasperini non potrebbe recuperare più neanche una posizione, anche battendo la Fiorentina.Market pool, la divisione è su scala europeaMa le combinazioni sono molteplici. Ed esiste la possibilità concreta che niente sia deciso fino al recupero del 2 giugno. A questo proposito vale la pena di ricordare che la torta dei ricavi Uefa, secondo la riforma, è stata modificata negli ingredienti: quindi non è vero che le italiane hanno maggiore convenienza a giocare la Champions in cinque invece che in sei, per spartirsi fette più succulente del cosiddetto market pool. Il market pool adesso è diviso su scala europea tra le 36 partecipanti: l’inserimento della Roma, stando ai nostri calcoli, potrebbe costare al massimo alle squadre italiane 300.000 euro. Per assurdo vale molto di più il piazzamento italiano: tra il terzo e il quinto posto ballano circa 4 milioni. È una buona ragione per tutte le contendenti per giocare al massimo ogni partita. Se per i Friedkin sarà stato un vantaggio, lo scopriremo nei prossimi giorni.RomaRoma, chi parte e chi resta nell'era Daniele De Rossi © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/24-127960419/la_roma_in_champions_quanto_perderebbero_le_altre",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:36:52",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716521812.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": -0.9542,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.8792,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9838,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 181,
                "end_char": 185,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Super Champions",
                "start_char": 221,
                "end_char": 236,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 250,
                "end_char": 263,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 405,
                "end_char": 413,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 436,
                "end_char": 443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 493,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 525,
                "end_char": 538,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 611,
                "end_char": 615,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 619,
                "end_char": 628,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AtalantaCome",
                "start_char": 642,
                "end_char": 654,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 674,
                "end_char": 678,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 687,
                "end_char": 696,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 744,
                "end_char": 753,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 825,
                "end_char": 829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paesi",
                "start_char": 873,
                "end_char": 878,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1003,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1024,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1090,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Eintracht",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1174,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Borussia Dortmund",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1255,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1263,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1299,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1504,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1582,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atene",
                "start_char": 1629,
                "end_char": 1634,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1727,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1739,
                "end_char": 1752,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1790,
                "end_char": 1797,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genova",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1822,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1826,
                "end_char": 1834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stadium",
                "start_char": 1848,
                "end_char": 1855,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1926,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1960,
                "end_char": 1966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2038,
                "end_char": 2042,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 2063,
                "end_char": 2069,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2087,
                "end_char": 2096,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2129,
                "end_char": 2138,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2208,
                "end_char": 2218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2593,
                "end_char": 2602,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2787,
                "end_char": 2791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 3085,
                "end_char": 3093,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 3153,
                "end_char": 3161,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 3194,
                "end_char": 3210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3213,
                "end_char": 3235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Speranza Roma, la Champions paga l’attaccante",
        "subtitle": "La vittoria dell’Atalanta in Europa League permette di sognare ancora la qualificazione: adesso De Rossi deve “tifare” Torino e Fiorentina contro i nerazzurri",
        "content": "La prima condizione è scattata, adesso la Roma aspetta e spera. La vittoria dell’Atalanta in Europa League sta infatti regalando al club giallorosso la possibilità di sognare il grande ritorno in Champions dopo cinque stagioni di assenza e di rincorse a un quarto posto diventato tabù. Ma se mercoledì sera era necessario veder alzare il trofeo da Gasperini per alimentare la speranza di poter qualificare la sesta in classifica al torneo europeo più importante per club, adesso De Rossi deve tifare il Torino nell’impegno di domenica prossima contro la Dea e successivamente la Fiorentina nel recupero contro i nerazzurri per far scattare la seconda condizione: per garantire la Champions al sesto posto, l’Atalanta deve chiudere il campionato quinta in classifica, senza quindi superare Bologna e Juventus che hanno solo due punti di vantaggio (ma con una gara in più) sui bergamaschi.Roma, la Champions paga l'attaccanteE allora la strada che porta alla super competizione europea non è certo in discesa, anzi, è ancora piena di ostacoli, ma è anche naturale che adesso a Trigoria stiano studiando una doppia strategia di mercato a seconda dalla competizione che la Roma disputerà la prossima stagione. Perché se è vero che De Rossi a più riprese ha lodato il lavoro dell’Atalanta ammettendo che la Roma non è stata all’altezza nella corsa al quinto posto, è altrettanto allettante l’idea di poter saltare uno step nel suo percorso triennale con il club giallorosso e arrivare con un anno di anticipo in Champions rispetto alle previsioni. Quindi con la possibilità non solo di aumentare i ricavi e sponsor che aiuteranno e non poco il percorso virtuoso della Roma sul bilancio, ma anche di poter utilizzare un budget ancor più sostanzioso sul mercato per la sua rivoluzione della rosa. Circa cinquanta milioni in più in caso di Champions che il nuovo direttore sportivo Ghisolfi potrebbe sfruttare per arrivare a un nuovo centravanti di livello. Salutato Lukaku, che salterà la gara contro l’Empoli per squalifica, la Roma è alla ricerca di un nuovo profilo di attaccante di livello, di spessore internazionale, ma che anagraficamente possa essere valutato anche come un asset importante per il futuro. Ecco, se Big Rom con i suoi 31 anni non corrisponde a questo tipo di investimento, il sogno David invece con i suoi 24 anni garantirebbe un impegno economico utile per l’oggi e per il domani. David a oggi resta un sogno, un nome sulla lista in mezzo a tanti altri. Ma chissà cosa potrà accadere nelle prossime settimane.Roma, niente prestitiLa Champions garantirebbe questo tipo di investimento in attacco, poi le altre risorse del budget verrebbero invece dirottate verso altri reparti per trovare gli altri cinque innesti utili per rinforzare la rosa. Tanti giocatori andranno via tra fine prestiti e contratti in scadenza, altri dovranno essere inseriti ma stavolta non più senza il cartellino tra le mani: «Forse è meglio valorizzare i nostri giocatori e creare un asset che ti possa dare continuità - le recenti parole di DDR -. Ho chiare le caratteristiche che questa rosa ha bisogno e di cui è carente. In base ai giocatori che rimarranno e a quelli che andranno via capiremo quali giocatori prendere e come incastrarli». In sostanta il diktat del club è chiaro: niente prestiti costosi, più valorizzazione di giocatori con un prezzo sostenibile e da poter rivendere in futuro a un prezzo maggiore per aumentare i ricavi e le plusvalenze. Il modello è chiaro, è quello dell’Atalanta (ma con tempi più rapidi) e del Leverkusen che guarda caso sono le squadre che si sono affrontate in finale di Europa League. La rivoluzione prima che dal campo deve passare dalle idee, De Rossi le ha ben chiare ed è pronto a concretizzarle con il suo lavoro e quello del nuovo direttore sportivo. Magari con un aiutino dal Torino e dalla Fiorentina. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/roma/2024/05/24-127960421/speranza_roma_la_champions_paga_l_attaccante",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-24T05:37:00",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716521820.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-24",
        "overall_polarity": 0.3332000000000001,
        "title_polarity": -0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Speranza Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 29,
                "end_char": 42,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 96,
                "end_char": 104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 128,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9990000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 93,
                "end_char": 106,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 196,
                "end_char": 205,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 503,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 554,
                "end_char": 557,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 579,
                "end_char": 589,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 680,
                "end_char": 689,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 708,
                "end_char": 716,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 789,
                "end_char": 796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 799,
                "end_char": 807,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 887,
                "end_char": 891,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 896,
                "end_char": 905,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "attaccanteE",
                "start_char": 913,
                "end_char": 924,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Trigoria",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1083,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1516,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1663,
                "end_char": 1667,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1832,
                "end_char": 1841,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1882,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Salutato Lukaku",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1965,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1996,
                "end_char": 2002,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2026,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Big Rom",
                "start_char": 2216,
                "end_char": 2223,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "David",
                "start_char": 2299,
                "end_char": 2304,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "David",
                "start_char": 2399,
                "end_char": 2404,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2527,
                "end_char": 2531,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "prestitiLa Champions",
                "start_char": 2540,
                "end_char": 2560,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DDR",
                "start_char": 3034,
                "end_char": 3037,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3488,
                "end_char": 3496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 3529,
                "end_char": 3539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3608,
                "end_char": 3621,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 3683,
                "end_char": 3691,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3821,
                "end_char": 3827,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 3836,
                "end_char": 3846,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3850,
                "end_char": 3862,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gli Europei di Atletica Roma 2024 si aprono con lo \"School Day\": biglietti a 1 euro!",
        "subtitle": "Il 7 giugno gli studenti entrano all'Olimpico pagando 1 euro, riparte anche la promozione su tutti i biglietti: -40% fino al 30 Maggio",
        "content": "ROMA - Un evento all’insegna dell’inclusione, della partecipazione e che guarda al futuro. I Campionati Europei di Atletica Leggera Roma 2024 si apriranno il prossimo 7 giugno con una speciale iniziativa dedicata ai giovani: gli studenti delle scuole di tutta Italia potranno infatti acquistare i biglietti al prezzo simbolico di 1 euro per seguire allo Stadio Olimpico entrambe le sessioni (mattutina e serale) della prima giornata di gare. Per garantire un'esperienza completa e accessibile a tutti, la promozione sarà valida anche per gli accompagnatori degli studenti, che siano parenti o insegnanti. Non solo, perché grazie alla nuova promozione “Last Call” dalle 9 di stamattina è possibile acquistare tutte le tipologie di biglietti e abbonamenti disponibili con un prezzo scontato del 40%. La promozione “Last Call” sarà attiva per una settimana e si concluderà alle 9 di giovedì 30 Maggio. Le informazioni dettagliate sulle diverse promozioni in corso sono disponibili sulla pagina roma2024.vivaticket.it dedicata alla vendita dei biglietti e degli abbonamenti.Le parole del presidente Fidal Stefano Mei“Vorremmo che per l’apertura degli Europei lo Stadio Olimpico goda dell’entusiasmo e della passione dei giovani, all’insegna dell’inclusione e della partecipazione. Una formidabile opportunità per trasferire in tutto il mondo l’impegno, la qualità e l’eccellenza del nostro Paese e del nostro territorio, oltre che confermare le nostre capacità nell’organizzazione di grandi eventi” dichiara Stefano Mei, presidente della FIDAL e della Fondazione EuroRoma 2024 che organizza l’evento. La presenza di migliaia di bambini e di ragazzi renderà magica l’atmosfera al Parco del Foro Italico e allo Stadio Olimpico, in una giornata che si annuncia ricca di emozioni per tutti gli amanti dell'atletica.Europei di Atletica, il programmaLa sessione mattutina del 7 giugno si aprirà alle 9.35 con le qualificazioni del lancio del disco, poi ci sarà spazio per tante altre specialità: dal getto del peso, alle batterie degli ostacoli, dei 1500 metri, degli 800 metri, dei 3000 siepi, passando per le qualificazioni del salto triplo e del salto in lungo, oltre alle prime gare dell’Heptathlon. Nella sessione serale verranno invece assegnate le prime medaglie dei Campionati Europei, a partire dalla marcia 20km femminile, con un percorso disegnato attorno allo Stadio dei Marmi e alla Fontana della Sfera che culminerà all’interno dello Stadio Olimpico. Le altre finali in programma saranno il lancio del disco maschile, il getto del peso femminile, la staffetta 4x400 mista e i 5000 metri femminili, mentre i velocisti saranno impegnati nelle batterie dei 100 metri maschili. Le sfide spettacolari di Roma 2024 riempiranno sei giornate consecutive di gare fino al 12 giugno, con oltre 1600 atleti europei che si confronteranno in 24 diverse specialità. I biglietti e gli abbonamenti sono in vendita su roma2024.vivaticket.it.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/altri-sport/atletica/roma-2024/2024/05/23-127923086/gli_europei_di_atletica_roma_2024_si_aprono_con_lo_school_day_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T08:56:00",
        "scrape_dt": "2024-05-24T11:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716447360.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.3337333333333334,
        "title_polarity": 0.9992000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europei di Atletica Roma 2024",
                "start_char": 4,
                "end_char": 33,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "School Day",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9972000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
