[
    {
        "title": "Ranieri, la dedica della Roma sui social: \"Grazie di tutto\"",
        "subtitle": "Il messaggio pubblicato dal club giallorosso dopo l'annuncio dell'allenatore",
        "content": "Dopo il messaggio di Rosella Sensi, anche la Roma ha pubblicato un messaggio sui propri canali ufficiali per ringraziare Claudio Ranieri, che ha deciso di ritirarsi dal calcio dopo più di cinquant'anni di carriera in campo e in panchina.Roma, il messaggio per Claudio RanieriRomano e romanista, Ranieri ha vestito la maglia giallorossa nella stagione 1973/74 ed è stato l'allenatore della squadra dal 2009 al 2011, sfiorando uno scudetto, e nel 2019. Questa, quindi, la dedica del club: \"Grazie per tutto quello che hai dato a noi tifosi romanisti e al calcio\".Claudio Ranieri ?? Grazie per tutto quello che hai dato a noi tifosi romanisti e al calcio  #ASRomapic.twitter.com/T50ZfeYksP— AS Roma (@OfficialASRoma) May 21, 2024 © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/21-127846933/ranieri_si_ritira_la_dedica_della_roma_sui_social",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T19:43:28",
        "scrape_dt": "2024-05-22T00:45:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716313408.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": 0.9992666666666666,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9985999999999999,
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rosella Sensi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 121,
                "end_char": 136,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 237,
                "end_char": 241,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Claudio RanieriRomano",
                "start_char": 260,
                "end_char": 281,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 295,
                "end_char": 302,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 561,
                "end_char": 576,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ASRomapic.twitter.com/T50ZfeYksP— AS Roma",
                "start_char": 654,
                "end_char": 695,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 21",
                "start_char": 714,
                "end_char": 720,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 729,
                "end_char": 751,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Inter a Oaktree, è fatta: cosa succede adesso, tutti gli aggiornamenti",
        "subtitle": "Allo scoccare della mezzanotte il club nerazzurro cambia proprietà: Zhang lascia con sei titoli in otto anni, domani il comunicato ufficiale del fondo",
        "content": "MILANO - Manca solamente il comunicato ufficiale, atteso per domani, ma il tempo è scaduto per Steven Zhang: allo scoccare della mezzanotte si chiude l'era di Suning all'Inter. Il futuro dei nerazzurri è a stelle strisce: Oaktree, fondo USA, è pronto a dare l’annuncio della proprietà. Rivivi tutti gli aggiornamenti in tempo reale di una giornata frenetica.23:07Serie A sempre più 'americana'Con il passaggio dell'Inter nelle mani del fondo che ha sede a Los Angeles, si allarga il numero di squadre a proprietà americana. Oaktree sarà infatti il settimo club a trazione statunitense e si andrà ad aggiungere ad Atalanta, Fiorentina, Genoa, Milan, Roma e il neopromosso Parma.22:27Oaktree è già nell'InterOaktree a ben vedere è presente nei gangli societari dell'Inter già da tre anni. Il fondo californiano, infatti, al momento della firma del prestito aveva inserito, a titolo di controllo, due suoi uomini nel Consiglio di Amministrazione nerazzurro, si tratta di Amedeo Carassai e Carlo Marchetti.22:17La sintesi della giornata nerazzurraDopo la grande festa a Castello Sforzesco, l'ultima giornata dell'Inter targata Suning è trascorsa tra i silenzi di Zhang e l'attesa della dirigenza nerazzurra, presente in sede con Marotta e Ausilio in testa. I tentativi di ottenere in extremis una proroga da Oaktree da parte del giovane presidente interista erano apparsi vani sin dalla mattinata, con l'invio della diffida ad adempiere da parte del fondo californiano. In serata il management dell'Inter ha lasciato il quartier generale di via della Liberazione, facendo calare un simbolico sipario sulla vicenda. A cavallo della mezzanotte si entrerà in una nuova era, con la prima proprietà statunitense della storia della Beneamata.22:09Suning: otto anni e sei trofeiL'era Suning lascia in dote all'Inter un'eredità importante di trofei con un crescendo vertiginoso nella seconda parte della gestione cinese: due scudetti, due Coppa Italia e tre Supercoppe italiane, con il rimpianto di un alloro europeo solamente accarezzato, con le finali perse nel 2020 contro il Siviglia in Europa League e nel 2023 contro il Manchester City in Champions League.21:39E' fatta: l'Inter passa a Oaktree, tramonta l'era SuningL'ufficialità è attesa non prima di domani, ma è fatta per il passaggio dell'Inter al fondo californiano Oaktree, che a mezzanotte procederà all'escussione del club. Niente da fare per il presidente uscente Zhang, che non è riuscito a restituire il prestito e che deve lasciare la squadra di cui era diventato il primo tifoso.21:13Comunicato atteso per domaniI giochi dovrebbero essere ormai fatti e da mezzanotte l'Inter passerà dalla proprietà cinese di Suning a quella californiana di Oaktree, il comunicato però è atteso per domani.20:53Nessun segnale dalla Cina, i dirgenti lasciano la sedeIl tempo corre, la scadenza del prestito è a mezzanotte in punto, e dalla Cina tutto tace. Nessun segnale da Zhang fino a quest momento, con i dirigenti dell'Inter che hanno lasciato il quartier generale di via della Liberazione. L'era Suning è ormai al tramonto.20:44Oaktree, management ancora in primo pianoTra le varie incognite che porta con sé il passaggio di proprietà, non dovrebbe rientrare il ruolo dell'attuale management nerazzurro, che continuerà ad essere centrale nell'Inter. Nell'esperienza con il Caen, infatti, i proprietari di Oaktree hanno delegato la gestione sportiva, dedicandosi esclusivamente a risanare i conti del club.20:21Oaktree, un mese per insediarsiIl passaggio di proprietà non sarà immediato. Tra il momento dell'escussione del club da parte di Oaktree e l'insediamento come nuova proprietà dell'Inter dovrebbero passare all'incirca quattro settimane dopo i passaggi tecnici dell'Assemblea dei Soci e del nuovo Consiglio di Amministrazione.19:49Forbes \"tranquillizza\" i tifosi nerazzurriUna voce rassicurante sul futuro dell'Inter arriva dal magazine economico 'Forbes', che garantisce che \"il club nerazzurro non rischia il fallimento, ma sta andando incontro ad un importante cambio societario\".19:37I volti di OaktreeIl volto \"umano\" del fondo Oaktree è rappresentato dai suoi facoltosissimi co-presidenti: Bruce Karsh, che vanta 2,4 miliardi di dollari di patrimonio, e Howard Marks, 2,2 miliardi. Karsh ha lavorato alla Corte Suprema degli Stati Uniti e possiede una quota di minoranza dei Golden State Warriors, il club di Nba con il più alto valore economico (7 miliardi). Marks è conosciuto nel mondo degli investimenti per la sua mentalità imprenditoriale.19:18Inter californiana e poi canadese?Tra i possibili scenari che la stampa di settore sta scandagliando per il futuro dell'Inter, 'Calcio e Finanza' ne disegna uno legato all'acquisizione in corso di Oaktree da parte di un fondo canadese, il Brookfield, che entro il 2029 dovrebbe rilevare il 100% delle azioni californiane.18:55Oaktree, è il giorno: cosa cambia per l’Inter. Ecco le prime mosseIn attesa di trovare un compratore il fondo dovrà gestire l’azienda. Primo step: il budget di mercato. LEGGI TUTTO18:45Inzaghi aspetta Oaktree: la situazioneCome raccontato anche dopo la partita contro la Lazio, dal canto suo Inzaghi è in stretto contatto con la dirigenza per seguire l’evoluzione societaria sull’asse Oaktree-Zhang e non vede l’ora di tuffarsi in una nuova avventura a tinte nerazzurre. C’è un’asticella da alzare ancora più in alto, per cominciare a puntare verso nuovi traguardi.18:30Inter, gli ultimi rinnovi di ZhangGli ultimi rinnovi ufficiali della gestione Zhang risalgono a fine dicembre 2023, ovvero quelli di Dimarco, Darmian e Mkhitaryan.18:25Inter, anche Barella e Inzaghi aspettano il rinnovoLa situazione societaria che tiene banco in casa Inter costringerà a far aspettare anche Nicolò Barella e Simone Inzaghi sul fronte rinnovi. Come per l’attaccante, anche per il centrocampista il discorso è aperto ormai da diverso tempo mentre per il tecnico se ne parlerà a campionato finito. In ogni caso la situazione attuale di attesa va annoverata tra le possibili conseguenze del passaggio di proprietà che corrono su un binario parallelo.18:15Marotta su Zhang e Oaktree: le paroleIl dirigente nerazzurro ha parlato del futuro prima della sfida contro la Lazio: \"La vicenda riguarda gli azionisti, non noi. Sono ottimista che si possa proseguire così\". LEGGI TUTTO18:05Inter, la festa Scudetto al San SiroNonostante la complicata questione societaria, il club ha festeggiato il trionfo dello Scudetto nell'ultima giornata di campionato. LEGGI TUTTO17:55Marotta sul futuro: \"Non abbiamo paura\"L'unico a parlare di questa situazione è stato l'ad Marotta: \"Cosa faremo per continuare a vincere? Difficile riconfermarsi, ma stiamo già pensando a nuove strategie. Alzeremo l’asticella, ma non abbiamo paura perché siamo l’Inter\".17:42Inter-Oaktree, come cambia il budget di mercatoLa nuova proprietà interverrà su budget di mercato e le disponibilità per i rinnovi per capire se saranno quelli attuali o se ci saranno cambiamenti. È difficile, in ogni caso, che Oaktree si presenti con iniezioni di cassa non dettate da necessità immediate o che voglia sostenere un mercato più aggressivo di quello pianificato. 17:37Inter, ancora nessun comunicato ufficialeNon sembra arrivare un comunicato ufficiale sulla situazione societaria, ma sembra ormai sicuro che Oaktree rileverà tutte le quote di Suning.17:25Inter, sta per finire il regno Zhang-SuningNon sembrano esserci colpi di scena all'orizzonte: sta per finire il regno di Zhang e Suning all'Inter.17:14Inter, la festa per lo ScudettoMentre la società sta vivendo un momento delicato, i nerazzurri hanno festeggiato il campionato con una serata di gala.InterInter, festa scudetto al Castello: i look, Agustina e Lautaro stregano tutti17:09Oaktree, il precedente nel calcioQuella con l'Inter non sarà la prima esperienza nel calcio per Oaktree, che da 4 anni detiene l’80% delle quote azionarie dello Stade Malherbe de Caen, club che milita in seconda divisione francese.17:03Inter, tifosi scatenati sui socialSi aspettano con ansia comunicazioni ufficiali da parte del club. Sui social i tifosi nerazzurri si interrogano sul futuro della società.17:00Zhang-Oaktree, il tempo sta per scadereSta per scadere il tempo di Zhang per restituire il prestito a Oaktree: si attendono ora comunicazioni ufficiali da parte del club.16:40Oaktree, la possibile cessioneNon si esclude che Oaktree possa tentare di uscire rapidamente da una partecipazione che non aveva pianificato di rilevare, ma in questi casi un fondo deve avere un piano B. Anche se il piano A fosse la cessione, c’è un’azienda da gestire nel frattempo. 16:30Zhang, si avvicina sempre di più la deadlinePassano le ore e non ci sono colpi di scena: Oaktree si prepara a diventare proprietario dell'Inter.16:20Oaktree, spunta un possibile compratoreSecondo alcune voci, Oaktree avrebbe già pronto un acquirente (forse arabo) a cui trasferire le azioni dell’Inter con una sostanziale plusvalenza. Una variante di questa tesi è che Oaktree abbia ostacolato il rimborso del prestito proprio per ottenere questo risultato. 16:10Oaktree, il piano con l'InterOaktree dovrà intervenire nell’Inter, discutere con il management i piani a breve e lungo termine, studiare i fabbisogni finanziari e capire come il club intenda coprirli. A quel punto deciderà se mantenere gli obiettivi fissati o accelerare il risanamento verso l’equilibrio economico che l’Inter non ha ancora raggiunto. Solo allora si capirà se i budget di mercato e le disponibilità per i rinnovi.16:00Inter, Lautaro vuole uno stipendo alla VlahovicLautaro vuole restare all'Inter: si sente capitano, ma anche simbolo e rappresentante di certi valori. Ma la distanza tra le sue richieste e quanto propone la società è ampia. LEGGI TUTTO15:50Inter-Oaktree, il commento di Abodi \"Se si vogliono accendere finanziamenti di varia natura è legittimo ed è previsto dalle norme, certo non è una pagina estremamente positiva. L'ente terzo che vogliamo istituire serve a prevenire anche situazioni così\". Queste le parole del ministro per lo Sport e i Giovani, Andrea Abodi sul caso Inter-Oaktree.15:40Inter, comunicato atteso per mezzanotteLa deadline è fissata per mezzanotte: dopo quell'orario arriverà il comunicato del club con il passaggio a Oaktree.15:30Zhang in silenzio: il tempo sta per scadereAncora poche ore per un ultimo disperato tentativo. Zhang avrebbe potuto lanciare un segnale ieri sera, intervenendo alla cena istituzionale per lo scudetto che si è tenuta ieri sera al Castello Sforzesco.Invece, non è stato trasmesso alcun discorso registrato, né c’è stato un collegamento con la Cina. Faceva parte del programma ufficiale, quando è stato organizzato l’evento. Averlo fatto saltare ha tutta l’aria di essere l’indizio definitivo sull’esito della vicenda. 15:20Zhang e la scadenza a mezzanotte: la situazioneIl presidente nerazzurro ha tempo fino a mezzanotte per restituire il debito o tentare un'altra soluzione con il fondo americano. Sembra, però, esserci poca speranza per eventuali colpi di scena.15:10Zhang-Oaktree, debito da 385 milioniStanno per scadere i termini del finanziamento da 275 milioni che il fondo Oaktree ha concesso alla proprietà interista nel maggio 2021. Ora la cifra da ripagare, dopo interessi annui al 12%, è pari a circa 385 milioni.15:00Zhang, la risposta allo striscione dei tifosiDurante la partita contro la Lazio è apparso uno striscione con la scritta \"Grazie Steven\", accompagnato dalla trasposizione in immagini dei trofei vinti. Sui social Steven Zhang ha risposto all'affetto dei tifosi. LEGGI TUTTO14:55Inter-Zhang, l'inizio della storiaSteven Zhang è diventato presidente dell'Inter nel 26 ottobre del 2018, anche se il gruppo Suning aveva già preso comando del club nell'estate 2016, ottenendo la maggioranza delle quote ma lasciando la presidenza a Erick Thohir.14:45Inter, Zhang è il secondo presidente più vincenteIn caso sia ufficializzato l'addio, Steven Zhang lascierebbe l'Inter come il secondo presidente più vincente della storia nerazzurra, con 7 trofei tra cui 2 scudetti, 2 Coppa Italia, 3 Supercoppe italiane in 6 anni di presidenza. Davanti a lui solo Massimo Moratti con 16 trofei in 18 anni di presidenza.14:38Oaktree-Inter, niente rivoluzioniSecondo quanto filtra, con Oaktree nuovo proprietario dell'Inter non ci dovrebbero essere rivoluzioni. Il fondo americano ha fiducia nell'attuale managment nerazzurro, puntando quindi sul mantenerlo senza dare scossoni alla società.14:30Oaktree, le nuove quote dell'InterA conclusione del processo, Oaktree si ritroverà in possesso del 99,6% delleazioni nerazzurre. E il notaio Carlo Marchetti, già membro dell’attuale CdA interista proprio in quota al fondo americano, potrebbe assumere un ruolo più importante.14:22Zhang-Oaktree, nessuna ipotesi prorogaLa richiesta di una proroga ad Oaktree oltre a non esserci stata, come fatto sapere proprio dal fondo americano, non avrebbe nemmeno le basi o la sostanza per essere avanzata. E non sono mai arrivate conferme in merito ad un canale aperto last-minute con la Cina. 14:15Marotta sul futuro: \"Non abbiamo paura\"L'unico a parlare di questa situazione è stato l'ad Marotta: \"Cosa faremo per continuare a vincere? Difficile riconfermarsi, ma stiamo già pensando a nuove strategie. Alzeremo l’asticella, ma non abbiamo paura perché siamo l’Inter\".14:10È il giorno di Oaktree: le prime mosseIn attesa di trovare un compratore il fondo dovrà gestire l’azienda: ecco tutti gli step legati al club nerazzurro. LEGGI TUTTO14:05Inter-Oaktree: è pronto l'annuncioIl countdown è agli sgoccioli: Zhang diserta la festa al Castello, Il fondo Usa ha pronto l’annuncio. Ecco cosa succederà oggi. LEGGI TUTTO14:00La giornata decisiva per l'InterPassa il tempo e l’Inter è sempre più vicina a Oaktree. Zhang deve rientrare dei 380 milioni di finanziamento ricevuto nel 2021. Nel pomeriggio il fondo americano è pronto a dare l’annuncio della nuova proprietà.Milano © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/21-127833975/diretta_inter_a_oaktree_segui_aggiornamenti_e_ultime_notizie_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T12:00:18",
        "scrape_dt": "2024-05-22T00:45:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716285618.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": 0.3329333333333333,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9987999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "MILANO - Manca",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 237,
                "end_char": 240,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "A sempre più 'americana'",
                "start_char": 369,
                "end_char": 393,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 456,
                "end_char": 467,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 524,
                "end_char": 531,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 613,
                "end_char": 621,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 623,
                "end_char": 633,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 635,
                "end_char": 640,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 642,
                "end_char": 647,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 649,
                "end_char": 653,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parma.22:27Oaktree",
                "start_char": 671,
                "end_char": 689,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "InterOaktree",
                "start_char": 701,
                "end_char": 713,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 764,
                "end_char": 769,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Consiglio di Amministrazione nerazzurro",
                "start_char": 914,
                "end_char": 953,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amedeo Carassai",
                "start_char": 968,
                "end_char": 983,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carlo",
                "start_char": 986,
                "end_char": 991,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castello Sforzesco",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1084,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1164,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1232,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ausilio",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1311,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liberazione",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1558,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beneamata.22:09Suning",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 1773,
                "end_char": 1779,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1799,
                "end_char": 1804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1939,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppe italiane",
                "start_char": 1946,
                "end_char": 1965,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Siviglia",
                "start_char": 2067,
                "end_char": 2075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2079,
                "end_char": 2092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Manchester City",
                "start_char": 2114,
                "end_char": 2129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League.21:39E' fatta",
                "start_char": 2133,
                "end_char": 2163,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2167,
                "end_char": 2172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2188,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "SuningL'",
                "start_char": 2205,
                "end_char": 2213,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2288,
                "end_char": 2293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2316,
                "end_char": 2323,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2423,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2627,
                "end_char": 2632,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 2667,
                "end_char": 2673,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2699,
                "end_char": 2706,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 2773,
                "end_char": 2777,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 2880,
                "end_char": 2884,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 2915,
                "end_char": 2920,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2964,
                "end_char": 2969,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liberazione",
                "start_char": 3023,
                "end_char": 3034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 3042,
                "end_char": 3048,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3289,
                "end_char": 3294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Caen",
                "start_char": 3319,
                "end_char": 3323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 3351,
                "end_char": 3358,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 3585,
                "end_char": 3592,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3636,
                "end_char": 3641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assemblea dei Soci",
                "start_char": 3720,
                "end_char": 3738,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Consiglio di Amministrazione.19:49Forbes",
                "start_char": 3751,
                "end_char": 3791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3865,
                "end_char": 3870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 3902,
                "end_char": 3908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 4087,
                "end_char": 4094,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bruce Karsh",
                "start_char": 4150,
                "end_char": 4161,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Howard Marks",
                "start_char": 4214,
                "end_char": 4226,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Karsh",
                "start_char": 4242,
                "end_char": 4247,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Corte Suprema degli",
                "start_char": 4265,
                "end_char": 4284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stati Uniti",
                "start_char": 4285,
                "end_char": 4296,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Golden State Warriors",
                "start_char": 4335,
                "end_char": 4356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nba",
                "start_char": 4369,
                "end_char": 4372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marks",
                "start_char": 4420,
                "end_char": 4425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 4630,
                "end_char": 4635,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calcio",
                "start_char": 4638,
                "end_char": 4644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 4707,
                "end_char": 4714,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Brookfield",
                "start_char": 4749,
                "end_char": 4759,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 4876,
                "end_char": 4881,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Primo",
                "start_char": 4971,
                "end_char": 4976,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:45Inzaghi",
                "start_char": 5005,
                "end_char": 5028,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 5037,
                "end_char": 5044,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 5107,
                "end_char": 5112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 5128,
                "end_char": 5135,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree-Zhang",
                "start_char": 5221,
                "end_char": 5234,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ZhangGli",
                "start_char": 5435,
                "end_char": 5443,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 5484,
                "end_char": 5489,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimarco",
                "start_char": 5539,
                "end_char": 5546,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Darmian",
                "start_char": 5548,
                "end_char": 5555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mkhitaryan.18:25Inter",
                "start_char": 5558,
                "end_char": 5579,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barella",
                "start_char": 5587,
                "end_char": 5594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 5597,
                "end_char": 5604,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 5674,
                "end_char": 5679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nicolò Barella",
                "start_char": 5714,
                "end_char": 5728,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simone Inzaghi",
                "start_char": 5731,
                "end_char": 5745,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 6085,
                "end_char": 6090,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 6093,
                "end_char": 6100,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 6185,
                "end_char": 6190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:05Inter",
                "start_char": 6283,
                "end_char": 6304,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scudetto",
                "start_char": 6315,
                "end_char": 6323,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "San SiroNonostante",
                "start_char": 6327,
                "end_char": 6345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scudetto",
                "start_char": 6422,
                "end_char": 6430,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO17:55Marotta sul futuro",
                "start_char": 6467,
                "end_char": 6501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 6574,
                "end_char": 6581,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alzeremo",
                "start_char": 6689,
                "end_char": 6697,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter\".17:42Inter-Oaktree",
                "start_char": 6747,
                "end_char": 6772,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "mercatoLa nuova proprietà",
                "start_char": 6799,
                "end_char": 6824,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 6987,
                "end_char": 6994,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ufficialeNon",
                "start_char": 7174,
                "end_char": 7186,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 7283,
                "end_char": 7290,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Suning.17:25Inter",
                "start_char": 7318,
                "end_char": 7335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "regno Zhang-SuningNon",
                "start_char": 7355,
                "end_char": 7376,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 7451,
                "end_char": 7456,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 7459,
                "end_char": 7465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter.17:14Inter",
                "start_char": 7470,
                "end_char": 7486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ScudettoMentre",
                "start_char": 7504,
                "end_char": 7518,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "InterInter",
                "start_char": 7631,
                "end_char": 7641,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Castello",
                "start_char": 7661,
                "end_char": 7669,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Agustina",
                "start_char": 7679,
                "end_char": 7687,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 7690,
                "end_char": 7697,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "calcioQuella",
                "start_char": 7744,
                "end_char": 7756,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 7763,
                "end_char": 7768,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 7813,
                "end_char": 7820,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stade",
                "start_char": 7878,
                "end_char": 7883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malherbe de Caen",
                "start_char": 7884,
                "end_char": 7900,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "società.17:00Zhang-Oaktree",
                "start_char": 8116,
                "end_char": 8142,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 8196,
                "end_char": 8201,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8231,
                "end_char": 8238,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8353,
                "end_char": 8360,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8682,
                "end_char": 8689,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter.16:20Oaktree",
                "start_char": 8731,
                "end_char": 8749,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "compratoreSecondo",
                "start_char": 8771,
                "end_char": 8788,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8802,
                "end_char": 8809,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 8889,
                "end_char": 8894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 8962,
                "end_char": 8969,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "InterOaktree",
                "start_char": 9080,
                "end_char": 9092,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 9116,
                "end_char": 9121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 9377,
                "end_char": 9382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lautaro",
                "start_char": 9498,
                "end_char": 9505,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "VlahovicLautaro",
                "start_char": 9530,
                "end_char": 9545,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 9564,
                "end_char": 9569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO15:50Inter-Oaktree",
                "start_char": 9714,
                "end_char": 9743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abodi",
                "start_char": 9760,
                "end_char": 9765,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sport",
                "start_char": 10022,
                "end_char": 10027,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovani",
                "start_char": 10032,
                "end_char": 10039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi",
                "start_char": 10041,
                "end_char": 10053,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter-Oaktree.15:40Inter",
                "start_char": 10063,
                "end_char": 10087,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "mezzanotteLa deadline",
                "start_char": 10111,
                "end_char": 10132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree.15:30Zhang in silenzio",
                "start_char": 10228,
                "end_char": 10258,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "scadereAncora",
                "start_char": 10277,
                "end_char": 10290,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 10336,
                "end_char": 10341,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castello Sforzesco",
                "start_char": 10470,
                "end_char": 10488,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 10582,
                "end_char": 10586,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Averlo",
                "start_char": 10663,
                "end_char": 10669,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "situazioneIl",
                "start_char": 10799,
                "end_char": 10811,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "nerazzurro",
                "start_char": 10823,
                "end_char": 10833,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 11120,
                "end_char": 11127,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "milioni.15:00Zhang",
                "start_char": 11256,
                "end_char": 11274,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 11343,
                "end_char": 11348,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Steven",
                "start_char": 11397,
                "end_char": 11403,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 11480,
                "end_char": 11492,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO14:55Inter-Zhang",
                "start_char": 11529,
                "end_char": 11556,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "storiaSteven Zhang",
                "start_char": 11573,
                "end_char": 11591,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 11620,
                "end_char": 11625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 11670,
                "end_char": 11676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erick Thohir.14:45Inter",
                "start_char": 11794,
                "end_char": 11817,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 11819,
                "end_char": 11824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 11897,
                "end_char": 11909,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 11924,
                "end_char": 11929,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 12030,
                "end_char": 12042,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppe",
                "start_char": 12046,
                "end_char": 12056,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Massimo Moratti",
                "start_char": 12110,
                "end_char": 12125,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "rivoluzioniSecondo",
                "start_char": 12192,
                "end_char": 12210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 12230,
                "end_char": 12237,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 12262,
                "end_char": 12267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "società.14:30Oaktree",
                "start_char": 12427,
                "end_char": 12447,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "InterA",
                "start_char": 12469,
                "end_char": 12475,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 12502,
                "end_char": 12509,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carlo Marchetti",
                "start_char": 12581,
                "end_char": 12596,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CdA",
                "start_char": 12622,
                "end_char": 12625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 12789,
                "end_char": 12796,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 13016,
                "end_char": 13020,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 13118,
                "end_char": 13125,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alzeremo",
                "start_char": 13233,
                "end_char": 13241,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter\".14:10È",
                "start_char": 13291,
                "end_char": 13304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "giorno di Oaktree",
                "start_char": 13308,
                "end_char": 13325,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO14:05Inter-Oaktree",
                "start_char": 13457,
                "end_char": 13486,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 13538,
                "end_char": 13543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castello",
                "start_char": 13564,
                "end_char": 13572,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Il fondo Usa",
                "start_char": 13574,
                "end_char": 13586,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI",
                "start_char": 13635,
                "end_char": 13640,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "InterPassa",
                "start_char": 13678,
                "end_char": 13688,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 13702,
                "end_char": 13707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 13730,
                "end_char": 13737,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 13739,
                "end_char": 13744,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 13895,
                "end_char": 13901,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 13904,
                "end_char": 13916,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ranieri si ritira, lascia il Cagliari e il calcio: \"Decisione dura e sofferta, giusto farlo adesso\"",
        "subtitle": "Dopo l'impresa della salvezza raggiunta con i rossoblù il tecnico romano si ferma: tutte le reazioni a caldo",
        "content": "Claudio Ranieri lascia il Cagliari e il calcio. Dopo la straordinaria salvezza raggiunta con i rossoblù con una giornata di anticipo vincendo contro il Sassuolo, Sir Claudio dice stop e si ritira dopo quasi quarant'anni di carriera. Tutti gli aggiornamenti e le reazioni.23:07Ranieri portato in trionfoSul campo del Sassuolo il Cagliari ha raggiunto la salvezza e Ranieri è stato portato in trionfo dalla squadra sotto la curva dei tifosi rossoblù: ecco le immagini più belle.CagliariIl Cagliari è salvo! Festa grande, Ranieri emozionato sotto la curva22:50Il like di Totti per RanieriLa Sensi ha pubblicato un post sui social su cui è spuntato anche il like di Francesco Totti. LEGGI TUTTO22:36Tutte le emozioni di RanieriNon solo allenatore, ma un uomo che ha rappresentato un calcio pieno di valori: le immagini più belle della carriera di Ranieri.Altri SportLacrime, abbracci e trionfi: tutte le emozioni di Claudio Ranieri22:21L'omaggio del Valencia\"Si ritira uno degli allenatori più amati della storia del Valencia. Claudio Ranieri, ti auguriamo il meglio per la tua nuova tappa personale. Molte grazie\". Questo il messaggio pubblicato sui social dal Valencia, dove Ranieri ha allenato e vinto dal 1997 al 1999 e nella stagione 2004-05. 22:02Il saluto del Napoli a RanieriIl Napoli su Twitter saluta Ranieri: \"Grazie di tutto Sir Claudio Ranieri, professionista esemplare e uomo dai nobili valori\". L'allenatore del Cagliari è stato sulla panchina azzurra nella stagione 1991-1992.21:49Ranieri, arriva il messaggio della Roma\"Claudio Ranieri, grazie per tutto quello che hai dato a noi tifosi romanisti e al calcio\", così la Roma omaggia l'ex tecnico e tifoso giallorosso, condividendo un video in cui Ranieri è applaudito all'Olimpico dal popolo romanista. LEGGI TUTTO21:38Ranieri, la svolta delle dimissioni respinte a febbraioA febbraio scorso, con il Cagliari nei bassifondi della classifica, Ranieri dà le dimissioni, salvo poi tornare sui suoi passi dopo essere stato convinto da società e giocatori. Da lì la svolta: il Cagliari man mano si tira fuori dagli ultimissimi posti e centra la salvezza con un turno di anticipo.21:23I successi più prestigiosi di RanieriNella sua lunghissima carriera da allenatore Ranieri ha vinto alcuni prestigiosi trofei: nel 1996 la Coppa Italia e la Supercoppa italiana con la Fiorentina; con il Valencia la Coppa Intertoto (1998), la Coppa di Spagna ('99) e la Supercoppa europea (2004); la Premier League con il Leicester (2015-2016).21:15Il messaggio di Rosella Sensi per RanieriL'ex presidente della Roma, Rosella Sensi, ha salutato così Ranieri su Instagram: \"Ho appena appreso la notizia dell’addio al Cagliari di Claudio Ranieri. E leggo che potrebbe anche lasciare del tutto il calcio. Spero davvero non sia una scelta definitiva. In questi anni il mister ha dato tantissimo a questo sport. E non solo per i risultati sportivi incredibili che ha ottenuto anche con la nostra Roma e ora col Cagliari. Ma per la classe, lo stile, l’umanità e i valori che ha trasmesso a giocatori, tifosi e colleghi. Ovunque lui sia stato. Una persona così serve ancora tanto nel mondo dello sport. Aspetto la sua prossima squadra, mister. Giovedì intanto si prenda l’ovazione che merita perché se davvero dovesse dire basta lei merita l’applauso non solo di Cagliari, ma di tutto il calcio mondiale\".21:05Ranieri, l'arrivo a Cagliari nel 1988Ranieri arrivò al Cagliari nel 1988 e lì si mise in luce come allenatore, conquistando la Coppa Italia di Serie C e portando in due anni i sardi dalla Serie C alla Serie A. All'esordio nella massima serie raggiunse la salvezza con un turno di anticipo.20:52Ranieri: \"Decisione dura, ma giusto lasciare ora\"\"Ho iniziato il mio percorso qui nel 1988. Ma dopo una promozione quasi inaspettata e la salvezza ho deciso che la cosa giusta è lasciare adesso, a malincuore perché è una decisione dura\". Claudio Ranieri, attraverso i canali social del Cagliari, spiega le ragioni che lo hanno spinto a fare un passo indietro. \"Sapete quanto avessi paura nel tornare e rischiare di macchiare i tre anni che mi avevano riempito il cuore. Non volevo venire, in parecchi insistevano e quando mi capitò di leggere le parole di Gigi Riva decisi di tornare, anche rischiando. Adesso però è giunto il momento di lasciarci: mi auguro di essere ricordato come una persona positiva, che ha chiesto aiuto ai sardi. Senza di loro non ce l'avremmo fatta, il pubblico ha creduto nelle mie parole e siamo riusciti a tenere la barca dritta. Di questo ne sono eternamente grato: mi avete fatto vivere un anno e mezzo meraviglioso, sono orgoglioso di voi. Grazie di cuore, giovedì ci sarà l'ultima partita e vi abbraccierò calorosamente\", ha concluso Ranieri.20:45Cagliari-Fiorentina, il saluto a RanieriTra due giorni, giovedì 23 maggio (20:45), andrà in scena all'Unipol Domus Cagliari-Fiorentina, il teatro perfetto per l'addio di Ranieri e il saluto commosso dei suoi tifosi. Sarà l'ultima gara da allenatore rossoblù del tecnico ex Roma.20:34Ranieri, il comunicato intero del Cagliari: \"Per sempre grati\"“Risorgeremo, lo ha detto Claudio Ranieri”. Era l’estate 1988 quando un appena trentasettenne allenatore romano arrivava in Sardegna per raccogliere un’eredità pesante: guidare il Cagliari, la squadra di un’Isola, società nobile ma decaduta, scivolata in Serie C e ritrovatasi alle soglie del fallimento. Era stata un’intuizione dell’allora presidente Tonino Orrù e del direttore sportivo del tempo, Carmine Longo, che videro in lui l’uomo giusto per pianificare la risalita. Così giovane, ma allo stesso tempo maturo, parlava con la sicurezza di un veterano: da capitano delle sue squadre era stato già allenatore in campo, sotto la guida di tecnici come Gianni Di Marzio e Carlo Mazzone. La sua determinazione, il carisma, i suoi modi garbati, la disponibilità. Sempre la battuta pronta, una buona parola per tutti: le sue qualità professionali e umane fecero subito breccia nell’ambiente. I Sardi si innamorano subito di lui, lui si innamorò dell’Isola.“Risorgeremo”, disse il Mister alla squadra, un tam-tam che ben presto si diffuse tra i tifosi. Fu l’inizio di un ciclo di successi: subito due promozioni consecutive, dalla C alla B e poi dalla B alla A. Qualcosa riuscito poche volte nella storia del calcio italiano. La stagione 1990-91, con il Cagliari di nuovo nella massima serie, partì male: la squadra stentava e chiuse l’andata al penultimo posto. Da lì, un’altra impresa: il gruppo nel girone di ritorno macinò gioco e punti, salvandosi addirittura con una giornata di anticipo.Le strade del Mister e del Cagliari si dividono lì, ma con la promessa di ritrovarsi, un giorno. Claudio Ranieri intraprende un percorso da allenatore che lo porta a sedersi sulle panchine dei più importanti club in Europa, ad inanellare successi. Senza, però, mai perdere di vista il “suo” Cagliari. Così quando vince la Premier League 2015-16 con l’outsider Leicester, compiendo un autentico “miracolo” sportivo, il suo pensiero si fa subito a tinte rossoblù: “Il Leicester mi ha dato gran parte della fama mondiale che ho adesso, ma il mio sogno da allenatore resta Cagliari, è lì che è iniziato tutto questo”.Ecco quella promessa, quelle strade che per anni hanno camminato in parallelo sono destinate a rincontrarsi. È la stagione 2022/23: il Cagliari è di nuovo in difficoltà, invischiato nelle sabbie mobili della B. Come anni prima fu per Tonino Orrù, oggi l’intuizione è del presidente Tommaso Giulini, con il direttore sportivo Nereo Bonato: è Claudio Ranieri il condottiero per guidare la risalita. Non è, però, così semplice: “Avevo paura di sporcare quel bel ricordo”, confiderà poi il Mister. In suo soccorso Gigi Riva: “Claudio è uno di noi, mi farebbe molto piacere se tornasse”, le parole del Mito a rompere definitivamente gli indugi.Un nuovo inizio, una nuova avventura in rossoblù. “Datemi tempo”, esordisce subito il Mister, ma soprattutto ai tifosi dice: “Soffiateci dietro sempre, da soli non ce la faremo”. È un crescendo: dal gennaio 2023 comincia una cavalcata che porta il Cagliari a conquistare posizioni su posizioni in classifica sino ai 60 punti che valgono il quinto posto e i play-off. I rossoblù battono in casa il Venezia, si aggiudicano il doppio confronto contro il Parma e nella finale di ritorno di Bari conquistano la A.Un tassello è stato posto, il Cagliari è di nuovo dove merita di stare. Ma ora la massima serie va difesa. Come 31 anni fa, nella prima stagione di mister Ranieri in Serie A con il Cagliari, la squadra all’inizio stenta, non trova continuità di risultati: ma al timone c’è una guida sicura che sa bene come portare la barca in porto, superando le “libecciate”. Perché intanto i tifosi non smettono mai di “soffiare” e tutti – Società, squadra, staff, ambiente – remano sempre nella stessa direzione. Quando il 22 gennaio 2024 il mondo si ferma e tutta la grande famiglia del Cagliari, attonita, piange la scomparsa del suo Eroe, la promessa è fare di tutto per conquistare la salvezza.La squadra a metà febbraio cambia passo, artefice di una serie di risultati e vittorie di prestigio – come quella contro l’Atalanta e i pareggi contro Inter e Juventus – che la allontanano dalle zone più calde della classifica. La salvezza è lì, a portato di mano, ma bisogna prendersela. Il Cagliari vola a Reggio Emilia per giocare contro il Sassuolo, è la gara che vale una stagione, quella decisiva, da non sbagliare. “Poco prima di iniziare la partita ho ripetuto alla squadra quello che già dissi negli spogliatoi di Bari, quando mi chiamò al telefono il nostro Gigi Riva: “Ricorda ai ragazzi che dietro di loro c’è tutta un’Isola”. A Reggio Emilia sono in quattro mila, riempiono una Curva che trasborda di passione rossoblù. Con il cuore al Mapei Stadium ci sono tutti i Sardi. Segna Prati, a tempo scaduto raddoppia Lapadula e può partire la festa. Mister Ranieri viene portato in trionfo dalla squadra sotto la Curva e festeggia con i tifosi insieme al presidente Giulini. Il Cagliari è ancora in Serie A, anche quella promessa è stata mantenuta: la salvezza è per Gigi.È così la chiusura di un cerchio. La permanenza in A, esattamente come 31 anni prima, è arrivata il 19 maggio, sempre in Emilia, con una giornata di anticipo. La sensazione è quella di vivere un film, uno di quelli da Oscar, che ti conquistano per la loro sceneggiatura perfetta: uno di quelli che ti fa ridere, ma che sa farti anche emozionare e commuovere. Sono lacrime di gioia e riconoscenza nei confronti di chi ha saputo scrivere tra le più belle pagine della storia del Cagliari: perché quanto fatto resterà indelebile nel cuore di ogni tifoso.Cagliari è e sarà sempre la tua casa. Per sempre grati, Mister.20:26Il comunicato del CagliariNell'incipit del comunicato ufficiale del Cagliari si legge così: \"Mister Ranieri si congeda dal Cagliari: nelle sue due esperienze con il Club è riuscito sempre a portare la squadra al raggiungimento dell’obiettivo finale. Già autore in passato di due promozioni (dalla C alla A) e di una salvezza nella massima serie, nell’ultimo anno e mezzo ha compiuto l’ennesimo capolavoro con la vittoria dei playoff e la conquista in questa stagione della permanenza nel massimo campionato\".20:24Ranieri lascia: la notizia fa il giro del mondoÈ di pochi minuti fa la notizia ma sta già facendo il giro del mondo. Moltissimi siti sportivi internazionali ne stanno dando risalto: dall'Inghilterra alla Spagna, fino al Belgio, l'addio al calcio di Ranieri è diventato il tema del momento.20:17Ranieri si ritira dopo 38 anni di carrieraDal 1986 sulla panchina del Vigor Lamezia al 2024 con la salvezza del Cagliari, la carriera bellissima da allenatore di Claudio Ranieri attraversa 38 anni di calcio e passione. Quella contro la Fiorentina nella 38esima giornata di Serie A sarà la sua ultima partita.Cagliari © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/2024/05/21-127844030/ranieri_si_ritira_diretta_lascia_il_cagliari_e_il_calcio_tutti_gli_aggiornamenti",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T18:17:54",
        "scrape_dt": "2024-05-22T00:45:12",
        "section": 0,
        "epoch": 1716308274.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": -0.3330666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9990000000000001,
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 152,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sir Claudio",
                "start_char": 162,
                "end_char": 173,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 316,
                "end_char": 324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 328,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 364,
                "end_char": 371,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 487,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 519,
                "end_char": 526,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 568,
                "end_char": 573,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriLa Sensi",
                "start_char": 578,
                "end_char": 593,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 662,
                "end_char": 677,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO22:36Tutte",
                "start_char": 679,
                "end_char": 700,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RanieriNon",
                "start_char": 716,
                "end_char": 726,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 843,
                "end_char": 850,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "SportLacrime",
                "start_char": 857,
                "end_char": 869,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri22:21L'",
                "start_char": 912,
                "end_char": 934,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1021,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1038,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1180,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RanieriIl",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1281,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1288,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1314,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sir Claudio Ranieri",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1352,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma\"Claudio Ranieri",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1548,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1632,
                "end_char": 1636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1716,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 1734,
                "end_char": 1742,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "TUTTO21:38Ranieri",
                "start_char": 1771,
                "end_char": 1788,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1911,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2042,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RanieriNella",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2183,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 2223,
                "end_char": 2230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2279,
                "end_char": 2291,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa italiana",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2316,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 2343,
                "end_char": 2351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Intertoto",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2370,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa di Spagna",
                "start_char": 2382,
                "end_char": 2397,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Supercoppa europea",
                "start_char": 2409,
                "end_char": 2427,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Premier League",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2453,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Leicester",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rosella Sensi",
                "start_char": 2504,
                "end_char": 2517,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriL'",
                "start_char": 2522,
                "end_char": 2531,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2551,
                "end_char": 2555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rosella Sensi",
                "start_char": 2557,
                "end_char": 2570,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 2589,
                "end_char": 2596,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 2600,
                "end_char": 2609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2655,
                "end_char": 2663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 2667,
                "end_char": 2682,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2930,
                "end_char": 2934,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2945,
                "end_char": 2953,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3303,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3362,
                "end_char": 3370,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3397,
                "end_char": 3405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia di Serie C",
                "start_char": 3469,
                "end_char": 3492,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie C",
                "start_char": 3530,
                "end_char": 3537,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 3543,
                "end_char": 3551,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 3874,
                "end_char": 3889,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3922,
                "end_char": 3930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gigi Riva",
                "start_char": 4192,
                "end_char": 4201,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri.20:45Cagliari-Fiorentina",
                "start_char": 4702,
                "end_char": 4734,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriTra",
                "start_char": 4748,
                "end_char": 4758,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Unipol Domus Cagliari-Fiorentina",
                "start_char": 4817,
                "end_char": 4849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 4885,
                "end_char": 4892,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma.20:34Ranieri",
                "start_char": 4988,
                "end_char": 5005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5032,
                "end_char": 5040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 5086,
                "end_char": 5101,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sardegna",
                "start_char": 5184,
                "end_char": 5192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5240,
                "end_char": 5248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Isola",
                "start_char": 5267,
                "end_char": 5272,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Serie C",
                "start_char": 5315,
                "end_char": 5322,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tonino Orrù",
                "start_char": 5412,
                "end_char": 5423,
