[
    {
        "title": "Cambia la filosofia: come sarà il mercato della Roma",
        "subtitle": "De Rossi indica la strada da percorrere: al tecnico e al nuovo direttore sportivo Ghisolfi i Friedkin affidano la ripartenza",
        "content": "ROMA - Per rispetto, De Rossi l’ha chiamata ricostruzione. Ma succederà di più nella Roma. Sono pronti i bulldozer virtuali per demolire almeno metà della rosa che non ha saputo conquistare un piazzamento in Champions. Una volta spianato il vecchio edificio, l’ingegnere sottoporrà alla proprietà un piano architettonico green in ossequio alla politica sostenibile sbandierata dall’inizio della gestione Friedkin. Non dobbiamo quindi aspettarci una squadra che torni immediatamente tra le prime quattro della Serie A. Possiamo però immaginare un gruppo di lavoro che con i giusti investimenti, l’organizzazione di gioco e una distribuzione proficua delle energie possa garantire un percorso graduale verso il vertice.Nella nuova Roma no a maxi ingaggi e più scoutingQuali princìpi operativi ispireranno De Rossi e il nuovo direttore sportivo Ghisolfi, entrambi incaricati di un progetto triennale? La prima mossa, che risponde anche a un principio finanziario di contenimento costi, sarà evitare ingaggi maxi per giocatori forti ma spremuti. L’esempio di un’operazione non ripetibile è Romelu Lukaku, che ha segnato 21 gol in stagione ma non ha garantito il raccolto sperato. I 17 milioni spesi dai Friedkin per ospitarlo per 9 mesi sono stati un investimento infruttuoso, a posteriori. Da ora in poi si cambia: spazio allo scouting e alla ricerca di talenti più giovani, «che abbiano fame» per dirla con l’allenatore e che non guadagnino cifre da top player. Il prototipo di riferimento, per le caratteristiche dell’affare, è Tommaso Baldanzi, un 2003 pagato 10 milioni più bonus a gennaio: se Baldanzi esplode, diventa un plusvalore tecnico o una plusvalenza sul mercato; se resta una via di mezzo tra buon calciatore e campione, non avrà comunque provocato uno sconquasso economico all’interno del club.Le richieste di De Rossi per il mercatoL’obiettivo è generare un serbatoio di calciatori bravi di proprietà. Da questo punto di vista aiuta l’allentamento delle restrizioni Uefa sul fair play, che hanno frenato questo genere di affari nelle scorse stagioni. Da quest’anno, pur dovendo incassare una decina di milioni di plusvalenze entro il 30 giugno per rientrare nei paletti imposti dall’accordo, la Roma potrà comprare senza essere ossessionata dal cosiddetto transfer balance, cioè l’equilibrio perfetto tra entrate e uscite. Quindi alle uscite prevedibili di giocatori come Azmoun, Kristensen, Renato Sanches, tutti a fine prestito, seguiranno ingressi di giocatori che possano migliorare la qualità della rosa nel medio periodo: De Rossi ha indicato le «carenze», ammettendo che chiederà elementi capaci di saltare l’uomo, di attaccare la profondità. Ha citato più volte Frimpong del Bayer Leverkusen come modello. E per questo vorrebbe (o avrebbe voluto) Federico Chiesa.Confermati e in partenza: poche certezze nella RomaAl momento, come vedete nella grafica, sono solo undici i calciatori che hanno la ragionevole sicurezza di continuare il loro percorso professionale nella Roma: il blocco degli italiani è sempre saldo (persino Spinazzola ha qualche possibilità di rinnovare). Anche Dybala sembra voler rimanere, con Svilar, N’Dicka e Paredes e appunto Baldanzi. Angeliño verrà riscattato. Il resto è come un computer impallato: spegni e riaccendi, Daniele.RomaSvilar si è preso la Roma: festa con la sua June all'Olimpico © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/roma/2024/05/21-127820175/roma_cambia_la_filosofia_come_sara_il_mercato",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T05:32:08",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716262328.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": -0.3306,
        "title_polarity": -0.9916,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi i",
                "start_char": 82,
                "end_char": 92,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 85,
                "end_char": 89,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 208,
                "end_char": 217,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 404,
                "end_char": 412,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A.",
                "start_char": 509,
                "end_char": 517,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 729,
                "end_char": 733,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 803,
                "end_char": 811,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 842,
                "end_char": 850,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Romelu Lukaku",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1099,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1207,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tommaso Baldanzi",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Baldanzi",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1603,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1822,
                "end_char": 1830,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 1979,
                "end_char": 1983,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2208,
                "end_char": 2212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Azmoun",
                "start_char": 2385,
                "end_char": 2391,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2403,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Renato Sanches",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2419,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 2541,
                "end_char": 2549,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frimpong del Bayer Leverkusen",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2712,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2783,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Confermati",
                "start_char": 2784,
                "end_char": 2794,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RomaAl",
                "start_char": 2831,
                "end_char": 2837,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2990,
                "end_char": 2994,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 3045,
                "end_char": 3055,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 3100,
                "end_char": 3106,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Svilar",
                "start_char": 3134,
                "end_char": 3140,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "N’Dicka",
                "start_char": 3142,
                "end_char": 3149,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 3152,
                "end_char": 3159,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Baldanzi",
                "start_char": 3170,
                "end_char": 3178,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Angeliño",
                "start_char": 3180,
                "end_char": 3188,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Daniele",
                "start_char": 3266,
                "end_char": 3273,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RomaSvilar",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3284,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3299,
                "end_char": 3303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 3322,
                "end_char": 3326,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico © RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3331,
                "end_char": 3354,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Oaktree, mani sull’Inter: pronto l’annuncio",
        "subtitle": "Zhang diserta la festa al Castello,  Il fondo Usa ha pronto l’annuncio: controllerà il 99,6% delle azioni: i dettagli",
        "content": "Count-down agli sgoccioli. Al più tardi alla mezzanotte di oggi, il tempo di Steven Zhang e di Suning sarà scaduto. Ancora poche ore, insomma, per un ultimo disperato tentativo. Che, da ambienti vicini all’ancora presidente nerazzurro, viene dato comunque per possibile. Ma che, razionalmente, appare impossibile. Peraltro, lo stesso Steven avrebbe potuto lanciare un segnale ieri sera, intervenendo alla cena istituzionale per lo scudetto che si è tenuta ieri sera al Castello Sforzesco. Magari anche solo per ribadire un ultimo sforzo, come nel comunicato di sabato pomeriggio. Invece, non è stato trasmesso alcun discorso registrato, né c’è stato un collegamento con la Cina. Faceva parte del programma ufficiale, quando è stato organizzato l’evento. Averlo fatto saltare ha tutta l’aria di essere l’indizio definitivo sull’esito della vicenda. Ha parlato invece l’ad Marotta, ipotizzando anche di poter ripensare all’idea di smettere nel 2027: «Cosa faremo per continuare a vincere? Difficile riconfermarsi, ma stiamo già pensando a nuove strategie. Alzeremo l’asticella, ma non abbiamo paura perché siamo l’Inter». Inter, fine del regno di Zhang e Suning Tutto da capire come Zhang jr. possa pensare di “salvarsi”. Quello con Pimco, infatti, appare un binario morto. La richiesta di una proroga ad Oaktree, invece, oltre a non esserci stata, come fatto sapere proprio dal fondo americano, non avrebbe nemmeno le basi o la sostanza per essere avanzata. E, per concludere, non sono mai arrivate conferme in merito ad un canale aperto last-minute con la Cina. Certo, come insegnano gli esperti in finanza, non è mai il caso di dare nulla per scontato. Tuttavia, davanti ad un quadro del genere, soltanto un ribaltone clamoroso potrebbe cambiare il destino di Zhang e di Suning. Ovvero che il loro “regno” sull’Inter si concluderà dopo quasi 8 anni. Certamente con un bilancio eccellente, dal punto di vista dei traguardi sportivi: 2 scudetti, 3 Supercoppe 2 Coppe Italia, una finale di Champions e una di Europa League. In maniera poco gloriosa, invece, per quanto riguarda la gestione del club.  Oaktree, comunicato pronto Come premesso, oggi sarà la giornata limite. Il termine ultimo doveva essere il 20, ovvero ieri. Ma la festività per le banche in Lussemburgo, dove ha sede Grand Tower, la controllante dell’Inter, ha “regalato” un giorno supplementare a Steven. La curiosità è che i minuti di recupero di questa partita si giocano a cavallo di tre differenti fusi orari. Quello di Nanchino, più 6 rispetto a Milano, quello del Lussemburgo, allineato all’Italia, e infine quello di Los Angeles, dove ha sede il quartier generale di Oaktree, meno 9, fermo restando che il “file” Inter è di competenza degli uffici londinesi. La certezza è che, nel momento in cui suonerà il gong, scatterà la procedura di escussione delle azioni da parte del fondo americano. È già tutto pronto. Anche un comunicato per annunciare e spiegare tutti i passaggi. Che, in ogni caso, avranno dei tempi tecnici. Secondo quanto risulta, a finire sotto il controllo di Oaktree non sarebbero soltanto il 68,55% delle azioni in possesso di Suning e in pancia a Grand Tower, ma anche il 31,05% formalmente detenuto dal fondo LionRock di Hong Kong, collegato alla catena di controllo dell’Inter attraverso la holding International Sports Capital, che però segue il diritto italiano e quindi iter e tempistiche differenti. A conclusione del processo, Oaktree si ritroverà in possesso del 99,6% delle azioni nerazzurre. E il notaio Carlo Marchetti, già membro dell’attuale CdA interista proprio in quota al fondo americano, potrebbe assumere un ruolo più importante.InterInter, lettera di Zhang: \"Minacce legali da parte di Oaktree\"  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/inter/2024/05/21-127820779/oaktree_mani_sull_inter_pronto_l_annuncio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T05:43:50",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716263030.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": -0.9956,
        "title_polarity": -0.9952000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.992,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castello",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Il fondo Usa",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Count-down",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Steven Zhang",
                "start_char": 77,
                "end_char": 89,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steven",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Castello Sforzesco",
                "start_char": 469,
                "end_char": 487,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 673,
                "end_char": 677,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Averlo",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 871,
                "end_char": 878,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alzeremo",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1062,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1150,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tutto da capire",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1175,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang jr",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1189,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pimco",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1236,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1310,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cina",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1560,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 1761,
                "end_char": 1766,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1778,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1812,
                "end_char": 1817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supercoppe 2 Coppe Italia",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1972,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1988,
                "end_char": 1997,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2020,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 2099,
                "end_char": 2106,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lussemburgo",
                "start_char": 2256,
                "end_char": 2267,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Grand Tower",
                "start_char": 2282,
                "end_char": 2293,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2316,
                "end_char": 2321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steven",
                "start_char": 2363,
                "end_char": 2369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nanchino",
                "start_char": 2490,
                "end_char": 2498,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 2517,
                "end_char": 2523,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lussemburgo",
                "start_char": 2536,
                "end_char": 2547,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2563,
                "end_char": 2569,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 2590,
                "end_char": 2601,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2686,
                "end_char": 2691,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 3051,
                "end_char": 3058,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Suning",
                "start_char": 3120,
                "end_char": 3126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Grand Tower",
                "start_char": 3141,
                "end_char": 3152,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LionRock",
                "start_char": 3204,
                "end_char": 3212,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Hong Kong",
                "start_char": 3216,
                "end_char": 3225,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 3267,
                "end_char": 3272,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "International Sports Capital",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oaktree",
                "start_char": 3428,
                "end_char": 3435,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carlo Marchetti",
                "start_char": 3508,
                "end_char": 3523,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CdA",
                "start_char": 3549,
                "end_char": 3552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "InterInter",
                "start_char": 3642,
                "end_char": 3652,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zhang",
                "start_char": 3665,
                "end_char": 3670,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Minacce",
                "start_char": 3673,
                "end_char": 3680,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Oaktree\"  ©",
                "start_char": 3700,
                "end_char": 3711,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3712,
                "end_char": 3724,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chi parte e chi resta: le strategie della Roma giocatore per giocatore",
        "subtitle": "Tanti i giocatori in partenza: della rosa attuale possono essere confermati in 11",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/21-127822346/roma_chi_parte_e_chi_resta_nell_era_daniele_de_rossi",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716274811.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": -0.6657333333333333,
        "title_polarity": -0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9984
    },
    {
        "title": "Napoli, punto e a capo: De Laurentiis prepara la rivoluzione",
        "subtitle": "Il presidente e Manna aspettano la risposta di Gasperini e progettano il mercato della rinascita: idea Dovbyk per il dopo Osimhen",
        "content": "E così, dopo una stagione che a immaginarla un anno fa di questi tempi scherzando tra amici sarebbero volate battute fantasiose e grandi risate, è arrivato il momento del sipario. In tanti, forse tutti, tireranno un grande sospiro di sollievo: la realtà è andata ben oltre la fantasia, molto più in là; e chi pensava che sarebbe stata una passerella settimanale in giro per l’Italia e l’Europa con lo scudetto sulle maglie a testa altissima, alla fine è tornato a casa troppo spesso a capo chino. Può succedere, è successo, basta così. Punto e a capo.Napoli, la rivoluzione di De Laurentiis in tre mosseIl Napoli prepara la rivoluzione. In tre mosse: la prima è già stata fatta con la scelta di Giovanni Manna, il nuovo responsabile dell’area sportiva che in un clic sarà anche libero di ricevere l’investitura ufficiale: questione di poco, pochissimo, ore. Tanto che oggi, una volta liberato con tutti i crismi dagli impegni con la Juventus, potrebbe già arrivare in città e poi domenica fare la prima apparizione al Maradona, in occasione della partita contro il Lecce. Il famoso sipario: sarebbe un simbolo, un trait d’union perfetto, il ponte sul futuro. Le mosse, dicevamo. La seconda sarà chiudere la questione relativa al nuovo allenatore: il club è in attesa della risposta di Gian Piero Gasperini, il prescelto, il vate della Dea che domani giocherà la finale di Europa League a Dublino con il Bayer Leverkusen, e che quindi si pronuncerà soltanto dopo la grande notte di coppa. Attendere, prego. Lui come gli altri candidati: Pioli e Italiano, certo, e poi la variabile Conte (al netto di una situazione estremamente complessa). La terza mossa, invece, riguarda la squadra. Il mercato al centro del villaggio: chi parte, gli incerti, chi resta. Sia chiaro: le liste non possono prescindere e non prescinderanno dall’ispirazione del tecnico che verrà, sarà lui a orientare inevitabilmente la campagna acquisti e cessioni, ma un po’ di idee cominciano a venire fuori. E tutto, come sempre, gira intorno a Osi e Kvara.Mercato Napoli: chi parte, chi resta e chi rientraKvaratskhelia, fino a prova contraria, farà parte dell’ossatura del futuro; Osimhen, fino a prova contraria, dovrebbe invece partire a fine anno. Il Napoli sta cercando un centravanti d’autore, guarda l’ucraino del Girona, Artem Dovbyk, che nel contratto ha una clausola pari a un terzo di quella di Victor: 40 milioni di euro. E ancora: il capitano inesauribile Di Lorenzo, Rrahmani, Olivera e Mazzocchi assisteranno alla restaurazione, e con loro anche il portiere Caprile, reduce da un’ottima stagione in prestito a Empoli. In bilico le posizioni di Meret, Natan e Mario Rui; candidati a cambiare aria Gollini, Ostigard e Juan Jesus. A centrocampo, senza gli svincolati Zielinski e Demme, e senza i riscatti degli arrivi di gennaio Traore e Dendoncker, si ripartirà da Anguissa e Lobotka, Lindstrom e Folorunsho, al rientro doopo un’annata da protagonista della salvezza del Verona. Incerto il destino di Cajuste e Gaetano, altro protagonista della volata salvezza ma con il Cagliari. In attacco, oltre alle posizioni di Kvara e Osi, il primo investimento del futuro già firmato a gennaio si chiama Ngonge: De Laurentiis lo ha voluto e ha speso 20 milioni per lui. E ancora: saranno del progetto Politano, il più costante e positivo della stagione, e poi Raspadori, l’acquisto top dell’estate pre scudetto che non ha mai trovato una continuità degna del suo talento. Da valutare le posizioni di Simeone, animato dalla legittima voglia di campo e partite; Zerbin, al rientro dal Monza; e Cheddira, l’ultimo baluardo della lotta salvezza in prestito: se la giocherà con il Frosinone contro l’Udinese di Fabio Cannavaro.NapoliNapoli, tutte le date dell'estate tra ritiro e amichevoli © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/21-127821439/napoli_punto_e_a_capo_de_laurentiis_prepara_la_rivoluzione",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T05:52:15",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716263535.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": 0.293,
        "title_polarity": 0.8795999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 24,
                "end_char": 37,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9990000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Manna",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dovbyk",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 376,
                "end_char": 382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 387,
                "end_char": 393,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 551,
                "end_char": 557,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 577,
                "end_char": 590,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 606,
                "end_char": 612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 695,
                "end_char": 709,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 933,
                "end_char": 941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1026,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1070,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1305,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1338,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1385,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1395,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1541,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1585,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2016,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2024,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mercato Napoli",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2039,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "rientraKvaratskhelia",
                "start_char": 2068,
                "end_char": 2088,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2158,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2224,
                "end_char": 2230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Girona",
                "start_char": 2290,
                "end_char": 2296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Artem Dovbyk",
                "start_char": 2298,
                "end_char": 2310,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Victor",
                "start_char": 2375,
                "end_char": 2381,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 2438,
                "end_char": 2448,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rrahmani",
                "start_char": 2450,
                "end_char": 2458,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olivera",
                "start_char": 2460,
                "end_char": 2467,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mazzocchi",
                "start_char": 2470,
                "end_char": 2479,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Caprile",
                "start_char": 2542,
                "end_char": 2549,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 2594,
                "end_char": 2600,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meret",
                "start_char": 2628,
                "end_char": 2633,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Natan",
                "start_char": 2635,
                "end_char": 2640,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mario Rui",
                "start_char": 2643,
                "end_char": 2652,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gollini",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2687,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ostigard",
                "start_char": 2689,
                "end_char": 2697,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juan Jesus",
                "start_char": 2700,
                "end_char": 2710,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zielinski",
                "start_char": 2748,
                "end_char": 2757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Demme",
                "start_char": 2760,
                "end_char": 2765,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Traore",
                "start_char": 2810,
                "end_char": 2816,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dendoncker",
                "start_char": 2819,
                "end_char": 2829,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Anguissa",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2855,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lobotka",
                "start_char": 2858,
                "end_char": 2865,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lindstrom",
                "start_char": 2867,
                "end_char": 2876,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Folorunsho",
                "start_char": 2879,
                "end_char": 2889,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 2953,
                "end_char": 2959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cajuste",
                "start_char": 2983,
                "end_char": 2990,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gaetano",
                "start_char": 2993,
                "end_char": 3000,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3053,
                "end_char": 3061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kvara",
                "start_char": 3099,
                "end_char": 3104,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Osi",
                "start_char": 3107,
                "end_char": 3110,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ngonge",
                "start_char": 3177,
                "end_char": 3183,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 3185,
                "end_char": 3198,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Politano",
                "start_char": 3274,
                "end_char": 3282,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Raspadori",
                "start_char": 3333,
                "end_char": 3342,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Simeone",
                "start_char": 3473,
                "end_char": 3480,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zerbin",
                "start_char": 3533,
                "end_char": 3539,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 3556,
                "end_char": 3561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cheddira",
                "start_char": 3565,
                "end_char": 3573,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 3649,
                "end_char": 3658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 3668,
                "end_char": 3675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabio Cannavaro",
                "start_char": 3679,
                "end_char": 3694,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NapoliNapoli",
                "start_char": 3695,
                "end_char": 3707,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3761,
                "end_char": 3783,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Calafiori intervistato dopo Bologna-Juve: irrompe la ragazza che lo bacia in diretta!",
        "subtitle": "Il difensore rossoblù, autore di una doppietta, protagonista di un simpatico siparietto durante l'intervista post partita",
        "content": "BOLOGNA - Con la sua doppietta aveva portato il Bologna avanti 3-0 sulla Juventus, prima della rimonta finale della squadra bianconera. Riccardo Calafiori si è messo in evidenza nella sfida tra i rossoblù e i bianconeri. Il difensore centrale, autore di un'ottima stagione, è stato protagonista di un simpatico siparietto al termine della gara. Mentre era intervistato su Dazn, la sua fidanzata lo ha braccato, abbracciandolo e poi baciandolo in diretta.Calafiori, De Rossi e il futuroCalafiori si è prestato al gioco e dopo aver salutato la compagna, ha parlato della gara di oggi contro i bianconeri, della sua stagione e della Roma, squadra nella quale è cresciuto: \"E' stata una stagione straordinaria, peccato non aver vinto, ma è stata una grande festa. Era tutta la stagione che cercavo il gol e oggi ne ho trovati due\". Su Daniele De Rossi, che aveva speso belle parole nei suoi confronti: \"Rimpianti? Difficile dirlo, credo che alla fine doveva andare così. Ma alcune persone le porterò sempre nel cuore. Il futuro? Vedremo...\"© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/20-127819331/calafiori_intervistato_dopo_bologna-juve_irrompe_la_ragazza_che_lo_bacia_in_diretta_riuscite_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T21:20:00",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716232800.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.9995333333333334,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bologna-Juve",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 73,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 136,
                "end_char": 154,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 372,
                "end_char": 376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 454,
                "end_char": 463,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 465,
                "end_char": 473,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 630,
                "end_char": 634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 831,
                "end_char": 847,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rimpianti",
                "start_char": 899,
                "end_char": 908,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1050,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lukaku e la frase in dialetto dedicata ai tifosi della Roma che scatena i social",
        "subtitle": "Le dichiarazioni rilasciate dal centravanti di De Rossi all'alba dell'ultima settimana del campionato di Serie A",
        "content": "Nel corso della lunga chiacchierata con Betsson.Sport, Romelu Lukaku ha parlato del calore dei tifosi della Roma e delle manifestazioni di affetto che ha avuto modo di ricevere durante questa stagione. Il centravanti belga, reduce dal gol partita contro il Genoa di Alberto Gilardino, ha speso parole al miele per il popolo giallorosso, lasciandosi andare anche ad una battuta in dialetto romano.Lukaku: \"Impressionato dall'Olimpico, esperienza molto bella a Roma\"\"Sono sempre stato impressionato dallo stadio Olimpico, - ha ammesso Lukaku - quando noi entriamo in campo al riscaldamento sentiamo già il sostegno dei tifosi e questo ti dà uno stimolo in più per fare meglio. Sai che la squadra è importante per la gente di questa città e come calciatore rappresenti l'intera città, è un'esperienza molto bella. I tifosi romanisti sono speciali, è molto bello vivere il loro sostegno\". Una carriera costellata di successi e delusioni, tra Italia, Inghilterra e nazionale belga: \"È la storia della mia carriera, è successo tante volte di provare delle delusioni, ma sono sempre tornato più forte di prima. Quando arrivano so di dover lavorare di più\". Nel salutare i supporters della Roma, Lukaku ha dedicato un messaggio in perfetto dialetto romano a tutto il popolo giallorosso: \"Bella rega, Daje Roma daje\".  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127802544/lukaku_e_la_frase_in_dialetto_dedicata_ai_tifosi_della_roma_che_scatena_i_social",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T18:10:02",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716221402.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.33053333333333335,
        "title_polarity": 0.9914000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.998,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 47,
                "end_char": 55,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9978,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Betsson",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sport",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Romelu Lukaku",
                "start_char": 55,
                "end_char": 68,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alberto Gilardino",
                "start_char": 266,
                "end_char": 283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Impressionato",
                "start_char": 405,
                "end_char": 418,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 424,
                "end_char": 432,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma\"\"Sono",
                "start_char": 459,
                "end_char": 469,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 503,
                "end_char": 518,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 533,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 938,
                "end_char": 944,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inghilterra",
                "start_char": 946,
                "end_char": 957,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1194,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bella rega",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1290,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Daje Roma daje",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1324,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Funerali Franco Di Mare, grande commozione a Roma: le foto della cerimonia",
        "subtitle": "In centinaia per l’ultimo saluto nella Chiesa degli artisti al giornalista della Rai, che si è spento lo scorso 17 maggio a 68 anni per un mesotelioma",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/attualit/2024/05/20-127789213/funerali_franco_di_mare_grande_commozione_a_roma_le_foto_della_cerimonia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716274811.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": -0.6540666666666667,
        "title_polarity": -0.9990000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Franco Di Mare",
                "start_char": 9,
                "end_char": 23,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9632000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 81,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Calafiori e il gesto alla Totti dopo il 3-0: lo sguardo di Montero dice tutto",
        "subtitle": "Il difensore rossoblù ha segnato una doppietta contro i bianconeri, rendendo anche omaggio alla leggenda della Roma",
        "content": "Riccardo Calafiori ha segnato una doppietta alla Juventus per coronare una stagione eccezionale, ma in cui non era mai riuscito a segnare proprio fino alla gara contro i bianconeri. La seconda rete, in particolare, è arrivata con un morbido scavetto di destro a superare Szczesny. Un gesto tecnico importante, visto che lui è mancino,  ma che ha ricordato anche uno dei suoi idoli di infanzia e adoloscenza a Roma, Francesco Totti.Calafiori alla Totti: il gesto sotto la curva del BolognaIl difensore rossoblù, infatti, è nato a Roma e cresciuto nel club giallorosso. Nell'esultanza sotto la curva del Bologna, poi, Calafiori ha mimato il gesto dello scavetto, proprio come Totti. Un triplo vantaggio e un immagine che ha lasciato Paolo Montero in panchina senza parole.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/bologna/2024/05/20-127812349/disastro_juve_calafiori_e_il_gesto_alla_totti_dopo_il_3-0_lo_sguardo_di_montero_dice_tutto",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T20:09:00",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716228540.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.9995333333333334,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 111,
                "end_char": 115,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Szczesny",
                "start_char": 271,
                "end_char": 279,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "adoloscenza",
                "start_char": 395,
                "end_char": 406,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 409,
                "end_char": 413,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 415,
                "end_char": 430,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "BolognaIl",
                "start_char": 481,
                "end_char": 490,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 529,
                "end_char": 533,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 602,
                "end_char": 609,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 616,
                "end_char": 625,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 674,
                "end_char": 679,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 731,
                "end_char": 744,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 772,
                "end_char": 784,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tudor, Europa prenotata con la Lazio. Ma c’è il rebus rinnovo",
        "subtitle": "Dopo la gara con il Sassuolo il tecnico incontrerà Fabiani per parlare del mercato e del contratto in scadenza nel 2025: i dettagli",
        "content": "ROMA - Tutto in una notte, l’ultima. Tudor si aggrappa all’Europa League, gli basterà un punto domenica contro il Sassuolo (ore 20,45) per conquistarla. La Champions era un miraggio legato a troppe combinazioni, sarebbe stato lo stesso anche con una vittoria a San Siro. «Sono ottimista per il futuro», ha sentenziato Igor a Milano. «Magari si continuasse così», ha aggiunto. Intende al ritmo di 2,12 punti di media, è il suo score. Diciassette punti in 8 partite, hanno permesso alla Lazio (sfruttando anche i 3 punti presi da Martusciello a Frosinone) di rientrare in corsa. Era una squadra in crisi d’identità e d’ispirazione, viveva giorni tumultuosi. Alcune ombre sono rimaste, altri casi si sono aperti.Lazio rivoluzionata da TudorComplicità totale con lo spogliatoio non c’è neppure con Igor, che rivendica però il fatturato da \"big\": la sua Lazio ha gli stessi punti dell’Inter (17), ma ora l’Atalanta è davanti, ne vanta 19. Il rendimento altalenante per un anno è stato paragonabile al tracciato di un elettrocardiogramma impazzito. Tudor ha rivoluzionato tutto, ha fatto giocare tutti ad eccezione di Sepe (retrocesso a terzo portiere). A volte ritornano o li fanno tornare, ha rilanciato anche Rovella e Pellegrini, due investimenti che erano diventati a rischio. A Milano ha invertito i ruoli di artisti e gregari, un segnale di futuro. Fuori Luis, Felipe, Guendouzi e Ciro. Tutti e quattro al centro di scenari di mercato. L’unico che si è sfilato, stando a quanto trapelato nei giorni scorsi e alle dichiarazioni di ieri, è Immobile. «Resto», la sua conferma.Tudor e il rebus del rinnovoIl diesse Fabiani in settimana aveva ribadito la scelta di continuare con Tudor. Ora in ballo c’è di nuovo il contratto con deadline giugno 2025. Partire con un allenatore in scadenza non è mai d’aiuto, sarebbe stato lo stesso anche con Sarri (il contratto, senza dimissioni, si sarebbe esaurito sempre a giugno 2025). La scelta spetta a Lotito e Fabiani. Forse conviene aspettare, forse no. Il diesse si rivedrà con Tudor dopo la partita con il Sassuolo, riparleranno per definire obiettivi, strategie, il piano futuro. Il tecnico ha ben capito che l’elenco dei promossi e dei bocciati non può essere insindacabile. Servirà un punto d’incontro. Il reinserimento di Rovella e Pellegrini, non ancora di Isaksen, può essere letto in questo senso. Di contro, s’aspetta che dal mercato arrivino giocatori funzionali, di gamba, non solo di fisicità, di potenza e con doti di accelerazione. Questo è l’identikit che ha tracciato nella conferenza pre-Inter.Lazio, il budget per il mercato e l'indice di liquiditàCon l’Europa League (da acciuffare ufficialmente) il budget sarà inferiore rispetto alla dote che garantisce la Champions. Alcune cessioni, se si concretizzeranno, garantirebbero altri ricavi da investire. I conti bisogna farli ancora con l’indice di liquidità, a fine mese sono previsti i controlli della Covisoc, a giugno si conoscerà lo stato delle cose. Lotito potrebbe essere costretto a immettere nuovo denaro altrimenti dovrà chiudere acquisti in base alle cessioni. La Champions avrebbe risolto certi impedimenti. È un peccato non averla confermata nell’anno in cui sono stati disponibili cinque posti, sempre che non si aggiunga il sesto. È un grosso rimpianto. Ora c’è da pensare al futuro, ad una nuova Lazio, all’ultima notte della stagione purché non porti con sé il buio.LazioLazio, coreografia da brividi all'Olimpico per gli eroi del 1974 © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/lazio/2024/05/21-127820777/tudor_europa_prenotata_con_la_lazio_ma_c_e_il_rebus_rinnovo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T05:43:43",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716263023.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": 0.3308,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9930000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9987999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 318,
                "end_char": 322,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 485,
                "end_char": 490,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Martusciello",
                "start_char": 528,
                "end_char": 540,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 543,
                "end_char": 552,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "TudorComplicità",
                "start_char": 732,
                "end_char": 747,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Igor",
                "start_char": 794,
                "end_char": 798,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 849,
                "end_char": 854,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 880,
                "end_char": 885,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 901,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 1043,
                "end_char": 1048,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sepe",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1116,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rovella",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1213,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pellegrini",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1226,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1284,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Luis",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1360,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Felipe",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1368,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guendouzi",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1379,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ciro",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1386,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Immobile",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "«Resto»",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1556,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1579,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1619,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1681,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 1839,
                "end_char": 1844,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1946,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fabiani",
                "start_char": 1949,
                "end_char": 1956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tudor",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2024,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rovella",
                "start_char": 2268,
                "end_char": 2275,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pellegrini",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2288,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Isaksen",
                "start_char": 2304,
                "end_char": 2311,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 2552,
                "end_char": 2557,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2626,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2728,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Covisoc",
                "start_char": 2913,
                "end_char": 2920,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lotito",
                "start_char": 2965,
                "end_char": 2971,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3084,
                "end_char": 3093,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 3321,
                "end_char": 3326,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LazioLazio",
                "start_char": 3392,
                "end_char": 3402,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 3431,
                "end_char": 3439,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3464,
                "end_char": 3486,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le idee del Bologna e l’orgoglio della Juve",
        "subtitle": "Leggi il commento sullo spettacolare 3-3 tra rossoblù e bianconeri al Dall'Ara",
        "content": "Non una partita, un manicomio. Sbriciolata la Juve per più di un’ora, sbriciolato il Bologna per meno di mezz’ora. Risultato 3-3. Da 3-0 per il Bologna a 3-3. Ad Ambrosini, che commentava la partita per Dazn, sarà tornata in mente da vecchio milanista la notte di Istanbul, un po’ più importante di questa certo, ma con lo stesso sviluppo, il Milan con la Champions sul 3-0, la rimonta del Liverpool e la Coppa ad Anfield. Questa valeva per il terzo posto, che è ancora in discussione, ma bastava a Montero, al suo debutto, per saltare come un grillo davanti alla sua nuova panchina.L'orgoglio della JuveLa Juve ha recuperato perché l’orgoglio è rimasto ancora attaccato alle sue maglie, mentre questa rimonta subita sarà oro per il futuro del Bologna. Va bene l’allegria, ma quando si incontrano squadre come la Juve la spensieratezza è nemica. Il primo gol del Bologna era arrivato dopo un minuto o poco più e c’è tornata in mente una vecchia battuta di un altro allenatore livornese, per l’esattezza di Piombino, Aldo Agroppi. A metà della stagione 92-93 sostituì Radice sulla panchina della Fiorentina debuttando a Udine, quella domenica i viola ne presero quattro e Marco Branca, centravanti friulano, segnò il primo dopo un minuto. «Oh, sia chiaro, quel gol è di Radice, io non ero ancora arrivato in panchina». Così il gol di Calafiori, dopo poco più di un minuto, per chi non ha mai amato Allegri l’avrà preso lui, Max, mica Montero. A Bologna la Juve stava facendo una figuraccia inaccettabile di fronte a una squadra di segno opposto al suo. Nel caos la Juve, nello splendore il Bologna. Forte, brillante, decisa, aggressiva la squadra costruita da Thiago Motta; fragile, spenta, disorientata e remissiva quella consegnata appena consegnata a Montero. Il primo quarto d’ora di questa partita ha raggiunto livelli incredibili da una parte e dall’altra per motivi opposti. Poi il Bologna si è fermato, di schianto, e la Juve è riaffiorata con tutto il suo carattere, la sua energia, il suo orgoglio.Le idee del BolognaNemmeno una rimonta del genere, però, deve illudere qualcuno alla Continassa. Servirà un mercato di spessore per spingere la Juve di nuovo verso la sua storia. Per quanto è capitato ieri, la vera consolazione può trovarla sull’altra panchina. Se davvero sarà Thiago Motta il suo nuovo allenatore, la Juventus avrà la possibilità di partire col piede giusto, ma a un patto: che a Motta, al suo primo anno da allenatore con tre impegni la settimana (e cambia non di poco il mestiere del tecnico quando deve allenare e soprattutto gestire), venga consegnato un organico non modesto come questo. Il primo tempo del Bologna è stato uno spettacolo, una goduria per chi ama il calcio. Quando è iniziata la partita, vedendo Calafiori sembrava di rivedere Beckenbauer. Mica per la classe, ovvio, nemmeno per la statura tecnica, ma per il modo di spadroneggiare nella metà campo e nell’area avversaria, lui che dovrebbe fare il difensore centrale. E tanto per consolidare l’idea, ha piazzato la doppietta con lo scavetto. Fantastico. Con Spalletti era in tribuna... Per più di un’ora la Juve non si è resa conto in che parte di mondo era finita, in un mondo pieno di luci (c’erano anche i fuochi artificiali), pieno di idee, di gente che giocava col sorriso sulle labbra. Un mondo così bello che il Bologna ha pensato gli appartenesse di diritto. E qui ha sbagliato. L’illusione di una fanciulla.JuventusJuve, inizio shock per Montero contro il Bologna: sui social si scatenano i meme © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/2024/05/21-127823666/le_idee_del_bologna_e_l_orgoglio_della_juve",
        "news_type": "paid_article",
        "publish_dt": "2024-05-21T06:39:36",
        "scrape_dt": "2024-05-21T09:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716266376.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-21",
        "overall_polarity": 0.33313333333333334,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ara",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ambrosini",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 203,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "notte di Istanbul",
                "start_char": 255,
                "end_char": 272,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 356,
                "end_char": 365,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Liverpool",
                "start_char": 390,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa ad Anfield",
                "start_char": 405,
                "end_char": 421,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 499,
                "end_char": 506,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "JuveLa Juve",
                "start_char": 600,
                "end_char": 611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 813,
                "end_char": 817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 863,
                "end_char": 870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Piombino",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1014,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Aldo Agroppi",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1028,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Radice",
                "start_char": 1067,
