[
    {
        "title": "Ranieri, quanta emozione: entra con i nipoti, anche l'arbitro applaude, lui piange",
        "subtitle": "L'emozionante omaggio di tutta l'Unipol Domus nei confronti dell'allenatore nel giorno dell'addio",
        "content": "È la serata di Claudio Ranieri. Il match tra Cagliari e Fiorentina sarà l'ultimo per l'allenatore rossoblù che ha annunciato l'addio dopo aver salvato il club dalla retrocessione. Per Ranieri c'è stato un ingresso in campo speciale. Ranieri e l'ingresso in campo con i nipoti Ranieri è entrato in campo con una compagnia particolare: tra le braccia aveva Dorotea, la nipote nata dall'amore tra l'attore Alessandro Roja e la figlia del tecnico, Claudia Ranieri. Non solo Dorotea, in campo c'era anche il primogenito della coppia, Orlando, che ha fatto il suo ingresso sul terreno di gioco insieme a Mina. È un amore speciale quello di Ranieri nei confronti dei nipoti, come tra l'altro più volte sottolineato dallo stesso allenatore dopo aver annunciato l'addio al calcio: \"Ora mi dedico ai nipoti. Mio nipote lo tratto quasi come un giocatore, vuole vincere sempre ma deve capire che bisogna sudarsele le cose\". L'omaggio dell'Unipol Domus a Claudio Ranieri Al momento dell'ingresso in campo, tutto lo stadio ha accolto Ranieri con una lunga ovazione. Non solo i sostenitori del Cagliari, anche quelli della Fiorentina e tutti i presenti sul terreno di gioco hanno omaggiato l'allenatore capitolino. Le due formazioni, Vicenzo Italiano e la squadra arbitrale si sono uniti agli applausi, con Ranieri che ha ringraziato con profonda commozione. CagliariRanieri, le FOTO che emozionano tra occhi lucidi e nipotini a Cagliari © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/cagliari/2024/05/23-127953271/ranieri_quante_lacrime_entra_con_i_nipoti_anche_l_arbitro_applaude_lui_piange",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T19:01:48",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716483708.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 15,
                "end_char": 30,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 56,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 233,
                "end_char": 240,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 276,
                "end_char": 283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alessandro Roja",
                "start_char": 403,
                "end_char": 418,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudia Ranieri",
                "start_char": 444,
                "end_char": 459,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dorotea",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Orlando",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mina",
                "start_char": 598,
                "end_char": 602,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 634,
                "end_char": 641,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 927,
                "end_char": 939,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 942,
                "end_char": 957,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1027,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1087,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicenzo Italiano",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1235,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1299,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1359,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1368,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1422,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1437,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zaniolo, che attacco a Tiago Pinto: \"Tutto torna\"",
        "subtitle": "L'ex attaccante della Roma su Instagram durissimo nei confronti dell'ex general manager: le sue parole",
        "content": "C'è stato un periodo in cui, sui social, Nicolò Zaniolo era a dir poco esuberante. Da tempo, invece, l'attaccante dell'Aston Villa ha scelto una strategia più discreta e matura e per questo fa rumore la storia Instagram pubblicata oggi in cui l'ex Roma non le manda a dire all'ex gm Tiago Pinto. Il motivo? Ai tempi dell'addio alla Roma (gennaio 2023) Pinto voleva mandarlo a tutti i costi al Bournemouth perché la cessione avrebbe portato parecchi soldi nelle casse del club. Zaniolo ebbe parecchie indecisioni, poi scelse il Galatasaray. Pinto non fu tenero con lui in conferenza e oggi, che il dirigente portoghese si è accasato proprio al Bournemouth, ha detto la sua.Zaniolo, cosa ha scritto su Tiago PintoNicolò, in convalescenza dopo l'operazione al piede che gli farà saltare l'Europeo, ha pubblicato nelle sue storie Instagram uno stralcio di un articolo di forzaroma.info che diceva: \"Se decido di andare via e vedo che mi vogliono solo Bournemouth e Galatasaray, bisogna farsi qualche domanda\" (in riferimento alle parole di Pinto, ndr). Come a dire, se lo cercano solamente due club e di basso livello, forse anche lui lo è. Lo stesso Bournemouth a cui poi Tiago Pinto ha fatto appello per mandare in prestito Vina nella stessa sessione e per cedere Justin Kluivert l'estate seguente. A poco più di un anno da quella conferenza stampa e a quasi quattro mesi dall'ufficialità dell'addio alla Roma, evidentemente il portoghese deve aver cambiato idea sulle Cherries. Oppure Zaniolo potrebbe non essere il solo a doversi fare delle domande.\". A quel punto l'attaccante ha aggiunto: \"Tempo al tempo, tutto torna!\". Un messaggio breve, ma estremamente incisivo.CalcioIntervista esclusiva a Zaniolo© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/2024/05/23-127945797/zaniolo_che_attacco_a_tiago_pinto_tutto_torna",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T16:54:00",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716476040.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nicolò Zaniolo",
                "start_char": 41,
                "end_char": 55,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aston Villa",
                "start_char": 119,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 248,
                "end_char": 252,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 283,
                "end_char": 294,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 332,
                "end_char": 336,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pinto",
                "start_char": 352,
                "end_char": 357,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bournemouth",
                "start_char": 393,
                "end_char": 404,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 477,
                "end_char": 484,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Galatasaray",
                "start_char": 527,
                "end_char": 538,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pinto",
                "start_char": 540,
                "end_char": 545,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bournemouth",
                "start_char": 643,
                "end_char": 654,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 672,
                "end_char": 679,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tiago PintoNicolò",
                "start_char": 700,
                "end_char": 717,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europeo",
                "start_char": 786,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 826,
                "end_char": 835,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bournemouth",
                "start_char": 947,
                "end_char": 958,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Galatasaray",
                "start_char": 961,
                "end_char": 972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pinto",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1041,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bournemouth",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1158,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1180,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vina",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1226,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Justin Kluivert",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cherries",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1491,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tempo al tempo",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1606,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "CalcioIntervista",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1684,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zaniolo© RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1697,
                "end_char": 1718,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ranieri, l’ultima a Cagliari: gli omaggi del club sardo e della Fiorentina",
        "subtitle": "Quella contro la Fiorentina all'Unipol Domus sarà l'ultima panchina dell'allenatore con una squadra di club: gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "Cagliari-Fiorentina sarà l'ultima partita da allenatore di un club per Claudio Ranieri. L'allenatore negli scorsi giorni aveva annunciato l'addio al calcio, tenendo però una porta aperta in caso di chiamata di una nazionale. Dopo la gara contro i viola, Ranieri saluterà i sardi: tutti gli aggiornamenti in tempo reale. 22:38Lapadula segna un gol magnifico, ma viene annullatoFinale infuocato tra Cagliari e Fiorentina: Lapadula dai 30 metri aggancia il pallone e calcia di sinistro. Terracciano non può nulla, ma il gol viene annullato per fuorigioco.22:36Nico Gonzalez pareggia per la FiorentinaVantaggio che dura appena quattro minuti: Biraghi scodella in mezzo per Nico Gonzalez che da due passi la mette dentro. 2-2 tra Cagliari e Fiorentina.22:32Il Cagliari passa in vantaggioCon il primo gol in Serie A di Mutandwa, il Cagliari trova il 2-1: rete spettacolare del classe 2003 che dal limite dell'area la mette a giro sul secondo palo. L'esterno è andato poi ad abbracciare Ranieri. Rossoblù in vantaggio a 5 minuti più recupero dalla fine.22:30Ranieri nella leggendaCon la panchina di stasera, Claudio Ranieri raggiunge quota 912 presenze da allenatore nei top 5 campionati europei (1339 quelle complessive): dalla sua prima stagione in Serie A, solo Wenger ha fatto meglio con 988 panchine.22:20Cagliari, la svolta dopo le dimissioni di RanieriSe oggi il Cagliari può giocare la gara contro la Fiorentina ina maniera spensierata dopo aver conquistato la salvezza, il merito sono delle dimissioni di Ranieri. Paradossale no? Eppure a febbraio scorso, con la squadra nei bassifondi della classifica, l'allenatore aveva dato le dimissioni, salvo poi tornare sui suoi passi dopo essere stato convinto da società e giocatori. Da lì la svolta che ha permesso ai sardi di conquistare la permanenza in Serie A.22:10Deiola risponde a Bonaventura: l'abbraccio a RanieriAl 65esimo ha pareggiato il Cagliari: Prati imbuca per Deiola che la mette alle spalle di Terracciano. Il capitano dei rossoblù ha poi richiamato tutta la squadra attorno a Ranieri per abbracciarlo. 1-1 tra Cagliari e Fiorentina.22:05Ranieri, la risposta a un calcio senza tempoL'editoriale di Alberto Polverosi dopo il ritiro dai club di Claudio Ranieri.21:55Ranieri, il pre partita emozionanteL'allenatore si è visibilmente commosso per i tanti omaggi ricevuti alla sua gara d'addio.CagliariRanieri, le FOTO che emozionano tra occhi lucidi e nipotini a Cagliari21:45Fiorentina in vantaggio a CagliariA Cagliari è finito il primo tempo: decisivo fin qui il gol di Bonaventura arrivato al 39esimo. Nel recupero della prima frazione è stato annullato a Lapadula per fuorigioco.21:35Il video saluto emozionante di RanieriRanieri aveva salutato il Cagliari con un video da brividi.CagliariRanieri, il saluto da brividi: \"Quando Gigi Riva mi disse...\"21:25Lacrime, abbracci e trionfi: a tutto RanieriClaudio Ranieri per tutta la sua carriera ha rappresentato un calcio pieno di valori e soprattutto di emozioni.Altri SportLacrime, abbracci e trionfi: tutte le emozioni di Claudio Ranieri21:15Ranieri prima di Cagliari-Fiorentina: quante lacrimeEntra con i nipoti e applaude anche l'arbitro: l'emozionante omaggio di tutta l'Unipol Domus nei confronti dell'allenatore.21:05Cagliari, l'ultimo allenamento di RanieriMigliaia i tifosi del Cagliari che ieri avevano assistito all'allenamento a porte aperte: magliette e striscioni, cosa è successo nell'ultimo allenamento con i rossoblù di Ranieri.CagliariCagliari, l'emozionante saluto dei tifosi a Ranieri20:55Ranieri, il saluto dei tifosiErano circa 6mila i tifosi del Cagliari che alla vigilia della partita avevano salutato Claudio Ranieri.CagliariRanieri, bagno di folla e striscione da brividi dopo la salvezza del Cagliari20:45Lo striscione dei tifosi cagliaritani e la commozione di Ranieri\"Eterna riconoscenza per un grande uomo\": questo lo striscione dei tifosi cagliaritani esposto prima dell'inizio della partita contro la Fiorentina. In sottofondo i cori e gli applausi di tutto lo stadio, compresa la Fiorentina e l'arbitro, per l'allenatore visibilmente commosso.20:40Ranieri, l'omaggio di Italiano e la maglia della Fiorentina dedicataItaliano prima di Cagliari-Fiorentina ha omaggiato così Ranieri ai microfoni di Dazn: \"Una persona straordinaria, ben voluta da tutti, una grandissima carriera da ammirare e noi oggi siamo qui per la sua ultima partita\". La Fiorentina ha inoltre donato una maglia viola con il nome Ranieri e il numero uno prima dell'inizio della partita.20:35La dedica della RomaIl club giallorosso, dopo la notizia del ritorno, ha pubblicato sui social un post dedicato all'allenatore: il messaggio.20:25Ranieri, le parole da brividi di Rosella Sensi emozionano TottiAnche l'ex presidente della Roma aveva scritto un lungo messaggio sui social dedicato all'allenatore sul quale era spuntato anche il like di Francesco Totti: le parole.20:15La salvezza, e poi il ritiroPochi giorni dopo la conquista della salvezza, è arrivato l'annuncio di Claudio Ranieri: \"Decisione dura, ma giusto lasciare ora\".20:05La gioia del popolo sardo nel nome di Ranieri e Gigi RivaUna terra, un popolo, una squadra: il commento sulla salvezza del Cagliari di Xavier Jacobelli.CalcioCagliari salvo, la gioia straordinaria del popolo sardo nel nome di Ranieri e Rombo di Tuono19:55Festeggiamenti particolariDopo la vittoria contro il Sassuolo e la conquista aritmetica della salvezza, i giocatori di Ranieri avevano festeggiato in una maniera un po' particolare: ecco come.19:45Cagliari, la promessa di Ranieri a Gigi RivaIn una stagione del genere, impossibile dimenticarsi del compianto Gigi Riva e di quella richiesta di due anni fa a Ranieri.19:35La festa a Reggio EmiliaQuella vittoria a Reggio Emilia ha scatenato la festa del Cagliari, dei tifosi e specialmente di Claudio Ranieri.CagliariIl Cagliari è salvo! Festa grande, Ranieri emozionato sotto la curva19:25L'ennesimo miracoloIl finale di stagione del Cagliari di Claudio Ranieri è stato spettacolare, tanto che è valso una salvezza insperata fino a qualche mese fa. Decisiva la vittoria in trasferta contro il Sassuolo.19:15Cagliari, l'ultima di RanieriClaudio Ranieri stasera saluterà Cagliari: fischio d'inizio alle 20:45 per la gara contro la Fiorentina che apre la 38esima e ultima giornata di campionato e chiude l'avventura dell'allenatore sulle panchine di club.Unipol Domus - Cagliari © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/2024/05/23-127947202/ranieri_diretta_l_ultima_a_cagliari_segui_la_serata_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716497111.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.33299999999999996,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 64,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9987999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 17,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9992000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cagliari-Fiorentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 71,
                "end_char": 86,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 397,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 408,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lapadula",
                "start_char": 420,
                "end_char": 428,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Terracciano",
                "start_char": 484,
                "end_char": 495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "fuorigioco.22:36Nico Gonzalez",
                "start_char": 541,
                "end_char": 570,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FiorentinaVantaggio",
                "start_char": 587,
                "end_char": 606,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Biraghi",
                "start_char": 639,
                "end_char": 646,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nico Gonzalez",
                "start_char": 669,
                "end_char": 682,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 725,
                "end_char": 733,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina.22:32Il Cagliari",
                "start_char": 736,
                "end_char": 763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 802,
                "end_char": 809,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 826,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 980,
                "end_char": 987,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rossoblù",
                "start_char": 989,
                "end_char": 997,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1116,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wenger",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1264,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriSe",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1354,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1514,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Serie A.22:10Deiola",
                "start_char": 1802,
                "end_char": 1821,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bonaventura",
                "start_char": 1833,
                "end_char": 1844,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriAl",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1869,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1903,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prati",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1910,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Deiola",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1928,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Terracciano",
                "start_char": 1957,
                "end_char": 1968,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 2040,
                "end_char": 2047,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2074,
                "end_char": 2082,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina.22:05Ranieri",
                "start_char": 2085,
                "end_char": 2108,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Alberto Polverosi",
                "start_char": 2161,
                "end_char": 2178,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri.21:55Ranieri",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2234,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 2352,
                "end_char": 2367,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 2372,
                "end_char": 2376,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari21:45Fiorentina",
                "start_char": 2422,
                "end_char": 2445,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariA Cagliari",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2479,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bonaventura",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lapadula",
                "start_char": 2619,
                "end_char": 2627,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RanieriRanieri",
                "start_char": 2679,
                "end_char": 2693,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2712,
                "end_char": 2720,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 2745,
                "end_char": 2760,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gigi Riva",
                "start_char": 2792,
                "end_char": 2801,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RanieriClaudio Ranieri",
                "start_char": 2856,
                "end_char": 2878,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SportLacrime",
                "start_char": 2980,
                "end_char": 2992,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri21:15Ranieri",
                "start_char": 3035,
                "end_char": 3062,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari-Fiorentina",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3091,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "lacrimeEntra",
                "start_char": 3100,
                "end_char": 3112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unipol Domus",
                "start_char": 3187,
                "end_char": 3199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "allenatore.21:05Cagliari",
                "start_char": 3219,
                "end_char": 3243,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RanieriMigliaia",
                "start_char": 3269,
                "end_char": 3284,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3298,
                "end_char": 3306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 3448,
                "end_char": 3455,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariCagliari",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri20:55Ranieri",
                "start_char": 3508,
                "end_char": 3527,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "tifosiErano",
                "start_char": 3543,
                "end_char": 3554,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 3580,
                "end_char": 3588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 3637,
                "end_char": 3652,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CagliariRanieri",
                "start_char": 3653,
                "end_char": 3668,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cagliari20:45Lo striscione",
                "start_char": 3730,
                "end_char": 3756,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ranieri\"Eterna",
                "start_char": 3800,
                "end_char": 3814,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 3944,
                "end_char": 3954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 4024,
                "end_char": 4034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 4114,
                "end_char": 4122,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 4141,
                "end_char": 4151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cagliari-Fiorentina",
                "start_char": 4178,
                "end_char": 4197,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 4216,
                "end_char": 4223,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dazn",
                "start_char": 4240,
                "end_char": 4244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 4384,
                "end_char": 4394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 4442,
                "end_char": 4449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RomaIl club giallorosso",
                "start_char": 4519,
                "end_char": 4542,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Rosella Sensi",
                "start_char": 4682,
                "end_char": 4695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "TottiAnche l'ex presidente della",
                "start_char": 4707,
                "end_char": 4739,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 4740,
                "end_char": 4744,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 4853,
                "end_char": 4868,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 4985,
                "end_char": 5000,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 5086,
                "end_char": 5093,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gigi RivaUna terra",
                "start_char": 5096,
                "end_char": 5114,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5171,
                "end_char": 5179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xavier Jacobelli",
                "start_char": 5183,
                "end_char": 5199,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "CalcioCagliari",
                "start_char": 5200,
                "end_char": 5214,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 5274,
                "end_char": 5281,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rombo",
                "start_char": 5284,
                "end_char": 5289,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 5356,
                "end_char": 5364,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 5422,
                "end_char": 5429,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 5525,
                "end_char": 5532,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gigi RivaIn",
                "start_char": 5535,
                "end_char": 5546,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gigi Riva",
                "start_char": 5611,
                "end_char": 5620,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ranieri.19:35La",
                "start_char": 5660,
                "end_char": 5675,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Reggio EmiliaQuella",
                "start_char": 5684,
                "end_char": 5703,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Reggio Emilia",
                "start_char": 5715,
                "end_char": 5728,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5755,
                "end_char": 5763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 5794,
                "end_char": 5809,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5821,
                "end_char": 5829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 5853,
                "end_char": 5860,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 5936,
                "end_char": 5944,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Ranieri",
                "start_char": 5948,
                "end_char": 5963,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sassuolo.19:15Cagliari",
                "start_char": 6095,
                "end_char": 6117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RanieriClaudio Ranieri",
                "start_char": 6131,
                "end_char": 6153,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 6171,
                "end_char": 6179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 6231,
                "end_char": 6241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unipol Domus - Cagliari",
                "start_char": 6354,
                "end_char": 6377,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Italia, i 30 convocati di Spalletti verso Euro 2024: la lista ufficiale e tutte le novità",
        "subtitle": "Ecco l'elenco scelto dal ct per il raduno di Coverciano. Venerdì 31 maggio primo allenamento, entro il 6 giugno la rosa sarà di 26",
        "content": "Luciano Spalletti, ct dell'Italia, ha stilato l'elenco dei trenta preconvocati in vista degli Europei di Germania. Si tratta della lista di giocatori scelti per il raduno di Coverciano. Prima chiamata per Calafiori, seconda convocazione per Bellanova, Fagioli e Folorunsho. Tornano Ricci e Provedel. C'è Fagioli.Venerdì 31 maggio primo giorno di allenamento al Centro Tecnico e conferenza stampa del ct. La rosa definitiva dei ventisei dovrà essere inviata all’Uefa il 6 giugno. Prima della partenza per la Germania, fissata per lunedì 10 giugno, la Nazionale disputerà due test amichevoli: martedì 4 giugno con la Turchia (ore 21, stadio ‘Renato Dall’Ara’ di Bologna) e domenica 9 giugno con la Bosnia ed Erzegovina (ore 20.45, stadio ‘Carlo Castellani’ di Empoli). Italia, i preconvocati di Spalletti per Euro 2024Portieri: Gianluigi Donnarumma (Paris Saint Germain), Alex Meret (Napoli), Ivan Provedel (Lazio), Guglielmo Vicario (Tottenham);Difensori: Francesco Acerbi (Inter), Alessandro Bastoni (Inter), Raoul Bellanova (Torino), Alessandro Buongiorno (Torino), Riccardo Calafiori (Bologna), Andrea Cambiaso (Juventus), Matteo Darmian (Inter), Giovanni Di Lorenzo (Napoli), Federico Dimarco (Inter), Gianluca Mancini (Roma), Giorgio Scalvini (Atalanta);Centrocampisti: Nicolò Barella (Inter), Bryan Cristante (Roma), Nicolò Fagioli (Juventus), Michael Folorunsho (Hellas Verona), Davide Frattesi (Inter), Jorginho (Arsenal), Lorenzo Pellegrini (Roma), Samuele Ricci (Torino);Attaccanti: Federico Chiesa (Juventus), Stephan El Shaarawy (Roma), Riccardo Orsolini (Bologna), Giacomo Raspadori (Napoli), Mateo Retegui (Genoa), Gianluca Scamacca (Atalanta), Mattia Zaccagni (Lazio). © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/euro-2024/italia/2024/05/23-127937646/italia_i_30_convocati_di_spalletti_verso_euro_2024_la_lista_ufficiale",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T13:17:40",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716463060.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9987333333333334,
        "title_polarity": 0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Euro 2024",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9985999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9987999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europei di Germania",
                "start_char": 94,
                "end_char": 113,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coverciano",
                "start_char": 174,
                "end_char": 184,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Calafiori",
                "start_char": 205,
                "end_char": 214,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bellanova",
                "start_char": 241,
                "end_char": 250,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 252,
                "end_char": 259,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Folorunsho",
                "start_char": 262,
                "end_char": 272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ricci",
                "start_char": 282,
                "end_char": 287,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 290,
                "end_char": 298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 304,
                "end_char": 311,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Venerdì 31",
                "start_char": 312,
                "end_char": 322,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Centro Tecnico",
                "start_char": 361,
                "end_char": 375,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 461,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 507,
                "end_char": 515,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 550,
                "end_char": 559,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turchia",
                "start_char": 615,
                "end_char": 622,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Renato Dall’Ara’ di Bologna",
                "start_char": 640,
                "end_char": 667,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bosnia ed Erzegovina",
                "start_char": 696,
                "end_char": 716,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carlo Castellani",
                "start_char": 737,
                "end_char": 753,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 758,
                "end_char": 764,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 767,
                "end_char": 773,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 793,
                "end_char": 802,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Euro 2024Portieri",
                "start_char": 807,
                "end_char": 824,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gianluigi Donnarumma",
                "start_char": 826,
                "end_char": 846,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paris Saint Germain",
                "start_char": 848,
                "end_char": 867,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alex Meret",
                "start_char": 870,
                "end_char": 880,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 882,
                "end_char": 888,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ivan Provedel",
                "start_char": 891,
                "end_char": 904,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 906,
                "end_char": 911,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guglielmo Vicario",
                "start_char": 914,
                "end_char": 931,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Francesco Acerbi",
                "start_char": 955,
                "end_char": 971,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 973,
                "end_char": 978,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandro Bastoni",
                "start_char": 981,
                "end_char": 999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1006,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raoul Bellanova",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1024,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1032,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Alessandro Buongiorno",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1056,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1064,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Riccardo Calafiori",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1085,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1094,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Cambiaso",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1112,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Darmian",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1139,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Di Lorenzo",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1176,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Federico Dimarco",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1195,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluca Mancini",
                "start_char": 1205,
                "end_char": 1221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1227,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giorgio Scalvini",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1246,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta);Centrocampisti",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1272,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolò Barella",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1288,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bryan Cristante",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1313,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolò Fagioli",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1336,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Folorunsho",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1367,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hellas Verona",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Davide Frattesi",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1400,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jorginho",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1418,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arsenal",
                "start_char": 1420,
                "end_char": 1427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo Pellegrini",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1448,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1454,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Samuele Ricci",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1470,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino);Attaccanti",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1490,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Chiesa",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1507,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1509,
                "end_char": 1517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stephan El Shaarawy",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1539,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1545,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Riccardo Orsolini",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1565,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1574,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giacomo Raspadori",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1594,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1596,
                "end_char": 1602,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mateo Retegui",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1618,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1620,
                "end_char": 1625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianluca Scamacca",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1645,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1647,
                "end_char": 1655,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattia Zaccagni",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1673,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1680,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1697,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Atalanta vince l'Europa League, la Roma fa festa in chiave Champions: cosa succede ora",
        "subtitle": "Il risultato della partita di Dublino può avere un peso decisivo anche per la squadra di De Rossi in vista del finale di campionato",
        "content": "La festa dell'Atalanta per la vittoria dell'Europa League coinvolge anche lo stato d'animo dei tifosi della Roma. In vista dell'ultima giornata di campionato, infatti, si riaccendono le speranze per i giallorossi di conquistare un posto in Champions League. C'è una sola combinazione possibile per permettere all'Italia di portare sei squadre il prossimo anno nell'Europa dei grandi. Quale? La Roma, attualmente sesta, deve sperare che l'Atalanta (attualmente quinta a 66 punti e con ancora due gare da giocare) concluda il campionato proprio in quinta posizione.Roma, le combinazioni per la Champions LeagueIn questo modo la Roma si qualificherebbe in Champions League. In caso di quarto o addirittura terzo posto per i nerazzurri (al momento Bologna e Juve sono entrambe a 68 punti dietro Inter e Milan), invece, la Roma ripartirebbe dall'Europa League. Per l'ultima di campionato, dunque, decisive le sfide Atalanta-Torino, Juventus-Monza e Genoa-Bologna. Il calcolo aritmetico è semplice, la Roma \"tiferà\" per la squadra di Juric domenica prossima. L'Atalanta, poi, dovrà anche recuperare la sfida contro la Fiorentina del 2 giugno.RomaRoma, sorrisi e tiri: Dybala si allena sulle punizioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/22-127901037/l_atalanta_vince_l_europa_league_la_roma_fa_festa_in_chiave_champions_cosa_succede_ora",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-22T20:52:36",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716403956.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-22",
        "overall_polarity": 0.9913333333333334,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 89,
                "end_char": 97,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9754,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 240,
                "end_char": 256,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 313,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 394,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 438,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 563,
                "end_char": 567,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 592,
                "end_char": 601,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LeagueIn",
                "start_char": 602,
                "end_char": 610,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 626,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 653,
                "end_char": 669,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 754,
                "end_char": 758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 791,
                "end_char": 796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 799,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 818,
                "end_char": 822,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 841,
                "end_char": 854,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Torino",
                "start_char": 910,
                "end_char": 925,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus-Monza",
                "start_char": 927,
                "end_char": 941,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa-Bologna",
                "start_char": 944,
                "end_char": 957,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1000,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juric",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1033,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1144,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1219,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lookman eroe dell'Atalanta: arrivano i commenti di Osimhen e Lukaku",
        "subtitle": "L'attaccante nigeriano si è preso la scena nella finale di Europa League: le congratulazioni dei colleghi su Instagram",
        "content": "Ademola Lookman è stato il protagonista assoluto nella finale di Europa League vinta dall'Atalanta contro il Bayer Leverkusen. L'attaccante nigeriano ha segnato una tripletta, con un gol più bello dell'altro, che ha messo in ginocchio i tedeschi. Diverse ore dopo aver alzato il trofeo, l'ex Leicester ha pubblicato su Instagram un post sulla storica vittoria. Sotto la foto sono arrivati più di diecimila commenti, tra cui anche quelli di Lukaku e Osimhen.Lookman fa il pieno di complimenti sui social: le reazioni di Osimhen e Lukaku\"Abbiamo fatto la storia. Dio l'ha fatto!!!!\". Questa la descrizione scelta da Lookman per descrivere la vittoria dell'Atalanta, con Osimhen che ha commentato con \"Congratulazioni fratello\" e Lukaku con le emoticon del cuore e del trofeo. Presenti, tra gli altri, anche i commenti di Nkunku, Abraham e Mina. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/23-127942176/lookman_eroe_dell_atalanta_arrivano_i_commenti_di_osimhen_e_lukaku",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T15:10:21",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716469821.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9996,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lookman eroe dell'Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 109,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ademola Lookman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 65,
                "end_char": 78,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 109,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leicester",
                "start_char": 292,
                "end_char": 301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 440,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 449,
                "end_char": 456,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Osimhen e Lukaku\"Abbiamo",
                "start_char": 519,
                "end_char": 543,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 614,
                "end_char": 621,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 654,
                "end_char": 662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Osimhen",
                "start_char": 668,
                "end_char": 675,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Congratulazioni",
                "start_char": 699,
                "end_char": 714,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 727,
                "end_char": 733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nkunku",
                "start_char": 819,
                "end_char": 825,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 827,
                "end_char": 834,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mina",
                "start_char": 837,
                "end_char": 841,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 845,
                "end_char": 857,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zappacosta, che show: l'Equipe lo incorona",
        "subtitle": "L'esterno dell'Atalanta celebrato dal quotidiano francese dopo il trionfo contro il Bayer Leverkusen nella finale di Europa League: i dettagli",
        "content": "PARIGI (FRANCIA) - Il trionfo in Europa League dell'Atalanta, capace di battere 3-0 nella finale di Dublino un Bayer Leverkusen che non perdeva da 51 gare, ha fatto il giro del mondo e anche la stampa estera celebra l'impresa compiuta dalla Dea di Gian Piero Gasperini.Atalanta-Bayer Leverkusen 3-0: cronaca, statistiche e tabellino'L'Equipe' celebra Zappacosta dopo il trionfo in Europa LeagueCopertine ovviamente riservate a Lookman, primo nella storia della competizione a segnare una tripletta nell'atto conclusivo, ma grandi elogi anche per altri calciatori nerazzurri come il 31enne Davide Zappacosta. Voto 8 per lui su 'L'Equipe': \"Nel suo ruolo di esterno destro - si legge sulle pagine del prestigioso quotidiano sportivo francese -, l'italiano non ha mai smesso di spingere. Il suo dinamismo ha fatto impazzire i digensori che hanno finito per lasciarlo solo quando ha servito l'assist del primo gol a Lookman\".Zappacosta, prova super in Atalanta-Bayer LeverkusenUna prova 'mostruosa' quella sfoderata a Dublino da Zappacosta, sostituito all'85' da Hateboer e autore dell'assist per il gol che ha sbloccato la finale (come era riuscito a nel 2023 a Mancini della Roma, poi sconfitta ai calci di rigore dal Siviglia). Nella sfida contro il Bayer Leverkusen inoltre Zappacosta (ex Roma) ha creato due occasioni (nessuno meglio di lui) e giocato due palloni in area avversaria: nell'Atalanta solo Scamacca (3) e Lookman (6) hanno fatto meglio.Europa LeagueL'Atalanta stende il Bayer Leverkusen: il trionfo fa il giro del mondo! © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/europa-league/2024/05/23-127941340/zappacosta_che_show_l_equipe_lo_incorona",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-23T14:41:42",
        "scrape_dt": "2024-05-23T22:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716468102.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-23",
        "overall_polarity": 0.9995333333333334,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zappacosta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Equipe",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 84,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 117,
                "end_char": 130,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "PARIGI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FRANCIA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Il trionfo in Europa League",
                "start_char": 19,
                "end_char": 46,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 111,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
