[
    {
        "title": "Juve, festa sfrenata nello spogliatoio tra spumante e una maschera da snowboard",
        "subtitle": "I bianconeri scatenati all'Olimpico dopo la vittoria con l'Atalanta che porta in bacheca la quindicesima Coppa Italia",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127582960/juve_festa_sfrenata_nello_spogliatoio_tra_spumante_e_una_maschera_da_snowboard",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715852711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": 0.6664,
        "title_polarity": 0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 105,
                "end_char": 117,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri e il gesto polemico verso Giuntoli dopo la vittoria della Juve in Coppa Italia",
        "subtitle": "Inatteso fuoriprogramma all'Olimpico dopo il successo sull'Atalanta, con il tecnico e il dirigente bianconeri protagonisti: cos'è successo",
        "content": "ROMA - Inatteso fuoriprogramma durante i festeggiamenti della Juventus sul prato dell'Olimpico dopo la finale di Coppa Italia vinta 1-0 contro l'Atalanta grazie al gol segnato in avvio da Dusan Vlahovic.Allegri, gesto polemico verso Giuntoli: cos'è successoDopo la premiazione infatti, con i bianconeri ancora in campo, dalle immagini della diretta tv è sembrato che il tecnico Massimiliano Allegri volesse allontanare con dei gesti plateali il direttore sportivo Cristiano Giuntoli dal gruppo che celebrava il successo, con capitan Danilo poi intervenuto per calmare l'allenatore (che già nel finale del match era parso nervoso, espulso dopo essersi infuriato con il team arbitrale) e portarlo via. Una ricostruzione, questa, che è stata però smentita dallo stesso Allegri ai microfoni di Mediaset nelle interviste successive alla partita: \"Non ho voluto allontanare nessuno. Rispetto la società e rispetto gli uomini\".Allegri e il suo futuro nella Juventus: cos'ha dettoCosì invece Allegri ha parlato del suo futuro:  \"Se non sarò più l'allenatore della Juventus, lascio una squadra forte. Poi la società farà le sue valutazioni. La Juventus è vincere, tutto si racchiude in questa frase - ha aggiunto sempre ai microfoni di Mediaset -. Abbiamo regalato una gioia a società, tifosi e a me. Sono contento della serata, vincere non è facile, ma fa parte del dna di questa squadra\". Poi ha concluso: \"La società ha diritto di decidere se cambiare o meno un tecnico o un calciatore. Per me era importante vincere stasera e mi sono divertito\".Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127576490/allegri_e_il_gesto_polemico_verso_giuntoli_dopo_la_vittoria_della_juve_in_coppa_italia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T22:16:00",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715804160.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 74,
                "end_char": 86,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Inatteso fuoriprogramma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 30,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 62,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 113,
                "end_char": 125,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dusan Vlahovic",
                "start_char": 188,
                "end_char": 202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 203,
                "end_char": 210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 378,
                "end_char": 398,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 464,
                "end_char": 482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 533,
                "end_char": 539,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 766,
                "end_char": 773,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 790,
                "end_char": 798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "uomini\"",
                "start_char": 912,
                "end_char": 919,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 950,
                "end_char": 958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 984,
                "end_char": 991,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "divertito\"",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1539,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1564,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1573,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1611,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1644,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca",
        "subtitle": "La sequenza del tecnico della Juve che perde la testa nel finale della finale di coppa urlando in continuazione: \"Vergogna\"",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127570674/coppa_italia_allegri_impazzisce_alla_fine_di_atalanta-juve_furiosa_reazione_contro_maresca",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715852711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": -0.6664,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri, il miglior modo per dire addio",
        "subtitle": "Leggi il commento del direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "E adesso Max può andare. Ha portato a casa tutto quello che doveva e poteva. Anche il fegato spappolato. Le critiche, le offese, le tensioni e i dissensi sono finiti tutti dentro la coppa Italia, la sua quinta coppa Italia: la Juve l’ha vinta giocando la partita che più le somiglia da quando la qualità si è abbassata notevolmente, ma la volontà e il senso di squadra prevalgono. E adesso Allegri non ha più la cravatta, se l’è strappata di dosso, e la camicia bianca, e poco prima erano saltate la giacca e la pazienza con la quale ha dovuto sopportare tre anni disgraziatissimi. Gli è rimasto addosso solo il dna Juve, quello che vincere è l’unica cosa che conta. E adesso Allegri si è rimesso giacca, camicia e cravatta e abbraccia forte Gasperini ed è una scena bellissima che fa onore a Gian Piero e a tutti i grandi del campo come lui. E adesso per far dimenticare Allegri bisognerà far meglio di Allegri che non è più attualità, ma storia. E non invidio chi dovrà assumersi la responsabilità di mandarlo via. Il conto dei titoli in bianconero è presto fatto: 5 scudetti, 5 coppe Italia e due Supercoppe Italiane in otto anni. Salvo sorprendenti ripensamenti e imprevisti di vario genere - ho visto di tutto, perfino Ronaldo il Fenomeno passare al Milan e beccarsi il gesto dell’ombrello da Moratti, che resta un gran signore -, Allegri si fermerà a 422 panchine con la Juve (incluse quella di ieri sera e le prossime due), conservando il secondo posto nella storia del club: lo precede Trapattoni con 596, dietro a Max ci sono Lippi (405), Heriberto Herrera (215) e Carlo Parola (212).Perfetta è stata la Juve del primo tempo, insolitamente sbadata l’Atalanta, specie se si pensa alla prestazione di domenica sera con la Roma. In più di un’occasione i centrocampisti di Gasperini hanno perso le distanze consentendo alla Juve di ripartire senza particolare frenesia. Molto efficaci i movimenti di Rabiot, controllato da Ederson, Chiesa e Iling-Junior. La fase difensiva ha funzionato al punto da ridurre a zero le conclusioni atalantine. Nella ripresa l’Atalanta ha fatto di più, ma ha anche rischiato di più: il rigore non concesso (che c’era tutto), il gol annullato, la traversa di Miretti. E mentre scrivo ricevo decine di messaggi. Da Amsterdam, Londra, Madrid, Roma, Torino, Noto e sono tutti quelli che hanno partecipato a distanza al percorso di Allegri l’antipatico, quello che non sa comunicare, quello che non si è aggiornato, quello che non migliora i giocatori, ma io un Vlahovic così uomo-squadra non l’avevo mai visto. E adesso forza Atalanta a Dublino.Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/16-127577339/allegri_il_miglior_modo_per_dire_addio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T05:36:39",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715830599.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": -0.3338666666666667,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9976,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 36,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "coppa Italia",
                "start_char": 182,
                "end_char": 194,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "coppa Italia",
                "start_char": 210,
                "end_char": 222,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 227,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "dna Juve",
                "start_char": 612,
                "end_char": 620,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 676,
                "end_char": 683,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 742,
                "end_char": 751,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gian Piero",
                "start_char": 793,
                "end_char": 803,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 872,
                "end_char": 879,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 904,
                "end_char": 911,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1093,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Supercoppe Italiane",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1119,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Salvo",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1139,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo il Fenomeno",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1243,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moratti",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1305,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1343,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trapattoni",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1504,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1523,
                "end_char": 1526,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lippi",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1540,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Heriberto Herrera",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1565,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carlo Parola",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1586,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1659,
                "end_char": 1667,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1787,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1911,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 1928,
                "end_char": 1935,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1943,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 1946,
                "end_char": 1958,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2062,
                "end_char": 2070,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 2193,
                "end_char": 2200,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Amsterdam",
                "start_char": 2248,
                "end_char": 2257,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Londra",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2265,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 2267,
                "end_char": 2273,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2279,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2287,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Noto",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2293,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2362,
                "end_char": 2369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2500,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2557,
                "end_char": 2565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 2568,
                "end_char": 2575,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 2582,
                "end_char": 2600,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2609,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 2634,
                "end_char": 2647,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2680,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, tutti i vip all'Olimpico per la finale di Coppa Italia",
        "subtitle": "Da Spalletti e De Laurentiis fino a Chiara Frattesi e Massimo Giletti, tutti presenti per una notte di grande calcio nello stadio romano",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127552579/atalanta-juve_tutti_i_vip_allolimpico_per_la_finale_di_coppa_italia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715852711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": 0.6662666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 57,
                "end_char": 69,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 15,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiara Frattesi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 51,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimo Giletti",
                "start_char": 54,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rabbia Allegri durante Atalanta-Juve: la frase urlata all'arbitro e a Rocchi",
        "subtitle": "Vigorose proteste del tecnico bianconero, espulso nel recupero della finale di Coppa Italia vinta all'Olimpico dai suoi: cos'è successo",
        "content": "ROMA - La rabbia prima della festa. È quella mostrata da Massimiliano Allegri nei confronti della squadra arbitrale negli ultimi concitati minuti della finale di Coppa Italia vinta dalla sua Juve all'Olimpico contro l'Atalanta di Gian Piero Gasperini.Atalanta-Juventus 0-1: cronaca, statistiche e tabellinoFuria Allegri, espulso nella finale di Coppa ItaliaDopo aver già protestato nel corso della ripresa per un contatto tra l'atalantino Hien e Vlahovic in area nerazzurra non punito da Maresca, nel finale l'allenatore della Juve ha perso la testa per un fallo non fischiato da Maresca. \"Vergogna, vergogna\", ha urlato Allegri rivolgendosi anche al quarto uomo, togliendosi poi giacca e cravatta per gettarle a terra. \"Dov'è Rocchi?\", ha urlato inoltre il tecnico bianconero rivolgendosi indirettamente al designatore arbitrale, con il direttore di gara che dal campo alla fine ha estratto il rosso allontanandolo dal campo. Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127571407/furia_allegri_durante_atalanta-juve_la_frase_urlata_all_arbitro_su_rocchi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T21:11:04",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715800264.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rabbia Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 23,
                "end_char": 36,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vigorose",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 79,
                "end_char": 91,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 102,
                "end_char": 110,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 57,
                "end_char": 77,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 191,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 200,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 230,
                "end_char": 250,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus 0",
                "start_char": 251,
                "end_char": 270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaDopo",
                "start_char": 345,
                "end_char": 361,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 439,
                "end_char": 443,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 527,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 580,
                "end_char": 587,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 590,
                "end_char": 598,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 621,
                "end_char": 628,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 727,
                "end_char": 733,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 927,
                "end_char": 951,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 953,
                "end_char": 960,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 985,
                "end_char": 998,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1031,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Atalanta e Juve stordite dall'acuto di Al Bano\": tutte le ironie della finale di Coppa Italia",
        "subtitle": "Il cantautore pugliese ha fatto impazzire i social con la sua performance dell'inno, prima dell'inizio della sfida tra bergamaschi e bianconeri",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127561529/atalanta_stordita_dallacuto_di_albano_tutte_le_ironie_durante_la_finale_di_coppa_italia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715852711.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": 0.0,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al Bano",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 82,
                "end_char": 94,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, le pagelle: perno Ederson, Bremer risolve",
        "subtitle": "Le valutazioni dei nerazzurri e dei bianconeri al termine della finale di Coppa Italia",
        "content": "AtalantaGasperini (all.) 6Gli manca Scamacca e l’Atalanta non è in grado di fare la solita partita. Per attaccare, attacca, ma di pericoli ne crea pochi. E soprattutto soffre le ripartenze della Juventus. Un altro trofeo sfumato, la speranza è che sia capace di rifarsi in Europa League, ma serve l’Atalanta vista col Marsiglia e con la Roma, non questa. Carnesecchi 6Vlahovic lo fa secco sul gol, poi solo ordinaria amministrazione e una gran paura sulla traversa di Miretti.Djimsiti 5Palla coperta, Hien sale per il fuorigioco, lui no, resta impalato e tiene in gioco il centravanti della Juve che lo fulmina. Non ci mette la solita determinazione.Hien 4,5A vedere il corpo a corpo con Vlahovic sembra il primo responsabile sulla rete della Juve, in realtà il passo avanti per metterlo in fuorigioco ci sta. Tuttavia, anche dopo il gol soffre sul piano fisico il serbo che lo risucchia sempre fuori dalla linea. Aumenta la sofferenza nella ripresa. Così, quando per fermare Vlahovic gli rifila una ginocchiata in area di rigore, rischiando di brutto, Gasperini lo toglie subito.Scalvini (14’ st) 5,5Non aiuta molto una squadra che avrebbe bisogno di forza e qualità.De Roon 5E’ in ritardo sul tocco di McKennie per l’assist di Cambiaso. Per il resto, incide meno del solito nella manovra della sua squadra. Esce in lacrime per un brutto infortunio al ginocchio.Toloi (20’ st) 5,5Anche lui un po’ in difficoltà.Zappacosta 5E’ il destino infame di chi càpita in quella posizione contro la Juve quando gioca Chiesa, perché su quella corsia parte sia l’esterno di ruolo (stavolta Iling-Junior), sia lo stesso Chiesa, così il malcapitato viene preso spesso in mezzo. Non solo: la doppia presenza bianconera lo costringe a limitare gli attacchi.Hateboer (14’ st) 5,5Spinge ma senza incidere.Pasalic 5Impatto molle sulla partita, perde diversi palloni. Poi sul suo piede finisce l’unica palla buona del primo tempo atalantino, ma Gatti gliela respinge.Miranchuk (14’ st) 5,5Servirebbe uno dei suoi colpi di genio. Che non arriva.Ederson 6Gasperini non lo toglie mai. Nelle ultime 13 partite ufficiali, solo una volta è entrato a gara in corsa, poi sempre titolare. Ed è ovvio che sia così, perché anche stavolta, fra gli improvvisi guasti della sua squadra, è l’unico a trovare il modo di sostenerla sul piano del ritmo. Ruggeri 5Troppo staccato da Cambiaso quando parte l’assist per Vlahovic. Dovrebbe attaccare di più e meglio.Koopmeiners 5 Comincia su Nicolussi Caviglia, poi in fase difensiva va a sinistra per frenare Gatti. Ma un giocatore come lui, in una partita del genere, dovrebbe fare ben altro, dovrebbe metterci quella qualità che invece non si vede. De Ketelaere 4,5Il ragazzo che aveva rovinato la difesa della Roma, sembra leggero come una piuma per la difesa della Juve. Un tiro in curva nel primo tempo, niente altro. Inevitabile il cambio nell’intervallo.El Bilal Touré (1’ st) 5,5Gasperini lo impiega alla...Scamacca, come prima punta. Ma in mezzo all’area si vede poco. Lookman 6Mai un guizzo nel primo tempo. Nel secondo invece ritrova spunto e velocità ed è lui ad avvicinarsi al pareggio centrando il palo.© RIPRODUZIONE RISERVATA;JuventusAllegri (all.) 8Se sarà addio, sarà dolce. Champions e Coppa Italia, con una squadra che, sul piano tecnico, non vale certo l’Atalanta. Questa finale (che dà a Max il record delle cinque vittorie) è la sintesi del calcio che lui pensa da sempre: organizzazione e ripartenza. Tutto fatto con i fiocchi, eccetto lo spogliarello finale, quando è esploso cercando con gli occhi Rocchi in tribuna. Rivedendosi non si piacerà.Perin 6Un tempo a guardare la squadra che si difende bene e riparte. Interventi, zero. Anche nella ripresa, al di là di una maggiore apprensione, non deve impegnarsi granché.Gatti 7Salva un quasi gol ed è il gesto più significativo di una partita senza errori. Controlla prima Lookman, poi De Ketelaere, mai un problema. Nel secondo tempo tiene con forza.Bremer 7Senza difficoltà anche quando la Juve si chiude. Risolve un paio di situazioni delicate e quando servono i modi spicci non si tira indietro.Danilo 6,5Per un tempo soffre né quando dalla sua parte si muove De Ketelaere, né quando si sposta Lookman. Un po’ meno efficace nella ripresa.Cambiaso 7,5Il suo assist (badate bene, si parla solo di assist) su questo campo ricorda quelli tottiani, una girata al volo per spedire Vlahovic nella prateria abbandonata dalla difesa atalantina. E dopo quella prodezza, infila una partita di spessore, sia in fase difensiva che in ripartenza. Piazza anche un altro assist, sempre per Dusan, del 2-0 annullato dal Var.Weah (36’ st) svUna buona resistenza nel finale.McKennie 6,5Vince nettamente il duello con Pasalic e dà sostanza a tutte le azioni difensive e offensive della sua squadra.Nicolussi Caviglia 6Ultima volta in campo il 10 marzo, proprio contro l’Atalanta, per meno di un quarto d’ora, ultima volta da titolare il 7 gennaio a Salerno: potrebbe non essere una partita semplice per questo ragazzo che invece gioca con serenità, senza eccessive preoccupazioni.Miretti (17’ st) 6,5Entra molto bene in partita, aiutando la Juve a ripartire con i tempi giusti e con qualità. Centra la traversa con una sventola in piena area.Rabiot 7Le solite volate, nonostante la rocciosa marcatura di Ederson. Ha una continuità di rendimento notevole in una partita con tanta intensità.Iling-Junior 6Non sempre presente nella manovra juventina. Più utile nella fase difensiva che in attacco.Vlahovic 8,5La partita del grande bomber e non solo, la partita del trascinatore e di chi vuole questa Coppa a tutti i costi. Segna di destro (piede sbagliato, piede fortunato) e piega la partita dopo appena 4 minuti. Il gol fa parte del suo repertorio: controlla la palla mentre Hien gli rovescia addosso tutti i suoi muscoli e poi la scaraventa dove Carnesecchi non può mai arrivare. Sta dentro la partita con la solita rabbia e nel secondo tempo meriterebbe anche un rigore per una ginocchiata di Hien. Segna pure il 2-0, ma in leggero fuorigioco.Milik (36’ st) svControlla un paio di palloni.Chiesa 6Non troppo incisivo nel primo tempo, cresce nella ripresa quando i suoi strappi creano problemi alla difesa atalantinaYildiz (26’ st) 6Qualche serpentina in ripartenza.Coppa ItaliaLa Juve vince la Coppa Italia: le foto della premiazione © RIPRODUZIONE RISERVATA;AtalantaGasperini (all.) 6Gli manca Scamacca e l’Atalanta non è in grado di fare la solita partita. Per attaccare, attacca, ma di pericoli ne crea pochi. E soprattutto soffre le ripartenze della Juventus. Un altro trofeo sfumato, la speranza è che sia capace di rifarsi in Europa League, ma serve l’Atalanta vista col Marsiglia e con la Roma, non questa. Carnesecchi 6Vlahovic lo fa secco sul gol, poi solo ordinaria amministrazione e una gran paura sulla traversa di Miretti.Djimsiti 5Palla coperta, Hien sale per il fuorigioco, lui no, resta impalato e tiene in gioco il centravanti della Juve che lo fulmina. Non ci mette la solita determinazione.Hien 4,5A vedere il corpo a corpo con Vlahovic sembra il primo responsabile sulla rete della Juve, in realtà il passo avanti per metterlo in fuorigioco ci sta. Tuttavia, anche dopo il gol soffre sul piano fisico il serbo che lo risucchia sempre fuori dalla linea. Aumenta la sofferenza nella ripresa. Così, quando per fermare Vlahovic gli rifila una ginocchiata in area di rigore, rischiando di brutto, Gasperini lo toglie subito.Scalvini (14’ st) 5,5Non aiuta molto una squadra che avrebbe bisogno di forza e qualità.De Roon 5E’ in ritardo sul tocco di McKennie per l’assist di Cambiaso. Per il resto, incide meno del solito nella manovra della sua squadra. Esce in lacrime per un brutto infortunio al ginocchio.Toloi (20’ st) 5,5Anche lui un po’ in difficoltà.Zappacosta 5E’ il destino infame di chi càpita in quella posizione contro la Juve quando gioca Chiesa, perché su quella corsia parte sia l’esterno di ruolo (stavolta Iling-Junior), sia lo stesso Chiesa, così il malcapitato viene preso spesso in mezzo. Non solo: la doppia presenza bianconera lo costringe a limitare gli attacchi.Hateboer (14’ st) 5,5Spinge ma senza incidere.Pasalic 5Impatto molle sulla partita, perde diversi palloni. Poi sul suo piede finisce l’unica palla buona del primo tempo atalantino, ma Gatti gliela respinge.Miranchuk (14’ st) 5,5Servirebbe uno dei suoi colpi di genio. Che non arriva.Ederson 6Gasperini non lo toglie mai. Nelle ultime 13 partite ufficiali, solo una volta è entrato a gara in corsa, poi sempre titolare. Ed è ovvio che sia così, perché anche stavolta, fra gli improvvisi guasti della sua squadra, è l’unico a trovare il modo di sostenerla sul piano del ritmo. Ruggeri 5Troppo staccato da Cambiaso quando parte l’assist per Vlahovic. Dovrebbe attaccare di più e meglio.Koopmeiners 5 Comincia su Nicolussi Caviglia, poi in fase difensiva va a sinistra per frenare Gatti. Ma un giocatore come lui, in una partita del genere, dovrebbe fare ben altro, dovrebbe metterci quella qualità che invece non si vede. De Ketelaere 4,5Il ragazzo che aveva rovinato la difesa della Roma, sembra leggero come una piuma per la difesa della Juve. Un tiro in curva nel primo tempo, niente altro. Inevitabile il cambio nell’intervallo.El Bilal Touré (1’ st) 5,5Gasperini lo impiega alla...Scamacca, come prima punta. Ma in mezzo all’area si vede poco. Lookman 6Mai un guizzo nel primo tempo. Nel secondo invece ritrova spunto e velocità ed è lui ad avvicinarsi al pareggio centrando il palo.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127578362/pagelle_atalanta-juve_perno_ederson_bremer_risolve",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T06:06:30",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715832390.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": 0.3330666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 74,
                "end_char": 86,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "AtalantaGasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 195,
                "end_char": 203,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 273,
                "end_char": 286,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 299,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marsiglia",
                "start_char": 318,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 337,
                "end_char": 341,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carnesecchi 6Vlahovic",
                "start_char": 355,
                "end_char": 376,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 501,
                "end_char": 505,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 591,
                "end_char": 595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 650,
                "end_char": 654,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 688,
                "end_char": 696,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 743,
                "end_char": 747,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 976,
                "end_char": 984,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1062,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scalvini",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1088,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Roon 5E",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1178,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "McKennie",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1212,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1237,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Toloi",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1368,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zappacosta 5E",
                "start_char": 1412,
                "end_char": 1425,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1590,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hateboer",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1749,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1794,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1930,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miranchuk",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2031,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ruggeri",
                "start_char": 2316,
                "end_char": 2323,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 2344,
                "end_char": 2352,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2387,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners 5",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nicolussi Caviglia",
                "start_char": 2450,
                "end_char": 2468,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2523,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 2660,
                "end_char": 2672,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2722,
                "end_char": 2726,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2778,
                "end_char": 2782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Bilal Touré",
                "start_char": 2870,
                "end_char": 2884,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 2924,
                "end_char": 2932,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lookman 6Mai",
                "start_char": 2987,
                "end_char": 2999,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;JuventusAllegri",
                "start_char": 3128,
                "end_char": 3166,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 3202,
                "end_char": 3211,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3214,
                "end_char": 3226,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3285,
                "end_char": 3293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3319,
                "end_char": 3322,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 3533,
                "end_char": 3539,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rivedendosi",
                "start_char": 3552,
                "end_char": 3563,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 3579,
                "end_char": 3584,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 3753,
                "end_char": 3758,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 3856,
                "end_char": 3863,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 3869,
                "end_char": 3881,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 3934,
                "end_char": 3940,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3975,
                "end_char": 3979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 4082,
                "end_char": 4088,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 4147,
                "end_char": 4159,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 4181,
                "end_char": 4188,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 4225,
                "end_char": 4233,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 4362,
                "end_char": 4370,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dusan",
                "start_char": 4561,
                "end_char": 4566,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Var",
                "start_char": 4590,
                "end_char": 4593,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 4594,
                "end_char": 4598,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "McKennie",
                "start_char": 4642,
                "end_char": 4650,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 4685,
                "end_char": 4692,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolussi Caviglia",
                "start_char": 4765,
                "end_char": 4783,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4837,
                "end_char": 4845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 4916,
                "end_char": 4923,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 5047,
                "end_char": 5054,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5108,
                "end_char": 5112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 5209,
                "end_char": 5215,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 5271,
                "end_char": 5278,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior 6Non",
                "start_char": 5356,
                "end_char": 5373,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 5461,
                "end_char": 5469,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 5564,
                "end_char": 5569,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 5741,
                "end_char": 5745,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Carnesecchi",
                "start_char": 5813,
                "end_char": 5824,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 5961,
                "end_char": 5965,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 6011,
                "end_char": 6016,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "svControlla",
                "start_char": 6026,
                "end_char": 6037,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa 6Non",
                "start_char": 6057,
                "end_char": 6068,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "6Qualche",
                "start_char": 6199,
                "end_char": 6207,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaLa Juve",
                "start_char": 6239,
                "end_char": 6252,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 6262,
                "end_char": 6274,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;AtalantaGasperini",
                "start_char": 6304,
                "end_char": 6344,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 6363,
                "end_char": 6371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 6376,
                "end_char": 6384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 6522,
                "end_char": 6530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 6600,
                "end_char": 6613,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 6626,
                "end_char": 6634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marsiglia",
                "start_char": 6645,
                "end_char": 6654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 6664,
                "end_char": 6668,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carnesecchi 6Vlahovic",
                "start_char": 6682,
                "end_char": 6703,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 6795,
                "end_char": 6802,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 6828,
                "end_char": 6832,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 6918,
                "end_char": 6922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 6977,
                "end_char": 6981,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 7015,
                "end_char": 7023,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7070,
                "end_char": 7074,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 7303,
                "end_char": 7311,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 7380,
                "end_char": 7389,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scalvini",
                "start_char": 7407,
                "end_char": 7415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Roon 5E",
                "start_char": 7495,
                "end_char": 7505,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "McKennie",
                "start_char": 7531,
                "end_char": 7539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 7556,
                "end_char": 7564,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Toloi",
                "start_char": 7690,
                "end_char": 7695,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zappacosta 5E",
                "start_char": 7739,
                "end_char": 7752,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 7816,
                "end_char": 7820,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 7834,
                "end_char": 7840,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 7905,
                "end_char": 7917,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 7934,
                "end_char": 7940,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hateboer",
                "start_char": 8068,
                "end_char": 8076,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 8114,
                "end_char": 8121,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 8252,
                "end_char": 8257,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miranchuk",
                "start_char": 8274,
                "end_char": 8283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 8351,
                "end_char": 8358,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ruggeri",
                "start_char": 8643,
                "end_char": 8650,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 8671,
                "end_char": 8679,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 8706,
                "end_char": 8714,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners 5",
                "start_char": 8751,
                "end_char": 8764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nicolussi Caviglia",
                "start_char": 8777,
                "end_char": 8795,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 8845,
                "end_char": 8850,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 8987,
                "end_char": 8999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 9049,
                "end_char": 9053,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 9105,
                "end_char": 9109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Bilal Touré",
                "start_char": 9197,
                "end_char": 9211,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 9251,
                "end_char": 9259,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lookman 6Mai",
                "start_char": 9314,
                "end_char": 9326,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 9455,
                "end_char": 9467,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Maresca horror: su Vlahovic era rigore! E su Iling-Junior...",
        "subtitle": "Gli episodi più discussi della finale di Coppa Italia tra i bianconeri di Allegri e gli uomini di Gasperini",
        "content": "Atalanta - JuventusMaresca: 5 Insufficiente la finale di Maresca, sotto gli occhi del designatore Rocchi (già, ma perché mandarlo? Per Roma-Bologna? Anche Allegri glielo ricorda dopo il rosso, «Dov’è Rocchi?»). C’era certamente un rigore, rivedibili tecnico e disciplinare (manca, ad esempio, un giallo chiaro a Pasalic). Soprattutto, non fermare la gara per una pallonata che stordisce Iling Junior (va giù come colpito da un “mon- tante”) significa non essere connessi con la gara. Recupero: 11’ (2’+9’)Da rigoreContatto in area fra Hien e Vlahovic: più che il colpo di spalla (ci sta far giocare), è la ginocchiata con il destro sulla gamba sinistra. Dis- corso brutto, ma lo fanno tutti: avesse fischiato rigore, il VAR non sarebbe intervenuto. Non solo, ma Hien era già ammonito, Gasp capisce l’antifona e lo sostituisce (che smacco per l’arbitro). Da rigore anche Djimsiti su Milik, stavolta Maresca salvato dal fuorigioco del polacco.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il gol di VlahovicOk il gol di Vlahovic dell’1-0: sul passaggio di Cambiaso è tenuto in gioco da Djimsiti.FuorigiocoCross di Cambiaso, di testa Vlahovic in porta ma oltre Toloi: c’è voluto il SAOT.No rigoreGatti e Lookman si tengono a vicenda, il nerazzurro finisce giù e non protesta, giusto così, nessun fallo. Ancora, Chiesa a terra dopo un contatto su Ederson, ma è più lui ad invadere la linea di corsa dell’avversario. VAR: Marini5,5 Ha responsabilità sul non rigore su Vlahovic. © RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta - JuventusMaresca: 5 Insufficiente la finale di Maresca, sotto gli occhi del designatore Rocchi (già, ma perché mandarlo? Per Roma-Bologna? Anche Allegri glielo ricorda dopo il rosso, «Dov’è Rocchi?»). C’era certamente un rigore, rivedibili tecnico e disciplinare (manca, ad esempio, un giallo chiaro a Pasalic). Soprattutto, non fermare la gara per una pallonata che stordisce Iling Junior (va giù come colpito da un “mon- tante”) significa non essere connessi con la gara. Recupero: 11’ (2’+9’)Da rigoreContatto in area fra Hien e Vlahovic: più che il colpo di spalla (ci sta far giocare), è la ginocchiata con il destro sulla gamba sinistra. Dis- corso brutto, ma lo fanno tutti: avesse fischiato rigore, il VAR non sarebbe intervenuto. Non solo, ma Hien era già ammonito, Gasp capisce l’antifona e lo sostituisce (che smacco per l’arbitro). Da rigore anche Djimsiti su Milik, stavolta Maresca salvato dal fuorigioco del polacco.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/moviola/2024/05/16-127577342/moviola_atalanta-juve_maresca_horror_su_vlahovic_era_rigore_e_su_iling-junior_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-16T05:40:21",
        "scrape_dt": "2024-05-16T11:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715830821.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-16",
        "overall_polarity": -0.9989333333333335,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior...",
                "start_char": 45,
                "end_char": 60,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9978,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JuventusMaresca",
                "start_char": 11,
                "end_char": 26,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma-Bologna",
                "start_char": 135,
                "end_char": 147,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 155,
                "end_char": 162,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 200,
                "end_char": 206,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling Junior",
                "start_char": 387,
                "end_char": 399,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "2’+9’)Da rigoreContatto",
                "start_char": 499,
                "end_char": 522,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 535,
                "end_char": 539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 542,
                "end_char": 550,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dis-",
                "start_char": 654,
                "end_char": 658,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "VAR",
                "start_char": 720,
                "end_char": 723,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 762,
                "end_char": 766,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 785,
                "end_char": 789,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djimsiti",
                "start_char": 870,
                "end_char": 878,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 882,
                "end_char": 887,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 898,
                "end_char": 905,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 943,
                "end_char": 955,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "VlahovicOk",
                "start_char": 976,
                "end_char": 986,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1005,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1041,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Djimsiti",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1071,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "FuorigiocoCross",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1087,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1099,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1118,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Toloi",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1142,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "SAOT.No rigoreGatti",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1177,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1293,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1329,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "VAR",
                "start_char": 1391,
                "end_char": 1394,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Marini5,5",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1405,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1450,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta - JuventusMaresca",
                "start_char": 1454,
                "end_char": 1503,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1541,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1581,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma-Bologna",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1624,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1632,
                "end_char": 1639,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1683,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 1789,
                "end_char": 1796,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling Junior",
                "start_char": 1864,
                "end_char": 1876,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "2’+9’)Da rigoreContatto",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1999,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 2012,
                "end_char": 2016,
                "label": "LOC",
