[
    {
        "title": "Montero il caldo e Thiago Motta il freddo",
        "subtitle": "Leggi il commento del Direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
        "content": "Le ultime due uscite stagionali della Juve, che sta per tagliare - anche fisicamente - col passato agnelliano, sono affidate, per un intreccio del destino, al più amato da Andrea Agnelli. Non troppo tempo fa, un paio di mesi, chiesi all’ex presidente di indicarmi il giocatore al quale si sentiva maggiormente legato, tra i tanti che aveva avuto nei suoi tredici anni di Juve. Immaginavo che avrebbe risposto Buffon, o Chiellini, oppure Bonucci. Mi sarei accontentato anche di Marchisio, o di Pirlo, e invece mi sorprese con «Montero, lui ha interpretato meglio di tutti gli altri l’idea di Juventus che coltiviamo da un secolo».A 52 anni Paolo Montero siede per la prima - e penultima - volta su una panchina che frequentò pochissimo, dal momento che non rifiatava mai, se non per una squalifica, e che sarebbe sceso in campo anche senza una gamba o un braccio. Ha il compito di far punti tra Bologna e Monza (a Torino) per evitare contestazioni supplementari chiudendo al quinto posto, sgradito alla tifoseria ché in condizioni normali non avrebbe consentito l’accesso alla SuperChampions. Il primo avversario di Montero è proprio Thiago Motta, indicato da quasi un anno quale successore di Allegri: si è parlato di telefonate, di incontri tra il tecnico del Bologna o l’agente Canovi (Alessandro) con Cristiano Giuntoli dalle parti di Fiorano e Formigine. Per quel poco che conosco Motta e per le risposte che mi ha dato anche di recente il direttore della Juve, si tratterebbe di interpretazioni fantasiose: voglio credere alla lealtà di Motta (non faccio fatica) e alla sincerità di Giuntoli e insomma il sospetto che tutto debba essere scritto prevale ancora sul resto. Ho sempre ammesso di tifare con orgoglio Bologna, e non soltanto per una questione di radici. Con la gestione Saputo non ho mai troppo legato, pur riconoscendole grandi meriti, in particolare all’ultimo Fenucci e a Sartori. Ma poco importa. Mi piacerebbe tanto che Motta rimanesse nell’anno (storico) della Champions, il rapporto tra lui e Sartori - mercato e altre centralità - dovrebbe migliorare al punto da convincerlo a restare. Chi non è bolognese non può capire cosa significhi la Champions al Dall’Ara. Ci è arrivato un grande emiliano, Ancelotti, che ieri al telefono mi ha detto: «Bologna-Real in Champions, tanta roba».  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/20-127776338/montero_il_caldo_e_thiago_motta_il_freddo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T05:42:57",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716176577.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.2922666666666666,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9985999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Direttore del Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 22,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.8777999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Agnelli",
                "start_char": 172,
                "end_char": 186,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 371,
                "end_char": 375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Immaginavo",
                "start_char": 377,
                "end_char": 387,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Buffon",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiellini",
                "start_char": 419,
                "end_char": 428,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bonucci",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marchisio",
                "start_char": 477,
                "end_char": 486,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 493,
                "end_char": 498,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 526,
                "end_char": 533,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 591,
                "end_char": 599,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Montero",
                "start_char": 639,
                "end_char": 652,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 894,
                "end_char": 901,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 904,
                "end_char": 909,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 913,
                "end_char": 919,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SuperChampions",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1090,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1122,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1200,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canovi",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alessandro",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1298,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1322,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorano",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1345,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Formigine",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1390,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1547,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1596,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1724,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Saputo",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1792,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fenucci",
                "start_char": 1879,
                "end_char": 1886,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 1891,
                "end_char": 1898,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Motta",
                "start_char": 1941,
                "end_char": 1946,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1983,
                "end_char": 1992,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2023,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2164,
                "end_char": 2173,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dall’Ara",
                "start_char": 2177,
                "end_char": 2185,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ancelotti",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2283,
                "end_char": 2292,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 2310,
                "end_char": 2332,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Strootman rivede il suo infortunio in diretta tv: \"Ahi...\", la reazione è commovente",
        "subtitle": "L’ex centrocampista della Roma rivive il proprio dramma sportivo: “Non sono più tornato a quei livelli”",
        "content": "ROMA - Ci sono cicatrici che restano sulla pelle per tutta la vita. E infortuni che rimangono inchiodati nella mente anche a distanza di molto tempo. La carriera calcistica di Kevin Strootman è stata segnata da numerosi incidenti di percorso, quello più significativo è stato quello al ginocchio che ha parzialmente compromesso il suo percorso professionale ai tempi della Roma.Strootman, un incidente traumaticoIl calciatore, ospite della Domenica Sportiva, ha avuto modo di rivedere il suo primo infortunio avvenuto in una sfida tra Napoli e Roma: il centrocampista ha reagito in maniera istintiva, rivivendo il dramma sportivo di tanti anni fa: “Ahia” - ha pronunciato - impressionato a rivedere quelle immagini che gli riportavano alla mente l’episodio più brutto della sua carriera. “La mia carriera senza il primo infortunio? Non posso dirlo, non lo so come sarebbe andata - ammette davanti ai microfoni - ci sono tanti giocatori che subiscono infortuni del genere quando sono giovani. So che dopo questo infortunio non sono mai tornato a quel livello. Purtroppo all’inizio era una situazione difficile da accettare, ma personalmente ho dato sempre tutto per offrire il meglio di me stesso in campo”. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127777255/strootman_rivede_il_suo_infortunio_in_diretta_tv_la_reazione_e_commovente",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T06:10:06",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716178206.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": -0.3332,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Ci",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kevin Strootman",
                "start_char": 176,
                "end_char": 191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 373,
                "end_char": 377,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Domenica Sportiva",
                "start_char": 440,
                "end_char": 457,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 544,
                "end_char": 548,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ahia” -",
                "start_char": 649,
                "end_char": 656,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "La mia carriera",
                "start_char": 789,
                "end_char": 804,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1221,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dybala entra e viene sostituito, tifosi e speaker in silenzio: cosa è successo",
        "subtitle": "L'attaccante argentino, mandato in campo al 63' di Roma-Genoa, è stato avvicendato al 92' spiazzando i presenti allo stadio Olimpico",
        "content": "La partita di Paulo Dybala è durata solo 29 minuti. Entrato al 63' di Roma-Genoa è stato sostituito al 92'. Un cambio deciso all'ultimo istante da De Rossi, che ha lasciato senza parole lo speaker dello stadio e i tifosi presenti allo stadio Olimpico ancora una volta sold out.Dybala fuori per risentimento muscolare o scelta tecnica?Risentimento muscolare? A quanto pare no, semplice scelta tecnica con la Roma in dieci uomini per l'espulsione di Paredes al 72'. La decisione di inserire Kristensen al posto di Dybala mentre Abraham prendeva quello di Lukaku sarebbe stata dettata dalla volontà di optare per El Shaarawy mezzala nelle battute finali del match in cui i giallorossi hanno difeso il gol di vantaggio realizzato da Lukaku al 79'. Dybala ha lasciato il campo visibilmente dispiaciuto.De Rossi: \"Dybala stava benissimo, avevo bisogno di Kristensen\"A fugare ogni dubbio a fine gara ci ha pensato De Rossi in diretta su DAZN: \"Paulo stava benissimo. L'ho tolto solo per scelta tecnica. Ho optato per Kristensen per puntare su un giocatore con maggiori attitudini difensive, con cui rispondere al cambio di Gilardino che ha mandato in campo Ankeye\".RomaStrootman e l'amico De Rossi: l'abbraccio prima di Roma-Genoa© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127769941/dybala_entra_e_viene_sostituito_tifosi_e_speaker_in_silenzio_cosa_e_successo",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:59:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716145140.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.3333333333333333,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9990000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 117,
                "end_char": 132,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paulo Dybala",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 70,
                "end_char": 80,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 147,
                "end_char": 155,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 235,
                "end_char": 250,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 407,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 448,
                "end_char": 455,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 489,
                "end_char": 499,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 512,
                "end_char": 518,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Abraham",
                "start_char": 526,
                "end_char": 533,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 553,
                "end_char": 559,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 610,
                "end_char": 621,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 729,
                "end_char": 735,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 744,
                "end_char": 750,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 797,
                "end_char": 805,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 808,
                "end_char": 814,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kristensen\"A",
                "start_char": 849,
                "end_char": 861,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 907,
                "end_char": 915,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "DAZN",
                "start_char": 930,
                "end_char": 934,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo",
                "start_char": 937,
                "end_char": 942,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kristensen",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1020,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gilardino",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1125,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ankeye\"",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1157,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RomaStrootman",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1171,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1190,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1223,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ghisolfi alla Roma, ci siamo: lo ufficializza il Nizza",
        "subtitle": "L'annuncio da parte del presidente del club francese al termine dell'incontro con il Lille che ha sancito la chiusura della Ligue 1",
        "content": "NIZZA (FRANCIA) - \"Ghisolfi parte per Roma, siamo contenti per lui\". Così Jean-Pierre Rivere, presidente del Nizza, ha confermato l'arrivo nella capitale del nuovo dirigente, che affiancherà De Rossi nella costruzione della squadra del futuro.In arrivo a fine meseL'annuncio della scelta di Ghisolfi da parte della Roma era ormai confermata da tempo e l'annuncio atteso nelle ultime ore. È arrivato al termine del campionato francese, praticamente subito dopo il triplice fischio dell'ultimo turno di Ligue 1, che ha visto il Nizza vestire i panni del guastafeste in casa del Lille dell'ex giallorosso Paulo Fonseca. Il nuovo uomo mercato dei capitolini è atteso entro fine mese per iniziare la sua nuova avventura.© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127774134/ghisolfi_alla_roma_ci_siamo_lo_ufficializza_il_nizza",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T22:05:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1716149100.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.25966666666666666,
        "title_polarity": -0.7787999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ligue 1",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9990000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NIZZA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FRANCIA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jean-Pierre Rivere",
                "start_char": 74,
                "end_char": 92,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 191,
                "end_char": 199,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 291,
                "end_char": 299,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ligue 1",
                "start_char": 501,
                "end_char": 508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 526,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lille",
                "start_char": 576,
                "end_char": 581,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paulo Fonseca",
                "start_char": 602,
                "end_char": 615,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 717,
                "end_char": 729,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, la Curva Sud lancia un biglietto a Mancini: il messaggio da brividi",
        "subtitle": "I tifosi giallorossi, dopo la sfida con il Genoa, fanno recapitare al difensore un foglietto con una dedica",
        "content": "ROMA - L'ultima in casa davanti al proprio pubblico la Roma l'ha chiusa nel migliore dei modi, vincendo. L'1-0 firmato da air Lukaku stende il Genoa e regala un'ultima notte di gioia all'Olimpico, ancora una volta strapieno e ricco d'affetto per i suoi beniamini in campo e per De Rossi. A fine gara l'abbraccio tra squadra e pubblico è stato lungo e sentito, e in quei momenti la Curva Sud ha lanciato il suo messaggio personale a Gianluca Mancini, diventato riferimento in campo e idolo per i tifosi sugli spalti.Il biglietto della Curva Sud a ManciniLa Curva Sud ha fatto recapitare, lanciandolo, un bigliettino a Mancini. Il contenuto è rimasto inizialmente sconosciuto, poi sui social è stato svelato dalla moglie del difensore, Elisa Baggiani: \"Quando la notte è più buia e i venti sono contrari, non temere, guarda a destra e sorridi: ci saremo noi lì con te!\". Lady Mancini ha anche aggiunto su Instagram: \"Con qualche pezzo di cuore a casa salutiamo anche quest’anno questo magico stadio. Forza Roma\".Roma\"New York giallorossa\": l'abbraccio del Roma Club NY a Mancini e Pellegrini © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/20-127777632/roma_la_curva_sud_lancia_un_biglietto_a_mancini_il_messaggio_da_brividi",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T06:26:17",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716179177.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.3372,
        "title_polarity": -0.9872000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Curva Sud",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "air Lukaku",
                "start_char": 122,
                "end_char": 132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 143,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 187,
                "end_char": 195,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 278,
                "end_char": 286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Curva Sud",
                "start_char": 381,
                "end_char": 390,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gianluca Mancini",
                "start_char": 432,
                "end_char": 448,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Curva Sud",
                "start_char": 534,
                "end_char": 543,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ManciniLa Curva Sud",
                "start_char": 546,
                "end_char": 565,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 617,
                "end_char": 624,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Elisa Baggiani",
                "start_char": 734,
                "end_char": 748,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lady Mancini",
                "start_char": 869,
                "end_char": 881,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 903,
                "end_char": 912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Roma\"",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1009,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "York",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1023,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma Club NY",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1066,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1076,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pellegrini",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1089,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1114,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cosa serve alla Roma per andare in Champions",
        "subtitle": "Nonostante la vittoria contro il Genoa, i giallorossi non sono padroni del loro destino: dipende tutto da quello che farà l'Atalanta di Gasperini",
        "content": "ROMA - La Roma di Daniele De Rossi è matematicamente sesta in classifica dopo la vittoria contro il Genoa, ma resta ancora da capire il suo destino europeo nell'edizione 2024/2025 delle coppe. Europa League o Champions League? I giallorossi non sono padroni del loro destino: dipende tutto da quello che farà l'Atalanta di Gasperini nelle prossime partite, tra campionato (vedi in primis il recupero contro la Fiorentina) e in finale di Europa League, dove l'avversario è il Bayer Leverkusen, capace di fare fuori proprio Dybala e compagni nella doppia semifinale.  Roma in Champions: le combinazioniLa Roma si qualificherà alla Champions Legue 2024/2025 se l'Atalanta vincerà l'Europa League contro il Bayer Leverkusen e terminando il campionato di Serie A al quinto posto. Alla Roma però non potrebbe bastare il successo europeo dell'Atalanta: se la Dea chiuderà al quarto posto o sopra, allora saranno solamente cinque le squadre italiane a staccare il pass per la prossima Champions League. CalciomercatoTop 10 calciatori in scadenza a giugno 2024: ci sono due nuove occasioni © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127768591/cosa_serve_alla_roma_per_andare_in_champions",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:39:00",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716143940.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": -0.9984000000000001,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9972000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 136,
                "end_char": 145,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9985999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 18,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 193,
                "end_char": 206,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions League?",
                "start_char": 209,
                "end_char": 226,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 311,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 323,
                "end_char": 332,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 410,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 437,
                "end_char": 450,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 475,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 522,
                "end_char": 528,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 566,
                "end_char": 570,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 574,
                "end_char": 583,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "combinazioniLa Roma",
                "start_char": 588,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 629,
                "end_char": 638,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 660,
                "end_char": 668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 679,
                "end_char": 692,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 703,
                "end_char": 719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 750,
                "end_char": 757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 780,
                "end_char": 784,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 836,
                "end_char": 844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 852,
                "end_char": 855,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 977,
                "end_char": 993,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "CalciomercatoTop",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1011,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1095,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Paredes espulso, la frase dell’arbitro ai giocatori della Roma",
        "subtitle": "L'episodio chiave della partita che i giallorossi, anche in dieci, hanno vinto contro il Genoa",
        "content": "Meno bene rispetto al recente passato Manganiello, qualcosa nella sua partita non ha funzionato: per tutti, va bene tenere la soglia del fallo alta (soprattutto se un arbitro è in fiducia), dopodiché quando viene commessa un’infrazione, bisogna fischiarla, altrimenti si rischia di perdere la partita dalle mani. Ecco, diciamo che ha rischiato l’arbitro di Pinerolo che questo potesse accadere. Recupero: 6’ (0’+6’) \"Avete sentito\", il rosso a ParedesEspulso con rosso diretto Paredes poco prima della mezzora della ripresa: ennesimo contatto che Manganiello (a torto) considera non punibile, Paredes s’arrabbia, protesta, l’arbitro di Pinerolo ferma il gioco per ammonirlo, lui alza il braccio e sicuramente accompagna il gesto con le parole, inequivocabile il senso. Manganiello fa rosso diretto e a chi protestava replica: «L’avete sentito tutti». Viste le poche proteste, l’avranno sentito... No rigoreColpo di testa di Lukaku, in area del Genoa davanti a lui Vogliacco respinge il pallone colpendolo con il braccio sinistro ma completamente attaccato al corpo, giusto far proseguire. RegolareSe ce ne fosse bisogno, regolare la rete di Lukaku che ha deciso la partita: non c’è fallo su De Winter da parte dell’attaccante belga, lo tiene in gioco Vogliacco al momento del cross di El Shaarawy. VAR: Paterna 6 Si limita a confermare.  © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/moviola/2024/05/20-127776202/paredes_espulso_la_frase_dell_arbitro_ai_giocatori_della_roma",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T05:40:31",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716176431.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": -0.33326666666666666,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pinerolo",
                "start_char": 357,
                "end_char": 365,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Recupero",
                "start_char": 395,
                "end_char": 403,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ParedesEspulso",
                "start_char": 444,
                "end_char": 458,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 477,
                "end_char": 484,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 547,
                "end_char": 558,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paredes",
                "start_char": 593,
                "end_char": 600,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pinerolo",
                "start_char": 636,
                "end_char": 644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Manganiello",
                "start_char": 769,
                "end_char": 780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "No rigoreColpo di testa di",
                "start_char": 897,
                "end_char": 923,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 924,
                "end_char": 930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 944,
                "end_char": 949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vogliacco",
                "start_char": 964,
                "end_char": 973,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RegolareSe",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1099,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Winter",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1200,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vogliacco",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1260,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "El Shaarawy",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1296,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "VAR",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1301,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 1340,
                "end_char": 1352,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "De Rossi, il bel gesto con Strootman: lo manda sotto la curva Sud e lui scoppia a piangere!",
        "subtitle": "Tanta emozione nel finale di Roma-Genoa per il centrocampista olandese, ex giallorosso: ecco cosa è successo",
        "content": "ROMA - La Roma batte il Genoa all'Olimpico grazie al gol di Lukaku. Al triplice fischio hanno fatto festa i giallorossi, ora certi del sesto posto e ancora con qualche speranza per la Champions League. Spazio anche per un momento emozionante per Kevin Strootman.Strootman sotto la Curva: applausi e lacrimePer il centrocampista olandese, ex Roma, è stata una partita speciale, iniziata con l'abbraccio con De Rossi. Tanta emozione anche al triplice fischio, con Strootman che è stato mandato sotto la curva per prendersi gli applausi e i cori dei tifosi. \"Olè olè Kevin\", si sentiva dalla Curva Sud, mentre Strootman è scoppiato in lacrime davanti all'affetto dei suoi vecchi tifosi.RomaStrootman e l'amico De Rossi: l'abbraccio prima di Roma-Genoa © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/19-127769449/de_rossi_il_bel_gesto_con_strootman_lo_manda_sotto_la_curva_sud_e_lui_scoppia_a_piangere_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-19T20:49:08",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1716144548.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-19",
        "overall_polarity": 0.33326666666666666,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "curva Sud",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 29,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "La Roma",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lukaku",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 184,
                "end_char": 200,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spazio",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kevin Strootman",
                "start_char": 246,
                "end_char": 261,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 262,
                "end_char": 271,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Curva",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 341,
                "end_char": 345,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 406,
                "end_char": 414,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 462,
                "end_char": 471,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olè olè Kevin",
                "start_char": 556,
                "end_char": 569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Curva Sud",
                "start_char": 589,
                "end_char": 598,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Strootman",
                "start_char": 607,
                "end_char": 616,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RomaStrootman",
                "start_char": 683,
                "end_char": 696,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 707,
                "end_char": 715,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma-Genoa",
                "start_char": 738,
                "end_char": 748,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Made In Italy: le due ruote che hanno segnato la storia del nostro Paese",
        "subtitle": "Il blasone dell'Italia passa anche dalle creazioni industriali che hanno affermato l'italianità nel mondo. Ecco quelle a due ruote che vale la pena ricordare",
        "content": "La storia dell'Italia è stata scritta da grandi personaggi e da eventi che hanno cambiato le tradizioni di una penisola da sempre centro nevralgico della vita nel Mediterraneo, e per questo importantissima dal punto di vista geopolitico e culturale. L'industria è un tassello importante della nostra nazione, e in questo contesto le due ruote hanno fatto la loro parte fin dal primo dopoguerra, influendo non solo sulla struttura produttiva del Paese ma anche nella vita di tutti gli italiani, diventando parte stessa della cultura per la quale siamo riconosciuti in tutto il mondo.;Ma quali sono le moto che hanno contribuito in maniera più profonda al riconoscimento internazionale dell'italianità, nel senso più positivo del termine? Leggete l'articolo e lo scoprirete.;Il boom economico degli anni '50 è stato un periodo di vera e propria rinascita per l'Italia, sia dal punto di vista (appunto) economico ma anche etico e culturale. Il paese è risorto dalle macerie con la voglia di rimettersi in moto e ricominciare a crescere, così gli Italiani hanno scoperto la voglia di muoversi, di vivere liberamente e di condurre una vita attiva anche grazie al primo mezzo di trasporto di massa italiano che possiamo definire tale: la Vespa.;Di lei se n'è parlato tanto sulle pagine di InMoto nel corso dei decenni, ed è ancora un punto di riferimento dell'italianità nel mondo. È nata dal genio industriale di Enrico Piaggio e dalla matita dell'ingegnere aeronautico Corradino d'Ascanio che nel 1946 presentò al mondo il primo progetto dotato di forcella monobraccio (come sui carrelli degli aeroplani Piaggio), motore al lato della ruota e una pedana che permetteva al guidatore di sedersi senza scavalcare.;Dalla gloriosa 98 \"Faro Basso\" venduta a 55.000 lire fino alle ultime e performanti 300 GTV e 946, è ancora il simbolo della \"Dolce Vita\" anche se gli anni in cui il futuro era un posto meraviglioso, sono solo un lontano ricordo.;;Vespa Primavera: la storia in FOTO;;La prima versione di Vespa Primavera, modello che sarebbe diventato un classico intramontabile, esordì al salone milanese del Motociclo nel 1967 e fu una rivoluzione: piccola, agile, spinta da un motore brillante, Primavera mise le ali a più generazioni e rimase ininterrottamente in produzione fino al 1982, diventando un modello mitico ma anche uno dei più clamorosi successi commerciali nella storia di Vespa",
        "language": "it",
        "source": "inmoto",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.inmoto.it/news/approfondimenti/indimenticabili/2024/05/17-7234694/made_in_italy_le_due_ruote_che_hanno_segnato_la_storia_del_nostro_paese",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1716191111.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.9990666666666668,
        "title_polarity": 0.9987999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Made In Italy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paese",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9990000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mediterraneo",
                "start_char": 163,
                "end_char": 175,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Paese",
                "start_char": 445,
                "end_char": 450,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leggete",
                "start_char": 737,
                "end_char": 744,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 859,
                "end_char": 865,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italiani",
                "start_char": 1043,
                "end_char": 1051,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vespa.;Di",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1241,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "InMoto",
                "start_char": 1283,
                "end_char": 1289,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Enrico Piaggio",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1422,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Corradino d'Ascanio",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1484,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "forcella monobraccio",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1564,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Piaggio",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Faro Basso",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1736,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dolce Vita",
                "start_char": 1833,
                "end_char": 1843,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1953,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FOTO;;La",
                "start_char": 1968,
                "end_char": 1976,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vespa Primavera",
                "start_char": 1995,
                "end_char": 2010,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Motociclo",
                "start_char": 2100,
                "end_char": 2109,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Primavera mise le ali",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2209,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Vespa",
                "start_char": 2380,
                "end_char": 2385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Podio Ferrari a Imola: vince Verstappen ma Leclerc è 3°",
        "subtitle": "C'è sempre la Red Bull sul primo gradino dell'Autodromo dedicato a Enzo e Dino Ferrari. La Ferrari riesce comunque a far festa con Charles",
        "content": "Imola (Emilia Romagna) - I tifosi italiani e tifosi della Ferrari festeggiano comunque dopo la prima gara del Mondiale di Formula 1 2024 in Italia. Vince ancora il campione iridato in carica Max Verstappen, che si prende anche il GP di Imola nello storico Autodromo Enzo e Dino Ferrari, settimo appuntamento stagionale. Ma questa volta non è stata una passeggiata in solitaria perché Lando Norris lo ha tallonato fino all'ultima curva. Charles Leclerc regala comunque il podio alla Rossa, con la terza piazza. Carlos Sainz invece chiude con il quinto piazzamento.;Ecco qui la classifica definitiva con i tempi e le posizioni finali del GP d'Emilia Romagna:;;Una gara non semplice per Carlos che riesce a chiudere il GP dell'Emilia Romagna alle spalle di Piastri e quindi regala alla Ferrari la quinta piazza, che vale punti preziosi in ottica classifica costruttori;Festeggia Charles e con lui tutta la marea rossa dei tifosi Ferrari presenti all'Autodromo Enzo e Dino Ferrari! La Ferrari è comunque sul podio, sul terzo gradino;P3 FOR CHARLESSSS!!! Bravo!! #ImolaGP #F1 pic.twitter.com/V2WMTvjAax;;È l'olandese che firma l'ennesimo successo, seppur non scontato vista la grinta e la velocità di Lando Norris che fino all'ultima curva lo ha tallonato e ha provato a togliergli la testa del GP di Imola!;WHAT A FINISH!!MAX VERSTAPPEN HOLDS ON TO WIN IN IMOLA - JUST!! #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/dOoyFfcqcE;;Finale al cardiopalma con Norris a 7 decimi da Max;Ultimi due giri a Imola, con Leclerc sempre 3°;Troppo problemi per Verstappen, che si lamenta anche della batteria. In effetti la Red Bulla ha il 30% di carica, rispetto al 60% della McLaren;\"Battery is almost empty!\"THE GAP IS ONE SINGLE SECOND BETWEEN THEM!#F1 #ImolaGP pic.twitter.com/oE5PTahSbU;;Ocon passa Zhou: l'Alpine ora è 14esima;Solo 3 giri alla fine, ecco la Top 5:;Verstappen, Norris, Leclerc, Piastri e Sainz;Lotta all'ultimo giro tra Verstappen e Norris: chi riuscirà a vincere la gara? La McLaren vola oltre i 220 km/h;Solo 5 giri alla bandiera a scacchi;Poco più di un secondo e 8 decimi: Norris mette davvero il fiato sul collo a Verstappen, che vede in bilico la sua leadership;LAP 57/63\"I'm pushing as much as I can, mate!\"Lando's giving it everything to try and make it back-to-back winsThe gap is 1.4 seconds! #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/Db4XkKdqbr;;La Mercedes è la più veloce in pista: Russell firma il suo tempo a 1:18.589. Sarà suo il punto addizionale?;Gasra sfortunata per la Williams: Albon parcheggia ai box e Sargeant è ultimo;Solo 10 giri alla fine del GP di Imola;10 laps to go! @Charles_Leclerc - P3@Carlossainz55 - P5#ImolaGP #F1 pic.twitter.com/fBa4NpiWyJ;;Problemi per Verstappen: \"Le mie gomme non funzionano\", tuona via radio. Ed effettivamente si assottiglia il distacco da Norris, che ora è di +4.076;Brivido Leclerc alla Gresini: il monegasco va dritto sulla ghiaia ma per fortuna non ci sono danni alla SF-24. Il suo nuovo ingegnere di pista Bryan Bozzi lo tranquillizza. I tifosi dalle tribune incitano Charles;Stroll passa Hulkenberg: l'Aston Martin è decima;LAP 45/63The grandstands at Imola give a roarHaving shaken Piastri, Leclerc is now the fastest car on track and closes on Norris for P2 #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/CvG3HOXJE9;;Solo 19 giri alla fine del GP di Imola!;Leclerc mette nel mirino Norris: la Ferrari è a 8 decimi dalla McLaren. Il monegasco sta cercando di spingere al massimo pur di prendersi il secondo posto;A sandwich tra le McLaren, Leclerc e Sainz sono in terza e quinta posizione:;Lap 37/63: After our pitstops, here’s where we stand: @Charles_Leclerc - P3@Carlossainz55 - P5#ImolaGP #F1 pic.twitter.com/dVVUg3bEwh;;La Top 5:;Verstappen, Norris, Leclerc, Piastri e Sainz;Verstappen in fuga: sono quasi 7 i secondi che lo separano da Norris. La McLaren ammette un maggior degrado gomme rispetto a quanto previsto;LAP 33/63Piastri fans, let's hear youThe McLaren starts to close on Leclerc's Ferrari for the final spot on the podium#F1 #ImolaGP pic.twitter.com/k21GDnWdCY;;Siamo praticamente a metà gara. Perez, Magnussen e Zhou sono gli unici che ancora non hanno effettuato alcun pit stop;La Top 10:;Verstappen, Norris, Leclerc, Piastri, Sainz, Pere, Russell, Stroll, Hamilton e Magnussen;Verstappen è tornato il leader del GP di Imola;Sainz ai box per montare le hard, esattemente come Hamilton. Si stravolge nuovamente la classifica;Con i pit stop di Verstappen e poi di Leclerc, c'è lo spagnolo della Ferrari in testa alla gara;Leclerc ai box: monta le hard e torna alle spalle di Perez, in sesta posizione;Ecco la Top 5:;Leclerc, Sainz, Hamilton, Verstappen e Norris;Leclerc è primo! Verstappen va in pit stop e le due Ferrari ora comandano il GP Imola;Verstappen è a rischio penalità per i troppi track limits infranti;Norris ai box: ne approfittano le Ferrari che salgono così in seconda e terza posizione, dietro Verstappen;Leclerc gira più velcomente di Norris, nonostante sia alle sue spalle. Intanto anche la Mercedes di Russel è andata ai box per montare le hard: è rientrato in decima posizione;Ecco la Top 10:;Verstappen, Norris, Leclerc, Sainz, Piastri, Russell, Hamilton, Perez, Stroll e Ocon;Blocaggio per Perez che finisce sulla ghiaia alla Rivazza e scivola in ottava posizione, dietro Hamilton;In molti hanno deciso di anticipare le soste ai box per montare subito le hard e tirare tutto lo stint fino alla fine della gara: Ricciardo, Hulkenberg, Alonso e Tsunoda;La sua anteriore sinistra ha iniziato a prendere fuoco dopo la sosta ai box: fortunatamente è riuscito ad accellerare e a fare entrare aria tra il pneumatico e il telaio, così da spegnere le fiamme;Albon esce dai box ma c'è qualcosa che non va alla sua Williams: prosegue troppo lentamente dopo il pit stop ed costretto a tornare dai suoi meccanici. Si parla di uno pneumatico fissato in maniera sbagliata. Se fosse vero rischierebbe una penalità;LAP 10/63\"I think I've got a problem, my tyres not on properly\" Albon reports to WilliamsIt's a slow lap back to the pits to get it sorted.#F1 #ImolaGP pic.twitter.com/spELh2MJCv;;Lap 10/63: Pushing hard early in the race, no change to position @Charles_Leclerc - P3@Carlossainz55 - P4#ImolaGP #F1 pic.twitter.com/SSddWkxmES;Sainz via radio ammette che nonostante il DRS, non riesce a spingere come vorrebbe e vede Piastri avvicinarsi: \"Le McLaren sono molto veloci\". Il gap tra i due è di appena 4 decimi;Non sta volando via come al suo solito l'olandese della Red Bull: il distacco con Norris è di +1.802;Max Verstappen è il leader della corsa ed è anche il più veloce in pista: ferma il crono a 1:20.734;Alonso è sempre ultimo dopo essere scattato dalla pit-lane;Non cambia la posizione per Charles e Carlos: le Ferrari non sono riuscite a superare Max e Lando ma hanno evitato gli attacchi della McLaren di Piastri, giocando di squadra e allineando alla perfezione le ruote delle due SF-24 quasi a formare un muro, e delle Mercedes;Gas a manetta per Verstappen al via, che mantiene la prima posizione con la sua Red Bull. Dietro di lui Norris ha provato a schiacciare tutto il piede sull'accelleratore per tentare di fregare subito Max. Nulla da fare per la McLaren che rimane seconda!;????????????????????IT'S LIGHTS OUT IN IMOLA!! #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/x9ZulNUKsW;;Semaforo verde! Parte il GP di Imola;Quasi tutti hanno scelto le gomme medie, solo Perez, Zhou e Sargean hanno le hard e Bottas con Gasly e Alonso hanno le soft;Formation lap = underway!We're moments away from lights out #F1 #ImolaGP pic.twitter.com/5QhzL3tIh2;;Nuovoli a Imola, non si esclude la possibilità di pioggia per le fasi finali della gara. Sono 43°C percepiti sulla temperatura dell’asfalto, mentre 24°C sono quelli dell’aria;È un weekend molto emozionante per la Formula 1 che omaggia Ayrton Senna e Ratzenberger, a 30 anni dalla sua tragica scomparsa. Il trofeo che alzeranno i primi tre classificati di oggi, sarà davvero speciale: non solo è a forma di cuore ma è decorato con i nomi di ciascun vincitore e di ciascun podio nella storia della gara.;Il team principal della Ferrari Vasseur: \"Grande emozione essere qui. Con Monza gli unici due posti al mondo dove praticamente vedi solo il rosso attorno a te\";Si suona l'Inno nazionale italiano all'Autodromo, con i bambini del coro dell'Antoniano a intonare l'Inno di Mameli in pista;Pirelli ha selezionato gli pneumatici: C3 (hard), C4 (medium) e C5 (soft). Scelta più morbida rispetto alla scorsa edizione. Qui le possibili strategie per i 63 giri previsti, secondo il fornitore unico del Mondiale, che prevede una gara a una sosta:;;Seconda fila tutta Rossa dopo la penalità a Pisatri: quindi Leclerc e Sainz partiranno dalla terza e quarta posizione;Ecco la griglia di partenza del GP del Made in Italy:;;LEGGI QUI IL RECAP DELLE QUALIFICHE;Finalmente il Circus arriva in Italia, per il GP di Imola! Tantissima la marea rossa di tifosi Ferrari accorsi a vedere e supportare Leclerc e Sainz. Questo è il 4° GP dell’Emilia Romagna, che iniziò la sua storia nel 2020, quando Imola rientrò nel calendario della F1 dopo un’assenza di 13 anni (il precedente nel 2006). Quello del 2020 fu il 100° GP disputato su suolo italiano. Questo sarà il 31° GP sul circuito di Imola.;Imola, never change #F1 #ImolaGP #MadeInItalyGP pic.twitter.com/7aYFgvutzm;;;",
        "language": "it",
        "source": "autosprint",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://autosprint.corrieredellosport.it/news/formula1/in-diretta/gp-imola/2024/05/19-7236946/f1_live_gp_imola_segui_la_gara_in_diretta",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "scrape_dt": "2024-05-20T09:45:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1716191111.0,
        "placed": null,
        "ranked": 10,
        "date": "2024-05-20",
        "overall_polarity": 0.3332,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Podio Ferrari",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Verstappen",
                "start_char": 29,
                "end_char": 39,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leclerc",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Red Bull",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Autodromo",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Enzo",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dino Ferrari",
                "start_char": 74,
                "end_char": 86,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emilia Romagna",
                "start_char": 7,
                "end_char": 21,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondiale di Formula 1 2024",
                "start_char": 110,
                "end_char": 136,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Max Verstappen",
                "start_char": 191,
                "end_char": 205,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GP",
                "start_char": 230,
                "end_char": 232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 236,
                "end_char": 241,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Autodromo Enzo",
                "start_char": 256,
                "end_char": 270,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dino Ferrari",
                "start_char": 273,
                "end_char": 285,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lando Norris",
                "start_char": 384,
                "end_char": 396,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Charles Leclerc",
                "start_char": 436,
                "end_char": 451,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rossa",
                "start_char": 482,
                "end_char": 487,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlos Sainz",
                "start_char": 510,
                "end_char": 522,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GP d'Emilia Romagna:;;Una",
                "start_char": 636,
                "end_char": 661,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Carlos",
                "start_char": 684,
                "end_char": 690,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GP",
                "start_char": 716,
                "end_char": 718,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Emilia Romagna",
                "start_char": 724,
                "end_char": 738,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Piastri",
                "start_char": 754,
                "end_char": 761,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 783,
                "end_char": 790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles",
                "start_char": 876,
                "end_char": 883,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 926,
                "end_char": 933,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Autodromo Enzo",
                "start_char": 947,
                "end_char": 961,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dino Ferrari",
                "start_char": 964,
                "end_char": 976,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 981,
                "end_char": 988,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FOR CHARLESSSS!",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1047,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ImolaGP",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1066,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "F1",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1070,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lando Norris",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1208,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GP",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1292,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Imola!;WHAT",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1307,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "FINISH!!MAX",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1321,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "HOLDS ON TO WIN IN",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1351,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "JUST!!",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "F1",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ImolaGP",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1379,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Norris",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1440,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max;Ultimi",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1465,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1482,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leclerc",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1495,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Troppo problemi per",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1525,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Verstappen",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1536,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Red Bulla",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1598,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "McLaren;\"Battery is almost",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1668,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GAP IS ONE SINGLE",
                "start_char": 1680,
                "end_char": 1697,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "BETWEEN THEM!#F1 #ImolaGP",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1730,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhou",
                "start_char": 1770,
                "end_char": 1774,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Alpine",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1784,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Top 5:;Verstappen",
                "start_char": 1830,
                "end_char": 1847,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Norris",
                "start_char": 1849,
                "end_char": 1855,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Leclerc",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1864,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Piastri",
