[
    {
        "title": "Roma, Ghisolfi è pronto: cosa manca per l'annuncio",
        "subtitle": "I Friedkin hanno trovato in Costa Azzurra il loro diesse, ma il francese deve ancora liberarsi dal Nizza",
        "content": "ROMA - Vai Ghisolfi, ora fai la Roma. Salvo ribaltoni, che con la famiglia Friedkin non sono mai da escludere, l’indirizzo del direttore sportivo è scritto in lingua francese. Che sia stato per la forza del famoso algoritmo, già utilizzato per individuare Tiago Pinto, o che sia stato per un incontro a Cannes di qualche settimana fa, i Friedkin si sono fidati come al solito del proprio istinto. Questo vecchio ragazzo con il viso da bon vivant, quasi coetaneo del portoghese predecessore e di due anni più giovane di Daniele De Rossi, è l’uomo nel quale credono per la «ricostruzione» auspicata dall’allenatore. La scaletta dell’opera è stata scritta: la prossima settimana, quando si concluderà il campionato francese, Florent Ghisolfi dovrebbe spostarsi a Roma per la firma su un contratto triennale e, più o meno contestualmente, per partecipare al cerimoniale del prolungamento di De Rossi, anche quello con scadenza 2027. Le parti hanno preferito aspettare che la stagione finisse, anche per rispetto del Nizza che fino a due sere fa era in lotta per i preliminari di Champions: la sconfitta con il Psg ha pregiudicato la rimonta al Brest quarto in classifica ma non impedirà alla squadra allenata dall’italiano Farioli di giocare l’Europa League.Il profilo di GhisolfiCuriosamente dunque Ghisolfi, 39 anni, potrebbe incrociare immediatamente in campo internazionale il club di provenienza. Parliamo di un personaggio poliedrico, con un passato discreto ma non eccelso da calciatore professionista, che poi ha studiato per diventare allenatore: è stato tecnico della squadra femminile del Reims, la società che gli aveva consentito di esordire in Ligue 1, poi è stato assunto come vice nel gruppo maschile, ancora dopo ha lavorato da assistente al Psg (donne) e al Lorient (uomini). Nel 2019 però ha compreso che la sua strada sarebbe stata qualche metro più lontano dal campo. E molti chilometri più a nord, quando ha accettato la proposta di essere capo scout del Lens. Lì, conquistando la Champions, si è fatto apprezzare nella gestione dei calciatori, del mercato e dei conti, meritando nel 2022 la chiamata del Nizza. Che appartiene al ricchissimo inglese Jim Ratcliffe, pure azionista potentissimo del Manchester United.Ghisolfi deve svincolarsi dal NizzaAl Nizza però Ghisolfi non ha ancora comunicato nulla. Per questo è opportuno aspettare ancora qualche giorno prima di certificare l’intesa. Chi conosce il dirigente sostiene che sia un tipo molto riservato: in una delle sue rare interviste ha detto che «non ho bisogno della luce, preferisco l’ombra». E’ descritto come un uomo piuttosto coraggioso nelle scelte. E’ stato lui a puntare lo scorso anno su Farioli, ora cercato dall’Ajax. Gli piace movimentare il mercato con partenze e arrivi molto numerosi, soprattutto giovani. Curiosamente ha chiuso entrambe le stagioni al Nizza con -33 di saldo passivo tra acquisti e cessioni. Il suo investimento più costoso è stato il centravanti nigeriano Moffi, classe ‘99, che aveva incrociato da collaboratore tecnico al Lorient: lo ha pagato 25 milioni. Il primo anno non è stato contento, il secondo di più: Moffi ha segnato 11 gol in campionato, firmando la doppietta decisiva nella vittoria a Parigi nel match d’andata.RomaRoma, gli acquisti flop di Tiago Pinto: 110 milioni investiti male © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/17-127624733/roma_ghisolfi_e_pronto_cosa_manca_per_l_annuncio",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T06:06:44",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715918804.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.24666666666666673,
        "title_polarity": -0.7390000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Costa Azzurra",
                "start_char": 28,
                "end_char": 41,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9984,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvo ribaltoni",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 256,
                "end_char": 267,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Friedkin",
                "start_char": 337,
                "end_char": 345,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Daniele De Rossi",
                "start_char": 519,
                "end_char": 535,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Florent Ghisolfi",
                "start_char": 722,
                "end_char": 738,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 760,
                "end_char": 764,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 887,
                "end_char": 895,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1017,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1084,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brest",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Farioli",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1226,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1253,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GhisolfiCuriosamente",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1288,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1304,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Reims",
                "start_char": 1596,
                "end_char": 1601,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ligue 1",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Psg",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorient",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1779,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lens",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2008,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 2123,
                "end_char": 2128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jim Ratcliffe",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2181,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 2215,
                "end_char": 2232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2241,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NizzaAl",
                "start_char": 2263,
                "end_char": 2270,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2276,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ghisolfi",
                "start_char": 2282,
                "end_char": 2290,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Farioli",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2680,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 2699,
                "end_char": 2703,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nizza",
                "start_char": 2844,
                "end_char": 2849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moffi",
                "start_char": 2965,
                "end_char": 2970,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lorient",
                "start_char": 3033,
                "end_char": 3040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moffi",
                "start_char": 3122,
                "end_char": 3127,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 3209,
                "end_char": 3215,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RomaRoma",
                "start_char": 3235,
                "end_char": 3243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 3266,
                "end_char": 3277,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3308,
                "end_char": 3330,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri, l'ultimo \"agnelliano\": Juve, nuovi arrivi in estate",
        "subtitle": "Elkann ha affidato al direttore tecnico Giuntoli il futuro della società, mentre per la panchina l'obiettivo è Thiago Motta: i dettagli",
        "content": "ROMA - Nel 2015 la Juve era come un abito d’alta sartoria cucito su misura alle ambizioni di Allegri, oggi l’ultimo degli agnelliani in una società rinnovata che progressivamente ha rimpiazzato ogni tassello della vecchia gestione. Nove anni fa Max accettò la sfida di Agnelli: dimostrare al mondo che la metafora del predecessore Conte sul portafoglio da 10 euro in un ristorante da 100 fosse solo un’esagerazione; credette così al progetto affidato alla gestione politico-sportiva e amministrativa di Marotta, aiutato sul mercato da Paratici, divenuto ds plenipotenziario a partire dal 2018 (dopo Ronaldo, Marotta salutò), e da Federico Cherubini, dirigente ancora in società ma con il contratto in scadenza.Due finali di Champions League per la Juve di AllegriLa Juve di Allegri chiuse la prima stagione sfiorando il Triplete nella finale di Berlino contro il Barcellona. Quella squadra con Bonucci-Barzagli-Chiellini in difesa, con Pogba, Pirlo, Vidal a centrocampo e Morata-Tevez davanti non si è stancata di migliorare e due stagioni dopo arrivò a giocarsi di nuovo la Champions, a Cardiff contro il Real, con in più Mandzukic, Dybala e Higuain. Cinque anni di vittorie, poi l’addio, la svolta filosofica della società con Sarri e Pirlo e le circostanze che spinsero Agnelli a tornare da Max, che mai se ne era andato da Torino e che disse “no” al Real Madrid tanto sentiva forte l’attrazione della sua Signora.Allegri e il ritorno nel 2022 per il rilancio della JuveQuando Allegri è tornato, nell’estate del 2022, la Juve stava già cambiando pelle. Max sapeva di accettare un progetto di rilancio - l’uomo di ferro Arrivabene era già stato promosso amministratore delegato - ma non si sarebbe mai aspettato una rivoluzione di tale portata. L’addio di Ronaldo ha lasciato la squadra senza 30 gol; le dimissioni dell’intero Cda per le indagini del caso Prisma hanno cambiato l’anima di un club che Elkann ha preteso passasse attraverso una dieta economica ferrea, scegliendo uomini fidatissimi di conti e di bilanci come Scanavino (ad) e Ferrero (presidente).Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il restyling di John Elkann e l'arrivo di GiuntoliLa Juve non ha ancora smesso di stravolgere sé stessa: a breve saluterà anche Giovanni Manna, destinato al Napoli, arrivato a Vinovo nel 2019 come responsabile della Primavera e tra gli artefici insieme a Claudio Chiellini, Filippo Fusco e Cherubini della NextGen. Nelle dinamiche juventine sta assumendo un ruolo di rilievo Francesco Calvo, ex direttore commerciale oggi a capo dell’area Football Development, dalla quale dipendono questioni che vanno oltre i ricavi e abbracciano pure i delicati rapporti con le istituzioni sportive. Al direttore tecnico Giuntoli, l’architetto del Napoli dei miracoli, John Elkann ha affidato «il futuro della Juve» in una lettera pubblica che pareva già un commiato da Allegri, mai nominato dall’ad di Exor.La nuova Juve punta Thiago Motta per la panchinaUn’investitura, ma pure una responsabilità in tempi di spending review (ultime sessioni di mercato a spesa zero) e scelte dolorose, come quella per la panchina sulla quale sembra già esserci scritto il nome di Thiago Motta. Tra addii e ricambi, va ricordata anche la partenza dell’ex responsabile scouting, Tognozzi, che oggi lavora al Granada e che potrebbe essere sostituito da Mascetti, attualmente al Bayer. Il restyling che manderà in archivio la stagione di Agnelli, insomma, verrebbe completato in estate, anche tramite i nuovi innesti Pompilio e Stefanelli, uomini di fiducia di Giuntoli già sul Golfo, e di Sbravati, attuale responsabile del settore giovanile del Genoa. Con l’addio di Max si chiude davvero un’era.Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri squalificato per 2 turni e multato di 5mila euro © RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA - Nel 2015 la Juve era come un abito d’alta sartoria cucito su misura alle ambizioni di Allegri, oggi l’ultimo degli agnelliani in una società rinnovata che progressivamente ha rimpiazzato ogni tassello della vecchia gestione. Nove anni fa Max accettò la sfida di Agnelli: dimostrare al mondo che la metafora del predecessore Conte sul portafoglio da 10 euro in un ristorante da 100 fosse solo un’esagerazione; credette così al progetto affidato alla gestione politico-sportiva e amministrativa di Marotta, aiutato sul mercato da Paratici, divenuto ds plenipotenziario a partire dal 2018 (dopo Ronaldo, Marotta salutò), e da Federico Cherubini, dirigente ancora in società ma con il contratto in scadenza.Due finali di Champions League per la Juve di AllegriLa Juve di Allegri chiuse la prima stagione sfiorando il Triplete nella finale di Berlino contro il Barcellona. Quella squadra con Bonucci-Barzagli-Chiellini in difesa, con Pogba, Pirlo, Vidal a centrocampo e Morata-Tevez davanti non si è stancata di migliorare e due stagioni dopo arrivò a giocarsi di nuovo la Champions, a Cardiff contro il Real, con in più Mandzukic, Dybala e Higuain. Cinque anni di vittorie, poi l’addio, la svolta filosofica della società con Sarri e Pirlo e le circostanze che spinsero Agnelli a tornare da Max, che mai se ne era andato da Torino e che disse “no” al Real Madrid tanto sentiva forte l’attrazione della sua Signora.Allegri e il ritorno nel 2022 per il rilancio della JuveQuando Allegri è tornato, nell’estate del 2022, la Juve stava già cambiando pelle. Max sapeva di accettare un progetto di rilancio - l’uomo di ferro Arrivabene era già stato promosso amministratore delegato - ma non si sarebbe mai aspettato una rivoluzione di tale portata. L’addio di Ronaldo ha lasciato la squadra senza 30 gol; le dimissioni dell’intero Cda per le indagini del caso Prisma hanno cambiato l’anima di un club che Elkann ha preteso passasse attraverso una dieta economica ferrea, scegliendo uomini fidatissimi di conti e di bilanci come Scanavino (ad) e Ferrero (presidente).Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127623221/allegri_l_ultimo_agnelliano_juve_nuovi_arrivi_in_estate",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T05:27:03",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715916423.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.33159999999999995,
        "title_polarity": 0.9964,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9978,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 111,
                "end_char": 123,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "agnelliani",
                "start_char": 122,
                "end_char": 132,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 245,
                "end_char": 248,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 331,
                "end_char": 336,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 503,
                "end_char": 510,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paratici",
                "start_char": 535,
                "end_char": 543,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 599,
                "end_char": 606,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 608,
                "end_char": 615,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Cherubini",
                "start_char": 630,
                "end_char": 648,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 724,
                "end_char": 740,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 748,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriLa Juve",
                "start_char": 756,
                "end_char": 770,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 774,
                "end_char": 781,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Triplete",
                "start_char": 820,
                "end_char": 828,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Berlino",
                "start_char": 845,
                "end_char": 852,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 863,
                "end_char": 873,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonucci-Barzagli-Chiellini in difesa",
                "start_char": 894,
                "end_char": 930,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pogba",
                "start_char": 936,
                "end_char": 941,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 943,
                "end_char": 948,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vidal",
                "start_char": 950,
                "end_char": 955,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Morata-Tevez",
                "start_char": 972,
                "end_char": 984,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1084,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cardiff",
                "start_char": 1088,
                "end_char": 1095,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Real",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mandzukic",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1132,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1140,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Higuain",
                "start_char": 1143,
                "end_char": 1150,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1234,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1242,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1280,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1297,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1333,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Real Madrid",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Signora",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1416,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1424,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveQuando Allegri",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1487,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1528,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1559,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arrivabene",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1632,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1765,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cda",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1832,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prisma",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1864,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1909,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2035,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrero",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2050,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2081,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 2082,
                "end_char": 2088,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2097,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 2122,
                "end_char": 2135,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 2161,
                "end_char": 2168,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 2209,
                "end_char": 2220,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "GiuntoliLa Juve",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 2321,
                "end_char": 2335,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2350,
                "end_char": 2356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vinovo",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2375,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Primavera",
                "start_char": 2409,
                "end_char": 2418,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Claudio Chiellini",
                "start_char": 2448,
                "end_char": 2465,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Filippo Fusco",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2480,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cherubini",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2492,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NextGen",
                "start_char": 2499,
                "end_char": 2506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francesco Calvo",
                "start_char": 2568,
                "end_char": 2583,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Football Development",
                "start_char": 2632,
                "end_char": 2652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2800,
                "end_char": 2808,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 2827,
                "end_char": 2833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 2848,
                "end_char": 2859,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2889,
                "end_char": 2893,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2949,
                "end_char": 2956,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Exor",
                "start_char": 2982,
                "end_char": 2986,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2996,
                "end_char": 3000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3007,
                "end_char": 3019,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 3245,
                "end_char": 3257,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tognozzi",
                "start_char": 3342,
                "end_char": 3350,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Granada",
                "start_char": 3371,
                "end_char": 3378,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mascetti",
                "start_char": 3415,
                "end_char": 3423,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bayer",
                "start_char": 3440,
                "end_char": 3445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 3499,
                "end_char": 3506,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pompilio",
                "start_char": 3578,
                "end_char": 3586,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stefanelli",
                "start_char": 3589,
                "end_char": 3599,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 3622,
                "end_char": 3630,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Golfo",
                "start_char": 3639,
                "end_char": 3644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sbravati",
                "start_char": 3651,
                "end_char": 3659,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3708,
                "end_char": 3713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3730,
                "end_char": 3733,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 3765,
                "end_char": 3783,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3785,
                "end_char": 3792,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA -",
                "start_char": 3844,
                "end_char": 3873,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 3886,
                "end_char": 3890,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3960,
                "end_char": 3967,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "agnelliani",
                "start_char": 3989,
                "end_char": 3999,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 4112,
                "end_char": 4115,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 4136,
                "end_char": 4143,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 4198,
                "end_char": 4203,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 4370,
                "end_char": 4377,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Paratici",
                "start_char": 4402,
                "end_char": 4410,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 4466,
                "end_char": 4473,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Marotta",
                "start_char": 4475,
                "end_char": 4482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Federico Cherubini",
                "start_char": 4497,
                "end_char": 4515,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 4591,
                "end_char": 4607,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 4615,
                "end_char": 4619,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AllegriLa Juve",
                "start_char": 4623,
                "end_char": 4637,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 4641,
                "end_char": 4648,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Triplete",
                "start_char": 4687,
                "end_char": 4695,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Berlino",
                "start_char": 4712,
                "end_char": 4719,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Barcellona",
                "start_char": 4730,
                "end_char": 4740,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonucci-Barzagli-Chiellini in difesa",
                "start_char": 4761,
                "end_char": 4797,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Pogba",
                "start_char": 4803,
                "end_char": 4808,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 4810,
                "end_char": 4815,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vidal",
                "start_char": 4817,
                "end_char": 4822,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Morata-Tevez",
                "start_char": 4839,
                "end_char": 4851,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 4942,
                "end_char": 4951,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Cardiff",
                "start_char": 4955,
                "end_char": 4962,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Real",
                "start_char": 4973,
                "end_char": 4977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mandzukic",
                "start_char": 4990,
                "end_char": 4999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 5001,
                "end_char": 5007,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Higuain",
                "start_char": 5010,
                "end_char": 5017,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Sarri",
                "start_char": 5096,
                "end_char": 5101,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pirlo",
                "start_char": 5104,
                "end_char": 5109,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 5140,
                "end_char": 5147,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 5161,
                "end_char": 5164,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 5194,
                "end_char": 5200,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Real Madrid",
                "start_char": 5221,
                "end_char": 5232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Signora",
                "start_char": 5276,
                "end_char": 5283,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5284,
                "end_char": 5291,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "JuveQuando Allegri",
                "start_char": 5336,
                "end_char": 5354,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 5391,
                "end_char": 5395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 5423,
                "end_char": 5426,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Arrivabene",
                "start_char": 5489,
                "end_char": 5499,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 5625,
                "end_char": 5632,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cda",
                "start_char": 5696,
                "end_char": 5699,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prisma",
                "start_char": 5725,
                "end_char": 5731,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 5770,
                "end_char": 5776,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scanavino",
                "start_char": 5893,
                "end_char": 5902,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ferrero",
                "start_char": 5910,
                "end_char": 5917,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa",
                "start_char": 5937,
                "end_char": 5948,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 5949,
                "end_char": 5955,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 5957,
                "end_char": 5964,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 5989,
                "end_char": 6002,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 6028,
                "end_char": 6035,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri, l'addio è già scritto. La Juve perdona la notte di follia, ma…",
        "subtitle": "Il club non ha gradito l’episodio con il direttore di Tuttosport e lo sfogo del tecnico: il divorzio è già scritto",
        "content": "ROMA - «Mi dovete credere, non è stato facile». Dopo la rabbia, l’umanità. Dopo la grinta, il sincero godimento dentro una serata di tensioni, lacrime e veleni. Quando il furioso Allegri, a trionfo ottenuto, si è seduto sui led pubblicitari dell’Olimpico osservando con gli occhi lucidi la festa dei suoi ragazzi, deve aver pensato che nonostante tutto la nave fosse approdata, oltrepassando uno tsunami di 72 ore con la Champions in tasca e la Coppa Italia in bacheca. Nel post partita di Atalanta-Juve la tensione con la società è deflagrata al punto che i massimi dirigenti ora starebbero riflettendo su un divorzio anticipato (con panchina affidata a Montero a Bologna e con il Monza) che avrebbe degli inevitabili strascichi legali. «Se dovessi andar via, lascerei una grande Juve» è stato il testamento di Max nella notte del trionfo, dedicato a un gruppo che pur con tanti limiti non ha mai smesso di sentirsi squadra di cemento. Fresco, tra l’altro. Perché Allegri ha vinto la Coppa con 26 anni di media e bisogna tornare al 1994 per trovare una Juve così sbarazzina. In campo c’era il pallone d’oro Baggio, e la stagione finì con zero titoli.Allegri, un anno complicatoDal suo ritorno alla Continassa, il tecnico si è trovato a gestire diversi momenti di difficoltà. «Per i primi tre anni Agnelli mi aveva chiesto di ricreare un gruppo, di dare sostenibilità e competitività». Tre elementi per dire che avrebbe completato la missione: la squadra ha dimostrato di essere dalla sua parte abbracciandolo e lanciandolo in aria dopo la conquista della Coppa, la società ha iniziato a ripianare i deficit grazie ai risultati recenti (100 milioni di introiti solo da questa stagione) e nel museo oggi c’è un trofeo in più. Nel frattempo, Max ha fatto fronte all’addio di Ronaldo, alle prime conseguenze del caso plusvalenze, alle dimissioni dell’intero Cda e persino alle sentenze della giustizia sportiva che cadevano sempre a poche ore da partite decisive per l’Euroleague o la corsa Champions. Non vanno poi dimenticati gli #AllegriOut dei social, le critiche feroci, le ultime tre sessioni di mercato a spesa zero, il caso doping di Pogba, la squalifica di Fagioli per le scommesse, il dossieraggio illegale, le tensioni con il dt Giuntoli, i silenzi della società e l’incertezza sul suo futuro.Allegri, la tensione dopo il trionfoE così, all’ultima curva, i nervi sono saltati. Dopo la protesta vibrante contro Maresca, il grido «Dov’è Rocchi?», i vestiti quasi strappati (giacca, cravatta e camicia) e soprattutto dopo il tentativo di allontanare Giuntoli dal luogo della festa, lo show di Allegri mercoledì è proseguito in sala stampa. «Lo spogliarello ti è piaciuto?» ha detto a un giornalista. Ancora: «Mi avete già esonerato?». E per finire: «Se ho dei sassolini? Di solito nelle scarpe mi entrano i gommini del sintetico e me li tolgo in albergo». Poco prima, l’episodio della discordia: il direttore di Tuttosport, Guido Vaciago, ha accusato Allegri di averlo minacciato con queste frasi: «So dove venire a prenderti» e «Vengo e ti strappo tutte e due le orecchie. Vengo e ti picchio sul muso». Max ha risposto tramite il suo legale, Rodella, «negando integralmente» la ricostruzione e precisando che «si è trattato di un acceso alterco verbale dovuto alla concitazione del momento, nel corso del quale entrambi si sono vicendevolmente insultati». Vaciago ha ulteriormente replicato dicendo di avere dei testimoni e la procura federale ha aperto un’inchiesta, convocando entrambi.Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/juve/2024/05/17-127623224/allegri_l_addio_e_certo_la_juve_perdona_la_notte_di_follia_ma_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T05:29:22",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715916562.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 54,
                "end_char": 64,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - «Mi dovete credere",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 246,
                "end_char": 254,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 421,
                "end_char": 430,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 445,
                "end_char": 457,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 490,
                "end_char": 503,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Montero",
                "start_char": 655,
                "end_char": 662,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 682,
                "end_char": 687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 781,
                "end_char": 785,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 812,
                "end_char": 815,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fresco",
                "start_char": 937,
                "end_char": 943,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 965,
                "end_char": 972,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 985,
                "end_char": 990,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1058,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baggio",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1114,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1158,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Continassa",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1209,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Agnelli",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1305,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1561,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1743,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ronaldo",
                "start_char": 1773,
                "end_char": 1780,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cda",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Euroleague",
                "start_char": 1966,
                "end_char": 1976,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1988,
                "end_char": 1997,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "AllegriOut",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2040,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pogba",
                "start_char": 2139,
                "end_char": 2144,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 2163,
                "end_char": 2170,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2237,
                "end_char": 2245,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2301,
                "end_char": 2308,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2425,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rocchi",
                "start_char": 2443,
                "end_char": 2449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 2555,
                "end_char": 2563,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2598,
                "end_char": 2605,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Tuttosport",
                "start_char": 2917,
                "end_char": 2927,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Guido Vaciago",
                "start_char": 2929,
                "end_char": 2942,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2956,
                "end_char": 2963,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vengo e ti picchio sul muso",
                "start_char": 3079,
                "end_char": 3106,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Max",
                "start_char": 3109,
                "end_char": 3112,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rodella",
                "start_char": 3148,
                "end_char": 3155,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vaciago",
                "start_char": 3362,
                "end_char": 3369,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 3500,
                "end_char": 3518,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 3520,
                "end_char": 3527,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 3552,
                "end_char": 3565,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Maresca",
                "start_char": 3591,
                "end_char": 3598,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gasperini al bivio, il Napoli aspetta: quando potrebbe arrivare la risposta",
        "subtitle": "Dopo la finale di Euroleague con la sua Atalanta, il tecnico dovrà decidere il suo futuro. Ma nella lista azzurra restano anche Conte, Pioli e Italiano",
        "content": "Il Napoli è in attesa. Di Gian Piero Gasperini: è sempre lui, il primo della lista. Il profilo individuato per accompagnare la squadra e il club in questo percorso di rifondazione e ricostruzione che De Laurentiis ha inaugurato al tramonto di una stagione da incubo. L'allenatore dell'Atalanta, reduce dalla sconfitta in finale di Coppa Italia contro la Juventus, ha un'agenda ancora pienissima: mercoledì a Dublino si giocherà la seconda finale dell'anno, quella di Europa League con il Bayer Leverkusen, e poi, dopo aver concluso il campionato e recuperato anche la giornata con la Fiorentina rinviata a marzo, tirerà le somme sulla cavalcata verso la prossima Champions.Napoli e Atalanta aspettano GasperiniGià, la Dea pende dalle sue labbra: in campo e a quanto pare anche fuori, nel senso che la famiglia Percassi non ha intenzione di perderlo e anzi ha voglia di prolungare il suo contratto in scadenza nel 2025. Legittimo, normalissimo considerando uno splendido rapporto giunto all'ottavo anno. Ma il Napoli, dal canto suo, vive gli stessi giorni di attesa: ha scelto di puntare innanzitutto su di lui per il futuro e attende una risposta. Una risposta che ovviamente arriverà nei pressi della finale europea: gli impegni del Gasp hanno la priorità, ci mancherebbe, il rispetto è sacro ed è reciproco.Non solo Gasperini: Manna ds in pectore del NapoliAdl ha annunciato ufficialmente, per la prima volta, che le novità non riguarderanno soltanto la panchina: il primo tassello della rifondazione sarà l'arrivo di un nuovo responsabile dell'area sportiva. Ieri il presidente non ha citato il suo nome, ma in questo caso il segreto è già stato svelato da tempo: sarà Giovanni Manna, certo, in uscita dalla Juventus e dunque nuovo ds azzurro in pectore. Non resta che registrare, quando arriverà, l'annuncio ufficiale della sua nomina. Il passo successivo sarà invece l'investitura del leader tecnico, del capo carismatico in tuta che dovrà allenare l'anima, le doti e il cuore dei giocatori. Quelli che resteranno e quelli che invece arriveranno, nuovi di zecca: Gasp, dicevamo, è ritenuto dal club l'uomo giusto per rilanciare il gruppo e lanciare i giovani; per valorizzare una squadra che appena un anno fa ha stravolto il campionato e incantato l'Europa e che oggi a Firenze, incredibile ma vero, si giocherà contro la Fiorentina l'ultima fiche per agganciare quantomeno la Conference.Conte, Pioli e Italiano nella lista di De LaurentiisNon solo Gasperini, comunque. Giocoforza. Sullo sfondo resta Antonio Conte, al netto delle parole che De Laurentiis ha pronunciato ieri in occasione della presentazione dei ritiri di Dimaro Folgarida e Castel di Sangro: antica amicizia, enorme stima, un'offerta da 8 milioni tra ottobre e novembre e poi i nuovi e recenti contatti. Diretti, con incontro: operazione impegnativa dal punto di vista economico, soprattutto ora senza Champions, e una distanza di un paio di milioni tra domanda e proposta di ingaggio (per pareggiare quella autunnale). Conte, tra l'altro, è l'unico libero della compagnia, ma in lista resistono pure Stefano Pioli, al capolinea con il Milan ma titolare di un altro anno di contratto da risolvere, e Vincenzo Italiano, il tecnico che De Laurentiis ha rivelato ieri di aver puntato un anno fa, nel casting post Spalletti, salvo poi fare marcia indietro perché legato contrattualmente alla Viola. «Non ho voluto fare torti a nessuno», ha spiegato. Adesso, però, è praticamente libero: la sua avventura in Toscana è finita. Oggi al Franchi sarà un avversario speciale.NapoliNapoli, tutta la squadra con Spalletti e tanti ospiti vip alla proiezione del film sullo scudetto © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/calcio-mercato/napoli/2024/05/17-127624731/gasperini_al_bivio_il_napoli_aspetta_quando_arrivera_la_risposta",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-17T06:01:56",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715918516.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": -0.6888666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.08640000000000003,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Euroleague",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 143,
                "end_char": 151,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9807999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 26,
                "end_char": 46,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 200,
                "end_char": 213,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 285,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 331,
                "end_char": 343,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 354,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 467,
                "end_char": 480,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 488,
                "end_char": 504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 584,
                "end_char": 594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 663,
                "end_char": 672,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 673,
                "end_char": 679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 682,
                "end_char": 690,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GasperiniGià",
                "start_char": 701,
                "end_char": 713,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 718,
                "end_char": 721,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Percassi",
                "start_char": 810,
                "end_char": 818,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1238,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1327,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "NapoliAdl",
                "start_char": 1353,
                "end_char": 1362,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Giovanni Manna",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1686,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasp",
                "start_char": 2068,
                "end_char": 2072,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa",
                "start_char": 2256,
                "end_char": 2262,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Firenze",
                "start_char": 2276,
                "end_char": 2283,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 2383,
                "end_char": 2393,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2394,
                "end_char": 2399,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 2401,
                "end_char": 2406,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Italiano",
                "start_char": 2409,
                "end_char": 2417,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De LaurentiisNon",
                "start_char": 2433,
                "end_char": 2449,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2464,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giocoforza",
                "start_char": 2476,
                "end_char": 2486,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Antonio Conte",
                "start_char": 2507,
                "end_char": 2520,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 2548,
                "end_char": 2561,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dimaro Folgarida",
                "start_char": 2629,
                "end_char": 2645,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Castel di Sangro",
                "start_char": 2648,
                "end_char": 2664,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Diretti",
                "start_char": 2778,
                "end_char": 2785,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 2876,
                "end_char": 2885,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 2999,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Stefano Pioli",
                "start_char": 3075,
                "end_char": 3088,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 3110,
                "end_char": 3115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vincenzo Italiano",
                "start_char": 3174,
                "end_char": 3191,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 3208,
                "end_char": 3221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 3284,
                "end_char": 3293,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 3362,
                "end_char": 3367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toscana",
                "start_char": 3477,
                "end_char": 3484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Franchi",
                "start_char": 3503,
                "end_char": 3510,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NapoliNapoli",
                "start_char": 3539,
                "end_char": 3551,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 3574,
                "end_char": 3583,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 3645,
                "end_char": 3667,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve, tutti i vip all'Olimpico per la finale di Coppa Italia",
        "subtitle": "Da Spalletti e De Laurentiis fino a Chiara Frattesi e Massimo Giletti, tutti presenti per una notte di grande calcio nello stadio romano",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127552579/atalanta-juve_tutti_i_vip_allolimpico_per_la_finale_di_coppa_italia",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715926511.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-17",
        "overall_polarity": 0.6662666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 57,
                "end_char": 69,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9994000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 15,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiara Frattesi",
                "start_char": 36,
                "end_char": 51,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimo Giletti",
                "start_char": 54,
                "end_char": 69,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Allegri e il gesto polemico verso Giuntoli dopo la vittoria in Coppa Italia",
        "subtitle": "Inatteso fuoriprogramma all'Olimpico dopo il successo sull'Atalanta, con il tecnico e il dirigente bianconeri protagonisti: cos'è successo",
        "content": "ROMA - Inatteso fuoriprogramma durante i festeggiamenti della Juventus sul prato dell'Olimpico dopo la finale di Coppa Italia vinta 1-0 contro l'Atalanta grazie al gol segnato in avvio da Dusan Vlahovic.Allegri, gesto polemico verso Giuntoli: cos'è successoDopo la premiazione infatti, con i bianconeri ancora in campo, dalle immagini della diretta tv è sembrato che il tecnico Massimiliano Allegri volesse allontanare con dei gesti plateali il direttore sportivo Cristiano Giuntoli dal gruppo che celebrava il successo, con capitan Danilo poi intervenuto per calmare l'allenatore (che già nel finale del match era parso nervoso, espulso dopo essersi infuriato con il team arbitrale) e portarlo via. Una ricostruzione, questa, che è stata però smentita dallo stesso Allegri ai microfoni di Mediaset nelle interviste successive alla partita: \"Non ho voluto allontanare nessuno. Rispetto la società e rispetto gli uomini\".Allegri e il suo futuro nella Juventus: cos'ha dettoCosì invece Allegri ha parlato del suo futuro:  \"Se non sarò più l'allenatore della Juventus, lascio una squadra forte. Poi la società farà le sue valutazioni. La Juventus è vincere, tutto si racchiude in questa frase - ha aggiunto sempre ai microfoni di Mediaset -. Abbiamo regalato una gioia a società, tifosi e a me. Sono contento della serata, vincere non è facile, ma fa parte del dna di questa squadra\". Poi ha concluso: \"La società ha diritto di decidere se cambiare o meno un tecnico o un calciatore. Per me era importante vincere stasera e mi sono divertito\".Coppa ItaliaCoppa Italia, Allegri impazzisce alla fine di Atalanta-Juve: furiosa reazione contro Maresca © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/16-127576490/allegri_e_il_gesto_polemico_verso_giuntoli_dopo_la_vittoria_della_juve_in_coppa_italia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T22:16:00",
        "scrape_dt": "2024-05-17T08:15:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715804160.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9996,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 63,
                "end_char": 75,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Inatteso fuoriprogramma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 30,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 62,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 113,
                "end_char": 125,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dusan Vlahovic",
                "start_char": 188,
                "end_char": 202,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 203,
                "end_char": 210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Giuntoli",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Massimiliano Allegri",
                "start_char": 378,
                "end_char": 398,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cristiano Giuntoli",
                "start_char": 464,
                "end_char": 482,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 533,
                "end_char": 539,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 766,
                "end_char": 773,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 790,
                "end_char": 798,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "uomini\"",
                "start_char": 912,
                "end_char": 919,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 950,
                "end_char": 958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 984,
