[
    {
        "title": "Tifosi della Juve chiedono un selfie a De Laurentiis: \"Signori miei...\"",
        "subtitle": "Il presidente azzurro, dopo l’assemblea di Lega al Coni, viene fermato da due ragazzi in bianconero per una foto",
        "content": "ROMA - Aurelio De Laurentiis e il selfie con il tifoso della Juve. All’uscita dell’Assemblea di Lega al Coni il presidente del Napoli viene fermato da un ragazzo con la maglia bianconera (e un altro senza maglia) che gli chiedono una foto: “Signori miei...”, risponde sorpreso De Laurentiis. Che poi si presta al selfie e commenta con una battuta: “Bisogna essere democratici”. I giornalisti presenti ridono tutti. E anche i ragazzi, sicuramente a Roma per assistere alla finale di Coppa Italia che la Juve si giocherà questa sera all'Olimpico contro l'Atalanta. La rivalità tra Juve e Napoli è sempre accesa. Questa volta il patron azzurro però, si è concesso senza rinunciare alla foto con i ragazzi. La battuta finale è la giusta chiusura ad una scena surreale, ma anche divertente. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/napoli/2024/05/15-127542272/tifosi_della_juve_chiedono_un_selfie_a_de_laurentiis_la_risposta_fa_ridere_tutti_video",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T15:40:10",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715780410.0,
        "placed": null,
        "ranked": 1,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.7362666666666667,
        "title_polarity": 0.9985999999999999,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 39,
                "end_char": 52,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.21140000000000003,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lega al Coni",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9987999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "ROMA - Aurelio De Laurentiis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 61,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assemblea di Lega",
                "start_char": 83,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Signori miei...”",
                "start_char": 241,
                "end_char": 257,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 277,
                "end_char": 290,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 448,
                "end_char": 452,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 482,
                "end_char": 494,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 502,
                "end_char": 506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 535,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 553,
                "end_char": 561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 579,
                "end_char": 583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 586,
                "end_char": 592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 788,
                "end_char": 800,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tutti gli acquisti flop di Tiago Pinto: 110 milioni investiti male",
        "subtitle": "L'ex direttore sportivo non ha migliorato la squadra neanche con i prestiti",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/serie-a/roma/2024/05/15-127516250/roma_gli_acquisti_flop_di_tiago_pinto_110_milioni_investiti_male",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715792411.0,
        "placed": null,
        "ranked": 2,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.6664,
        "title_polarity": -0.9996,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tiago Pinto",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996
    },
    {
        "title": "Atalanta-Juve alle 21: tutti gli aggiornamenti in tempo reale",
        "subtitle": "I nerazzurri di Gasperini e i bianconeri di Allegri si sfidano allo stadio Olimpico di Roma: in palio la coccarda tricolore. Tutti gli aggiornamenti in tempo reale",
        "content": "ROMA - È arrivato il grande giorno: Atalanta e Juve si sfidano allo stadio Olimpico di Roma nella finalissima di Coppa Italia (calcio d'inizio alle ore 21:00). I bianconeri di Allegri puntano la coccarda tricolore per dare un senso a una stagione di alti e bassi. Avversaria di Vlahovic e compagni l'Atalanta di Gasperini che sta iniziando una settimana di fuoco: sfida alla 'Vecchia Signora' oggi (15 maggio), trasferta a Lecce in Serie A per blindare la qualificazione in Champions League e altra finale, mercoledì 22 maggio, a Dublino contro il Bayer Leverkusen in Europa League. Segui la diretta della partita.18:55Atalanta-Juve, ecco chi canterà l'inno di MameliPrima della finale di Coppa Italia allo stadio Olimpico, ci sarà un grandissimo nome della musica italiana a cantare l'inno di Mameli: ecco di chi si tratta. LEGGI TUTTO18:50Atalanta-Juve, la finale visibile al cinemaLa finale di Coppia Italia sarà trasmessa sul grande schermo al The Space Cinema Moderno di Roma.CalcioCoppa Italia, la finale al cinema18:45Coppa Italia, il possibile record di GasperiniIn caso di vittoria, anche Gian Piero Gasperini otterrebbe un particolare record. Il tecnico dell'Atalanta potrebbe diventare l’allenatore più “anziano” a vincere la Coppa Italia, a 66 anni e 109 giorni.18:40Atalanta-Juve, l'arrivo dei tifosi all'OlimpicoIniziano le prime file all'esterno dello stadio Olimpico, dove stanno arrivando i tifosi di Atalanta e Juve per la finale di Coppa Italia.Coppa ItaliaCoppa Italia, i tifosi di Juve e Atalanta arrivano all'Olimpico per la finale18:35Coppa Italia, il possibile record di AllegriMassimiliano Allegri potrebbe diventare il primo allenatore nella storia a vincere cinque volte la Coppa Italia. L'attuale tecnico della Juve è a quota quattro trionfi, insieme a Sven-Goran Eriksson e Roberto Mancini.18:30Atalanta-Juve, cresce l'attesa dei tifosiI primi tifosi nerazzurri e bianconeri arrivano all'esterno dello stadio Olimpico: sale sempre di più l'attesa per la finale di Coppa Italia.18:25Totti, la previsione sulla finale di Coppa ItaliaL'ex capitano della Roma ha provato a fare un pronostico sulla sfida tra Atalanta e Juve: ecco la sua favorita per la vittoria. LEGGI TUTTO18:20Atalanta-Juve, i precedenti in finaleQuesta sarà la seconda finale tra Atalanta e Juventus tra tutte le competizioni. L'unico precedente è sempre in Coppa Italia, con la finale del 19 maggio 2021 al Mapei Stadium vinta dai bianconeri per 2-1, con le reti di Kulusevski e Chiesa.18:15Atalanta-Juve, scontri tra tifosi prima della finaleCirca un centinaio gli ultras di Juventus e Atalanta sono rimasti coinvolti negli scontri che si sono verificati nel pomeriggio nel tratto toscano dell'A1, in provincia di Arezzo. Necessario l'intervento della polizia. LEGGI TUTTO18:10Tifosi della Juve chiedono un selfie a De Laurentiis: la risposta fa ridere tuttiIl presidente azzurro, dopo l’assemblea di Lega al Coni, viene fermato da due ragazzi in bianconero per una foto. LEGGI TUTTO18:00Juve, Allegri può entrare nella storia in Coppa ItaliaIl 56enne allenatore livornese potrebbe diventare il primo allenatore nella storia a vincere cinque volte la Coppa Italia. Finora, a quota quattro, anche Sven-Göran Eriksson e Roberto Mancini.17:50Atalanta, due finali per sognareCon la conquista della finale di Europa League, che si disputerà il 22 maggio contro il Bayer Leverkusen a Dublino, per la prima volta nella sua storia l’Atalanta giocherà due finali di due competizioni ufficiali diverse in una singola stagione.17:45Atalanta, appuntamento con la storiaQuella di questa sera sarà la sesta finale di Coppa Italia nella storia dell’Atalanta. Dopo aver vinto il trofeo nella sua prima finale del torneo nel 1962/63 contro il Torino (per 3-1 con Paolo Tabanelli allenatore), la Dea ha perso tutte le quattro finali successive della coppa nazionale (1986/87, 1995/96, 2018/19 e 2020/21).17:40Dominio Juve in Coppa ItaliaLa Juventus è sia la squadra che ha disputato più finali (21 prima di questa) nella storia della Coppa Italia sia quella che ha vinto più volte la competizione (14). Più nel dettaglio, i bianconeri hanno sollevato il trofeo in cinque delle ultime sette finali disputate.17:35Atalanta-Juve, il precedente in finale di Coppa ItaliaNerazzurri e bianconeri si affrontano in una finale solo per la seconda volta tra tutte le competizioni, dopo quella, sempre in Coppa Italia, vinta dai bianconeri il 19 maggio 2021 al 'Mapei Stadium' per 2-1: decisive le reti di Kulusevski e Chiesa per la 'Vecchia Signora'; per la Dea gol di Malinovskyi.17:30Atalanta-Juve in tv e in streamingLa finale di Coppa Italia tra Atalanta e Juventus sarà visibile in diretta esclusiva su Canale 5. L'atteso match tra nerazzurri bergamaschi e bianconeri sarà visibile anche in streaming scaricando l'app di Mediaset Infinity sui vostri dispositivi mobili pc, smartphone e tablet.Stadio Olimpico, Roma © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127540662/atalanta-juve_diretta_segui_la_finale_di_coppa_italia_live",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715792411.0,
        "placed": null,
        "ranked": 3,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.9986666666666668,
        "title_polarity": 0.9974000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico di",
                "start_char": 68,
                "end_char": 86,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico di",
                "start_char": 68,
                "end_char": 86,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 113,
                "end_char": 125,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Avversaria di Vlahovic",
                "start_char": 264,
                "end_char": 286,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 300,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 312,
                "end_char": 321,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora' oggi",
                "start_char": 376,
                "end_char": 397,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 423,
                "end_char": 428,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 432,
                "end_char": 439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions League",
                "start_char": 474,
                "end_char": 490,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 530,
                "end_char": 537,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 548,
                "end_char": 564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 568,
                "end_char": 581,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "MameliPrima",
                "start_char": 661,
                "end_char": 672,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 689,
                "end_char": 701,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 707,
                "end_char": 722,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Mameli",
                "start_char": 794,
                "end_char": 800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:50Atalanta-Juve",
                "start_char": 825,
                "end_char": 854,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppia Italia",
                "start_char": 897,
                "end_char": 910,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "The Space Cinema Moderno",
                "start_char": 948,
                "end_char": 972,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 976,
                "end_char": 980,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "CalcioCoppa",
                "start_char": 981,
                "end_char": 992,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 993,
                "end_char": 999,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1037,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "GasperiniIn",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gian Piero Gasperini",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1118,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1249,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "OlimpicoIniziano",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1334,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1463,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ItaliaCoppa Italia",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1488,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1502,
                "end_char": 1506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1509,
                "end_char": 1517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1539,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italia",
                "start_char": 1564,
                "end_char": 1570,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AllegriMassimiliano",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1614,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1622,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1713,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1739,
                "end_char": 1743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sven-Goran Eriksson",
                "start_char": 1781,
                "end_char": 1800,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini.18:30Atalanta-Juve",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1837,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "tifosiI",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1866,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1946,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia.18:25Totti",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 2016,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2053,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "ItaliaL'",
                "start_char": 2054,
                "end_char": 2062,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2084,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2133,
                "end_char": 2141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2144,
                "end_char": 2148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:20Atalanta-Juve",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2217,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2286,
                "end_char": 2294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2353,
                "end_char": 2365,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mapei Stadium",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2416,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kulusevski",
                "start_char": 2462,
                "end_char": 2472,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa.18:15Atalanta-Juve",
                "start_char": 2475,
                "end_char": 2500,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "finaleCirca",
                "start_char": 2533,
                "end_char": 2544,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2572,
                "end_char": 2580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2591,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "A1",
                "start_char": 2691,
                "end_char": 2693,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "provincia di Arezzo",
                "start_char": 2698,
                "end_char": 2717,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:10Tifosi della Juve",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2791,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "De Laurentiis",
                "start_char": 2813,
                "end_char": 2826,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lega al Coni",
                "start_char": 2898,
                "end_char": 2910,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "LEGGI TUTTO18:00Juve",
                "start_char": 2969,
                "end_char": 2989,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2991,
                "end_char": 2998,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaIl",
                "start_char": 3027,
                "end_char": 3041,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3148,
                "end_char": 3160,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Sven-Göran Eriksson",
                "start_char": 3193,
                "end_char": 3212,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roberto Mancini.17:50Atalanta",
                "start_char": 3215,
                "end_char": 3244,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 3301,
                "end_char": 3314,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 3356,
                "end_char": 3372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dublino",
                "start_char": 3375,
                "end_char": 3382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3422,
                "end_char": 3430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 3600,
                "end_char": 3612,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 3631,
                "end_char": 3639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 3723,
                "end_char": 3729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Tabanelli",
                "start_char": 3743,
                "end_char": 3758,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 3775,
                "end_char": 3778,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "coppa nazionale",
                "start_char": 3829,
                "end_char": 3844,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaLa Juventus",
                "start_char": 3904,
                "end_char": 3927,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4013,
                "end_char": 4025,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaNerazzurri",
                "start_char": 4233,
                "end_char": 4255,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4373,
                "end_char": 4385,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mapei Stadium",
                "start_char": 4430,
                "end_char": 4443,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kulusevski",
                "start_char": 4474,
                "end_char": 4484,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 4487,
                "end_char": 4493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vecchia Signora'",
                "start_char": 4502,
                "end_char": 4518,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Dea",
                "start_char": 4527,
                "end_char": 4530,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Malinovskyi.17:30Atalanta-Juve",
                "start_char": 4538,
                "end_char": 4568,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 4602,
                "end_char": 4614,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 4619,
                "end_char": 4627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 4630,
                "end_char": 4638,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canale 5",
                "start_char": 4677,
                "end_char": 4685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 4795,
                "end_char": 4803,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Infinity",
                "start_char": 4804,
                "end_char": 4812,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Stadio Olimpico",
                "start_char": 4867,
                "end_char": 4882,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 4884,
                "end_char": 4888,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Jacobs a Roma si allena allo stadio dei Marmi: e spunta anche Fiona May",
        "subtitle": "Il bicampione olimpico in carica dei 100 metri e della staffetta 4x100, sotto la supervisione del suo allenatore Rana Reider, ha effettuato sprint con sovraccarico e prove di ipervelocità con traino: \"Voglio arrivare a Parigi al top, punto l'oro\"",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/altri-sport/atletica/2024/05/15-127540391/jacobs_a_roma_si_allena_allo_stadio_dei_marmi_e_spunta_anche_fiona_may",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 0,
        "epoch": 1715792411.0,
        "placed": null,
        "ranked": 4,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.6656666666666667,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Jacobs",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Marmi",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiona May",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9976,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rana Reider",
                "start_char": 113,
                "end_char": 124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Parigi",
                "start_char": 219,
                "end_char": 225,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Finale Coppa Italia, Atalanta-Juve: formazioni e diretta tv",
        "subtitle": "Scopri tutto sulla finale di Coppa Italia: info, orario e canali per seguirla in tempo reale o in differita. Le possibili scelte di Gasperini e Allegri",
        "content": "Atalanta e Juventus si sfidano per il terzo trofeo nazionale da assegnare dopo la Supercoppa e la Serie A (già vinta dall'Inter nonostante il campionato non sia ancora terminato). In palio, questa sera, all'Olimpico, la Coppa Italia. Grande attesa per la finalissima.Atalanta-Juve, la data Atalanta-Juventus, finale di Coppa Italia, si giocherà questa sera, mercoledì 15 maggio, alle ore 21, allo stadio Olimpico di RomaDove vedere Atalanta-Juve in diretta tv La finale di Coppa Italia tra Atalanta e Juventus sarà visibile in diretta esclusiva su Canale 5. Potrete seguire la diretta testuale del match anche sul sito del Corriere dello Sport-Stadio. Dove vedere Atalanta-Juve in streaming Atalanta-Juventus sarà visibile non solo in diretta tv ma anche in streaming scaricando l'app di Mediaset Infinity sui vostri dispositivi mobili pc, smartphone e tablet. © RIPRODUZIONE RISERVATA;La probabile formazione di GasperiniATALANTA (3-4-1-2): Carnesecchi; Scalvini, Hien, Djimsiti; Zappacosta, De Roon, Ederson, Ruggeri; Koopmeiner; De Ketelaere, Lookman. A disposizione: Musso, Toloi, Bonfanti, Bakker, Adopo, Pasalic, Touré, Miranchuk.Indisponibili: Holm, Kolasinac. Squalificati: Scamacca. Diffidati: Ederson, Miranchuk, De Roon. Allenatore: Gasperini.La probabile formazione di AllegriJUVENTUS (3-5-2): Perin; Gatti, Bremer, Danilo; Cambiaso, McKennie, Nicolussi Caviglia, Rabiot, Iling-Junior; Chiesa, Vlahovic. A disposizione: Szczesny, Pinsoglio, Djalò, Rugani, Alex Sandro, Miretti, Alcaraz, Weah, Kostic, Yildiz, Kean, Milik.Indisponibili: De Sciglio. Squalificati: Locatelli, Pogba, Fagioli. Diffidati: Kostic, Weah. Allenatore: Allegri.© RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta-Juve, la cronacaLa Juventus punta la Coppa Italia per dare un senso ulteriore alla stagione. Grande attesa per la finalissima contro un'avversaria ancora coinvolta in tutte le competizioni. Per l'Atalanta, infatti, sta iniziando una settimana di fuoco tra campionato, la finale di Coppa Italia e, mercoledì, quella di Europa League contro il Bayer Leverkusen. Sesta finale di Coppa Italia nella storia dell'Atalanta, che ha vinto il trofeo nel 1963 in finale contro il Torino. L'ultimo successo ottenuto dai nerazzurri nel 2011 con Colantuono: la vittoria del campionato di Serie B. Gasperini potrebbe diventare l'allenatore più \"anziano\" a vincere la Coppa Italia. © RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta e Juventus si sfidano per il terzo trofeo nazionale da assegnare dopo la Supercoppa e la Serie A (già vinta dall'Inter nonostante il campionato non sia ancora terminato). In palio, questa sera, all'Olimpico, la Coppa Italia. Grande attesa per la finalissima.Atalanta-Juve, la data Atalanta-Juventus, finale di Coppa Italia, si giocherà questa sera, mercoledì 15 maggio, alle ore 21, allo stadio Olimpico di RomaDove vedere Atalanta-Juve in diretta tv La finale di Coppa Italia tra Atalanta e Juventus sarà visibile in diretta esclusiva su Canale 5. Potrete seguire la diretta testuale del match anche sul sito del Corriere dello Sport-Stadio. Dove vedere Atalanta-Juve in streaming Atalanta-Juventus sarà visibile non solo in diretta tv ma anche in streaming scaricando l'app di Mediaset Infinity sui vostri dispositivi mobili pc, smartphone e tablet. © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127519744/atalanta-juve_ore_21_dove_vederla_in_tv_streaming_e_formazioni",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T07:31:21",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715751081.0,
        "placed": null,
        "ranked": 5,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.9982666666666667,
        "title_polarity": 0.9970000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Finale Coppa Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9984,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 82,
                "end_char": 92,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 207,
                "end_char": 215,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 220,
                "end_char": 232,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 267,
                "end_char": 280,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 290,
                "end_char": 307,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 319,
                "end_char": 331,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico di",
                "start_char": 397,
                "end_char": 415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RomaDove",
                "start_char": 416,
                "end_char": 424,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 432,
                "end_char": 445,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 473,
                "end_char": 485,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 490,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 501,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canale 5",
                "start_char": 548,
                "end_char": 556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 623,
                "end_char": 650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 664,
                "end_char": 677,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 691,
                "end_char": 708,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 788,
                "end_char": 796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Infinity",
                "start_char": 797,
                "end_char": 805,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;La",
                "start_char": 863,
                "end_char": 888,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "GasperiniATALANTA",
                "start_char": 913,
                "end_char": 930,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Carnesecchi",
                "start_char": 942,
                "end_char": 953,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Scalvini",
                "start_char": 955,
                "end_char": 963,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Hien",
                "start_char": 965,
                "end_char": 969,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Djimsiti",
                "start_char": 971,
                "end_char": 979,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zappacosta",
                "start_char": 981,
                "end_char": 991,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Roon",
                "start_char": 993,
                "end_char": 1000,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 1002,
                "end_char": 1009,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Ruggeri",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1018,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Koopmeiner",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1030,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "De Ketelaere",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1044,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1053,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Musso",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1076,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Toloi",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1083,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bonfanti",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1093,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bakker",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1101,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Adopo",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1117,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Touré",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1124,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miranchuk",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1135,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Holm",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1155,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kolasinac",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1166,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Squalificati",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1180,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1190,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ederson",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1210,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miranchuk",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1221,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Roon",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1230,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1253,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "AllegriJUVENTUS",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1296,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Perin",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1311,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gatti",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1318,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Bremer",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1326,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Danilo",
                "start_char": 1328,
                "end_char": 1334,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Cambiaso",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1344,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "McKennie",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1354,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nicolussi Caviglia",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1374,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Rabiot",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1382,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Iling-Junior",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1396,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chiesa",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1404,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vlahovic",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1414,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Szczesny",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1440,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pinsoglio",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Djalò",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rugani",
                "start_char": 1460,
                "end_char": 1466,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alex Sandro",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1479,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Miretti",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1488,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1497,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1503,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kostic",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yildiz",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1519,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kean",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1525,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Milik",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1532,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "De Sciglio",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1558,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Squalificati",
                "start_char": 1560,
                "end_char": 1572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Locatelli",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1583,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Pogba",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1590,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1599,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Kostic",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1618,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Weah",
                "start_char": 1620,
                "end_char": 1624,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1645,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta-Juve",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1684,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1729,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1884,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1973,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1998,
                "end_char": 2011,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2038,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2068,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2087,
                "end_char": 2095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Torino",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colantuono",
                "start_char": 2212,
                "end_char": 2222,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "B. Gasperini",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2272,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2344,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;Atalanta",
                "start_char": 2348,
                "end_char": 2379,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2382,
                "end_char": 2390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supercoppa",
                "start_char": 2453,
                "end_char": 2463,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 2469,
                "end_char": 2476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2493,
                "end_char": 2498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 2578,
                "end_char": 2586,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2603,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 2638,
                "end_char": 2651,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 2661,
                "end_char": 2678,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2690,
                "end_char": 2702,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "stadio Olimpico di",
                "start_char": 2768,
                "end_char": 2786,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RomaDove",
                "start_char": 2787,
                "end_char": 2795,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 2803,
                "end_char": 2816,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 2844,
                "end_char": 2856,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 2861,
                "end_char": 2869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 2872,
                "end_char": 2880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canale 5",
                "start_char": 2919,
                "end_char": 2927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Corriere dello Sport-Stadio",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 3021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 3035,
                "end_char": 3048,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juventus",
                "start_char": 3062,
                "end_char": 3079,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Mediaset",
                "start_char": 3159,
                "end_char": 3167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Infinity",
                "start_char": 3168,
                "end_char": 3176,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 3234,
                "end_char": 3246,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontri tra tifosi Juve e Atalanta prima della finale: interviene la polizia",
        "subtitle": "Le auto e i minivan si sarebbero incrociati in un'area di parcheggio e ne sarebbe nata una scazzottata con lancio di oggetti: tutti i dettagli prima della Coppa Italia",
        "content": "Sarebbero circa un centinaio gli ultras di Juventus e Atalanta coinvolti negli scontri che si sono verificati nel pomeriggio nel tratto toscano dell'A1, in provincia di Arezzo. I problemi maggiori, secondo la ricostruzione delle forze dell'ordine, si sono registrati nel territorio del comune di San Giovanni Valdarno. Le auto e i minivan dei tifosi dell'Atalanta si sono incrociati in un'area di parcheggio con tifosi bianconeri provenienti da Milano.Atalanta-Juve, scontri prima della finale di Coppa ItaliaNe sarebbe nata una scazzottata, con lancio anche di oggetti, terminata all'arrivo della polizia. Alla vista della pattuglia, impegnata nei servizi di controllo, i sostenitori delle due squadre sono scappati lasciando per terra i segni degli scontri come bottiglie e lattine. Sono in corso le indagini per ricostruire con esattezza l'accaduto. Nell'area di servizio Arno, in provincia di Firenze, la presenza delle forze dell'ordine ha invece impedito il contatto tra le due tifoserie.Coppa ItaliaAtalanta-Juve ore 21: dove vederla in tv, streaming e formazioni© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127543268/scontri_tra_tifosi_juve_e_atalanta_prima_della_finale_interviene_la_polizia",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T16:03:00",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715781780.0,
        "placed": null,
        "ranked": 6,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9994666666666667,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 155,
                "end_char": 167,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9994000000000001,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "A1",
                "start_char": 149,
                "end_char": 151,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "provincia di Arezzo",
                "start_char": 156,
                "end_char": 175,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "San Giovanni Valdarno",
                "start_char": 296,
                "end_char": 317,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 355,
                "end_char": 363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milano",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atalanta-Juve",
                "start_char": 452,
                "end_char": 465,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaNe",
                "start_char": 497,
                "end_char": 511,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Arno",
                "start_char": 875,
                "end_char": 879,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "provincia di Firenze",
                "start_char": 884,
                "end_char": 904,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coppa ItaliaAtalanta-Juve",
                "start_char": 994,
                "end_char": 1019,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1094,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Coppa Italia, i tifosi di Juve e Atalanta arrivano all'Olimpico per la finale",
        "subtitle": "Pienone allo stadio di Roma per l'atto conclusivo della manifestazione, che vedrà sfidarsi la squadra di Allegri e quella di Gasperini",
        "content": null,
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/foto/calcio/coppa-italia/2024/05/15-127545584/coppa_italia_i_tifosi_di_juve_e_atalanta_arrivano_all_olimpico_per_la_finale",
        "news_type": "photo_gallery",
        "publish_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 1,
        "epoch": 1715792411.0,
        "placed": null,
        "ranked": 7,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": 0.6662,
        "title_polarity": 0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pienone",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 125,
                "end_char": 134,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Europei, Spalletti non lascia speranze a Zaniolo: \"Escludo che recuperi\"",
        "subtitle": "Il ct della Nazionale rivela di essersi sentito con il giocatore e annuncia che non potrà far parte della spedizione azzurra in Germania",
        "content": "ROMA - Intercettato dai cronisti a margine di un evento nella Capitale, il ct della Nazionale, Luciano Spalletti, si è concesso per rispondere a qualche domanda, tra queste, immancabile, quella sulle condizioni di Nicolò Zaniolo, infortunatosi a un piede nell'ultimo impegno dell'Aston Villa.La 'sentenza' di SpallettiSpalletti non lascia spazio a fraintendimenti e rivela di aver sentito Zaniolo poco prima: \"È durissima che possa rientrare, anzi escluderei la possiblità\". Il laconico commento che chiude il discorso per l'ex giocatore della Roma.L'importanza dei numeri 10Sempre parlando di Nazionale, il ct parla anche della sua decisione di coinvolgere i grandi numeri 10 del calcio italiano: \"Rientra in quei tentativi di trovare situazioni che stimolino i calciatori, La loro presenza può essere di ispirazione per trarre qualche sfumatura da riprodurre nel campo\".© RIPRODUZIONE RISERVATA;Il dispiacere per il NapoliInfine, Spalletti regala un pensiero sul 'suo' Napoli: \"Sono dispiaciuto per l'annata che sta vivendo. C'è sempre bisogno di reclutare tutte le forze a disposizione per cui non dipende mai da una persona sola, ma dalla disponibilità di tantissime persone e tantissimi particolari. In quell'ambiente lì noi eravamo riusciti a contagiare delle persone per lo stesso obiettivo, il 'sarò con te' sulle casacche va a tentare di coinvolgere non solo chi è dentro al campo, ma anche i 'nonnini' che sono sulle panchine ai Quartieri Spagnoli, è come dire che siamo tutti importanti per i risultati della squadra\".ItaliaSpalletti conferma: \"Niente Europeo per Zaniolo\" © RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA - Intercettato dai cronisti a margine di un evento nella Capitale, il ct della Nazionale, Luciano Spalletti, si è concesso per rispondere a qualche domanda, tra queste, immancabile, quella sulle condizioni di Nicolò Zaniolo, infortunatosi a un piede nell'ultimo impegno dell'Aston Villa.La 'sentenza' di SpallettiSpalletti non lascia spazio a fraintendimenti e rivela di aver sentito Zaniolo poco prima: \"È durissima che possa rientrare, anzi escluderei la possiblità\". Il laconico commento che chiude il discorso per l'ex giocatore della Roma.L'importanza dei numeri 10Sempre parlando di Nazionale, il ct parla anche della sua decisione di coinvolgere i grandi numeri 10 del calcio italiano: \"Rientra in quei tentativi di trovare situazioni che stimolino i calciatori, La loro presenza può essere di ispirazione per trarre qualche sfumatura da riprodurre nel campo\".© RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/italia/2024/05/15-127535455/spalletti_non_lascia_speranze_su_zaniolo_impossibile_che_recuperi_per_l_europeo_",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T13:52:46",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1715773966.0,
        "placed": null,
        "ranked": 8,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.9995333333333334,
        "title_polarity": -0.9994000000000001,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9996,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 12,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "spedizione azzurra",
                "start_char": 106,
                "end_char": 124,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Germania",
                "start_char": 128,
                "end_char": 136,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.9996,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Capitale",
                "start_char": 62,
                "end_char": 70,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 84,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 95,
                "end_char": 112,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Zaniolo",
                "start_char": 214,
                "end_char": 228,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aston Villa",
                "start_char": 280,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SpallettiSpalletti",
                "start_char": 309,
                "end_char": 327,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 544,
                "end_char": 548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 594,
                "end_char": 603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "La loro presenza",
                "start_char": 775,
                "end_char": 791,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 874,
                "end_char": 886,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "NapoliInfine",
                "start_char": 918,
                "end_char": 930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spalletti",
                "start_char": 932,
                "end_char": 941,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 971,
                "end_char": 977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Quartieri Spagnoli",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1457,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE RISERVATA;ROMA - Intercettato",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1628,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Capitale",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1679,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1702,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luciano Spalletti",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1721,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Nicolò Zaniolo",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1837,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Aston Villa",
                "start_char": 1889,
                "end_char": 1900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SpallettiSpalletti",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1936,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 1998,
                "end_char": 2005,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 2153,
                "end_char": 2157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazionale",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "La loro presenza",
                "start_char": 2384,
                "end_char": 2400,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            },
            {
                "word": "RIPRODUZIONE",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2495,
                "label": "MISC",
                "info": "Miscellaneous entities, e.g. events, nationalities, products or works of art"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dybala ancora a parte: scatti e tiri in porta. Quando può rientrare Spinazzola",
        "subtitle": "I giallorossi si allenano in vista del match casalingo con il Genoa di domenica prossima: il punto sull'infermeria",
        "content": "La Roma corre verso la sfida con il Genoa, in programma domenica 19 maggio alle 20:45 allo stadio Olimpico. In vista del match valido per la trentasettesima e penultima giornata di Serie A, Paredes, Pellegrini e Karsdorp hanno svolto lavoro individuale programmato. Ancora a parte Dyabala, Sanchez e Spinazzola.Spinazzola prova a recuperare per l'EmpoliSpinazzola, uscito per infortunio nella trasferta di Europa League a Leverkusen, proverà a tornare in gruppo la settimana prossima e farà di tutto per esserci nell’ultima partita, il 26 maggio a Empoli. La Joya, invece, ha svolto un lavoro personalizzato fatto di scatti, accelerazioni, lavoro con il pallone e tiri in porta. Fermo il terzo portiere Boer, alle prese con uno stato febbrile. La vittoria è obbligatoria contro il Genoa per tenere accesa la fiammella della speranza della qualificazione alla prossima edizione della Champions League.RomaRoma, gli acquisti flop di Tiago Pinto: 110 milioni investiti male © RIPRODUZIONE RISERVATA",
        "language": "it",
        "source": "cds",
        "url": "https://www.corrieredellosport.it",
        "news_url": "https://www.corrieredellosport.it/news/calcio/serie-a/roma/2024/05/15-127524708/roma_dybala_ancora_a_parte_quando_puo_rientrare_spinazzola",
        "news_type": "free_article",
        "publish_dt": "2024-05-15T09:56:05",
        "scrape_dt": "2024-05-15T19:00:11",
        "section": 2,
        "epoch": 1715759765.0,
        "placed": null,
        "ranked": 9,
        "date": "2024-05-15",
        "overall_polarity": -0.34053333333333335,
        "title_polarity": -0.9982,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PER",
                "info": "Named person or family."
            },
            {
                "word": "Spinazzola",
                "start_char": 68,
                "end_char": 78,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.9992000000000001,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.9758,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
