[
    {
        "title": "Riaprira' come Waldorf Astoria",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 17:13:34 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/riaprira-come-waldorf-astoria_52c42889-c3d7-4338-8ef1-5d9e3f00bd81.html",
        "subtitle": "Nyt, completata la vendita a gruppo investitori di Miami",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 12 MAG - Addio al Trump International\nHotel di Washington, che ha chiuso ufficialmente dopo che la\nfamiglia dell'ex presidente Usa ha completato la vendita a un\ngruppo di investitori di Miami, il quale prevede di riaprirlo\ncome Waldorf Astoria. Lo riporta il New York Times.   \n\t\t\t\t   L'accordo con CGI Merchant Group per un prezzo dichiarato di\n375 milioni di dollari copre solo la gestione dell'hotel, che è\nospitato in un edificio affittato dal governo federale su\nPennsylvania Avenue, tra la Casa Bianca e il Campidoglio.   \n\t\t\t\t\"Abbiamo preso un edificio fatiscente e sottoutilizzato e lo\nabbiamo trasformato in uno degli hotel più iconici del mondo\",\nha dichiarato Eric Trump, figlio di The Donald e vicepresidente\nesecutivo della Trump Organization, annunciando il completamento\ndella vendita.   \n\t\t\t\t   I nuovi proprietari hanno iniziato immediatamente a rimuovere\ni cartelli con la scritta Trump, a cominciare da quello sopra\nl'ingresso principale. L'albergo da 263 camere, aperto poche\nsettimane prima che il tycoon fosse eletto presidente nel 2016,\ndopo una ristrutturazione da 200 milioni di dollari, è diventato\nun luogo di ritrovo per i suoi sostenitori, membri del suo\ngabinetto, lobbisti e repubblicani al Congresso. Tuttavia,\nsecondo dirigenti del settore alberghiero, ha avuto prestazioni\ninferiori rispetto ad altri hotel di lusso della città, in\nparticolare da quando Trump ha lasciato la Casa Bianca, in parte\nperché alcune società e viaggiatori erano riluttanti a prenotare\ncamere o organizzare eventi date le controversie che circondano\nl'ex presidente. Fattori che molto probabilmente hanno\ncontribuito alla decisione di vendere il contratto di locazione.   \n\t\t\t\t(ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.4360268,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Reopens as Waldorf Astoria",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 12 MAG - Goodbye to Trump International\nWashington Hotel, which officially closed after the\nfamily of the former US president completed the sale to a\nMiami investor group, which plans to reopen it\nlike Waldorf Astoria. The New York Times.\nAgreement with CGI Merchant Group for a declared price of\n375 million dollars only covers hotel management, which is\nhoused in a building rented by the federal government on\nPennsylvania Avenue, between the White House and the Capitol.\n\"We took a billy and underused building and it\nwe have transformed into one of the most iconic hotels in the world,\"\nsaid Eric Trump, son of The Donald and vice president\nexecutive of the Trump Organization, announcing completion\nof sale.\nThe new owners immediately began to remove\nthe signs with Trump, starting with the one above\nthe main entrance. The hotel from 263 rooms, open a few\nweeks before tycoon was elected president in 2016,\nafter a $200 million renovation, it became\na meeting place for its supporters, members of its\ncabinet, lobbyists and Republicans at Congress. However,\naccording to hotel industry executives, has had performance\nless than other luxury hotels in the city,\nespecially since Trump left the White House, in part\nbecause some companies and travellers were reluctant to book\nrooms or organize events due to disputes surrounding\nFormer president. Factors that most likely have\ncontributed to the decision to sell the lease.\n(ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Nyt, completed sale to Miami investor group",
        "overall_polarity": 0.018876262626262626,
        "overall_subjectivity": 0.10991161616161615,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Reopens",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Waldorf Astoria",
                "start_char": 11,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.05662878787878788,
        "content_subjectivity": 0.32973484848484846,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG - Goodbye",
                "start_char": 22,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump International",
                "start_char": 39,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington Hotel",
                "start_char": 59,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 132,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Waldorf Astoria",
                "start_char": 221,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The New York Times",
                "start_char": 238,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CGI Merchant Group",
                "start_char": 273,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "375 million dollars",
                "start_char": 316,
                "end_char": 335,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Pennsylvania Avenue",
                "start_char": 432,
                "end_char": 451,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 461,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Capitol",
                "start_char": 485,
                "end_char": 492,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Eric Trump",
                "start_char": 616,
                "end_char": 626,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald",
                "start_char": 639,
                "end_char": 645,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Trump Organization",
                "start_char": 678,
                "end_char": 700,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 816,
                "end_char": 819,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "263",
                "start_char": 860,
                "end_char": 863,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a few\nweeks",
                "start_char": 876,
                "end_char": 887,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 927,
                "end_char": 931,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "$200 million",
                "start_char": 941,
                "end_char": 953,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1061,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1209,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sindaco Mykolaiv, 'udite esplosioni, restate nei rifugi'",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 22:59:12 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/sindaco-mykolaiv-udite-esplosioni-restate-nei-rifugi_bc5eefdb-8bc0-4299-9af0-1b1a5d2a72ec.html",
        "subtitle": "Nella città del sud dell'Ucraina è risuonato l'allarme aereo",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 12 MAG - Diverse esplosioni si sono udite\nstasera a Mykolaiv, nel sud dell'Ucraina, dove è risuonato\nl'allarme aereo. Lo ha riferito il sindaco della città,\nOleksandr Senkevych, che ha invitato tutti i cittadini \"a\nrimanere nei rifugi\". Lo riportano i media ucraini. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.4906073,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Mayor Mykolaiv, 'heard explosions, stay in the shelters'",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 12 MAG - Several explosions have been heard\ntonight in Mykolaiv, in the south of Ukraine, where he was re-educated\nthe air alarm. The mayor of the city reported it,\nOleksandr Senkevych, who invited all citizens \"to\nstay in the refuges.\" The Ukrainian media report it. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "In the southern city of Ukraine the air alarm is re-emerged",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.0,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mykolaiv",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.0,
        "content_subjectivity": 0.0,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Mykolaiv",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleksandr Senkevych",
                "start_char": 180,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 256,
                "end_char": 265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media, Russia minaccia stop gas a Finlandia da domani",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 17:57:47 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/media-russia-minaccia-stop-gas-a-finlandia-da-domani_5104e42a-b8de-4f39-82f5-62dfd31cfe14.html",
        "subtitle": "Dopo annuncio sul possibile ingresso di Helsinki nella Nato",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 12 MAG - I principali leader politici della\nFinlandia sono stati informati che la Russia potrebbe tagliare\nle forniture di gas a partire da domani, a seguito\ndell'annunciata intenzione del Paese scandinavo di entrare nella\nNato. Lo riporta il giornale finlandese Iltalehti, sottolineando\nche in precedenza era stata evocata l'ipotesi di un'interruzione\nil 23 maggio, quando è previsto il prossimo pagamento da parte\ndi Helsinki, che Mosca pretende avvenga in rubli. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.5056448,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Media, Russia threatens stop gas in Finland from tomorrow",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 12 MAG - The main political leaders of\nFinland were informed that Russia could cut\ngas supplies from tomorrow, following\nof the announced intention of the Scandinavian country to enter\nBorn. The Finnish newspaper Iltalehti reports it, underlining\nthat had previously been evoked the hypothesis of an interruption\non 23 May, when the next payment is planned\nof Helsinki, which Moscow claims to happen in rubles. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "After announcement on the possible entry of Helsinki into NATO",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.37999999999999995,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 1.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Helsinki",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.0,
        "content_subjectivity": 0.13999999999999999,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 116,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Scandinavian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Finnish",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iltalehti",
                "start_char": 228,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "23 May",
                "start_char": 331,
                "end_char": 337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Helsinki",
                "start_char": 375,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 391,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: Camera Usa approva 4 misure contro Russia e Bielorussia",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 02:40:53 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/ucraina-camera-usa-approva-4-misure-contro-russia-e-bielorussia_f3d0b934-2019-4830-b1ea-aa62e8137f9d.html",
        "subtitle": "Russi fuori da G20 e da altri organismi finanziari",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - La Camera americana approva\nquattro provvedimenti contro la Russia e la Bielorussia e a\nsostegno dell'Ucraina nonostante l'opposizione di alcuni\nrepubblicani.   \n\t\t\t\t    La prima misura approvata punta a escludere funzionari russi\ndalla partecipazione a incontri del G20, del comitato di Basilea\nper gli standard bancari e dal Financial Stability Board. Il\nsecondo riguarda invece chiede la sospensione dei pagamenti\nmultilaterali dovuti da Kiev, mentre il terzo chiarisce che le\ncontrollate estere di istituzioni americane devono rispettare le\nsanzioni imposte dall'amministrazione Biden a Russia e\nBielorussia.   \n\t\t\t\t   Il quarto provvedimento vieta al Tesoro americano di prendere\nparte a transazioni che riguardano lo scambio di Special Drawing\nRights, i diritti speciali di prelievo che sono la valuta del\nFmi, controllati da Russia o Bielorussia. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 27,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.5423503,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Ukraine: US Chamber approves 4 measures against Russia and Belarus",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - The American Chamber approves\nfour measures against Russia and Belarus and\nsupport of Ukraine despite the opposition of some\nRepublicans.\nThe first approved measure aims to exclude Russian officials\nfrom participation in meetings of the G20, the Basel Committee\nfor banking standards and the Financial Stability Board. The\nSecondly, it calls for the suspension of payments\nThe Commission's proposal for a directive on the protection of the environment\nForeign subsidiaries of American institutions must respect\nsanctions imposed by the Biden administration to Russia and\nBelarus.\nThe fourth measure prohibits the American Treasury from taking\npart to transactions concerning the exchange of Special Drawing\nRights, special withdrawal rights which are the currency of the\nFmi, controlled by Russia or Belarus. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Russians outside G20 and other financial institutions",
        "overall_polarity": 0.013212481962481966,
        "overall_subjectivity": 0.10432599807599807,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US Chamber",
                "start_char": 9,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 29,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.041666666666666664,
        "subtitle_subjectivity": 0.14166666666666666,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08130411255411256,
        "content_subjectivity": 0.17131132756132753,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 153,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 265,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Basel Committee",
                "start_char": 270,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Financial Stability Board",
                "start_char": 316,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Secondly",
                "start_char": 351,
                "end_char": 359,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 405,
                "end_char": 415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 504,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 588,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 599,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 612,
                "end_char": 618,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 641,
                "end_char": 649,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Special Drawing\nRights",
                "start_char": 719,
                "end_char": 741,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 818,
                "end_char": 824,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 828,
                "end_char": 835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Balcani: media, Michel in missione dal 19 maggio",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 02:38:03 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/balcani-media-michel-in-missione-dal-19-maggio_2215be00-fc12-4a8e-be5c-c068e0f9fa2d.html",
        "subtitle": "Presidente Consiglio Ue in Serbia, Albania, Bosnia-Erzegovina",
        "content": "\n            \n            (ANSAmed) - BELGRADO, 12 MAG - Il presidente del Consiglio\neuropeo Charles Michel sarà in visita in Serbia il 19 maggio\nprossimo, prima tappa di un giro nei Balcani occidentali che lo\nporterà successivamente in Albania e Bosnia-Erzegovina. A\nriferirlo sono i media a Belgrado.   \n\t\t\t\t   In tarda serata si è conclusa a Bruxelles una cena informale\norganizzata dall'Alto rappresentante Ue con i leader dei Balcani\noccidentali, i cui ministri degli Esteri parteciperanno lunedì\nprossimo a una riunione dei capi della diplomazia dell'Unione.   \n\t\t\t\t(ANSAmed).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 28,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.5847244,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Balkans: media, Michel on mission from 19 May",
        "en_content": "(ANSAmed) - BELGRADO, 12 MAG - The President of the Council\nEuropean Charles Michel will be visiting Serbia on 19 May\nnext, first stage of a tour in the Western Balkans that it\nwill then take to Albania and Bosnia and Herzegovina. A\nreport it is the media in Belgrade.\nIn late evening an informal dinner ended in Brussels\norganized by the High Representative EU with Balkan leaders\nWesterners, whose Foreign Ministers will participate on Monday\nnext to a meeting of the Heads of Union Diplomacy.\n(ANSAmed).\n",
        "en_subtitle": "President EU Council in Serbia, Albania, Bosnia and Herzegovina",
        "overall_polarity": -0.0006249999999999994,
        "overall_subjectivity": 0.06659722222222221,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Balkans",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bosnia and Herzegovina",
                "start_char": 41,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.0018749999999999982,
        "content_subjectivity": 0.19979166666666665,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 124,
                "end_char": 129,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Western Balkans",
                "start_char": 149,
                "end_char": 168,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bosnia and Herzegovina",
                "start_char": 207,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 259,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "late evening",
                "start_char": 272,
                "end_char": 284,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Balkan",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Westerners",
                "start_char": 382,
                "end_char": 392,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Heads of Union Diplomacy",
                "start_char": 466,
                "end_char": 494,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, continueremo a combattere per le donne",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 00:33:09 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/biden-continueremo-a-combattere-per-le-donne_0991b341-ba97-431f-8b90-15134ae30040.html",
        "subtitle": "Dopo il blocco al Senato della legge sul diritto all'aborto",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - \"Continueremo a combattere per le\ndonne\". Lo afferma il presidente Joe Biden commentando il blocco\nin Senato del provvedimento che avrebbe garantito l'accesso\ndelle donne all'aborto a livello federale. Una misura introdotta\ndai democratici dopo la fuga di notizie dalla Corte Suprema,\norientata a capovolgere la Roe v. Wade, la storica sentenza del\n1973 che ha legalizzato l'aborto negli Stati Uniti. Biden\nattacca l'sotruzionismo dei repubblicani nella bocciatura e\ninvita gli elettori a scegliere \"più senatori pro-scelta in\nnovembre\". (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.659712,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Biden, we will continue to fight for women",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - \"We will continue to fight for the\nWomen.\" President Joe Biden commented on the block\nin the Senate of the measure that would guarantee access\nwomen at federal abortion. A measure introduced\nfrom the Democrats after the leak of news from the Supreme Court,\noriented to reverse the Roe v. Wade, the historical sentence of\n1973 which legalized abortion in the United States. Biden\nattacks the sotrutionism of Republicans in the rejection and\ninvites voters to choose \"more select senators in\nNovember.\" (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "After blocking the Senate of the law on the right to abortion",
        "overall_polarity": 0.16594516594516595,
        "overall_subjectivity": 0.2846320346320346,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2857142857142857,
        "subtitle_subjectivity": 0.5357142857142857,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.21212121212121213,
        "content_subjectivity": 0.3181818181818182,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 81,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 228,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 266,
                "end_char": 283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roe",
                "start_char": 309,
                "end_char": 312,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "1973",
                "start_char": 349,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 382,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 435,
                "end_char": 446,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 518,
                "end_char": 526,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Onu apre inchiesta su violazioni attribuite a forze russe",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 17:20:20 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/onu-apre-inchiesta-su-violazioni-attribuite-a-forze-russe_e05c256e-975c-432e-8b71-61acbbfcb867.html",
        "subtitle": "Votata a maggioranza risoluzione presentata da Ucraina",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - GINEVRA, 12 MAG - L'Onu lancia un'inchiesta sulle\natrocità che vengono attribuite alle forze russe in Ucraina. Il\nconsiglio per i diritti umani dell'Onu ha votato a larga\nmaggioranza oggi a favore dell'apertura di un'inchiesta sulle\npresunte gravi violazioni commesse dalle forze russe in Ucraina\ncontribuendo così a rafforzare la pressione diplomatica su\nMosca. In particolare il consiglio ha approvato per 33 voti\nfavorevoli a due la bozza di risoluzione presentata dall'Ucraina\nper avviare un'indagine su presunte violazioni nelle regioni di\nKiev,Chernihiv, Kharkiv e Sumy fra ola fine di febbraio e marzo.   \n\t\t\t\t(ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652390105.6733887,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Onu opens investigation into violations attributed to Russian forces",
        "en_content": "(ANSA) - GINEVRA, 12 MAG - The UN launches an investigation into\natrocities attributed to Russian forces in Ukraine. The\nUN Human Rights Council voted wide\na majority today in favour of the opening of an investigation into the\nalleged serious violations committed by Russian forces in Ukraine\nthus helping to strengthen diplomatic pressure on\nMoscow. In particular, the Council approved 33 votes\nin favour of two the draft resolution tabled by Ukraine\nto start an investigation into alleged violations in regions of\nKiev,Chernihiv, Kharkiv and Sumy between the end of February and March.\n(ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Vote by majority resolution submitted by Ukraine",
        "overall_polarity": -0.019444444444444445,
        "overall_subjectivity": 0.07083333333333333,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.058333333333333334,
        "content_subjectivity": 0.2125,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN Human Rights Council",
                "start_char": 121,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 167,
                "end_char": 172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 285,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 370,
                "end_char": 377,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 387,
                "end_char": 389,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 409,
                "end_char": 412,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 444,
                "end_char": 451,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 516,
                "end_char": 520,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chernihiv",
                "start_char": 521,
                "end_char": 530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between the end of February and March",
                "start_char": 549,
                "end_char": 586,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
