[
    {
        "title": "Ucraina: Camera Usa approva 4 misure contro Russia e Bielorussia",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 02:40:53 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/ucraina-camera-usa-approva-4-misure-contro-russia-e-bielorussia_f3d0b934-2019-4830-b1ea-aa62e8137f9d.html",
        "subtitle": "Russi fuori da G20 e da altri organismi finanziari",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - La Camera americana approva\nquattro provvedimenti contro la Russia e la Bielorussia e a\nsostegno dell'Ucraina nonostante l'opposizione di alcuni\nrepubblicani.   \n\t\t\t\t    La prima misura approvata punta a escludere funzionari russi\ndalla partecipazione a incontri del G20, del comitato di Basilea\nper gli standard bancari e dal Financial Stability Board. Il\nsecondo riguarda invece chiede la sospensione dei pagamenti\nmultilaterali dovuti da Kiev, mentre il terzo chiarisce che le\ncontrollate estere di istituzioni americane devono rispettare le\nsanzioni imposte dall'amministrazione Biden a Russia e\nBielorussia.   \n\t\t\t\t   Il quarto provvedimento vieta al Tesoro americano di prendere\nparte a transazioni che riguardano lo scambio di Special Drawing\nRights, i diritti speciali di prelievo che sono la valuta del\nFmi, controllati da Russia o Bielorussia. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 22,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.820441,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Ukraine: US Chamber approves 4 measures against Russia and Belarus",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - The American Chamber approves\nfour measures against Russia and Belarus and\nsupport of Ukraine despite the opposition of some\nRepublicans.\nThe first approved measure aims to exclude Russian officials\nfrom participation in meetings of the G20, the Basel Committee\nfor banking standards and the Financial Stability Board. The\nSecondly, it calls for the suspension of payments\nThe Commission's proposal for a directive on the protection of the environment\nForeign subsidiaries of American institutions must respect\nsanctions imposed by the Biden administration to Russia and\nBelarus.\nThe fourth measure prohibits the American Treasury from taking\npart to transactions concerning the exchange of Special Drawing\nRights, special withdrawal rights which are the currency of the\nFmi, controlled by Russia or Belarus. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Russians outside G20 and other financial institutions",
        "overall_polarity": 0.013212481962481966,
        "overall_subjectivity": 0.10432599807599807,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US Chamber",
                "start_char": 9,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 29,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.041666666666666664,
        "subtitle_subjectivity": 0.14166666666666666,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.08130411255411256,
        "content_subjectivity": 0.17131132756132753,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 58,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 153,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 265,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Basel Committee",
                "start_char": 270,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Financial Stability Board",
                "start_char": 316,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Secondly",
                "start_char": 351,
                "end_char": 359,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 405,
                "end_char": 415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 504,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 588,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 599,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 612,
                "end_char": 618,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 641,
                "end_char": 649,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Special Drawing\nRights",
                "start_char": 719,
                "end_char": 741,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 818,
                "end_char": 824,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 828,
                "end_char": 835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Draghi, Ucraina ha bisogno di piano Marshall",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 03:02:08 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/draghi-ucraina-ha-bisogno-di-piano-marshall_0433ae8b-a1cf-4c0d-aaa1-4445e29c991d.html",
        "subtitle": "Lo ha detto in Usa ricevendo il premio dell' Atlantic Council",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - WASHINGTON, 11 MAG - \"L'Ucraina ha bisogno di un\npiano Marshall per la ricostruzione\": lo ha proposto il premier\nMario Draghi ritirando il premio di politico dell'anno\nall'Atlantic Council a Washington.   \n\t\t\t\t   \"Dobbiamo continuare - ha sottolineato Draghi - a sostenere\nil coraggio degli ucraini, che combattono per la loro libertà e\nper la sicurezza di tutti noi. Dobbiamo continuare a infliggere\ncosti alla Russia, muovendoci rapidamente con il nostro ultimo\npacchetto di sanzioni. Ma dobbiamo anche fare tutto il possibile\nper raggiungere un cessate il fuoco e una pace duratura.   \n\t\t\t\tSpetterà agli ucraini decidere i termini di questa pace - e\nnessun altro. Nel frattempo, dobbiamo prepararci per il mondo in\ncui vivremo domani. Dobbiamo essere pronti a continuare a stare\ncon l'Ucraina molto tempo dopo la fine della guerra. La\ndistruzione delle sue città, dei suoi impianti industriali, dei\nsuoi campi richiederà un enorme sostegno finanziario. L'Ucraina\navrà bisogno di un Piano Marshall, proprio come quello che ha\ncontribuito alle relazioni speciali tra Europa e Stati Uniti. E\ndovremo garantire che le sue istituzioni democratiche rimangano\nforti, stabili, vivaci. L'Ucraina è nostra amica. L'Ucraina\nrimarrà nostra amica\".   \n\t\t\t\t  \"Voglio condividere questo premio con il governo, con l'Italia\ne con gli italiani - ha poi affermato il premier -. L'Italia ha\nvissuto momenti molto difficili con la pandemia di Covid eppure\nsi è rialzata\".   \n\t\t\t\t   \"Questa è l'ora dell'Europa e dobbiamo coglierla\", ha detto\nancora. \"Le scelte che la Ue ha di fronte - ha spiegato - sono\nbrutalmente semplici. Possiamo essere artefici del nostro\ndestino o schiavi delle decisioni altrui. Quello che mi rende\nottimista è che non siamo soli. In un momento di profondo\ncambiamento, alcune cose restano uguali: la stretta relazione\ntra la Ue e gli Usa, il legame senza tempo che rafforza\nentrambi\". (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 21,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.8840847,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Dragons, Ukraine needs plan Marshall",
        "en_content": "(ANSA) - WASHINGTON, 11 MAG - \"Ukraine needs a\nMarshall Plan for Reconstruction: the premier\nMario Draghi withdrawing the political prize of the year\nat the Atlantic Council in Washington.\n\"We must continue - said Draghi - to support\nthe courage of the Ukrainians, who fight for their freedom and\nfor the safety of all of us. We must continue to inflict\ncost to Russia, moving quickly with our last\npackage of sanctions. But we must also do everything possible\nto reach a ceasefire and lasting peace.\nIt will be up to the Ukrainians to decide the terms of this peace - and\nNo one else. In the meantime, we must prepare ourselves for the world in\nwhich we will live tomorrow. We have to be ready to continue to stay\nwith Ukraine long after the end of the war. The\ndestruction of its cities, industrial plants,\nits fields will require enormous financial support. Ukraine\nwill need a Marshall Plan, just like what it has\ncontributed to the special relations between Europe and the United States. And\nWe must ensure that its democratic institutions remain\nstrong, stable, lively. Ukraine is our friend. Ukraine\nwill remain our friend.\"\n\"I want to share this award with the government, with Italy\nand with the Italians - he then affirmed the premier -. Italy has\nexperienced very difficult moments with Covid's pandemic yet\nShe got up.\"\n\"This is Europe's time and we have to catch it,\" he said.\nAgain. \"The choices that the EU has in front - it has explained - are\nbrutally simple. We can be craftsmen of ours\ndestiny or slaves of others' decisions. What makes me\noptimistic is that we are not alone. In a deep moment\nchange, some things remain equal: The close relationship\nbetween the EU and the US, the timeless bond that strengthens\nboth.\" (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "He said it in the US receiving the Atlantic Council award",
        "overall_polarity": 0.03141734808401476,
        "overall_subjectivity": 0.16071428571428573,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marshall",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlantic Council",
                "start_char": 35,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.09425204425204428,
        "content_subjectivity": 0.48214285714285715,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marshall",
                "start_char": 47,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Draghi",
                "start_char": 93,
                "end_char": 105,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Atlantic Council",
                "start_char": 153,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 177,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 253,
                "end_char": 263,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 522,
                "end_char": 532,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 720,
                "end_char": 727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 861,
                "end_char": 868,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 963,
                "end_char": 969,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 974,
                "end_char": 991,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1083,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1099,
                "end_char": 1106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 1205,
                "end_char": 1213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Covid",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1347,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1419,
                "end_char": 1421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1684,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky a Atlantic Council, noi nazione migliori difensori",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 03:08:29 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/zelensky-a-atlantic-council-noi-nazione-migliori-difensori_3cca624a-4154-4fd2-8bb6-167469265f58.html",
        "subtitle": "Applausi del pubblico dopo il suo video messaggio",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 12 MAG - \"Siamo la nazione dei migliori\ndifensori\", ha detto il presidente ucraino Volodymyr Zelensky\nnel suo messaggio videoregistrato alla serata dell'Atlantic\nCouncil, che vede tra i premiati il capo del governo italiano\nMario Draghi. \"Dietro il coraggio e la saggezza del nostro\npopolo ci sono migliaia di storie vere\", ha sottolineato nella\nsua tradizionale t-shirt verde militare parlando in ucraino\n(sottotitolato), prima di lodare gli eroi ucraini \"morti per\ndifendere anche l'Europa\".   \n\t\t\t\t  Per lui applausi e standing ovation alla serata dell'Atlantic\nCouncil a Washington, dove ha inviato un messaggio\nvideoregistrato in occasione della premiazione del premier Mario\nDraghi per la sua leadership politica, insieme al ceo di Eni\nClaudio Descalzi, per la sua leadership imprenditoriale. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 20,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.8961194,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Zelensky at Atlantic Council, we nation best defenders",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 12 MAG - \"We are the nation of the best\ndefenders\", said Ukrainian President Volodymyr Zelensky\nin his video message at the Atlantic evening\nCouncil, which sees among the winners the head of the Italian government\nMario Draghi. \"Beyond the courage and wisdom of ours\nthere are thousands of true stories,\" he said.\nhis traditional military green t-shirt talking in Ukrainian\n(subtitled), before praise the Ukrainian heroes \"mothers for\nto defend Europe.\"\nFor him applause and standing ovation at the Atlantic evening\nCouncil in Washington, where he sent a message\nvideo record on the occasion of the premier award Mario\nDragons for his political leadership, along with Eni's CEO\nClaudio Descalzi, for his entrepreneurial leadership. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Applause of the public after his video message",
        "overall_polarity": 0.3833333333333333,
        "overall_subjectivity": 0.22698412698412698,
        "title_polarity": 1.0,
        "title_subjectivity": 0.3,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atlantic Council",
                "start_char": 12,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.06666666666666667,
        "content_polarity": 0.15,
        "content_subjectivity": 0.31428571428571433,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 72,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 92,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mario Draghi",
                "start_char": 229,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 292,
                "end_char": 301,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 379,
                "end_char": 388,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 420,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 460,
                "end_char": 466,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 514,
                "end_char": 522,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 542,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eni",
                "start_char": 683,
                "end_char": 686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claudio Descalzi",
                "start_char": 693,
                "end_char": 709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Covid: oltre due milioni di morti in Europa. Lockdown dopo il primo caso in Corea del Nord",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 15:48:37 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2022/05/12/covid-corea-nord-kim-ordina-lockdown-dopo-primo-caso_251bb0fc-04de-4b51-8fb8-4b4cfeadb82e.html",
        "subtitle": "Negli Stati Uniti i morti per il Covid-19 hanno superato la soglia di un milione",
        "content": "Il bilancio dei morti provocati dal coronavirus in Europa ha superato la soglia dei due milioni: lo ha reso noto l'Organizzazione mondiale della sanità. \"Una pietra miliare devastante è stata superata poiché i decessi confermati di Covid-19 dai Paesi della regione europea dell'Oms hanno superato due milioni di persone\", ha annunciato l'agenzia delle Nazioni Unite in un comunicato.Il leader nordcoreano Kim Jong-un ha ordinato il lockdown per tutte le città del Paese dopo l'individuazione del primo caso di Covid-19. \"Si è creata una grave situazione a causa dell'introduzione di un virus mutante Omicron stealth nei nostri distretti\", ha affermato l'agenzia di stampa ufficiale Kcna. Durante una riunione del Partito dei Lavoratori alla presenza di Kim, le autorità hanno valutato le misure nazionali di quarantena del Paese ad un livello di \"massima emergenza\".. Lo fa sapere la Casa Bianca. \"Dobbiamo restare vigili di fronte a questa pandemia e fare tutto quello che possiamo per salvare quante più vite possibile, come abbiamo fatto con più test, vaccini e trattamenti che mai\", ha detto il presidente Usa Joe Biden in un comunicato.   ",
        "ranked": 19,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.9117916,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Covid: over two million deaths in Europe. Lockdown after the first case in North Korea",
        "en_content": "The budget of the deaths caused by the coronavirus in Europe has exceeded the threshold of two million: the World Health Organization has announced. \"A devastating milestone has been overcome since the confirmed deaths of Covid-19 from the countries of the European Oms region have exceeded two million people,\" the UN agency announced in a statement. North Korean leader Kim Jong-un ordered lockdown for all cities of the country after identifying the first Covid-19 case. \"A serious situation has arisen because of the introduction of a mutant Omicron stealth virus in our districts,\" Kcna official press agency said. During a meeting of the Workers' Party in Kim's presence, the authorities assessed the country's national quarantine measures at a \"maximum emergency\". The White House knows. \"We must remain vigilant in front of this pandemic and do everything we can to save as many lives as possible, as we have done with more tests, vaccines and treatments than ever,\" said US President Joe Biden in a statement.",
        "en_subtitle": "In the United States the deaths for Covid-19 exceeded the threshold of one million",
        "overall_polarity": 0.09506172839506173,
        "overall_subjectivity": 0.2962962962962963,
        "title_polarity": 0.25,
        "title_subjectivity": 0.3333333333333333,
        "title_NER": [
            {
                "word": "over two million",
                "start_char": 7,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 75,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 3,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one million",
                "start_char": 71,
                "end_char": 82,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.03518518518518518,
        "content_subjectivity": 0.5555555555555556,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two million",
                "start_char": 91,
                "end_char": 102,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the World Health Organization",
                "start_char": 104,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two million",
                "start_char": 291,
                "end_char": 302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 316,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North Korean",
                "start_char": 352,
                "end_char": 364,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kim Jong-un",
                "start_char": 372,
                "end_char": 383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 453,
                "end_char": 458,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Omicron",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kcna",
                "start_char": 587,
                "end_char": 591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Workers' Party",
                "start_char": 640,
                "end_char": 658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kim",
                "start_char": 662,
                "end_char": 665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 772,
                "end_char": 787,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 980,
                "end_char": 982,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 993,
                "end_char": 1002,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anp, non ci sarà indagine con Israele su uccisione reporter",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 10:54:23 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2022/05/12/anp-non-ci-sara-indagine-con-israele-su-uccisione-reporter_ad9f238e-92e7-4a6f-8d86-102a300fb7c6.html",
        "subtitle": "Ministro al-Sheikh, indagine indipendente",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - TEL AVIV, 12 MAG - L'Autorità nazionale palestinese\n(Anp) ha respinto la richiesta di Israele di una indagine\ncongiunta sulla uccisione della reporter di Al-Jazeera Shireen\nAbu Akleh. Lo ha detto su twitter il ministro degli Affari\nCivili Hussein al-Sheikh smentendo informazioni stampa\ncontrarie. Il ministro ha aggiunto che l'Anp svolgerà la sua\nindagine \"in maniera indipendente\" e i risultati saranno resi\nnoti \"in piena trasparenza\". L'Anp, inoltre - secondo i media -\nnon consegnerà il proiettile estratto dal corpo della reporter\nnella autopsia effettuata ieri all'Istituto di medicina legale\n'Al Najah' di Nablus. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 17,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.9360633,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Anp, there will be no investigation with Israel on reporter killing",
        "en_content": "(ANSA) - TEL AVIV, 12 MAG - Palestinian National Authority\n(Anp) rejected Israel's request for an investigation\njoint on the murder of Al-Jazeera Shireen reporter\nAbu Akleh. He said on twitter the Minister of Business\nCivil Hussein al-Sheikh complaining about press information\ncontrary. The Minister added that the Anp will carry out its\n\"independent\" investigation and results will be made\nknown \"in full transparency\". Anp, moreover - according to the media -\nwill not deliver the bullet from the reporter's body\nin the autopsy carried out yesterday at the Institute of Legal Medicine\n'Al Najah' by Nablus. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Minister al-Sheikh, independent investigation",
        "overall_polarity": 0.061111111111111116,
        "overall_subjectivity": 0.1388888888888889,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.125,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "al-Sheikh",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.18333333333333335,
        "content_subjectivity": 0.2916666666666667,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG - Palestinian National Authority",
                "start_char": 22,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Jazeera Shireen",
                "start_char": 135,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abu Akleh",
                "start_char": 163,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Civil Hussein al-Sheikh",
                "start_char": 218,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 316,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 422,
                "end_char": 425,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 543,
                "end_char": 552,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Institute of Legal Medicine",
                "start_char": 556,
                "end_char": 587,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al Najah'",
                "start_char": 589,
                "end_char": 598,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nablus",
                "start_char": 602,
                "end_char": 608,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Balcani: media, Michel in missione dal 19 maggio",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 02:38:03 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/balcani-media-michel-in-missione-dal-19-maggio_2215be00-fc12-4a8e-be5c-c068e0f9fa2d.html",
        "subtitle": "Presidente Consiglio Ue in Serbia, Albania, Bosnia-Erzegovina",
        "content": "\n            \n            (ANSAmed) - BELGRADO, 12 MAG - Il presidente del Consiglio\neuropeo Charles Michel sarà in visita in Serbia il 19 maggio\nprossimo, prima tappa di un giro nei Balcani occidentali che lo\nporterà successivamente in Albania e Bosnia-Erzegovina. A\nriferirlo sono i media a Belgrado.   \n\t\t\t\t   In tarda serata si è conclusa a Bruxelles una cena informale\norganizzata dall'Alto rappresentante Ue con i leader dei Balcani\noccidentali, i cui ministri degli Esteri parteciperanno lunedì\nprossimo a una riunione dei capi della diplomazia dell'Unione.   \n\t\t\t\t(ANSAmed).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 23,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368505.9939835,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Balkans: media, Michel on mission from 19 May",
        "en_content": "(ANSAmed) - BELGRADO, 12 MAG - The President of the Council\nEuropean Charles Michel will be visiting Serbia on 19 May\nnext, first stage of a tour in the Western Balkans that it\nwill then take to Albania and Bosnia and Herzegovina. A\nreport it is the media in Belgrade.\nIn late evening an informal dinner ended in Brussels\norganized by the High Representative EU with Balkan leaders\nWesterners, whose Foreign Ministers will participate on Monday\nnext to a meeting of the Heads of Union Diplomacy.\n(ANSAmed).\n",
        "en_subtitle": "President EU Council in Serbia, Albania, Bosnia and Herzegovina",
        "overall_polarity": -0.0006249999999999994,
        "overall_subjectivity": 0.06659722222222221,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Balkans",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Michel",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bosnia and Herzegovina",
                "start_char": 41,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.0018749999999999982,
        "content_subjectivity": 0.19979166666666665,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 May",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 124,
                "end_char": 129,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Western Balkans",
                "start_char": 149,
                "end_char": 168,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bosnia and Herzegovina",
                "start_char": 207,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 259,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "late evening",
                "start_char": 272,
                "end_char": 284,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Balkan",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Westerners",
                "start_char": 382,
                "end_char": 392,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Heads of Union Diplomacy",
                "start_char": 466,
                "end_char": 494,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corte Ue condanna Italia, violati limiti qualità dell'aria",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 10:49:41 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/corte-ue-condanna-italia-violati-limiti-qualita-dellaria_9dc6fead-fe72-4d5f-a2c1-d7ca2ba55647.html",
        "subtitle": "'Roma non ha sistematicamente rispettato valori biossido azoto'",
        "content": "\n            \n            G\n   (ANSA) - BRUXELLES, 12 MAG - La Corte di Giustizia Ue ha\naccolto il ricorso della Commissione Ue e ha dichiarato\nl'inadempimento (infrazione) dell'Italia sia per il mancato\nrispetto, \"sistematico e continuativo\", del valore limite\nannuale fissato per il biossido d'azoto in varie zone\nconcernente la qualità dell'aria, sia per la mancata adozione, a\npartire dall'11 giugno 2011, di misure atte a garantire il\nrispetto nelle stesse zone dei valori limite di  NO2.  L'Italia,\nrecita la sentenza della Corte, ha violato gli obblighi. tra le\nzone citate,  negli agglomerati di Torino, Brescia, Milano,\nBergamo, Genova, Roma e Firenze. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 18,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368506.0361924,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Court EU condemns Italy, violated air quality limits",
        "en_content": "G\n(ANSA) - BRUSSELS, 12 MAG - The EU Court of Justice has\nreceived the appeal of the EU Commission and declared\nItaly's failure to fulfil its obligations\nrespect, \"systematic and continuous\", of the limit value\nannual set for nitrogen dioxide in various areas\non air quality, both for failure to adopt,\nfrom 11 June 2011, measures to ensure the\nrespect in the same areas as the NO2 limit values. Italy,\nthe judgment of the Court, has infringed the obligations. between\nareas mentioned, in the agglomerations of Turin, Brescia, Milan,\nBergamo, Genoa, Rome and Florence. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "'Rome has not systematically respected nitrogen dioxide values'",
        "overall_polarity": -0.052777777777777785,
        "overall_subjectivity": 0.10208333333333335,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.15833333333333335,
        "content_subjectivity": 0.30625,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The EU Court of Justice",
                "start_char": 30,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 81,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11 June 2011",
                "start_char": 308,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NO2",
                "start_char": 378,
                "end_char": 381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 396,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 423,
                "end_char": 428,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 511,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brescia",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 534,
                "end_char": 541,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 543,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 550,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florence",
                "start_char": 559,
                "end_char": 567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: Usa, Russia blocca 300 cargo con grano nel Mar Nero",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 17:49:56 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/ucraina-usa-russia-blocca-300-cargo-con-grano-nel-mar-nero_f1771b22-3353-4932-ae2d-e480443f8e25.html",
        "subtitle": "Lo afferma il Dipartimento di Stato americano",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - La Russia ha bloccato circa 300 navi\nmercantili nel Mar Nero che non possono quindi esportare grano e\naltri prodotti alimentari dall'Ucraina. Lo ha annunciato oggi il\nDipartimento di Stato degli Stati Uniti su Twitter, riferisce\nUkrinform.   \n\t\t\t\t   \"L'Ucraina esportava fino a 5 milioni di tonnellate di grano\nal mese\" ora \"le spedizioni si sono quasi interrotte a causa del\nblocco da parte del Cremlino dei porti ucraini e di quasi 300\nnavi mercantili nel Mar Nero\", si legge nella nota.   \n\t\t\t\tIl Dipartimento di Stato americano ha sottolineato che queste\nazioni \"minacciano di mettere milioni di persone a rischio di\ncarestia e malnutrizione\". (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 30,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.4309604,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Ukraine: USA, Russia blocks 300 cargo with grain in the Black Sea",
        "en_content": "(ANSA) - ROME, 11 MAG - Russia has blocked about 300 ships\nmerchants in the Black Sea who cannot therefore export grain and\nother food products from Ukraine. It has announced today\nUS State Department on Twitter, reports\nUkrinform.\n\"Ukraine exported up to 5 million tonnes of wheat\nper month\" now \"the shipments almost stopped due to\nblocking by the Kremlin of Ukrainian ports and almost 300\nmerchant ships in the Black Sea\", we read in the note.\nThe US State Department underlined that these\nactions \"mean to put millions of people at risk of\nfamine and malnutrition.\" (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "The US State Department says that",
        "overall_polarity": -0.11527777777777777,
        "overall_subjectivity": 0.2980555555555556,
        "title_polarity": -0.16666666666666666,
        "title_subjectivity": 0.43333333333333335,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 28,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 52,
                "end_char": 65,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The US State Department",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.17916666666666664,
        "content_subjectivity": 0.4608333333333333,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 300",
                "start_char": 43,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 72,
                "end_char": 85,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 149,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US State Department",
                "start_char": 181,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrinform",
                "start_char": 221,
                "end_char": 230,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 233,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "up to 5 million",
                "start_char": 250,
                "end_char": 265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 350,
                "end_char": 357,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 361,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 300",
                "start_char": 381,
                "end_char": 391,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 410,
                "end_char": 423,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The US State Department",
                "start_char": 447,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 514,
                "end_char": 522,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Separata dalla mamma all'Azovstal, Alice ora è con i nonni",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 17:32:29 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/separata-dalla-mamma-allazovstal-alice-ora-e-con-i-nonni_bf115868-331b-4fcc-87d6-381635d455a9.html",
        "subtitle": "La storia della bimba ucraina di 4 anni ha commosso il mondo",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - Alice, la bambina che è stata\nseparata dalla mamma durante l'evacuazione dell'acciaieria\nAzovstal, è ora con i nonni. Lo ha annunciato Antonina Matveeva,\ncapo del Servizio per l'infanzia dell'Oblast di Zaporizhia,\ncitata da Radio Svoboda.   \n\t\t\t\t   La bimba è stata consegnata al nonno che la porterà in\nPolonia, dove si trova anche la nonna. \"Sono stati rilasciati i\ndocumenti, sono stati ricevuti i duplicati del certificato di\nnascita della bambina che ora è in partenza\", ha detto Matveeva.   \n\t\t\t\t   La bambina, la cui storia aveva commosso il mondo, era stata\nseparata dalla madre, Victoria Obidina, medico militare che ha\ncurato i combattenti asserragliati nell'impianto siderurgico,\ndurante l'evacuazione del sito. Portata a Zaporizhzhia, era\nstata affidata alle cure della famiglia di un dipendente\ncomunale in attesa di essere ricongiunta con i parenti e di\nritrovare, si spera presto, la mamma bloccata in un campo di\nfiltrazione. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 31,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.445081,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Separated from mom to Azovstal, Alice is now with grandparents",
        "en_content": "(ANSA)\nseparated from the mother during the evacuation of the steelworks\nAzovstal, it's time with grandparents. Antonina Matveeva announced this,\nHead of the Zaporizhia Oblast Children's Service,\nquoted by Radio Svoboda.\nThe baby was delivered to the grandfather who will take her to\nPoland, where the grandmother is. \"The release of the\ndocuments, duplicates of the certificate of\nthe birth of the child who is now leaving,\" said Matveeva.\nThe little girl, whose history had moved the world, had been\nseparated from the mother, Victoria Obidina, military doctor who has\ntreated the combatants besieged in the steel plant,\nduring the evacuation of the site. Taken to Zaporizhia, it was\nwas entrusted to the care of the family of an employee\nmunicipal waiting to be rejoined with relatives and\nFind, hopefully soon, the mom stuck in a field\nfiltration. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "The story of the 4-year-old Ukrainian girl moved the world",
        "overall_polarity": -0.04791666666666666,
        "overall_subjectivity": 0.09999999999999999,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Azovstal, Alice",
                "start_char": 22,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "4-year-old",
                "start_char": 17,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.14375,
        "content_subjectivity": 0.3,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antonina Matveeva",
                "start_char": 112,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Zaporizhia Oblast Children's Service",
                "start_char": 154,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Radio Svoboda",
                "start_char": 206,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 284,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matveeva",
                "start_char": 431,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Victoria Obidina",
                "start_char": 529,
                "end_char": 545,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, bombe a grappolo e al fosforo su Dnipropetrovsk",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 10:58:30 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/kiev-bombe-a-grappolo-e-al-fosforo-su-dnipropetrovsk_b4e0dc64-27af-4f02-b22d-806836bc96a2.html",
        "subtitle": "Missili su Zelenodolsk, un morto e un ferito",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 12 MAG - Le truppe russe hanno bombardato per\ntutta la notte il distretto di Kryvyi Rih nella regione di\nDnipropetrovsk, nel sudest dell'Ucraina, usando anche munizioni\nvietate al fosforo e a grappolo. Lo riferisce su Telegram il\ncapo dell'amministrazione militare di Kryvyi Rih, Oleksandr\nVilkul, riporta Ukrinform.   \n\t\t\t\t   \"Hanno bombardato tutta la notte\", spiega, usando anche le\n\"munizioni vietate al fosforo e a grappolo\". Un attacco in\nmattinata anche su Zelenodolsk, sempre nell'oblast di\nDnipropetrovsk, con sistemi lanciarazzi multipli MLRS, spiega\nVilkul precisando che un civile è rimasto ucciso e un altro è\nstato ferito. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 16,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.4935577,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Kiev, cluster and phosphorus bombs on Dnipropetrovsk",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 12 MAG - Russian troops bombed for\nall night the district of Kryvyi Rih in the region of\nDnipropetrovsk, in southeast Ukraine, also using ammunition\nbanned from phosphorus and clusters. It refers to Telegram\nhead of military administration of Kryvyi Rih, Oleksandr\nVilkul, report Ukrinform.\n\"They bombed all night,\" he explains, using the\n\"munitions forbidden to phosphorus and cluster\". An attack in\nmorning also on Zelenodolsk, always in the oblast\nDnipropetrovsk, with MLRS multiple launcher systems, explains\nVilkul pointing out that a civilian was killed and another is\nHe was hurt. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Missili on Zelenodolsk, a dead man and a wounded man",
        "overall_polarity": -0.09166666666666667,
        "overall_subjectivity": 0.1416666666666667,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 38,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.2,
        "subtitle_subjectivity": 0.4,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zelenodolsk",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.07500000000000001,
        "content_subjectivity": 0.025,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "all night",
                "start_char": 50,
                "end_char": 59,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Kryvyi Rih",
                "start_char": 76,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kryvyi Rih",
                "start_char": 258,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oleksandr",
                "start_char": 270,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrinform",
                "start_char": 295,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "all night",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Zelenodolsk",
                "start_char": 432,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dnipropetrovsk",
                "start_char": 466,
                "end_char": 480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gas: Habeck, mercato può compensare controsanzioni Mosca",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 10:59:43 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/gas-habeck-mercato-puo-compensare-controsanzioni-mosca_c89e1596-a408-4a04-b127-ba70ad901ce8.html",
        "subtitle": "Ministro economia tedesco, ci sono alternative",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - BERLINO, 12 MAG - \"Monitoriamo Ia situazione, ma  il\nmercato può compensare il gas che non arriva dalla Russia\". Lo\nha detto il ministro dell'Economia e del Clima Robert Habeck\nparlando al Bundestag, dove ha commentato gli effetti del\ndecreto di Mosca che prevede delle controsanzioni sul gas che\ncolpiscono anche Gazprom Germania. \"Il mercato offre altre\nalternative. Ci siamo preparati a questa situazione\", ha\nincalzato. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 15,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.5066283,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Gas: Habeck, market can compensate for countersanctions Moscow",
        "en_content": "(ANSA) - BERLIN, 12 MAG - \"Monitoriamo The situation, but the\nmarket can compensate for the gas that does not come from Russia\". I do.\nsaid the Minister of Economy and Climate Robert Habeck\nspeaking to the Bundestag, where he commented on the effects of\nMoscow decree providing for gas countersuction\nalso hit Gazprom Germany. \"The market offers other\nalternatives. We have prepared this situation,\" he said.\nIt's hot. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "German economy minister, there are alternatives",
        "overall_polarity": 0.024999999999999998,
        "overall_subjectivity": 0.13611111111111113,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Habeck",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.075,
        "content_subjectivity": 0.4083333333333334,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monitoriamo",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Minister of Economy and Climate Robert Habeck",
                "start_char": 140,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 206,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gazprom Germany",
                "start_char": 310,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corte Ue condanna Italia, violati limiti qualità dell'aria",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 11:00:56 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/12/corte-ue-condanna-italia-violati-limiti-qualita-dellaria_88dad6c4-3161-488f-8f7a-5a6435958900.html",
        "subtitle": "'Roma non ha sistematicamente rispettato valori biossido azoto'",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - BRUXELLES, 12 MAG - La Corte di Giustizia Ue ha\naccolto il ricorso della Commissione Ue e ha dichiarato\nl'inadempimento (infrazione) dell'Italia sia per il mancato\nrispetto, \"sistematico e continuativo\", del valore limite\nannuale fissato per il biossido d'azoto in varie zone\nconcernente la qualità dell'aria, sia per la mancata adozione, a\npartire dall'11 giugno 2011, di misure atte a garantire il\nrispetto nelle stesse zone dei valori limite di  NO2.  L'Italia,\nrecita la sentenza della Corte, ha violato gli obblighi. tra le\nzone citate,  negli agglomerati di Torino, Brescia, Milano,\nBergamo, Genova, Roma e Firenze. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 14,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.519572,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Court EU condemns Italy, violated air quality limits",
        "en_content": "(ANSA) - BRUSSELS, 12 MAG - The EU Court of Justice has\nreceived the appeal of the EU Commission and declared\nItaly's failure to fulfil its obligations\nrespect, \"systematic and continuous\", of the limit value\nannual set for nitrogen dioxide in various areas\non air quality, both for failure to adopt,\nfrom 11 June 2011, measures to ensure the\nrespect in the same areas as the NO2 limit values. Italy,\nthe judgment of the Court, has infringed the obligations. between\nareas mentioned, in the agglomerations of Turin, Brescia, Milan,\nBergamo, Genoa, Rome and Florence. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "'Rome has not systematically respected nitrogen dioxide values'",
        "overall_polarity": -0.052777777777777785,
        "overall_subjectivity": 0.10208333333333335,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.15833333333333335,
        "content_subjectivity": 0.30625,
        "content_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The EU Court of Justice",
                "start_char": 28,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 79,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 209,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11 June 2011",
                "start_char": 306,
                "end_char": 318,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NO2",
                "start_char": 376,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brescia",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 525,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 541,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 548,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florence",
                "start_char": 557,
                "end_char": 565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, continueremo a combattere per le donne",
        "date_raw": "Thu, 12 May 2022 00:33:09 +0200",
        "date": "2022-05-12",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/12/biden-continueremo-a-combattere-per-le-donne_0991b341-ba97-431f-8b90-15134ae30040.html",
        "subtitle": "Dopo il blocco al Senato della legge sul diritto all'aborto",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - \"Continueremo a combattere per le\ndonne\". Lo afferma il presidente Joe Biden commentando il blocco\nin Senato del provvedimento che avrebbe garantito l'accesso\ndelle donne all'aborto a livello federale. Una misura introdotta\ndai democratici dopo la fuga di notizie dalla Corte Suprema,\norientata a capovolgere la Roe v. Wade, la storica sentenza del\n1973 che ha legalizzato l'aborto negli Stati Uniti. Biden\nattacca l'sotruzionismo dei repubblicani nella bocciatura e\ninvita gli elettori a scegliere \"più senatori pro-scelta in\nnovembre\". (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 25,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652368508.533324,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Biden, we will continue to fight for women",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - \"We will continue to fight for the\nWomen.\" President Joe Biden commented on the block\nin the Senate of the measure that would guarantee access\nwomen at federal abortion. A measure introduced\nfrom the Democrats after the leak of news from the Supreme Court,\noriented to reverse the Roe v. Wade, the historical sentence of\n1973 which legalized abortion in the United States. Biden\nattacks the sotrutionism of Republicans in the rejection and\ninvites voters to choose \"more select senators in\nNovember.\" (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "After blocking the Senate of the law on the right to abortion",
        "overall_polarity": 0.16594516594516595,
        "overall_subjectivity": 0.2846320346320346,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.2857142857142857,
        "subtitle_subjectivity": 0.5357142857142857,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
