[
    {
        "title": "Usa: stato Ny stanzia 35 milioni per fondo emergenza aborto",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 18:40:33 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/11/usa-stato-ny-stanzia-35-milioni-per-fondo-emergenza-aborto_b7427d6e-f58d-46bb-a608-eb394c03f508.html",
        "subtitle": "In caso Corte Suprema annulli Roe v. Wade",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - Lo stato di New York stanzia 35\nmilioni di dollari per un fondo di emergenza per garantire\nl'accesso all'aborto in caso la Corte Suprema decidesse di\nannullare la Roe v. Wade.   \n\t\t\t\t    In particolare i fondi andranno alle strutture mediche che\npraticano l'interruzione di gravidanza per prepararsi\nall'afflusso di pazienti se tale diritto sarà revocato. \"Non\nscherzate con lo stato di New York - ha detto la governatrice\nKathy Hochul -. Stanzieremo risorse per assicurarci che i nostri\nmedici abbiano ciò che serve per garantire quelli che sono\ndiritti umani fondamentali\".   \n\t\t\t\t   La misura è stata criticata soprattutto dalla New York State\nCatholic Conference, la quale l'ha definita \"un serio uso\nimproprio di risorse statali nonché un insulto a milioni di\nnewyorkesi contro l'aborto\".   \n\t\t\t\t    Parte dei fondi servirà anche a garantire la sicurezza delle\nstrutture che praticano l'aborto. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.1276135,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "USA: state Ny allocates 35 million for emergency abortion fund",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 11 MAG - The state of New York is 35\nmillions of dollars for an emergency fund to ensure\naccess to abortion in case the Supreme Court decides to\ncancel the Roe v. Wade.\nIn particular, the funds will go to medical facilities which\npractice the interruption of pregnancy to prepare\nthe influx of patients if that right is revoked. \"\njokes with the state of New York - the governor said\nKathy Hochul -. We will establish resources to ensure that our\ndoctors have what it takes to ensure those who are\nfundamental human rights.\"\nThe measure has been criticized especially by the New York State\nCatholic Conference, which called it \"a serious use\nmisuse of state resources and an insult to millions of\nNew Yorkers against abortion.\"\nPart of the funds will also serve to ensure the safety of\nstructures that practice abortion. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "In case Supreme Court annuls Roe v. Wade",
        "overall_polarity": 0.022246272246272247,
        "overall_subjectivity": 0.13912337662337662,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "35 million",
                "start_char": 24,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Supreme Court",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roe v. Wade",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.06673881673881674,
        "content_subjectivity": 0.41737012987012984,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "35",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "millions of dollars",
                "start_char": 56,
                "end_char": 75,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 135,
                "end_char": 152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roe",
                "start_char": 175,
                "end_char": 178,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 374,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kathy Hochul -",
                "start_char": 403,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the New York State",
                "start_char": 590,
                "end_char": 608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catholic Conference",
                "start_char": 609,
                "end_char": 628,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 704,
                "end_char": 712,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New Yorkers",
                "start_char": 716,
                "end_char": 727,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa:chef Mario Batali non colpevole di abuso sessuale e percosse",
        "date_raw": "Tue, 10 May 2022 20:54:47 +0200",
        "date": "2022-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/10/usachef-mario-batali-non-colpevole-di-abuso-sessuale-e-percosse_f548ff81-741f-4c7d-9245-61fb600a3ff2.html",
        "subtitle": "Riguardo un incidente avvenuto nel 2017 a Boston",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 10 MAG - Lo chef Mario Batali e' stato\ngiudicato non colpevole di abuso sessuale e percosse riguardo un\nincidente avvenuto nel 2017 a Boston. Nell'emettere il verdetto,\nil giudice della corte municipale di Boston James Stanton ha\nconcordato con l'affermazione che l'accusatrice aveva problemi\ndi credibilità.   \n\t\t\t\t   Batali, 61 anni, si era dichiarato non colpevole dalle accuse\ndella donna, secondo cui lo chef l'aveva baciata con la forza e\npalpeggiata dopo aver fatto un selfie con lei in un ristorante\ndi Boston mentre era ubriaco.   \n\t\t\t\t   L'avvocato di Batali, Antony Fuller, ha detto che la donna\naveva motivi finanziari per accusarlo, poiché ha chiesto 50.000\ndollari di danni in una separata causa civile. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.6240475,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Use:chef Mario Batali not guilty of sexual abuse and percosses",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 10 MAG - Chef Mario Batali has been\njudged not guilty of sexual abuse and assault on a\naccident occurred in 2017 in Boston. In emitting the verdict,\nthe judge of the municipal court of Boston James Stanton has\nagreed with the claim that the accuser had problems\nof credibility.\nBatali, 61 years old, was not guilty of charges\nof the woman, according to which the chef had kissed her with strength and\nafter doing a selfie with her in a restaurant\nBoston was drunk.\nBatali's lawyer, Antony Fuller, said the woman\nhad financial reasons to accuse him, because he asked 50,000\ndollars of damage in a separate civil suit. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "About an accident in 2017 in Boston",
        "overall_polarity": 0.16006493506493505,
        "overall_subjectivity": 0.5192640692640693,
        "title_polarity": 0.375,
        "title_subjectivity": 0.9166666666666667,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mario Batali",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Boston",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.10519480519480519,
        "content_subjectivity": 0.6411255411255412,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Boston",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Boston",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "James Stanton",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Batali",
                "start_char": 297,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "61 years old",
                "start_char": 305,
                "end_char": 317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Boston",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Batali",
                "start_char": 484,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antony Fuller",
                "start_char": 501,
                "end_char": 514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "50,000\ndollars",
                "start_char": 585,
                "end_char": 599,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Paris Hilton alla Casa Bianca contro gli abusi sui bambini",
        "date_raw": "Tue, 10 May 2022 22:01:50 +0200",
        "date": "2022-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/10/paris-hilton-alla-casa-bianca-contro-gli-abusi-sui-bambini_ecdea344-03d8-44b7-a7ef-a32445e5989e.html",
        "subtitle": "Ereditiera avvistata nei giardini dove ha incontrato funzionari",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NEW YORK, 10 MAG - Paris Hilton alla Casa Bianca per\npromuovere la sua causa contro gli abusi sui minori ospito di\nistituti pubblici o privati. L'ereditiera è stata avvistata nei\ngiardini della Casa Bianca, dove ha incontrato alcuni funzionari\ndell'amministrazione per farsi portavoce della necessità di\ndifendere i bimbi. Il tema è molto personale per Paris Hilton\nche ha raccontato, in un documentario, di essere stata abusata\nfisicamente e a livello emotivo quando era in un collegio per\nteenager difficili nello Utah. Ad accompagnarla alla Casa Bianca\nil marito. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.6388116,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Paris Hilton at the White House against child abuse",
        "en_content": "(ANSA) - NEW YORK, 10 MAG - Paris Hilton at the White House for\npromote its cause against child abuse\npublic or private institutions. The heiress was spotted in\nWhite House gardens, where he met some officials\nthe administration to become a spokesman for the need for\ndefend children. The theme is very personal for Paris Hilton\nwho told, in a documentary, that she was abused\nphysically and emotionally when he was in a college for\ndifficult teen in Utah. To accompany her to the White House\nThe husband. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Heiress spotted in the gardens where he met officials",
        "overall_polarity": -0.010101010101010102,
        "overall_subjectivity": 0.08552970177970178,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Paris Hilton",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 16,
                "end_char": 31,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "content_polarity": -0.030303030303030304,
        "content_subjectivity": 0.25658910533910534,
        "content_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 161,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris Hilton",
                "start_char": 316,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Utah",
                "start_char": 451,
                "end_char": 455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 477,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Maria Alyokhina delle Pussy Riot fugge dalla Russia",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 14:35:06 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/10/maria-alyokhina-delle-pussy-riot-fugge-dalla-russia_dccd1e4b-cb35-448c-908d-4b16c5356e8f.html",
        "subtitle": "Nyt: lo ha fatto travestita da dipendente di un food delivery",
        "content": "Maria Alyokhina, una delle componenti delle Pussy Riot, è riuscita a fuggire dalla Russia, dove era scomparsa e dichiarata latitante dall'aprile scorso. Lo ha detto il suo avvocato all'agenzia Interfax. Secondo il New York Times, la donna, che si nascondeva nell'appartamento di un'amica a Mosca, sarebbe riuscita a fuggire travestendosi da addetta per la consegna del cibo a domicilio e poi è arrivata in Lituania. Alla fine di aprile un tribunale di Mosca aveva ordinato la carcerazione della Alyokhina per avere violato i termini della libertà vigilata a cui era stata condannata nel settembre del 2021. Ma lei si era resa irreperibile.   ",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.654397,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Maria Alyokhina of the Pussy Riot escapes from Russia",
        "en_content": "Maria Alyokhina, one of the components of the Pussy Riot, managed to escape from Russia, where she had disappeared and declared latitante since last April. Your lawyer told the agency Interfax. According to the New York Times, the woman, who was hiding in a friend's apartment in Moscow, would have managed to escape from being appointed for the delivery of food at home and then arrived in Lithuania. At the end of April, a Moscow court ordered the prison of Alyokhina to have violated the terms of probation to which it was sentenced in September 2021. But she had made herself unavailable.",
        "en_subtitle": "Nyt: He disguised him as an employee of a food delivery",
        "overall_polarity": 0.022727272727272724,
        "overall_subjectivity": 0.08686868686868687,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Maria Alyokhina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Pussy Riot",
                "start_char": 19,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "content_polarity": 0.06818181818181818,
        "content_subjectivity": 0.2606060606060606,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Maria Alyokhina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Pussy Riot",
                "start_char": 42,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last April",
                "start_char": 144,
                "end_char": 154,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Interfax",
                "start_char": 184,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 207,
                "end_char": 225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 391,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 405,
                "end_char": 421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 425,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alyokhina",
                "start_char": 460,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "September 2021",
                "start_char": 539,
                "end_char": 553,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Musk spiana la strada al ritorno di Trump su Twitter",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 12:19:09 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2022/05/10/musk-errore-bloccare-twitter-a-trump-rimuoverei-il-divieto_ae148043-e6aa-46b7-96e5-2e1a18eaae5d.html",
        "subtitle": "\"Il divieto è stato un errore stupido, con me sarà rimosso\"",
        "content": "\"Non è stato corretto\" vietare Twitter a Donald Trump: \"Penso sia stato un errore. Io rimuoverei il divieto permanente, ma non ho ancora il controllo\" della piattaforma. Elon Musk spiana così la strada al ritorno sul social media dell'ex presidente americano, bloccato per \"incitamento alla violenza\" dopo l'assalto al Congresso del 6 gennaio in seguito alla sua sconfitta alle elezioni. La rimozione di Trump \"ha alienato una larga parte del Paese. Non ha spento la sua voce, l'ha amplificata nella destra. Per questo è stato moralmente sbagliato e completamente stupido\", ha spiega Musk intervenendo a un evento del Financial Times. Le sospensioni temporanee dal social sono ammissibili \"se si dice qualcosa di illegale o distruttivo per il mondo. Ma i divieti permanenti minano la fiducia in Twitter\" e dovrebbero essere \"estremamente rari\", ha aggiunto il patron di Tesla. Trump ha più volte ribadito di non voler tornare sul social perché ormai \"noioso\" e di voler restare sulla sua piattaforma 'Truth'. Fra le fila repubblicane non tutti però sono convinti che il tycoon resisterà alla tentazione di tornare a cinguettare. Stimando in alcuni mesi la possibile chiusura della sua acquisizione di Twitter - per il quale ha offerto 44 miliardi di dollari - il patron di Tesla ha descritto alcune delle modifiche che vorrebbe apportare alla piattaforma. Musk vorrebbe infatti mettere l'algoritmo su GitHub e consentire a chiunque di effettuare suggerimenti. \"Serve trasparenza per avere fiducia\", ha osservato, mettendo in evidenza che sarebbe importante per Twitter ridurre la sua inclinazione a sinistra. \"Vengono da un ambiente molto di sinistra\", ha detto riferendosi alla sede della società a San Francisco. \"Questo non ha costruito fiducia nel resto degli Stati Uniti e forse in altre parti del mondo\", ha precisato Musk, che da tempo si dipinge come l'assolutista della libertà di parola a tutti i costi. Una libertà - ha assicurato incontrando il commissario europeo per il Mercato interno Thierry Breton - che comunque sarà allineata alle nuove regole Ue che richiederanno ai social media di fare di più sui contenuti illegali. Parlando con il Financial Times, Musk si è soffermato anche su Tesla. Ha escluso nuovi impianti in Cina ma ritiene che il paese rappresenterà il 25-30% del mercato di Tesla nel lungo termine. Infine ha definito \"altamente improbabile\" l'ipotesi che il suo colosso delle auto elettriche possa acquistare un'altra casa automobilistica.",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.6673143,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Musk paves Trump's way back on Twitter",
        "en_content": "\"It was not correct\" ban Twitter at Donald Trump: \"I think it was a mistake. I would remove the permanent ban, but I still have no control\" of the platform. Elon Musk thus paved the way for the return on the social media of the former American president, blocked by \"incitement to violence\" after the assault on the Congress on January 6 following his defeat at the elections. Trump's removal \"has alienated a large part of the country. He didn't turn off his voice, amplified it in the right. This is why it was morally wrong and completely stupid,\" Musk explains, intervening at a Financial Times event. Temporarily social suspensions are admissible \"if you say something illegal or destructive for the world. But permanent prohibitions undermine confidence in Twitter\" and should be \"extremely rare\", added the patron of Tesla. Trump has repeatedly reiterated that he does not want to go back to social because now \"noioso\" and want to stay on his platform 'Truth'. Among the Republican rows, however, they are convinced that the tycoon will resist the temptation to return to cinguettare. Considering in some months the possible closure of his Twitter acquisition - for which he offered $44 billion - the patron of Tesla described some of the changes he would like to make to the platform. Musk would like to put the algorithm on GitHub and allow anyone to make suggestions. \"It needs transparency to trust,\" he observed, highlighting that it would be important for Twitter to reduce its inclination to the left. \"They come from a very left environment,\" he said referring to the company's headquarters in San Francisco. \"This did not build confidence in the rest of the United States and perhaps in other parts of the world,\" Musk said, who has long been portraying himself as the absolute freedom of speech at all costs. A freedom - it has ensured by meeting the European Commissioner for Internal Market Thierry Breton - that however will be aligned with the new EU rules that will require social media to do more on illegal content. Speaking with the Financial Times, Musk also focused on Tesla. It has excluded new plants in China but believes that the country will represent 25-30% of the Tesla market in the long term. Finally, he called \"highly unlikely\" the hypothesis that his electric car giant could buy another car.",
        "en_subtitle": "\"The ban was a stupid mistake, with me it will be removed\"",
        "overall_polarity": -0.2795974450386215,
        "overall_subjectivity": 0.467794542059248,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.7999999999999999,
        "subtitle_subjectivity": 1.0,
        "content_polarity": -0.03879233511586454,
        "content_subjectivity": 0.40338362617774387,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 36,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 157,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 235,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 316,
                "end_char": 324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January 6",
                "start_char": 328,
                "end_char": 337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 551,
                "end_char": 555,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Financial Times",
                "start_char": 583,
                "end_char": 598,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 763,
                "end_char": 770,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 824,
                "end_char": 829,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 979,
                "end_char": 989,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "some months",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 1148,
                "end_char": 1155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "$44 billion",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1202,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "GitHub",
                "start_char": 1334,
                "end_char": 1340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Twitter",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1477,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "San Francisco",
                "start_char": 1610,
                "end_char": 1623,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1731,
                "end_char": 1735,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1877,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thierry Breton -",
                "start_char": 1911,
                "end_char": 1927,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Financial Times",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2074,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 2076,
                "end_char": 2080,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2134,
                "end_char": 2139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25-30%",
                "start_char": 2185,
                "end_char": 2191,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran: sit in Novara per Djalali,condanna contraria a diritto",
        "date_raw": "Tue, 10 May 2022 19:35:57 +0200",
        "date": "2022-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2022/05/10/iran-sit-in-novara-per-djalalicondanna-contraria-a-diritto_2a155a06-41b2-4ca4-9422-a02872930aad.html",
        "subtitle": "Appello Amnesty Italia a tenere alta l'attenzione",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - NOVARA, 10 MAG -  Sit in davanti al Comune di Novara\nper tenere alta l'attenzione sul caso di Ahmadreza Djalali, lo\nscienziato iraniano la cui condanna a morte è stata annunciata\nentro il 21 maggio. ''Siamo di fronte a una banda di\nsequestratori che punta a scambiare Djalali, ingiustamente\ncondannato, con dei veri e propri criminali iraniani sotto\nprocesso in Svezia o altri paesi. Dobbiamo rifiutare questa\nlogica contraria a ogni regola del diritto internazionale'',\nsostiene Riccardo Nuri, portavoce di Amnesty Italia, presente\nall'iniziativa.   \n\t\t\t\t   Djalali è stato arrestato nel 2016 mentre si trovava nel\nPaese su invito delle Università di Teheran e Shiraz. Nel 2017 è\nstato condannato a morte dopo essere stato accusato di aver\nfornito informazioni all'intelligence israeliana riguardo al\nprogramma nucleare iraniano. Ricercatore universitario oggi\n50enne, ha lavorato in numerose università europee - tra le\nquali quella del Piemonte Orientale (Upo) proprio a Novara - e\nnel 2018, mentre si trovava in carcere, ha ricevuto la\ncittadinanza svedese.   \n\t\t\t\t   \"Perché questo caso attira meno attenzione di altri? Perché\nNovara non è Roma o Milano\", aggiunge Nuri, mentre il\nricercatore dell'Upo Luca Ragazzoni, prova a pensare positivo:\n\"è dal 2016 che si parla dell'esecuzione di Ahmadreza e finora\nnon è successo. Per questo la speranza non viene meno''. Alla\nmanifestazione ha partecipato anche il sindaco di Novara,\nAlessandro Canelli. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.6805062,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Iran: sit in Novara for Djalali,condemnity contrary to law",
        "en_content": "(ANSA) - NOVARA, 10 MAG - Sit in front of the Municipality of Novara\nto hold attention to the case of Ahmadreza Djalali, it\nIranian scientist whose death sentence was announced\nby 21 May. ''We're in front of a band\nkidnappers aiming to exchange Djalali, unjustly\ncondemned, with real Iranian criminals under\nprocess in Sweden or other countries. We must reject this.\nlogic contrary to every rule of international law,\nsupports Riccardo Nuri, spokesman of Amnesty Italia, present\nto the initiative.\nDjalali was arrested in 2016 while he was in\nCountry by invitation of the Universities of Tehran and Shiraz. In 2017 it is\nwas sentenced to death after being accused of having\nprovided information to the Israeli intelligence regarding\nIran nuclear programme. University researcher today\n50-year-old, he worked in many European universities - among the\nlike that of Eastern Piedmont (Upo) right in Novara - and\nin 2018, while he was in prison, he received the\nSwedish citizenship.\n\"Why does this case attract less attention than others? Why\nNovara is not Rome or Milan\", adds Nuri, while\nresearcher Luca Ragazzoni, try to think positive:\n\"it is since 2016 that we talk about the execution of Ahmadreza and so far\nIt didn't happen. That's why hope is no less. The\nevent also participated the mayor of Novara,\nAlessandro Canelli. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Amnesty Italia Appeal to hold high attention",
        "overall_polarity": 0.08680768726223272,
        "overall_subjectivity": 0.2827121868030959,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Djalali",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.16,
        "subtitle_subjectivity": 0.5399999999999999,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Amnesty Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.10042306178669815,
        "content_subjectivity": 0.30813656040928766,
        "content_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG - Sit",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Municipality of Novara",
                "start_char": 42,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ahmadreza Djalali",
                "start_char": 102,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 180,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Djalali",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 319,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riccardo Nuri",
                "start_char": 427,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amnesty Italia",
                "start_char": 455,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Djalali",
                "start_char": 498,
                "end_char": 505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 522,
                "end_char": 526,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 588,
                "end_char": 594,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiraz",
                "start_char": 599,
                "end_char": 605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 610,
                "end_char": 614,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 702,
                "end_char": 709,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 733,
                "end_char": 737,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 779,
                "end_char": 784,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "50-year-old",
                "start_char": 785,
                "end_char": 796,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 816,
                "end_char": 824,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 895,
                "end_char": 901,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 911,
                "end_char": 915,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Swedish",
                "start_char": 957,
                "end_char": 964,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1044,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1065,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nuri",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1077,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luca Ragazzoni",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1148,
                "end_char": 1152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Novara",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alessandro Canelli",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Haiti: scontri fra bande a nord di Port-au-Prince, 148 morti",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 14:06:10 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2022/05/11/haiti-scontri-fra-bande-a-nord-di-port-au-prince-148-morti_c65a405a-9421-41cc-a0b6-5f30e8861770.html",
        "subtitle": "Ondata di violenze scatenata dalla criminalità locale",
        "content": "Almeno 148 persone sono morte negli ultimi giorni nella regione a nord di Port-au-Prince, capitale di Haiti, a causa di un'ondata di violenze scatenata dalla criminalità locale. Lo ha reso noto la Rete nazionale di difesa dei diritti umani haitiana (Rnddh).    In una conferenza stampa ieri, riferisce l'agenzia di stampa cubana Prensa latina, la ong ha precisato che la cifra riguarda il periodo fra il 24 aprile ed i primi giorni di maggio e che fra le località più colpite, con 95 vittime fatali, sono.Butte Boyer, Mrécage, Corridor Djo e Santo 2. Qui 17 cadaveri sono stati bruciati e altri 30 sepolti in fosse comuni.    La Rnddh ha criticato la debole risposta delle forze dell'ordine e stigmatizzato che le bande criminali (Mawozo 400 e Chen Mechan) hanno agito con incredibile violenza, decapitando persone e uccidendole a sangue freddo.    Nella regione che raccoglie queste città, chiamata Pianura del Cul de Sac dove almeno 9.000 persone hanno abbandonato le loro case, ha infine indicato la ong, sono stati causati gravi danni materiali, con l'incendio di 81 edifici e 57 veicoli.    Nelle ultime ore la polizia nazionale haitiana ha assicurato di avere ripreso il controllo del territorio, anche se la popolazione mantiene un atteggiamento prudente, riducendo al minimo gli spostamenti.   ",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.7174418,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Haiti: clashes between bands north of Port-au-Prince, 148 dead",
        "en_content": "At least 148 people have died in the last days in the region north of Port-au-Prince, capital of Haiti, due to a wave of violence triggered by local crime. It has announced the National Network for the Protection of Haitian Human Rights (Rnddh). In a press conference yesterday, reports the Cuban press agency Prensa latina, the NGO has specified that the figure concerns the period between April 24 and the first days of May and that among the most affected places, with 95 fatal victims, are. Butte Boyer, Mrécage, Corridor Djo and Santo 2. Here 17 corpses were burned and 30 more buried in common pits. Rnddh criticized the weak response of law enforcement and stigmatized that criminal gangs (Mawozo 400 and Chen Mechan) acted with incredible violence, beheading people and killing them in cold blood. In the region that collects these cities, called Cul de Sac Plain where at least 9,000 people abandoned their homes, finally indicated the NGOs, serious material damage was caused, with the fire of 81 buildings and 57 vehicles. In the last few hours, the Haitian national police have ensured that they have regained control of the territory, even if the population maintains a cautious attitude, minimizing movement.",
        "en_subtitle": "Wave of violence triggered by local crime",
        "overall_polarity": -0.0841687552213868,
        "overall_subjectivity": 0.2814118629908104,
        "title_polarity": -0.2,
        "title_subjectivity": 0.4,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Port-au-Prince",
                "start_char": 38,
                "end_char": 52,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "148",
                "start_char": 54,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "content_polarity": -0.052506265664160404,
        "content_subjectivity": 0.44423558897243104,
        "content_NER": [
            {
                "word": "At least 148",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last days",
                "start_char": 33,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Port-au-Prince",
                "start_char": 70,
                "end_char": 84,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the National Network for the Protection of Haitian Human Rights",
                "start_char": 173,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 268,
                "end_char": 277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Prensa",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NGO",
                "start_char": 329,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first days of",
                "start_char": 404,
                "end_char": 421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 422,
                "end_char": 425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "95",
                "start_char": 472,
                "end_char": 474,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Butte Boyer",
                "start_char": 495,
                "end_char": 506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mrécage",
                "start_char": 508,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Corridor Djo",
                "start_char": 517,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 540,
                "end_char": 541,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 548,
                "end_char": 550,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 575,
                "end_char": 577,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chen Mechan",
                "start_char": 712,
                "end_char": 723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cul de Sac Plain",
                "start_char": 855,
                "end_char": 871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 9,000",
                "start_char": 878,
                "end_char": 892,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "81",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1006,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "57",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1023,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last few hours",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1055,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Haitian",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1068,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, contatti Russia-Ucraina su colloqui sono in corso",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 10:00:57 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/mosca-contatti-russia-ucraina-su-colloqui-sono-in-corso_8dd02dcc-439a-49c5-8302-2d91a7923be7.html",
        "subtitle": "Lo riferisce la portavoce del ministero degli Esteri russo",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - La portavoce del ministero degli\nEsteri russo Maria Zakharova ha detto che i contatti tra Russia\ne Ucraina nella sfera dei colloqui procedono. \"I contatti sono\nin corso\", ha detto a Radio Sputnik citata dall'agenzia russa\nTass. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.758889,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Moscow, contacts Russia-Ukraine on talks are ongoing",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 11 MAG - The spokesman for the ministry of\nRussian Foreigners Maria Zakharova said that contacts between Russia\nand Ukraine in the sphere of talks proceed. \"The contacts are\nin progress,\" said Radio Sputnik quoted by the Russian agency\nTass. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "The spokesman for the Russian Foreign Ministry reports it",
        "overall_polarity": -0.020833333333333332,
        "overall_subjectivity": 0.020833333333333332,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.0625,
        "subtitle_subjectivity": 0.0625,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 18,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.0,
        "content_subjectivity": 0.0,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the ministry of\n",
                "start_char": 42,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Foreigners Maria Zakharova",
                "start_char": 66,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Radio Sputnik",
                "start_char": 208,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 251,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giornalista Al Jazeera uccisa a Jenin",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 14:02:36 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2022/05/11/giornalista-al-jazeera-uccisa-a-jenin_6dc107e6-ae31-49c1-81dd-d395497b6f95.html",
        "subtitle": "Scambi di accuse. Emittente, ammazzata a 'sangue freddo'",
        "content": "Una giornalista di Al Jazeera, Shireen Abu Akleh, è rimasta uccisa dopo essere stata colpita da spari alla testa nel corso di scontri fra miliziani palestinesi ed esercito israeliano nel campo profughi di Jenin in Cisgiordania. Anche un altro giornalista è stato ferito. Secondo l'agenzia palestinese Wafa, che cita il ministero della Sanità palestinese, la giornalista Abu Akleh, (51 anni) \"è morta dopo essere stata colpita dall'esercito dell'occupazione\". Scatta immediato lo scambio di accuse, con Abu Mazen che ha detto di ritenere \"il governo israeliano pienamente responsabile di questo atroce crimine\", sottolineando che fa parte \"della politica quotidiana perseguita dall'occupazione contro il nostro popolo, la sua terra ei suoi luoghi santi\". Da parte sua il premier israeliano Naftali Bennett risponde accusando il presidente palestinese di accusare Isrtaele \"senza prove solide\".    ",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.8040197,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Journalist Al Jazeera killed in Jenin",
        "en_content": "A journalist from Al Jazeera, Shireen Abu Akleh, was killed after being shot at the head during the fights between Palestinian militiamen and Israeli army in the Jenin refugee camp in the West Bank. Another journalist was also hurt. According to the Palestinian agency Wafa, who cites the Palestinian Ministry of Health, journalist Abu Akleh, (51 years old) \"died after being hit by the army of occupation\". Immediately the exchange of accusations, with Abu Mazen who said he believed \"the Israeli government fully responsible for this atrocious crime\", stressing that it is part of \"the daily politics persecuted by employment against our people, its land and its holy places\". For his part, Israeli Prime Minister Naftali Bennett responds by accusing Palestinian President Isrtaele \"without solid evidence.\"",
        "en_subtitle": "Exchange of charges. Issuer, killed in cold blood",
        "overall_polarity": -0.23333333333333336,
        "overall_subjectivity": 0.26944444444444443,
        "title_polarity": -0.2,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.4,
        "subtitle_subjectivity": 0.5,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Issuer",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": -0.09999999999999999,
        "content_subjectivity": 0.30833333333333335,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shireen Abu Akleh",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 115,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 162,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 184,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 250,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 269,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Palestinian Ministry of Health",
                "start_char": 285,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abu Akleh",
                "start_char": 332,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "51 years old",
                "start_char": 344,
                "end_char": 356,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abu Mazen",
                "start_char": 454,
                "end_char": 463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 490,
                "end_char": 497,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 588,
                "end_char": 593,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 693,
                "end_char": 700,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Naftali Bennett",
                "start_char": 716,
                "end_char": 731,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 753,
                "end_char": 764,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue presenta legge per combattere abusi sui minori online",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 14:05:00 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/ue-presenta-legge-per-combattere-abusi-sui-minori-online_d99ddf18-1785-4970-be6c-ce69197054d2.html",
        "subtitle": "Piano specifico contro la pedopornografia. 'Vi daremo la caccia'",
        "content": "\"Oggi proponiamo una legislazione che permetterà all'Europa di essere all'avanguardia nella lotta contro le violenze sessuali online. Il Consiglio d'Europa di dice che un bambino su cinque è vittima di abusi sessuali e solo nel 2021 sono state postate online 85 milioni tra immagini e video che mostrano questi abusi. Non stiamo proteggendo i nostri bambini e non possiamo continuare. Agli autori di questi crimini dico: l'Europa vi darà la caccia\". Lo ha detto Ylva Johansson, Commissario europeo per gli Affari interni, presentando il pacchetto sui diritti dei minori e sul contrasto agli abusi sessuali su internet. ",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.9365773,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "EU submits law to combat child abuse online",
        "en_content": "\"Today we propose legislation that will allow Europe to be avant-garde in the fight against sexual violence online. The Council of Europe says that a child out of five is victim of sexual abuse and only in 2021 85 million of images and videos were posted online. We are not protecting our children and we cannot continue. To the authors of these crimes I say: Europe will hunt you.\" Ylva Johansson, European Commissioner for Internal Affairs, said this by presenting the package on the rights of minors and contrasting sexual abuse on the internet.",
        "en_subtitle": "Specific plan against pedopornography. We'll hunt you down.",
        "overall_polarity": 0.04193121693121693,
        "overall_subjectivity": 0.23802910052910056,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": -0.07777777777777779,
        "subtitle_subjectivity": 0.20694444444444446,
        "content_polarity": 0.20357142857142857,
        "content_subjectivity": 0.5071428571428572,
        "content_NER": [
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Council of Europe",
                "start_char": 116,
                "end_char": 137,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 163,
                "end_char": 167,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021 85 million",
                "start_char": 206,
                "end_char": 221,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ylva Johansson",
                "start_char": 383,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 399,
                "end_char": 407,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Internal Affairs",
                "start_char": 425,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin a leader Dpr, fiducia in vittoria con sforzi comuni",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 10:01:48 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/putin-a-leader-dpr-fiducia-in-vittoria-con-sforzi-comuni_9288c974-852c-454f-91dd-4af70aae7090.html",
        "subtitle": "In un telegramma per festa Repubblica (autoproclamata) Donetsk",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - Il presidente russo Vladimir Putin si\nè congratulato con il capo della Repubblica Popolare\n(autoproclamata, ndr) di Donetsk Denis Pushilin per la festa\nnazionale della Repubblica di oggi, dicendo in un telegramma\npubblicato sul sito del Cremlino di essere  fiducioso in una\nvittoria. Lo riferisce la Tass.   \n\t\t\t\t   \"Sono fiducioso che i nostri sforzi congiunti ci\npermetteranno di superare ogni ostacolo e ottenere una\nvittoria\", si legge nel telegramma. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.9492202,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Putin a leader Dpr, confidence in victory with common efforts",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 11 MAG - Russian President Vladimir Putin\nis congratulated with the head of the People's Republic\nDonetsk Denis Pushilin's self-proclaimed party\nnational of the Republic of today, saying in a telegram\npublished on the site of the Kremlin to be confident in a\nvictory. Tass reports it.\n\"I am confident that our joint efforts\nwill allow you to overcome every obstacle and get a\nvictory,\" we read in the telegram. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "In a telegram per Festa Repubblica (self-proclaimed) Donetsk",
        "overall_polarity": 0.011111111111111108,
        "overall_subjectivity": 0.35185185185185186,
        "title_polarity": -0.3,
        "title_subjectivity": 0.5,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dpr",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Festa Repubblica",
                "start_char": 18,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_polarity": 0.3333333333333333,
        "content_subjectivity": 0.5555555555555556,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 42,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the People's Republic\nDonetsk",
                "start_char": 91,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Denis Pushilin",
                "start_char": 121,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Republic of today",
                "start_char": 172,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, la Russia non vuole la guerra in Europa",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 12:56:56 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/mosca-la-russia-non-vuole-la-guerra-in-europa_59331694-6366-41eb-a4d4-8aa7812ed2d4.html",
        "subtitle": "Lavrov, ma Occidente dice che la Russia debba essere sconfitta",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - La Russia non vuole una guerra in\nEuropa mentre l'Occidente sostiene che la Russia debba essere\nsconfitta. Lo ha detto il ministro degli Esteri russo Sergej\nLavrov citato dall'agenzia Tass. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.9604716,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Moscow, Russia does not want war in Europe",
        "en_content": "(ANSA) - ROME, 11 MAG - Russia does not want a war in\nEurope while the West argues that Russia should be\ndefeat. Russian Foreign Minister Sergei said so.\nLavrov quoted by the agency Tass. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Lavrov, but the West says Russia must be defeated",
        "overall_polarity": -0.020833333333333332,
        "overall_subjectivity": 0.020833333333333332,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_polarity": -0.0625,
        "content_subjectivity": 0.0625,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG - Russia",
                "start_char": 18,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergei",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 154,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 182,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kherson chiederà a Putin di annetterla alla Russia",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 12:56:15 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/kherson-chiedera-a-putin-di-annetterla-alla-russia_47fcdc35-7f17-4158-a3fc-766db9f9f6fa.html",
        "subtitle": "Lo ha detto il vice capo dell'amministrazione",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - Il governo della regione meridionale\ndi Kherson chiederà al presidente russo Vladimir Putin di\nrenderla parte della Federazione russa. Lo ha affermato il vice\ncapo dell'amministrazione Kirill Stremousov citato dalla Tass.   \n\t\t\t\t(ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.971272,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Kherson will ask Putin to annex her to Russia",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 11 MAG - The Government of the Southern Region\nby Kherson will ask Russian President Vladimir Putin of\nmake it part of the Russian Federation. He said that\nhead of administration Kirill Stremousov cited by the Tass.\n(ANSA).\n",
        "en_subtitle": "The deputy chief of the administration said so.",
        "overall_polarity": 0.0,
        "overall_subjectivity": 0.0,
        "title_polarity": 0.0,
        "title_subjectivity": 0.0,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "content_polarity": 0.0,
        "content_subjectivity": 0.0,
        "content_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 100,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 134,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kirill Stremousov",
                "start_char": 194,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 225,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Filo-russi, nessun civile ad Azovstal, abbiamo mani libere",
        "date_raw": "Wed, 11 May 2022 13:00:53 +0200",
        "date": "2022-05-11",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2022/05/11/filo-russi-nessun-civile-ad-azovstal-abbiamo-mani-libere_e768fb69-f5a3-4686-a38b-71a9236200e6.html",
        "subtitle": "Dice il capo dell'autoproclamata Repubblica popolare di Donetsk",
        "content": "\n            \n            (ANSA) - ROMA, 11 MAG - Non ci sono più civili nell'impianto\ndi Azovstal, ora le milizie\nfilo-russe \"hanno le mani libere\": è la minaccia del capo\ndell'autoproclamata Repubblica popolare di Donetsk Denis\nPushilin, citato dalla Tass. (ANSA).   \n\t\t\t\t          ",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1652287506.983895,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "en_title": "Phil-Russian, no civilian in Azovstal, we have hands free",
        "en_content": "(ANSA) - ROMA, 11 MAG - There are no more civilians in the plant\nby Azovstal, now the militias\n\"have their hands free\": is the threat of the boss\nof the self-proclaimed People's Republic of Donetsk Denis\nPushilin, cited by the Tass. (ANSA).\n",
        "en_subtitle": "Says the head of the self-proclaimed People's Republic of Donetsk",
        "overall_polarity": 0.15833333333333335,
        "overall_subjectivity": 0.4833333333333334,
        "title_polarity": 0.4,
        "title_subjectivity": 0.8,
        "title_NER": [
            {
                "word": "Phil-Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Azovstal",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_polarity": 0.0,
        "subtitle_subjectivity": 0.0,
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "People's Republic of Donetsk",
                "start_char": 37,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_polarity": 0.07500000000000001,
        "content_subjectivity": 0.65,
